{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "g15S1SssCZu3m3bm2sNt37YvnTo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uq-Or6O8dfr6NBSiNL0YNIwaW60",
            "id": "Zfuqy1JItFI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T15:00:09Z",
                "channelId": "UCAdN9VApym_qAQirG-kROvg",
                "title": "Luan Pereira,  @felipeamorim  - DENTRO DA LAND ROVER  (Debaixo do Meu Chap\u00e9u)",
                "description": "Assista agora o clipe oficial da m\u00fasica DENTRO DA LAND ROVER, do cantor Luan Pereira. A faixa faz parte do Vol. 2 do DVD \u201cDebaixo do Meu Chap\u00e9u\u201d, gravado em Maring\u00e1/PR.\n\nOu\u00e7a o Vol. 2 do DVD \"Debaixo do Meu Chap\u00e9u\" em todas as plataformas\nhttps://ads.somlivre.com.br/DEBAIXO_DO_MEU_CHAPEU_Vol_2\n\nSiga Luan Pereira nas redes sociais: https://www.instagram.com/luanpereiracantor/\n\nContato para Shows: (62) 99653-8762\n\n\nDENTRO DA LAND ROVER\n(Composi\u00e7\u00e3o: Mateus F\u00e9lix / L\u00e9o Souzza / Luan Pereira / Thales Lessa / Felipe Kef )\n\n\nNega do cabelo que bate na bunda\nEssa fotinha ferrou  minha postura\nA\u00ed \u00e9 loucura, c\u00ea n\u00e3o me ajuda\nComo que n\u00e3o gama nesse\n\nT\u00f4 passando a\u00ed, quando eu buzinar\nC\u00ea sai pra n\u00f3s se divertir\nC\u00ea n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o, o que n\u00f3s vai fazer\nNem vai precisar de colch\u00e3o\n\nDentro da Land Rover, c\u00ea filma e p\u00f5e no close\nJoga pra mim, faz pose\nC\u00ea vai me ter s\u00f3 hoje\nDentro da Land Rover, c\u00ea filma e p\u00f5e no close\nJoga pra mim, faz pose\nC\u00ea vai me ter s\u00f3 hoje\n\nMete massa \u00e9 hoje\nMete massa \u00e9 hoje\nEu vou te macetar no banco da minha discovery\n\nMete massa \u00e9 hoje\nMete massa \u00e9 hoje\nEu vou te macetar no banco da minha discovery\n\nT\u00f4 passando a\u00ed, quando eu buzinar\nC\u00ea sai pra n\u00f3s se divertir\nC\u00ea n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o, o que n\u00f3s vai fazer\nNem vai precisar de colch\u00e3o\n\nDentro da Land Rover, c\u00ea filma e p\u00f5e no close\nJoga pra mim, faz pose\nC\u00ea vai me ter s\u00f3 hoje\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Godoy / Caio Djay\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: LP produ\u00e7\u00f5es / Agroplay \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Fernando Scabora\nV\u00eddeo: Jacques Jr\nFoto: Cadu Fernandes\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Carlinhos Nogueira\nProducao Visual: Mode Creative\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - Jorge Henrique Cruz - Luiz Paulo Ferr\u00e3o - Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of: Jhonata Geise",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zfuqy1JItFI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zfuqy1JItFI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zfuqy1JItFI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zfuqy1JItFI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zfuqy1JItFI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Pereira LP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Luan Pereira,  @felipeamorim  - DENTRO DA LAND ROVER  (Debaixo do Meu Chap\u00e9u)",
                    "description": "Assista agora o clipe oficial da m\u00fasica DENTRO DA LAND ROVER, do cantor Luan Pereira. A faixa faz parte do Vol. 2 do DVD \u201cDebaixo do Meu Chap\u00e9u\u201d, gravado em Maring\u00e1/PR.\n\nOu\u00e7a o Vol. 2 do DVD \"Debaixo do Meu Chap\u00e9u\" em todas as plataformas\nhttps://ads.somlivre.com.br/DEBAIXO_DO_MEU_CHAPEU_Vol_2\n\nSiga Luan Pereira nas redes sociais: https://www.instagram.com/luanpereiracantor/\n\nContato para Shows: (62) 99653-8762\n\n\nDENTRO DA LAND ROVER\n(Composi\u00e7\u00e3o: Mateus F\u00e9lix / L\u00e9o Souzza / Luan Pereira / Thales Lessa / Felipe Kef )\n\n\nNega do cabelo que bate na bunda\nEssa fotinha ferrou  minha postura\nA\u00ed \u00e9 loucura, c\u00ea n\u00e3o me ajuda\nComo que n\u00e3o gama nesse\n\nT\u00f4 passando a\u00ed, quando eu buzinar\nC\u00ea sai pra n\u00f3s se divertir\nC\u00ea n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o, o que n\u00f3s vai fazer\nNem vai precisar de colch\u00e3o\n\nDentro da Land Rover, c\u00ea filma e p\u00f5e no close\nJoga pra mim, faz pose\nC\u00ea vai me ter s\u00f3 hoje\nDentro da Land Rover, c\u00ea filma e p\u00f5e no close\nJoga pra mim, faz pose\nC\u00ea vai me ter s\u00f3 hoje\n\nMete massa \u00e9 hoje\nMete massa \u00e9 hoje\nEu vou te macetar no banco da minha discovery\n\nMete massa \u00e9 hoje\nMete massa \u00e9 hoje\nEu vou te macetar no banco da minha discovery\n\nT\u00f4 passando a\u00ed, quando eu buzinar\nC\u00ea sai pra n\u00f3s se divertir\nC\u00ea n\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o, o que n\u00f3s vai fazer\nNem vai precisar de colch\u00e3o\n\nDentro da Land Rover, c\u00ea filma e p\u00f5e no close\nJoga pra mim, faz pose\nC\u00ea vai me ter s\u00f3 hoje\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Eduardo Godoy / Caio Djay\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: LP produ\u00e7\u00f5es / Agroplay \nDire\u00e7\u00e3o executiva: Fernando Scabora\nV\u00eddeo: Jacques Jr\nFoto: Cadu Fernandes\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Carlinhos Nogueira\nProducao Visual: Mode Creative\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - Jorge Henrique Cruz - Luiz Paulo Ferr\u00e3o - Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of: Jhonata Geise"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845515",
                "likeCount": "58392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8BRDSzytltQHs47fLHyi0v5hsJQ",
            "id": "ew92R0GKJTA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T15:30:32Z",
                "channelId": "UCt_4wzTQqmcUvemNkeO0plA",
                "title": "INACREDIT\u00c1VEL! THE WITCHER LAN\u00c7A TRAILER SEM HENRY CAVILL",
                "description": "\u2714 Youtuber do Ano\nhttps://premioibest.vote/560225642\n\u2714 Creator do Ano\nhttps://premioibest.vote/540868531\n\u2714 Influenciador de Cinema, TV e Streaming\nhttps://premioibest.vote/997247940\n\u2714 Fandom Brasil\nhttps://premioibest.vote/540746426\n\u2714 Influenciador Tuiteiro\nhttps://premioibest.vote/156441962\n\u2714 Influenciador de Opini\u00e3o\nhttps://premioibest.vote/939793423\n\u2714 Influenciador de Economia e Neg\u00f3cios\nhttps://premioibest.vote/386335179\n\u2714 Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n\nO que aconteceu nos bastidores de The Witcher para Henry Cavill deixar a s\u00e9rie, ser\u00e1 que ele foi realmente odiado pelos colegas de produ\u00e7\u00e3o e pela equipe da Netflix, por que a rela\u00e7\u00e3o entre o ator e os produtores se tornou insustent\u00e1vel, agora que Liam Hemsworth assume o papel de Geralt ser\u00e1 que os f\u00e3s v\u00e3o aceitar a mudan\u00e7a ou a rejei\u00e7\u00e3o ao The Witcher vai aumentar ainda mais, como a Netflix est\u00e1 interferindo na lore da s\u00e9rie e o quanto isso afasta a base de f\u00e3s original, o trailer da quarta temporada de The Witcher mostra um novo caminho para a franquia ou apenas refor\u00e7a a crise, ser\u00e1 que a sa\u00edda de Cavill pode significar o fim da relev\u00e2ncia de The Witcher no cat\u00e1logo da Netflix, o p\u00fablico ainda tem interesse em acompanhar a hist\u00f3ria sem o ator que deu vida a Geralt desde o in\u00edcio, o que esperar da temporada 4 com Liam Hemsworth e ser\u00e1 que esse trailer realmente convence?\n\n#TheWitcher #HenryCavill #LiamHemsworth #NetflixSeries #TheWitcher4 #GotF\n\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: C\u00e1ssia Capellini\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: WillianPL\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Renan Ralts\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew92R0GKJTA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew92R0GKJTA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew92R0GKJTA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew92R0GKJTA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ew92R0GKJTA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ei Nerd",
                "tags": [
                    "Nerd",
                    "ei nerd",
                    "peter jordan",
                    "UCM",
                    "MARVEL",
                    "DC",
                    "DC COMICS",
                    "CINEMA",
                    "FILMES",
                    "ANIMES",
                    "QUADRINHOS",
                    "HQS",
                    "SERIES",
                    "GEEK",
                    "CULTURA POP",
                    "SERIADOS",
                    "HER\u00d3IS",
                    "SUPER HEROIS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "INACREDIT\u00c1VEL! THE WITCHER LAN\u00c7A TRAILER SEM HENRY CAVILL",
                    "description": "\u2714 Youtuber do Ano\nhttps://premioibest.vote/560225642\n\u2714 Creator do Ano\nhttps://premioibest.vote/540868531\n\u2714 Influenciador de Cinema, TV e Streaming\nhttps://premioibest.vote/997247940\n\u2714 Fandom Brasil\nhttps://premioibest.vote/540746426\n\u2714 Influenciador Tuiteiro\nhttps://premioibest.vote/156441962\n\u2714 Influenciador de Opini\u00e3o\nhttps://premioibest.vote/939793423\n\u2714 Influenciador de Economia e Neg\u00f3cios\nhttps://premioibest.vote/386335179\n\u2714 Influenciador S\u00e3o Paulo\nhttps://premioibest.vote/509624443\n\nO que aconteceu nos bastidores de The Witcher para Henry Cavill deixar a s\u00e9rie, ser\u00e1 que ele foi realmente odiado pelos colegas de produ\u00e7\u00e3o e pela equipe da Netflix, por que a rela\u00e7\u00e3o entre o ator e os produtores se tornou insustent\u00e1vel, agora que Liam Hemsworth assume o papel de Geralt ser\u00e1 que os f\u00e3s v\u00e3o aceitar a mudan\u00e7a ou a rejei\u00e7\u00e3o ao The Witcher vai aumentar ainda mais, como a Netflix est\u00e1 interferindo na lore da s\u00e9rie e o quanto isso afasta a base de f\u00e3s original, o trailer da quarta temporada de The Witcher mostra um novo caminho para a franquia ou apenas refor\u00e7a a crise, ser\u00e1 que a sa\u00edda de Cavill pode significar o fim da relev\u00e2ncia de The Witcher no cat\u00e1logo da Netflix, o p\u00fablico ainda tem interesse em acompanhar a hist\u00f3ria sem o ator que deu vida a Geralt desde o in\u00edcio, o que esperar da temporada 4 com Liam Hemsworth e ser\u00e1 que esse trailer realmente convence?\n\n#TheWitcher #HenryCavill #LiamHemsworth #NetflixSeries #TheWitcher4 #GotF\n\n-------------------------------------------------------------\n\ud83d\udcdd  Roteiro: C\u00e1ssia Capellini\n\ud83c\udfac  Edi\u00e7\u00e3o: WillianPL\n\ud83c\udfa8  Thumbnail: Renan Ralts\n\ud83e\udde0  Dire\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado: Caio Rohen\n--------------------------------------------------------------\n\n\n\ud83d\udcaa\ud83d\ude0e WheyNerd j\u00e1 dispon\u00edvel para compras, acesse: https://loja.wheynerd.com.br/\nSeja um afiliado: https://afiliados.wheynerd.com.br/register\n\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Crie sua conta na Hotmart e seja um afiliado: https://hotm.art/PJHotmartAfiliados\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://rebrand.ly/viver-de-youtube\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 Comercial e novos neg\u00f3cios \u2192 comercial@einerd.com\n\n\ud83d\udd14 \ud835\udc0f\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc2b \ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1d\ud835\udc1a\ud835\udc27: \n\u2713 Instagram e Facebook \u2192  @petjordan \n\u2713 Meu canal de viagem e vlogs \u2192 https://www.youtube.com/@malafeitatv\n\n\ud83d\udd14 Breno Jordan: \n\u2713 Instagram e TikTok \u2192 @brenojordan_\n\nAcesse nosso portal: https://www.einerd.com/\n\n\u266c \ud835\ude14\ud835\ude36\u0301\ud835\ude34\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude22\ud835\ude34:\n\u2713 Music by Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116942",
                "likeCount": "10963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "494"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uLlfTN0GRLa5TR5w99GDUBI6gIU",
            "id": "_pxZVgTlXWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T15:26:38Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "JAZZGHOST VIROU CANTOR DE KPOP E AGORA CORRE RISCO DE VIDA!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos conhecer os perigos de se ter f\u00e3s obcecados por um cantor de KPOP!  S\u00f3 que no caso, o cantor de KPOP \u00e9 o Jegue Kook. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Sasaeng\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pxZVgTlXWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pxZVgTlXWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pxZVgTlXWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pxZVgTlXWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pxZVgTlXWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "sasaeng"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "JAZZGHOST VIROU CANTOR DE KPOP E AGORA CORRE RISCO DE VIDA!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s vamos conhecer os perigos de se ter f\u00e3s obcecados por um cantor de KPOP!  S\u00f3 que no caso, o cantor de KPOP \u00e9 o Jegue Kook. CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Sasaeng\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "889840",
                "likeCount": "54243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ggmfinw1gpK7TCNFMLudeisZNaw",
            "id": "JWqRlzSi388",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T13:52:07Z",
                "channelId": "UChFSlUTSJNQK3v79abpQP4w",
                "title": "SET VOU PELA MADRUGADA 1.0 - MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K, MC GP, MC Willian, MC Don Juan e MC IG",
                "description": "SET VOU PELA MADRUGADA 1.0 - MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K, MC GP, MC Willian, MC Don Juan e MC IG\nSET VOU PELA MADRUGADA 1.0 - MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K, MC GP, MC Willian, MC Don Juan e MC IG\nSET VOU PELA MADRUGADA 1.0 - MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K, MC GP, MC Willian, MC Don Juan e MC IG\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWqRlzSi388/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWqRlzSi388/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWqRlzSi388/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWqRlzSi388/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JWqRlzSi388/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK DE BIGODE",
                "tags": [
                    "FUNKFLIX",
                    "FUNK",
                    "MC",
                    "FUNK 2024",
                    "FUNK CONSCIENTE",
                    "FUNK LAN\u00c7AMENTO",
                    "SET FUNK",
                    "PLAYLIST FUNK",
                    "LOVE FUNK",
                    "GR6 EXPLODE",
                    "SET",
                    "FUNK 2025",
                    "FUNK 2025 LAN\u00c7AMENTO",
                    "SET VOU PELA MADRUGADA 1.0 - MC Neg\u00e3o Original",
                    "MC Meno K",
                    "MC GP",
                    "MC Willian",
                    "MC Don Juan e MC IG",
                    "set vou pela madrugada",
                    "vou pela madrugada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SET VOU PELA MADRUGADA 1.0 - MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K, MC GP, MC Willian, MC Don Juan e MC IG",
                    "description": "SET VOU PELA MADRUGADA 1.0 - MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K, MC GP, MC Willian, MC Don Juan e MC IG\nSET VOU PELA MADRUGADA 1.0 - MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K, MC GP, MC Willian, MC Don Juan e MC IG\nSET VOU PELA MADRUGADA 1.0 - MC Neg\u00e3o Original, MC Meno K, MC GP, MC Willian, MC Don Juan e MC IG\n\nTodos os direitos reservados \u00a9 2025 FUNK DE BIGODE\u00ae Ltda. em colabora\u00e7\u00e3o com Love Funk.\n\n#LoveFunk #FunkDeBigode #Funk2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38503",
                "likeCount": "206",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ll-Q0TN5Af9O4LHofNioCjQa6PQ",
            "id": "q154-FRtLes",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T21:52:25Z",
                "channelId": "UCxaLqUrPdVCRUQnrCqV2WjQ",
                "title": "LUKA, PRINCESA Sereia & Castelo das Trevas! Novo Trailer de Miraculous \ud83d\udc1e",
                "description": "V\u00e1rias not\u00edcias da 6\u00aa temporada de Miraculous para setembro e outubro, como imagens e datas para os epis\u00f3dios Sr. Agreste, Princesa Sereia e Castelo Sombrio; revela\u00e7\u00e3o de como est\u00e1 cada joia miraculosa nessa nova temporada e ainda teorias para epis\u00f3dios mais futuros!\n\n\u25baSeja membro! https://www.youtube.com/channel/UCxaLqUrPdVCRUQnrCqV2WjQ/join\n\u25ba Amino de Miraculous: https://aminoapps.com/c/ladybugOficial\n\u25ba X: @JulianoSardonyx\n\u25ba TkTk: @horacartoonn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q154-FRtLes/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q154-FRtLes/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q154-FRtLes/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q154-FRtLes/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q154-FRtLes/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hora Cartoon",
                "tags": [
                    "hora cartoon",
                    "cat noir",
                    "todas",
                    "dublado",
                    "gloob",
                    "trailer",
                    "em portugues",
                    "miraculous",
                    "epis\u00f3dio",
                    "6 temporada",
                    "lila",
                    "laila",
                    "vil\u00e3",
                    "bunix",
                    "epis\u00f3dios",
                    "season 6",
                    "hawk moth",
                    "adrien",
                    "chrysalis",
                    "revelador",
                    "cataclismo",
                    "beijo",
                    "vil\u00e3o",
                    "a alinhadora",
                    "cobra",
                    "lady cobra",
                    "snakebug",
                    "lady snake",
                    "viperion",
                    "noticias",
                    "sr. agreste",
                    "ondine",
                    "sr agreste",
                    "castelo sombrio",
                    "dark castle",
                    "legendado"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "LUKA, PRINCESA Sereia & Castelo das Trevas! Novo Trailer de Miraculous \ud83d\udc1e",
                    "description": "V\u00e1rias not\u00edcias da 6\u00aa temporada de Miraculous para setembro e outubro, como imagens e datas para os epis\u00f3dios Sr. Agreste, Princesa Sereia e Castelo Sombrio; revela\u00e7\u00e3o de como est\u00e1 cada joia miraculosa nessa nova temporada e ainda teorias para epis\u00f3dios mais futuros!\n\n\u25baSeja membro! https://www.youtube.com/channel/UCxaLqUrPdVCRUQnrCqV2WjQ/join\n\u25ba Amino de Miraculous: https://aminoapps.com/c/ladybugOficial\n\u25ba X: @JulianoSardonyx\n\u25ba TkTk: @horacartoonn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21002",
                "likeCount": "4043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vQZ6QChduCczo7PjJPtP3bsW7IQ",
            "id": "9vwnss5rO7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T21:19:50Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "O DONO do BRAINROT me ADICIONOU e ACONTECEU ISSO... \ud83d\ude31\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9vwnss5rO7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9vwnss5rO7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9vwnss5rO7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9vwnss5rO7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9vwnss5rO7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O DONO do BRAINROT me ADICIONOU e ACONTECEU ISSO... \ud83d\ude31\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "498029",
                "likeCount": "17042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1723"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O6jL3cgjITDRS-gtq03KnonVFaM",
            "id": "8cEdndsuzSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T09:00:08Z",
                "channelId": "UC12HMtO5MYph9dCZZ7yygng",
                "title": "XG - GALA (Official Music Video)",
                "description": "XG\n\u2018GALA\u2019\n(from 1st Full Album)\n2025.09.19 FRI\n\nStreaming/Download \n\ud83c\udfa7https://xg.lnk.to/GALA\n\nMusic Video\n\ud83c\udfa5https://youtu.be/8cEdndsuzSE\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nXG OFFICIAL FANCLUB \"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n#XG \n#XG_GALA\n#XGALX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cEdndsuzSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cEdndsuzSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cEdndsuzSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cEdndsuzSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cEdndsuzSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XG",
                "tags": [
                    "XG",
                    "XGALX",
                    "GRL GVNG",
                    "SHOOTING STAR",
                    "LEFT RIGHT",
                    "MASCARA",
                    "Tippy Toes",
                    "JURIN",
                    "JURIA",
                    "MAYA",
                    "COCONA",
                    "CHISA",
                    "HARVEY",
                    "HINATA",
                    "ALPHAZ",
                    "X-GENE",
                    "TGIF",
                    "NEW DANCE",
                    "PUPPET SHOW",
                    "WINTER WITHOUT YOU",
                    "WOKE UP",
                    "SOMETHING AIN'T RIGHT",
                    "IYKYK",
                    "AWE",
                    "IS THIS LOVE",
                    "IN THE RAIN",
                    "MILLION PLACES",
                    "GALA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "XG - GALA (Official Music Video)",
                    "description": "XG\n\u2018GALA\u2019\n(from 1st Full Album)\n2025.09.19 FRI\n\nStreaming/Download \n\ud83c\udfa7https://xg.lnk.to/GALA\n\nMusic Video\n\ud83c\udfa5https://youtu.be/8cEdndsuzSE\n\n\u2014-------------\n\nFollow XG:\nInstagram: https://instagram.com/xgofficial\nYouTube: https://www.youtube.com/@xg_official\nTikTok: https://www.tiktok.com/@xg.official\nX: https://x.com/XGOfficial_\nFacebook: https://www.facebook.com/XGOfficial\nXG OFFICIAL FANCLUB \"ALPHAZ\u201d: http://bit.ly/3ykLo4V\n\n#XG \n#XG_GALA\n#XGALX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1088975",
                "likeCount": "134590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9q2p6BogFvmrpOr00wphppCQPX4",
            "id": "xBDhalgbJn0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T13:12:23Z",
                "channelId": "UCcj-jHbPUgQqpfTJRGpByRA",
                "title": "A \u00daltima Fronteira \u2014 Trailer oficial | Apple TV+",
                "description": "Um acidente de avi\u00e3o suspeito causa o caos em uma cidade isolada do Alasca, desencadeando uma ca\u00e7ada por dezenas de pessoas custodiadas violentas. A \u00daltima Fronteira estreia em 10 de outubro no Apple TV+ https://apple.co/_TheLastFrontier\n\n\u201cA \u00daltima Fronteira\u201d acompanha Frank Remnick (Jason Clarke), o \u00fanico delegado federal encarregado das \u00e1reas remotas e tranquilas do Alasca. A jurisdi\u00e7\u00e3o de Remnick \u00e9 virada de cabe\u00e7a para baixo quando um avi\u00e3o de transporte de prisioneiros cai na \u00e1rea, libertando dezenas de detentos violentos. Encarregado de proteger a cidade que jurou manter segura, ele come\u00e7a a suspeitar que o acidente n\u00e3o foi um acaso, mas o primeiro passo de um plano bem elaborado com implica\u00e7\u00f5es de longo alcance e devastadoras.\n\nAl\u00e9m de Clarke, o elenco inclui Dominic Cooper (\u201cThe Gold\u201d), Haley Bennett (\u201cSete Homens e um Destino\u201d), Simone Kessell (\u201cYellowjackets\u201d), Dallas Goldtooth (\u201cReservation Dogs\u201d) e Tait Blum (\u201cFor All Mankind\u201d), com a indicada ao Oscar e vencedora de v\u00e1rios Emmys Alfre Woodard (\u201cClem\u00eancia\u201d).\n\nProduzida pela Apple Studios, \u201cA \u00daltima Fronteira\u201d tem produ\u00e7\u00e3o executiva de Jon Bokenkamp e Richard D\u2019Ovidio, que tamb\u00e9m atuam como roteiristas, ao lado de Clarke, Laura Benson (\u201cAquela Doen\u00e7a com C\u201d), Glenn Kessler (\u201cBloodline\u201d), Albert Kim (\u201cNikita\u201d) e o diretor de epis\u00f3dios da s\u00e9rie Sam Hargrave (\u201cResgate\u201d).\n\nVerifique a classifica\u00e7\u00e3o indicativa.\n\nInscreva-se no canal do Apple TV no YouTube: https://apple.co/AppleTVYouTube\n\nSiga o Apple TV:\nInstagram: https://instagram.com/AppleTV\nFacebook: https://facebook.com/AppleTV\nX: https://X.com/AppleTV\nGiphy: https://giphy.com/AppleTV\n\nSiga o Apple Films:\nInstagram: https://instagram.com/AppleFilms \nX: https://X.com/AppleFilms\n\nMais sobre o Apple TV: https://apple.co/32qgOEJ\n\nApple TV+ \u00e9 um servi\u00e7o de streaming com hist\u00f3rias originais das mentes mais criativas da TV e do cinema. Assista agora no app Apple TV: https://apple.co/_AppleTVapp. O Apple TV+ requer assinatura.\n\n#A\u00daltimaFronteira #TheLastFrontier #Trailer #AppleTV\n\nAgradecemos por visitar o canal da Apple no YouTube. Aqui voc\u00ea encontrar\u00e1 todas as novidades sobre lan\u00e7amentos de produtos, tutoriais e outros conte\u00fados interessantes. As mais de 160 mil pessoas que trabalham na Apple se dedicam a criar os melhores produtos do planeta e a deixar o mundo melhor do que encontramos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBDhalgbJn0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBDhalgbJn0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBDhalgbJn0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBDhalgbJn0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xBDhalgbJn0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apple Brasil",
                "tags": [
                    "Apple",
                    "AppleBrasil",
                    "Apple Brasil",
                    "a \u00faltima fronteira",
                    "trailer",
                    "trailers",
                    "trailer a \u00faltima fronteira",
                    "a \u00faltima fronteira trailer",
                    "trailer oficial",
                    "trailer oficial a \u00faltima fronteira",
                    "jason clarke",
                    "jason clarke a \u00faltima fronteira",
                    "dominic cooper",
                    "dominic cooper a \u00faltima fronteira",
                    "haley bennett",
                    "jon bokenkamp",
                    "richard d\u2019ovidio",
                    "s\u00e9rie a \u00faltima fronteira",
                    "a \u00faltima fronteira apple tv",
                    "apple a \u00faltima fronteira",
                    "apple tv",
                    "apple",
                    "tv",
                    "apple tv+",
                    "s\u00e9rie apple tv",
                    "apple tv app",
                    "suspense",
                    "drama"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A \u00daltima Fronteira \u2014 Trailer oficial | Apple TV+",
                    "description": "Um acidente de avi\u00e3o suspeito causa o caos em uma cidade isolada do Alasca, desencadeando uma ca\u00e7ada por dezenas de pessoas custodiadas violentas. A \u00daltima Fronteira estreia em 10 de outubro no Apple TV+ https://apple.co/_TheLastFrontier\n\n\u201cA \u00daltima Fronteira\u201d acompanha Frank Remnick (Jason Clarke), o \u00fanico delegado federal encarregado das \u00e1reas remotas e tranquilas do Alasca. A jurisdi\u00e7\u00e3o de Remnick \u00e9 virada de cabe\u00e7a para baixo quando um avi\u00e3o de transporte de prisioneiros cai na \u00e1rea, libertando dezenas de detentos violentos. Encarregado de proteger a cidade que jurou manter segura, ele come\u00e7a a suspeitar que o acidente n\u00e3o foi um acaso, mas o primeiro passo de um plano bem elaborado com implica\u00e7\u00f5es de longo alcance e devastadoras.\n\nAl\u00e9m de Clarke, o elenco inclui Dominic Cooper (\u201cThe Gold\u201d), Haley Bennett (\u201cSete Homens e um Destino\u201d), Simone Kessell (\u201cYellowjackets\u201d), Dallas Goldtooth (\u201cReservation Dogs\u201d) e Tait Blum (\u201cFor All Mankind\u201d), com a indicada ao Oscar e vencedora de v\u00e1rios Emmys Alfre Woodard (\u201cClem\u00eancia\u201d).\n\nProduzida pela Apple Studios, \u201cA \u00daltima Fronteira\u201d tem produ\u00e7\u00e3o executiva de Jon Bokenkamp e Richard D\u2019Ovidio, que tamb\u00e9m atuam como roteiristas, ao lado de Clarke, Laura Benson (\u201cAquela Doen\u00e7a com C\u201d), Glenn Kessler (\u201cBloodline\u201d), Albert Kim (\u201cNikita\u201d) e o diretor de epis\u00f3dios da s\u00e9rie Sam Hargrave (\u201cResgate\u201d).\n\nVerifique a classifica\u00e7\u00e3o indicativa.\n\nInscreva-se no canal do Apple TV no YouTube: https://apple.co/AppleTVYouTube\n\nSiga o Apple TV:\nInstagram: https://instagram.com/AppleTV\nFacebook: https://facebook.com/AppleTV\nX: https://X.com/AppleTV\nGiphy: https://giphy.com/AppleTV\n\nSiga o Apple Films:\nInstagram: https://instagram.com/AppleFilms \nX: https://X.com/AppleFilms\n\nMais sobre o Apple TV: https://apple.co/32qgOEJ\n\nApple TV+ \u00e9 um servi\u00e7o de streaming com hist\u00f3rias originais das mentes mais criativas da TV e do cinema. Assista agora no app Apple TV: https://apple.co/_AppleTVapp. O Apple TV+ requer assinatura.\n\n#A\u00daltimaFronteira #TheLastFrontier #Trailer #AppleTV\n\nAgradecemos por visitar o canal da Apple no YouTube. Aqui voc\u00ea encontrar\u00e1 todas as novidades sobre lan\u00e7amentos de produtos, tutoriais e outros conte\u00fados interessantes. As mais de 160 mil pessoas que trabalham na Apple se dedicam a criar os melhores produtos do planeta e a deixar o mundo melhor do que encontramos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44743",
                "likeCount": "730",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U0SMFDJJ1GUmI1d66s7i7Tbqhu4",
            "id": "fn4yjPsl24A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T21:59:52Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "DELETANDO SECRETOS NA FRENTE DE SCAMMERS DO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fn4yjPsl24A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fn4yjPsl24A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fn4yjPsl24A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fn4yjPsl24A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fn4yjPsl24A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DELETANDO SECRETOS NA FRENTE DE SCAMMERS DO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "299172",
                "likeCount": "6803",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "868"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qnp0qihLUzkfU5I7SwHDDjEMGx0",
            "id": "bxkurNB7wvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T15:00:07Z",
                "channelId": "UC9ub6coUFOE9BgT6r0PcEWA",
                "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Visitando Um Amigo [Clipe Oficial]",
                "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Visitando Um Amigo\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em setembro/2025.\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/VisitandoumAmigo_CancaoELouvor\n\u25ba https://onerpm.link/Vivo_CancaoELouvor\n\u25ba https://onerpm.link/comumeimperfeito\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Visitando Um Amigo\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudio Louvor\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Visitando Um Amigo\n\nEstava aquele alvoro\u00e7o em Bet\u00e2nia\nL\u00e1zaro enfermo, sem Jesus pra socorrer\nCorre e vai chamar o Mestre nosso amigo\nPois nosso irm\u00e3o est\u00e1 doente, quase a morrer\n\nForam chamar Jesus aonde Ele estava\nDizendo, L\u00e1zaro a quem tu amas est\u00e1 morrendo\nJesus responde, essa enfermidade n\u00e3o \u00e9 pra morte\nMas \u00e9 pra Honra, e para a Gl\u00f3ria de Deus\nN\u00e3o te preocupas porque L\u00e1zaro est\u00e1 dormindo\nVou o acordar pois ele \u00e9 amigo meu\n\nDepois de quatro dias, o Mestre chega l\u00e1\nMarta e Maria, chorando no recinto\nDizendo, se o Senhor estivesse aqui conosco\nO nosso irm\u00e3o a quem tu amas n\u00e3o tinha morrido\nJesus responde: Marta, Eu Sou a Vida\n\nO teu irm\u00e3o, h\u00e1 de ressuscitar\nPois pode estar cheirando mal h\u00e1 quatro dias\nSe eu cheguei o morto tem que levantar\n\nA\u00ed Jesus fala\n\nMe levem l\u00e1 no t\u00famulo, mostrem onde ele est\u00e1!\nMarta tire a pedra, pois agora eu vou o chamar\nTodos ao redor, ficaram sem entender\nNingu\u00e9m, de certo esperava\nO que estava, pra acontecer\n\nA\u00ed o Dono da Vida, foi l\u00e1 na porta do t\u00famulo\nE disse, L\u00e1zaro, vem para fora\n\nN\u00e3o sei se veio andando, ou se ele veio voando\nOu se veio se arrastando, ou se veio flutuando\nS\u00f3 sei que nisso eu creio\nQuando o Mestre chamou, L\u00e1zaro veio\n\nO Mestre hoje chegou, pra chegar n\u00e3o demorou\nChegou para te curar, a enfermidade sanar \nO m\u00e9dico j\u00e1 falou, que n\u00e3o tem mais acabou\nQue n\u00e3o tem como viver, agora espera morrer\nMas Jesus hoje te d\u00e1 vida, vida, vida\nHoje recebe vida, vida, vida\nA presen\u00e7a da vida, vida, vida\nHoje Jesus te ressuscita! Ressuscita!\n\nRessuscita teus sonhos! Ressuscita tua vida!\nRessuscita tua casa! Ressuscita a fam\u00edlia!\nRessuscita tua hist\u00f3ria! Ressuscita tua f\u00e9!\nHoje Ele ressuscita, hoje te p\u00f5e de p\u00e9\n\nDeus hoje vai ao t\u00famulo, e chega at\u00e9 a porta\nE chama o teu nome, e depois fecha a cova!\nHoje o mal cheiro sai, tua vida se refaz\nRecebe tua vit\u00f3ria\n\nE quem pensou, que tu morreu\nQue acabou, que tu perdeu\nQue n\u00e3o tem mais, pra onde ir\nQue o jeito agora, \u00e9 desistir\n\nMas aqui tem milagre hoje, hoje, hoje\nRecebe aqui hoje, hoje, hoje\n\nTem resposta aqui hoje, hoje hoje\nJesus te visita hoje! Visita hoje\nHoje ele te levanta, e escreve uma nova hist\u00f3ria\nPode at\u00e9 ter luta, mas tamb\u00e9m tem vit\u00f3ria\nPrepara tua vida porque n\u00e3o passa de hoje\nTeu amigo te visita\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #VisitandoUmAmigo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxkurNB7wvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxkurNB7wvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxkurNB7wvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxkurNB7wvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bxkurNB7wvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor",
                "tags": [
                    "Dupla Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Can\u00e7\u00e3o e Louvor",
                    "Cl\u00e1udia Can\u00e7\u00e3o e Cl\u00e1udio Louvor",
                    "Vivo",
                    "Visitando Um Amigo",
                    "DVD 30 Anos",
                    "Ca\u00e7ao e Louvor",
                    "cancao e louvor",
                    "cancao e"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Can\u00e7\u00e3o & Louvor | Visitando Um Amigo [Clipe Oficial]",
                    "description": "Clipe da can\u00e7\u00e3o \"Visitando Um Amigo\" da dupla Can\u00e7\u00e3o & Louvor que faz parte do \"DVD 30 Anos\" lan\u00e7ado pela Todah Music em setembro/2025.\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfa7  ESCUTE CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS PLATAFORMAS DIGITAIS\n\u25ba https://onerpm.link/VisitandoumAmigo_CancaoELouvor\n\u25ba https://onerpm.link/Vivo_CancaoELouvor\n\u25ba https://onerpm.link/comumeimperfeito\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udf99\ufe0f SIGA CAN\u00c7\u00c3O & LOUVOR NAS REDES SOCIAIS\n\u25ba   https://www.instagram.com/cancaoelouvoroficial/\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83c\udfb6 ESCUTE NOSSAS PLAYLISTS\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/plataformas\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/noYotube\u200b\u200b\u200b\u200b\n----------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0a SOMOS A TODAH MUSIC\nA palavra TODAH vem da mesma raiz que YADAH, significa \u201cm\u00e3os estendidas\u201d.\nEnt\u00e3o a express\u00e3o TODAH, que tamb\u00e9m \u00e9 usada como agradecimento (OBRIGADO) traz em sua raiz uma rela\u00e7\u00e3o com \u201cestender as m\u00e3os\u201d. \nEstar agradecido \u00e9 estender as m\u00e3os aos c\u00e9us e reconhecer tudo o que Deus tem feito em nossas vidas.\n\u25ba Site: https://www.todah.com.br/\n\u25ba Email: contato@todah.com.br\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Instagram\n\u25ba https://todahmusic.lnk.to/Facebook\n\u25ba Telegram: https://t.me/todahmusic\u200b\u200b\u200b\n-------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd0e FICHA T\u00c9CNICA \n\u25ba Cantores: Can\u00e7\u00e3o & Louvor\n\u25ba Can\u00e7\u00e3o: Visitando Um Amigo\n\u25ba Composi\u00e7\u00e3o: Claudio Louvor\n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Musical: Davidson Almeida\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Caio Fernandes \n\u25ba Fotos: Gih Pepsi\n\u25ba Diretor A&R: Alessandro Porf\u00edrio\n\u25ba Gerente A&R: Beto Rocha\n\u25ba Supervisora A&R : Bia Caprini \n\u25ba Designer de Palco e Supervis\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Lisboa\n\u25ba Diretor MKT e Estrat\u00e9gia: Giovani Mandelli \n\u25ba Produ\u00e7\u00e3o Geral: Todah Produ\u00e7\u00f5es\n\u25ba Dire\u00e7\u00e3o Executiva: Todah Music\n----------------------------------------------------------------------------\n\u270f\ufe0f LETRA\n\u25ba  Visitando Um Amigo\n\nEstava aquele alvoro\u00e7o em Bet\u00e2nia\nL\u00e1zaro enfermo, sem Jesus pra socorrer\nCorre e vai chamar o Mestre nosso amigo\nPois nosso irm\u00e3o est\u00e1 doente, quase a morrer\n\nForam chamar Jesus aonde Ele estava\nDizendo, L\u00e1zaro a quem tu amas est\u00e1 morrendo\nJesus responde, essa enfermidade n\u00e3o \u00e9 pra morte\nMas \u00e9 pra Honra, e para a Gl\u00f3ria de Deus\nN\u00e3o te preocupas porque L\u00e1zaro est\u00e1 dormindo\nVou o acordar pois ele \u00e9 amigo meu\n\nDepois de quatro dias, o Mestre chega l\u00e1\nMarta e Maria, chorando no recinto\nDizendo, se o Senhor estivesse aqui conosco\nO nosso irm\u00e3o a quem tu amas n\u00e3o tinha morrido\nJesus responde: Marta, Eu Sou a Vida\n\nO teu irm\u00e3o, h\u00e1 de ressuscitar\nPois pode estar cheirando mal h\u00e1 quatro dias\nSe eu cheguei o morto tem que levantar\n\nA\u00ed Jesus fala\n\nMe levem l\u00e1 no t\u00famulo, mostrem onde ele est\u00e1!\nMarta tire a pedra, pois agora eu vou o chamar\nTodos ao redor, ficaram sem entender\nNingu\u00e9m, de certo esperava\nO que estava, pra acontecer\n\nA\u00ed o Dono da Vida, foi l\u00e1 na porta do t\u00famulo\nE disse, L\u00e1zaro, vem para fora\n\nN\u00e3o sei se veio andando, ou se ele veio voando\nOu se veio se arrastando, ou se veio flutuando\nS\u00f3 sei que nisso eu creio\nQuando o Mestre chamou, L\u00e1zaro veio\n\nO Mestre hoje chegou, pra chegar n\u00e3o demorou\nChegou para te curar, a enfermidade sanar \nO m\u00e9dico j\u00e1 falou, que n\u00e3o tem mais acabou\nQue n\u00e3o tem como viver, agora espera morrer\nMas Jesus hoje te d\u00e1 vida, vida, vida\nHoje recebe vida, vida, vida\nA presen\u00e7a da vida, vida, vida\nHoje Jesus te ressuscita! Ressuscita!\n\nRessuscita teus sonhos! Ressuscita tua vida!\nRessuscita tua casa! Ressuscita a fam\u00edlia!\nRessuscita tua hist\u00f3ria! Ressuscita tua f\u00e9!\nHoje Ele ressuscita, hoje te p\u00f5e de p\u00e9\n\nDeus hoje vai ao t\u00famulo, e chega at\u00e9 a porta\nE chama o teu nome, e depois fecha a cova!\nHoje o mal cheiro sai, tua vida se refaz\nRecebe tua vit\u00f3ria\n\nE quem pensou, que tu morreu\nQue acabou, que tu perdeu\nQue n\u00e3o tem mais, pra onde ir\nQue o jeito agora, \u00e9 desistir\n\nMas aqui tem milagre hoje, hoje, hoje\nRecebe aqui hoje, hoje, hoje\n\nTem resposta aqui hoje, hoje hoje\nJesus te visita hoje! Visita hoje\nHoje ele te levanta, e escreve uma nova hist\u00f3ria\nPode at\u00e9 ter luta, mas tamb\u00e9m tem vit\u00f3ria\nPrepara tua vida porque n\u00e3o passa de hoje\nTeu amigo te visita\n\n\n//\n\n#SomosTodosTodah #Can\u00e7\u00e3oeLouvor #VisitandoUmAmigo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32829",
                "likeCount": "4943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EFGeLl38C6sP1xye2v5N5-V0S50",
            "id": "s08y9tzti14",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T16:30:10Z",
                "channelId": "UCXVxMuWK6l_pCyxEk07EIRw",
                "title": "Outlander | Official Teaser | Season 8",
                "description": "Remember every moment. The epic conclusion of Outlander premieres early 2026. Catch up on seasons 1-7 only on STARZ.\n\n#STARZ #Outlander \n\nWatch Outlander now on the STARZ app: http://starz.tv/WatchSTARZYT\n\nSubscribe now for more Outlander content: http://bit.ly/1kalhP0 \n\nLike Outlander on Facebook: http://starz.tv/OutlanderFacebookYT\nFollow Outlander on Instagram: http://starz.tv/OutlanderInstagramYT\n\nOutlander is internationally distributed by Sony Pictures Television.\n\nFacebook: http://starz.tv/STARZFacebookYT\nInstagram: http://starz.tv/STARZInstagramYT\nYouTube: https://starz.tv/STARZYouTube\nTikTok: https://starz.tv/STARZTikTokYT\n\nOutlander Season 7 ended with Jamie\u2019s fateful decision to resign his Continental Army commission and return to Fraser\u2019s Ridge with Claire. Meanwhile, after an emotional family reunion, the MacKenzies needed to decide where and when to settle next, and a haunting cliffhanger left fans questioning the true fate of Claire and Jamie\u2019s first daughter, Faith.\n\nAs Season 8 begins, Jamie and Claire soon find the war has followed them home to Fraser\u2019s Ridge, now a thriving settlement that has grown and flourished in their absence. With new arrivals and changes made during their years away, the Frasers are confronted with the question of what they are willing to sacrifice for the place they call home and, more importantly, what they would sacrifice to stay together. While the Frasers keep a united front against outside intruders, family secrets finally coming to light threaten to tear them apart from the inside. Although they\u2019ve left the war for America\u2019s freedom behind, their fight for Fraser\u2019s Ridge has only just begun.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s08y9tzti14/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s08y9tzti14/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s08y9tzti14/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s08y9tzti14/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s08y9tzti14/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STARZ",
                "tags": [
                    "Outlander",
                    "STARZ",
                    "Sam Heughan",
                    "Caitriona Balfe",
                    "Ronald D. Moore",
                    "Maril Davis",
                    "Matthew B. Roberts",
                    "Toni Graphia",
                    "Jon Gary Steele",
                    "outlander jamie",
                    "outlander claire",
                    "romance",
                    "Claire",
                    "Jamie",
                    "scottish",
                    "scotland",
                    "official clip",
                    "BTS",
                    "featurette",
                    "Caitlin O\u2019 Ryan",
                    "Paul Gorman",
                    "outlander cast",
                    "outlander scene",
                    "jamie fraser",
                    "outlander official",
                    "new season",
                    "betrayal",
                    "infidelity",
                    "preview",
                    "sneak peek",
                    "lallybroch",
                    "outlander season 8",
                    "outlander s8",
                    "final season",
                    "Season 8 teaser",
                    "outlander teaser"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Outlander | Official Teaser | Season 8",
                    "description": "Remember every moment. The epic conclusion of Outlander premieres early 2026. Catch up on seasons 1-7 only on STARZ.\n\n#STARZ #Outlander \n\nWatch Outlander now on the STARZ app: http://starz.tv/WatchSTARZYT\n\nSubscribe now for more Outlander content: http://bit.ly/1kalhP0 \n\nLike Outlander on Facebook: http://starz.tv/OutlanderFacebookYT\nFollow Outlander on Instagram: http://starz.tv/OutlanderInstagramYT\n\nOutlander is internationally distributed by Sony Pictures Television.\n\nFacebook: http://starz.tv/STARZFacebookYT\nInstagram: http://starz.tv/STARZInstagramYT\nYouTube: https://starz.tv/STARZYouTube\nTikTok: https://starz.tv/STARZTikTokYT\n\nOutlander Season 7 ended with Jamie\u2019s fateful decision to resign his Continental Army commission and return to Fraser\u2019s Ridge with Claire. Meanwhile, after an emotional family reunion, the MacKenzies needed to decide where and when to settle next, and a haunting cliffhanger left fans questioning the true fate of Claire and Jamie\u2019s first daughter, Faith.\n\nAs Season 8 begins, Jamie and Claire soon find the war has followed them home to Fraser\u2019s Ridge, now a thriving settlement that has grown and flourished in their absence. With new arrivals and changes made during their years away, the Frasers are confronted with the question of what they are willing to sacrifice for the place they call home and, more importantly, what they would sacrifice to stay together. While the Frasers keep a united front against outside intruders, family secrets finally coming to light threaten to tear them apart from the inside. Although they\u2019ve left the war for America\u2019s freedom behind, their fight for Fraser\u2019s Ridge has only just begun."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212122",
                "likeCount": "2345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AvqeP_IrMAhvtcsBgpraFkszq4k",
            "id": "K4YHUa40_4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T13:00:46Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Preciso de Mais Velocidade Para SALTAR na PISCINA!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4YHUa40_4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4YHUa40_4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4YHUa40_4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4YHUa40_4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4YHUa40_4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Preciso de Mais Velocidade Para SALTAR na PISCINA!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "613899",
                "likeCount": "11968",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PEcVv2ik6J0y-CSyVJcZm57ao-E",
            "id": "Mue1ORV8idY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T23:00:07Z",
                "channelId": "UCe1HjlqnaxERsqpw0ZnLXvA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe - Sonhando (Country Sessions)",
                "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\n\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mue1ORV8idY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mue1ORV8idY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mue1ORV8idY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mue1ORV8idY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mue1ORV8idY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Sertanejo",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Na Mesma Estrada",
                    "Novo DVD",
                    "Voc\u00ea e Eu",
                    "Proibido \u00c9 Mais Gostoso",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Vale Nada",
                    "Rel\u00f3gio de S\u00e3o Pedro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe - Sonhando (Country Sessions)",
                    "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\n\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52747",
                "likeCount": "2429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G_MgZlxLvdvRBQD25il0-DciBug",
            "id": "bWzgwpiesoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T04:00:59Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Myriad Celestia Trailer: \"Dear March 7th\" | Honkai: Star Rail",
                "description": "Dear March 7th,\nArriving at Amphoreus was never an accident.\nWhat we need to do is no different from before.\nLooking ahead, there's a desolate, ruined city, souls crying out in despair, and eyes that can no longer see the future.\nLooking back, there lies a crack in the melting memory, a thief peering into the unwanted, and a past impossible to escape.\n\"How should I move forward and continue to Trailblaze the future...\"\nIt's simple, just like what I did for you\nLet Oblivion allow the Remembrance to slumber.\nGood night.\n\nEnglish Voice:\nEvernight \u2014 Skyler Davenport\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/0qLgJNEcY\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#Evernight",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWzgwpiesoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWzgwpiesoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWzgwpiesoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWzgwpiesoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWzgwpiesoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Myriad Celestia Trailer: \"Dear March 7th\" | Honkai: Star Rail",
                    "description": "Dear March 7th,\nArriving at Amphoreus was never an accident.\nWhat we need to do is no different from before.\nLooking ahead, there's a desolate, ruined city, souls crying out in despair, and eyes that can no longer see the future.\nLooking back, there lies a crack in the melting memory, a thief peering into the unwanted, and a past impossible to escape.\n\"How should I move forward and continue to Trailblaze the future...\"\nIt's simple, just like what I did for you\nLet Oblivion allow the Remembrance to slumber.\nGood night.\n\nEnglish Voice:\nEvernight \u2014 Skyler Davenport\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/0qLgJNEcY\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#Evernight"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "497079",
                "likeCount": "45942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yEEnzl5WDmTWGsSzg--nEmlj4GM",
            "id": "svNN48Z6yYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T21:39:06Z",
                "channelId": "UCyZ0uI-HkhK1bfhtK3h-XEg",
                "title": "FISSURE PLAYGROUND BELGRADE 2 - DIA 7 (QUARTAS DE FINAL) - COMPLETO",
                "description": "Os maiores torneios de Esports do mundo voc\u00ea confere no canal da Madhouse TV! \n\nEntre os dias 12/09 e 21/09 junte-se a n\u00f3s para acompanhar os melhores times do mundo competindo no FISSURE PLAYGROUND BELGRADE 2!\n\nInscreva-se na MADHOUSE TV:\n   / @madhouse_tv  \n\n Curte fazer uma fezinha? Use o cupom MADHOUSE15 em l.betboom.bet/madhouse \n\nQuer lan\u00e7ar aquela camisa da Furia? Use o cupom \u201cMADHOUSE15\u201d l\u00e1 em furia.gg e garanta 15% de desconto!\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n05:00h - G2 (1) X THE MONGOLZ (2)\n08:30h - AURORA (0) X LIQUID (2)\n12:00h - FURIA (2) X ASTRALIS (0)\n15:30h - PAIN (0) X FALCONS (2)\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\nNARRADOR:\nWILLIAN GORDOX\nhttps://www.instagram.com/gordox/\n\nCOMENTARISTAS:\nHEN1\nhttps://www.instagram.com/p/DMGde9Nu5FS/?img_index=1\nLUCAS1\nhttps://www.instagram.com/lucastelesf/\nFKS\nhttps://www.instagram.com/fkszika/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nDIRE\u00c7\u00c3O DE CONTE\u00daDO:\nMateus Jun\nhttps://instagram.com/junmateus/\n\nRicardo Siqueira\nhttps://instagram.com/ricardo.siqueira.12/\n\nDIRE\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA:\nEverton Moraes\nhttps://instagram.com/vermoraes/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DA LIVE:\nKBELO \nhttps://www.instagram.com/kbelo0/\n\nCOLOSSO\nhttps://www.instagram.com/coolosso/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DE \u00c1UDIO: \nDJ BE\nhttps://www.instagram.com/begrind/\n\nVMIX: \nNYKOLAS WOKIN\nhttps://www.instagram.com/nykolaswokin?igsh=OGY2M2Jienl4ZHd0\n\nCOORD DE PRODU\u00c7\u00c3O:\nBrunno Cunha\nhttps://instagram.com/brncnh/\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\nIsa Valiero\nhttps://instagram.com/isavaliero/\n\nTHUMB E MODERA\u00c7\u00c3O:\nhttps://instagram.com/@zorkstudios/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n#fissureplayground2 #madhouse #counterstrike #counterstrike2 #cs2 #esports #gaming #games",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svNN48Z6yYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svNN48Z6yYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svNN48Z6yYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svNN48Z6yYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svNN48Z6yYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MADHOUSE TV",
                "tags": [
                    "ewc",
                    "valorant",
                    "copa do mundo de esports",
                    "esports world cup",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "mad house tv",
                    "madhouse tv",
                    "furia",
                    "podpah",
                    "cs",
                    "counter strike",
                    "games",
                    "video game",
                    "gordox",
                    "TEAM LIQUID",
                    "counter strike ao vivo",
                    "fissure playground"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FISSURE PLAYGROUND BELGRADE 2 - DIA 7 (QUARTAS DE FINAL) - COMPLETO",
                    "description": "Os maiores torneios de Esports do mundo voc\u00ea confere no canal da Madhouse TV! \n\nEntre os dias 12/09 e 21/09 junte-se a n\u00f3s para acompanhar os melhores times do mundo competindo no FISSURE PLAYGROUND BELGRADE 2!\n\nInscreva-se na MADHOUSE TV:\n   / @madhouse_tv  \n\n Curte fazer uma fezinha? Use o cupom MADHOUSE15 em l.betboom.bet/madhouse \n\nQuer lan\u00e7ar aquela camisa da Furia? Use o cupom \u201cMADHOUSE15\u201d l\u00e1 em furia.gg e garanta 15% de desconto!\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n05:00h - G2 (1) X THE MONGOLZ (2)\n08:30h - AURORA (0) X LIQUID (2)\n12:00h - FURIA (2) X ASTRALIS (0)\n15:30h - PAIN (0) X FALCONS (2)\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\nNARRADOR:\nWILLIAN GORDOX\nhttps://www.instagram.com/gordox/\n\nCOMENTARISTAS:\nHEN1\nhttps://www.instagram.com/p/DMGde9Nu5FS/?img_index=1\nLUCAS1\nhttps://www.instagram.com/lucastelesf/\nFKS\nhttps://www.instagram.com/fkszika/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\nDIRE\u00c7\u00c3O DE CONTE\u00daDO:\nMateus Jun\nhttps://instagram.com/junmateus/\n\nRicardo Siqueira\nhttps://instagram.com/ricardo.siqueira.12/\n\nDIRE\u00c7\u00c3O T\u00c9CNICA:\nEverton Moraes\nhttps://instagram.com/vermoraes/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DA LIVE:\nKBELO \nhttps://www.instagram.com/kbelo0/\n\nCOLOSSO\nhttps://www.instagram.com/coolosso/\n\nOPERA\u00c7\u00c3O DE \u00c1UDIO: \nDJ BE\nhttps://www.instagram.com/begrind/\n\nVMIX: \nNYKOLAS WOKIN\nhttps://www.instagram.com/nykolaswokin?igsh=OGY2M2Jienl4ZHd0\n\nCOORD DE PRODU\u00c7\u00c3O:\nBrunno Cunha\nhttps://instagram.com/brncnh/\n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\nIsa Valiero\nhttps://instagram.com/isavaliero/\n\nTHUMB E MODERA\u00c7\u00c3O:\nhttps://instagram.com/@zorkstudios/\n\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n#fissureplayground2 #madhouse #counterstrike #counterstrike2 #cs2 #esports #gaming #games"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "957927",
                "likeCount": "64024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "73"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G9kPTgpxSPf0WoZSICzDWwxmSow",
            "id": "o2vufCcUKyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-12T13:01:43Z",
                "channelId": "UCsXR-QRIByh2l6rmcVe_2wg",
                "title": "SNAP! - Rhythm Is A Dancer (30 Jahre Discofieber!, 12th May, 2005)",
                "description": "Snap! performing \u201eRhythm Is A Dancer\u201c at German TV show '30 Jahre Discofieber!' in 2005.\n\nFootage licensed from ZDF Studios. All rights reserved.\n \nListen To SNAP! Here: https://snapofficial.lnk.to/PLAYLISTID \n\n\u25ba SUBSCRIBE\nYoutube: https://snap.lnk.to/artistIDs \nSpotify: https://snap.lnk.to/artistIDs \nAmazon: https://snap.lnk.to/artistIDs \nApple Music: https://snap.lnk.to/artistIDs \nDeezer:https://snap.lnk.to/artistIDs \n\n\u25ba LISTEN TO SNAP!\nOn Spotify: https://snap.lnk.to/30ID/spotify \nOn Apple Music: https://snap.lnk.to/30ID/applemusic \nOn Amazon Music: https://snap.lnk.to/30ID/amazonmusic \nOn Deezer: https://snap.lnk.to/30ID/deezer \nOn Tidal: https://snap.lnk.to/30ID/tidal \nOn YouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCsXR-QRIByh2l6rmcVe_2wg\n\n\n#Snap! #RhythmIsADancer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2vufCcUKyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2vufCcUKyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2vufCcUKyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2vufCcUKyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2vufCcUKyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SNAP!",
                "tags": [
                    "snap!",
                    "snap",
                    "eurodance",
                    "90s",
                    "90s music",
                    "disco",
                    "disco music",
                    "trance",
                    "turbo b",
                    "penny ford",
                    "rhythm is a dancer",
                    "rhythm",
                    "snap rhythm is a dancer",
                    "rhythm is a dancer remix",
                    "snap remix",
                    "the rhythm of the night",
                    "rhythm of the night",
                    "rythme is a dancer",
                    "rhythm is a dancer lyrics",
                    "rythm",
                    "what is love",
                    "snap the power",
                    "i got the power",
                    "ryther is a dancer",
                    "rythm.is a dancer",
                    "i've got the power",
                    "the power",
                    "the power snap",
                    "snap i got the power",
                    "30 Jahre Discofieber",
                    "rhythm is a dancer live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SNAP! - Rhythm Is A Dancer (30 Jahre Discofieber!, 12th May, 2005)",
                    "description": "Snap! performing \u201eRhythm Is A Dancer\u201c at German TV show '30 Jahre Discofieber!' in 2005.\n\nFootage licensed from ZDF Studios. All rights reserved.\n \nListen To SNAP! Here: https://snapofficial.lnk.to/PLAYLISTID \n\n\u25ba SUBSCRIBE\nYoutube: https://snap.lnk.to/artistIDs \nSpotify: https://snap.lnk.to/artistIDs \nAmazon: https://snap.lnk.to/artistIDs \nApple Music: https://snap.lnk.to/artistIDs \nDeezer:https://snap.lnk.to/artistIDs \n\n\u25ba LISTEN TO SNAP!\nOn Spotify: https://snap.lnk.to/30ID/spotify \nOn Apple Music: https://snap.lnk.to/30ID/applemusic \nOn Amazon Music: https://snap.lnk.to/30ID/amazonmusic \nOn Deezer: https://snap.lnk.to/30ID/deezer \nOn Tidal: https://snap.lnk.to/30ID/tidal \nOn YouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCsXR-QRIByh2l6rmcVe_2wg\n\n\n#Snap! #RhythmIsADancer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206388",
                "likeCount": "2466",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "81"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wofN7cOaAhlAst-dCA5DQVSidkE",
            "id": "0BDiJF1WLJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T15:00:02Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "A FERA TA SOLTA! - DYING LIGHT: THE BEAST - Parte 1",
                "description": "Obrigado Techland por patrocinar esse v\u00eddeo. Compre Dying Light: The Beast Agora! - https://wehy.pe/y/12/alanzoka\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BDiJF1WLJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BDiJF1WLJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BDiJF1WLJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BDiJF1WLJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0BDiJF1WLJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "dying light the beast",
                    "dying light",
                    "the beast"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A FERA TA SOLTA! - DYING LIGHT: THE BEAST - Parte 1",
                    "description": "Obrigado Techland por patrocinar esse v\u00eddeo. Compre Dying Light: The Beast Agora! - https://wehy.pe/y/12/alanzoka\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "310403",
                "likeCount": "22353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MWMf8AKsZQ6E-k-B9H3n6fS-mGE",
            "id": "JtqyYPsON8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T15:00:07Z",
                "channelId": "UCLRrucNaP2nd--3vzAKZJGQ",
                "title": "Onde Anda Meu Amor / Al\u00f4 Porteiro - J\u00fanior Marques - Nome do Projeto",
                "description": "Esse v\u00eddeo faz parte do projeto J\u00fanior Marques - Sofrendo em Alto N\u00edvel 2\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais!\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Junio Campi / Elvis Tcherr\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Dracena Music\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Terra Produ\u00e7\u00f5es\n\n\nONDE ANDA O MEU AMOR / AL\u00d4 PORTEIRO\n(Adriano Bernardes / Carlos Pitty / Di Sousa / Luciano Bonfim / Paulynho Paix\u00e3o)\n\nOnde anda meu amor\nDiga, por favor\nO que est\u00e1 fazendo agora\nSer\u00e1 que nunca me amou\nTamb\u00e9m se enganou\nEst\u00e1 sozinha, agora chora\n\nA saudade e a solid\u00e3o\nMe aperta o cora\u00e7\u00e3o\nAs horas quase n\u00e3o passam\nVou vivendo por viver\nT\u00e3o longe de voc\u00ea\nAs lembran\u00e7as me maltratam\n\nVolta meu amor\nVem completar nossa cama\nVolta, meu amor, meu amor\nMeu cora\u00e7\u00e3o por ti chama\nVolta, meu amor\nVem me ado\u00e7ar com seus beijos\nVolta, meu amor, meu amor\nSe tamb\u00e9m for seu desejo\n\nOnde anda meu amor\nDiga, por favor\nO que est\u00e1 fazendo agora\nSer\u00e1 que nunca me amou\nTamb\u00e9m se enganou\nEst\u00e1 sozinha, agora chora\n\nA saudade e a solid\u00e3o\nMe aperta o cora\u00e7\u00e3o\nAs horas quase n\u00e3o passam\nVou vivendo por viver\nT\u00e3o longe de voc\u00ea\nAs lembran\u00e7as me maltratam\n\nVolta meu amor\nVem completar nossa cama\nVolta, meu amor, meu amor\nMeu cora\u00e7\u00e3o por ti chama\nVolta, meu amor\nVem me ado\u00e7ar com seus beijos\nVolta, meu amor, meu amor\nSe tamb\u00e9m for seu desejo\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nPegue suas coisas que est\u00e3o aqui\nNesse apartamento voc\u00ea n\u00e3o entra mais\nOlha o que me fez, voc\u00ea foi me trair\nAgora arrependido quer voltar atr\u00e1s\nJ\u00e1 deu\nCansei das suas mentiras mal contadas\nCresci, n\u00e3o acredito mais em conto de fada\nN\u00e3o adianta vir com baixaria\nMorreu\nA mulher carinhosa e fiel que te amava\nPega o elevador, a sua mala e vaza\nT\u00f4 avisando l\u00e1 na portaria\nQue aqui voc\u00ea n\u00e3o entra mais\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nA partir de agora eu t\u00f4 solteira\nJ\u00e1 me cansei da brincadeira\nChame o t\u00e1xi que ele vai pagar\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nEsse homem que est\u00e1 a\u00ed\nEle n\u00e3o pode mais subir\nT\u00e1 proibido de entrar\nJ\u00e1 deu\nCansei das suas mentiras mal contadas\nCresci, n\u00e3o acredito mais em conto de fada\nN\u00e3o adianta vir com baixaria\nMorreu\nA mulher carinhosa e fiel que te amava\nPega o elevador, a sua mala e vaza\nT\u00f4 avisando l\u00e1 na portaria\nQue aqui voc\u00ea n\u00e3o entra mais\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nA partir de agora eu t\u00f4 solteira\nJ\u00e1 me cansei da brincadeira\nChame o t\u00e1xi que ele vai pagar\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nEsse homem que est\u00e1 a\u00ed\nEle n\u00e3o pode mais subir\nT\u00e1 proibido de entrar\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n#J\u00faniorMarques  #Sertanejo #OndeAndaOMeuAmor #AloPorteiro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtqyYPsON8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtqyYPsON8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtqyYPsON8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtqyYPsON8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JtqyYPsON8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Junior Marques",
                "tags": [
                    "junior marques",
                    "sertanejo",
                    "lan\u00e7amento",
                    "novidades",
                    "musicas",
                    "clipes musicais",
                    "brega",
                    "eduardo costa",
                    "balada music",
                    "gusttavo lima",
                    "eu to indo ai",
                    "sofrendo em alto nivel",
                    "alo porteiro",
                    "onde anda o meu amor",
                    "volta meu amor",
                    "leo magalhaes",
                    "leo magalh\u00e3es"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Onde Anda Meu Amor / Al\u00f4 Porteiro - J\u00fanior Marques - Nome do Projeto",
                    "description": "Esse v\u00eddeo faz parte do projeto J\u00fanior Marques - Sofrendo em Alto N\u00edvel 2\n\nOu\u00e7a tamb\u00e9m nas plataformas digitais!\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Junio Campi / Elvis Tcherr\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Dracena Music\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Terra Produ\u00e7\u00f5es\n\n\nONDE ANDA O MEU AMOR / AL\u00d4 PORTEIRO\n(Adriano Bernardes / Carlos Pitty / Di Sousa / Luciano Bonfim / Paulynho Paix\u00e3o)\n\nOnde anda meu amor\nDiga, por favor\nO que est\u00e1 fazendo agora\nSer\u00e1 que nunca me amou\nTamb\u00e9m se enganou\nEst\u00e1 sozinha, agora chora\n\nA saudade e a solid\u00e3o\nMe aperta o cora\u00e7\u00e3o\nAs horas quase n\u00e3o passam\nVou vivendo por viver\nT\u00e3o longe de voc\u00ea\nAs lembran\u00e7as me maltratam\n\nVolta meu amor\nVem completar nossa cama\nVolta, meu amor, meu amor\nMeu cora\u00e7\u00e3o por ti chama\nVolta, meu amor\nVem me ado\u00e7ar com seus beijos\nVolta, meu amor, meu amor\nSe tamb\u00e9m for seu desejo\n\nOnde anda meu amor\nDiga, por favor\nO que est\u00e1 fazendo agora\nSer\u00e1 que nunca me amou\nTamb\u00e9m se enganou\nEst\u00e1 sozinha, agora chora\n\nA saudade e a solid\u00e3o\nMe aperta o cora\u00e7\u00e3o\nAs horas quase n\u00e3o passam\nVou vivendo por viver\nT\u00e3o longe de voc\u00ea\nAs lembran\u00e7as me maltratam\n\nVolta meu amor\nVem completar nossa cama\nVolta, meu amor, meu amor\nMeu cora\u00e7\u00e3o por ti chama\nVolta, meu amor\nVem me ado\u00e7ar com seus beijos\nVolta, meu amor, meu amor\nSe tamb\u00e9m for seu desejo\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nPegue suas coisas que est\u00e3o aqui\nNesse apartamento voc\u00ea n\u00e3o entra mais\nOlha o que me fez, voc\u00ea foi me trair\nAgora arrependido quer voltar atr\u00e1s\nJ\u00e1 deu\nCansei das suas mentiras mal contadas\nCresci, n\u00e3o acredito mais em conto de fada\nN\u00e3o adianta vir com baixaria\nMorreu\nA mulher carinhosa e fiel que te amava\nPega o elevador, a sua mala e vaza\nT\u00f4 avisando l\u00e1 na portaria\nQue aqui voc\u00ea n\u00e3o entra mais\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nA partir de agora eu t\u00f4 solteira\nJ\u00e1 me cansei da brincadeira\nChame o t\u00e1xi que ele vai pagar\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nEsse homem que est\u00e1 a\u00ed\nEle n\u00e3o pode mais subir\nT\u00e1 proibido de entrar\nJ\u00e1 deu\nCansei das suas mentiras mal contadas\nCresci, n\u00e3o acredito mais em conto de fada\nN\u00e3o adianta vir com baixaria\nMorreu\nA mulher carinhosa e fiel que te amava\nPega o elevador, a sua mala e vaza\nT\u00f4 avisando l\u00e1 na portaria\nQue aqui voc\u00ea n\u00e3o entra mais\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nA partir de agora eu t\u00f4 solteira\nJ\u00e1 me cansei da brincadeira\nChame o t\u00e1xi que ele vai pagar\nAl\u00f4 porteiro, t\u00f4 ligando pra te avisar\nEsse homem que est\u00e1 a\u00ed\nEle n\u00e3o pode mais subir\nT\u00e1 proibido de entrar\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\nhttps://www.instagram.com/juniormarqu...\nhttps://www.facebook.com/juniormarque...\nhttps://www.tiktok.com/@juniormarques...\nhttps://twitter.com/JMarquesCantor\n\n#J\u00faniorMarques  #Sertanejo #OndeAndaOMeuAmor #AloPorteiro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12022",
                "likeCount": "455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yPP6X2VeceDeUH46Ql8aZjh2Ivg",
            "id": "wjFr7W8g-38",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T18:31:23Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "\ud83d\udd25 NOVOS BRAINROT DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udee8 (Dug Dug Dug, Tictac Sahur, To Sahur)",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nNOVOS BRAINROT DO M\u00c9XICO NO ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udee8 (ATUALIZAZA\u00c7\u00c3O! Dug Dug Dug, Tictac Sahur, To Sahur)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjFr7W8g-38/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjFr7W8g-38/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjFr7W8g-38/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjFr7W8g-38/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wjFr7W8g-38/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "NOVOS BRAINROT DO M\u00c9XICO NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "To to to Sahur",
                    "Tictac Sahur",
                    "Sigma Girl",
                    "Elefanto Frigo",
                    "Dug dug dug",
                    "roube um brainrot roblox evento hoje",
                    "novos brainrot roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "roube um brainrot",
                    "xmarcelo brainrot",
                    "luan clash war roube um brainrot",
                    "brainrot novo no roube um brainrot",
                    "secreto brainrot",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o brainrot",
                    "m\u00e9xico roube um brainrot",
                    "evento brainrot",
                    "brainrot do mexico atualiza\u00e7\u00e3o roblox",
                    "robux roblox",
                    "robux"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd25 NOVOS BRAINROT DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udee8 (Dug Dug Dug, Tictac Sahur, To Sahur)",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nNOVOS BRAINROT DO M\u00c9XICO NO ROUBE UM BRAINROT \ud83e\udee8 (ATUALIZAZA\u00c7\u00c3O! Dug Dug Dug, Tictac Sahur, To Sahur)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411762",
                "likeCount": "5591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "03tnIU4LagANY3OhwiVIP7bTK8g",
            "id": "Uj532yNw4E4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T15:00:08Z",
                "channelId": "UC9rd6EcVDnyaLOeWSBI1vSg",
                "title": "Felipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 6",
                "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\n00:00 Tudo \u00e9 Perda\n08:39 Digno \u00e9 o Senhor\n15:35 Eu sou teu (ao vivo)\n22:44 Eu Vou construir\n30:23 Em Tua Presen\u00e7a\n37:49  Pra onde eu irei\n45:41 Sinto fluir\n52:21 Eu s\u00f3 quero tua presen\u00e7a\n\n--\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 1: https://youtu.be/m5_T4ifR2MQ\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 2: https://youtu.be/8NwG4NLuCXk\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 3: https://youtu.be/tcHN6OFS_Y4\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 4: https://youtu.be/BfrzXUSgOM0\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 5: https://youtu.be/8nFCXe1zerE\n\n--\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n\n--\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 6\n\n#feliperodrigues #1horadeadora\u00e7\u00e3o #adora\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uj532yNw4E4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uj532yNw4E4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uj532yNw4E4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uj532yNw4E4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Uj532yNw4E4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Rodrigues",
                "tags": [
                    "felipe rodrigues 1 hora de adora\u00e7\u00e3o",
                    "1 hora de adora\u00e7\u00e3o",
                    "felipe rodrigues",
                    "felipe uma hora de adora\u00e7\u00e3o",
                    "1 hora adora\u00e7\u00e3o felipe",
                    "felipe rodrigues ao vivo",
                    "felipe rodrigues ministra\u00e7\u00e3o ao vivo",
                    "felipe rodrigues ministra\u00e7\u00e3o",
                    "felipe rodrigues tudo \u00e9 perda",
                    "tudo \u00e9 perda se n\u00e3o tenho a ti",
                    "digno \u00e9 o senhor felipe rodrigues",
                    "eu sou teu felipe rodrigues",
                    "eu sou teu e tu \u00e9s meu",
                    "felipe rodrigues eu vou construir",
                    "felipe rodrigues em tua presen\u00e7a",
                    "felipe rodrigues pra onde eu irei"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Felipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 6",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\n00:00 Tudo \u00e9 Perda\n08:39 Digno \u00e9 o Senhor\n15:35 Eu sou teu (ao vivo)\n22:44 Eu Vou construir\n30:23 Em Tua Presen\u00e7a\n37:49  Pra onde eu irei\n45:41 Sinto fluir\n52:21 Eu s\u00f3 quero tua presen\u00e7a\n\n--\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 1: https://youtu.be/m5_T4ifR2MQ\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 2: https://youtu.be/8NwG4NLuCXk\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 3: https://youtu.be/tcHN6OFS_Y4\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 4: https://youtu.be/BfrzXUSgOM0\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 5: https://youtu.be/8nFCXe1zerE\n\n--\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n\n--\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\nFelipe Rodrigues | 1 Hora de Adora\u00e7\u00e3o - VOL. 6\n\n#feliperodrigues #1horadeadora\u00e7\u00e3o #adora\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29172",
                "likeCount": "1150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qJvCF3UpXJhxdDpxJHj7UjNKc6o",
            "id": "cWXVT76oOlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T02:03:28Z",
                "channelId": "UCqWmLengIKFXRjuL1YyXNSg",
                "title": "\ud83d\udea8 CPN FAVELA GAMING \ud83c\udfc6 GRUPO A x B \ud83d\udc9c FLUXO - MEDELLIN - FAZ O P \ud83d\udc9c",
                "description": "CADASTRE-SE NA GORJETA: https://nobru.club/gorjetas\n\nConhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram:   / nobru  \nMe siga no twitter:   / nobru  \nAcompanhe minhas lives todos os dias!\n--------------------------------------------------------------------------\nContato comercial: nobruesports@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWXVT76oOlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWXVT76oOlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWXVT76oOlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWXVT76oOlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWXVT76oOlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOBRU",
                "tags": [
                    "nobru",
                    "free fire",
                    "banca",
                    "gorjeta",
                    "cassino"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 CPN FAVELA GAMING \ud83c\udfc6 GRUPO A x B \ud83d\udc9c FLUXO - MEDELLIN - FAZ O P \ud83d\udc9c",
                    "description": "CADASTRE-SE NA GORJETA: https://nobru.club/gorjetas\n\nConhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram:   / nobru  \nMe siga no twitter:   / nobru  \nAcompanhe minhas lives todos os dias!\n--------------------------------------------------------------------------\nContato comercial: nobruesports@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162977",
                "likeCount": "15863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "67KUXLck7uEq-s0yVdjR14Nkbz4",
            "id": "kI6ywewtYkc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T23:59:14Z",
                "channelId": "UCpxck6bZZZ44S7VcKZ1Ub9A",
                "title": "Panda - Eu te seguro  [ Panda sem Modera\u00e7\u00e3o 2 ]",
                "description": "V\u00eddeo da m\u00fasica \"Eu te seguro\" com Panda [ Panda  Sem Modera\u00e7\u00e3o 2 ]\n\nOu\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica preferido\nhttps://smb.lnk.to/PreSaveEuTeSeguro\n\nPanda  integram o Casting de artistas da MJ Music\nContato para shows: (62) 99975-7170\nAcompanhe o cantor Panda  nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook:   https://www.facebook.com/pandacantoroficial\n\u25b6 Instagram:   https://www.instagram.com/pandacantor/\n\u25b6 Tiktok : https://www.tiktok.com/@pandacantor\n\n\nEu te seguro  \n(Lucas Souza / Danilo Carvalho / Anderson Mar\u00e7al Baratella / Jo\u00e3o Marcos Fichman / Kenyo Alves)\n\nTem manh\u00e3s que a gente acorda mesmo muito inseguro\nQuerendo sumir com todos espelhos do mundo\nE hoje foi um dia assim pra ela\nS\u00f3 hoje eu falei mais de 50 eu te amo pra ela\nEu falei que n\u00e3o tem mais ningu\u00e9m no mundo\nQue me congela\nAl\u00e9m dela\nS\u00f3 ela\nEla\nVoc\u00ea at\u00e9 despenteada vestida ou desarrumada \u00e9 linda de todos os \u00e2ngulos\nE nem \u00e9 de beleza s\u00f3 que eu t\u00f4 falando\nN\u00e3o tem porqu\u00ea c\u00ea t\u00e1 chorando\nVestida ou desarrumada\nCom humor ou emburrada\nE quando tiver caindo o seu mundo\nNo dia que se sentir insegura eu te seguro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kI6ywewtYkc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kI6ywewtYkc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kI6ywewtYkc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kI6ywewtYkc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kI6ywewtYkc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Panda Cantor",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Panda - Eu te seguro  [ Panda sem Modera\u00e7\u00e3o 2 ]",
                    "description": "V\u00eddeo da m\u00fasica \"Eu te seguro\" com Panda [ Panda  Sem Modera\u00e7\u00e3o 2 ]\n\nOu\u00e7a no seu aplicativo de m\u00fasica preferido\nhttps://smb.lnk.to/PreSaveEuTeSeguro\n\nPanda  integram o Casting de artistas da MJ Music\nContato para shows: (62) 99975-7170\nAcompanhe o cantor Panda  nas redes sociais:\n\u25b6 Facebook:   https://www.facebook.com/pandacantoroficial\n\u25b6 Instagram:   https://www.instagram.com/pandacantor/\n\u25b6 Tiktok : https://www.tiktok.com/@pandacantor\n\n\nEu te seguro  \n(Lucas Souza / Danilo Carvalho / Anderson Mar\u00e7al Baratella / Jo\u00e3o Marcos Fichman / Kenyo Alves)\n\nTem manh\u00e3s que a gente acorda mesmo muito inseguro\nQuerendo sumir com todos espelhos do mundo\nE hoje foi um dia assim pra ela\nS\u00f3 hoje eu falei mais de 50 eu te amo pra ela\nEu falei que n\u00e3o tem mais ningu\u00e9m no mundo\nQue me congela\nAl\u00e9m dela\nS\u00f3 ela\nEla\nVoc\u00ea at\u00e9 despenteada vestida ou desarrumada \u00e9 linda de todos os \u00e2ngulos\nE nem \u00e9 de beleza s\u00f3 que eu t\u00f4 falando\nN\u00e3o tem porqu\u00ea c\u00ea t\u00e1 chorando\nVestida ou desarrumada\nCom humor ou emburrada\nE quando tiver caindo o seu mundo\nNo dia que se sentir insegura eu te seguro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "770105",
                "likeCount": "1187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E9NAMOxbOKBfCkfynZTxPO8PCNA",
            "id": "dhCmNSL87-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T22:00:54Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "DESCOBRI UM BUG PRA VOAR EM BROOKHAVEN!",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhCmNSL87-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhCmNSL87-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhCmNSL87-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhCmNSL87-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dhCmNSL87-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "games",
                    "gamer",
                    "amy scarlet",
                    "amy",
                    "scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DESCOBRI UM BUG PRA VOAR EM BROOKHAVEN!",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\ufe0f\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78184",
                "likeCount": "4381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "521"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6XdYI1e8XMr_ARl8gDrSxHgASAM",
            "id": "mdIT5Z4cLlY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T14:58:06Z",
                "channelId": "UC2e4Ukj5Pfr7cb3KpJAFBdQ",
                "title": "[FIX OFF] Desire Project #3 'ROAR' | ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) \ubbfc\uae30",
                "description": "Lyrics by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO\nComposed by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO, Long Drive, The Need\nArranged by \uc1a1\ubbfc\uae30, Long Drive, The Need\nChorus by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO\nMIDI programming by \uc1a1\ubbfc\uae30, Long Drive, The Need\nRecorded by \uc5ec\ubbfc\uc218 @ In Grid Studio\nDigital editing by \uc5ec\ubbfc\uc218 @ In Grid Studio\nMixed by Stay Tuned @ Stay Tuned Studio\nMastered by \ubc15\uc815\uc5b8 @ Honey Butter Studio\n\n\nThe time is now \u201cfix on\u201d\n\nThey\u2019re such a problem\nThey\u2019re pure satire\nThey\u2019re stuck in drama\nThey\u2019re fake but viral\n\n\uc7a0\uae50, \uc7e4\ub124\ub294 \ubabb \ud574 \uc774\ub807\uac8c\n\uacf5\uc5f0 \ud55c \ubc88 \ubabb \ucc44\uc6cc \uc774\ub807\uac8c\n\uae09\uc774\ub098 \ub9de\ucd94\uace0 \ub9d0\ud574\n\ud568\ubd80\ub85c \uc4f0\uc9c0 \ub9c8 ATEEZ name tag\n\ud654\ub0b4\uc9c0 \ub9c8 \ub098\ud55c\ud14c\n\ubd84\uc218\ub97c \uc54c\uace0 \uce74\ud53c\ud574 \ub2e4\uc74c\uc5d0\ub294\n\uc77c\ub2e8 \uc7a5\uc804\ud558\uba74 \ub09c \uc3d8\uace0\n\n\uc774\uac74 \ub9c8\uce58 Invasion\n\ub300\uae30\uc5c5\ub3c4 \ub530\ub77c \ud558\ub294 Vision\n\ub370\uc2dc\ubca8\uc744 \ucd08\uacfc\ud558\ub294 \ube44\uba85\n\ub5bc\ucc3d\uc740 \uacf5\uc5f0\uc7a5\uc744 \ucc22\uc5b4\n\n\uae30\uc0ac\ub2d8 \uace0\uc0dd\ud558\uc9c0 \uc6b0\ub9ac \ub54c\ubb38\uc5d0 \uc2a4\ud0c0\ub514\uc6c0\uc740 \ub9c8\ube44\n\uc4f8\ub370\uc5c6\uc796\uc544 \uacf5\uc5f0 \ud06c\uae30\ub85c \uc800\uc6b8\uc9c8\uc744 \ud558\uae30\uc5d4\n\uc5b4\ucb59\uc796\uc740 \ud3c9\ub860\uac00 \uc120\ube44\ub4e4\uc740 \uc0ac\ub77c\uc838 \uc800 \ubc11\uc73c\ub85c\n\uc13c \ucc99\ud558\ub294 \uac81\uc7c1\uc774\ub4e4\uc740 \uc4f0\ub7ec\uc838 Like \ub3c4\ubbf8\ub178\n\ud0c8\uc544\uc774\ub3cc\uc740 \uac1c\ubfd4 \ub2ec\ub7ec\ub098 \uac00\uc9c0\uace0 \uc640 \ud55c\uad6d\uc73c\ub85c\n\ucc2c\uc591 \uae00\uc740 \uc88b\uc544 \uadf8\uac74 \ube44\ubc00\ub85c\n\nThey\u2019re such a problem\nThey\u2019re pure satire\nThey\u2019re stuck in drama\nThey\u2019re fake but viral\n\nThey\u2019re such a problem\nThey\u2019re pure satire\nThey\u2019re stuck in drama\nThey\u2019re fake but viral\nThey\u2019re such a problem\n\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 #MINGI #\ubbfc\uae30\n#FIX_OFF #ROAR\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdIT5Z4cLlY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdIT5Z4cLlY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdIT5Z4cLlY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdIT5Z4cLlY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mdIT5Z4cLlY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ATEEZ",
                "tags": [
                    "Idol",
                    "\uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub0a8\ub3cc",
                    "Kpop",
                    "boygroup",
                    "ATEEZ",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "ATZ",
                    "\uae40\ud64d\uc911",
                    "\ud64d\uc911",
                    "Hongjoong",
                    "\ubc15\uc131\ud654",
                    "\uc131\ud654",
                    "Seonghwa",
                    "\uc815\uc724\ud638",
                    "\uc724\ud638",
                    "Yunho",
                    "\uac15\uc5ec\uc0c1",
                    "\uc5ec\uc0c1",
                    "Yeosang",
                    "\ucd5c\uc0b0",
                    "San",
                    "\uc1a1\ubbfc\uae30",
                    "\ubbfc\uae30",
                    "Mingi",
                    "\uc815\uc6b0\uc601",
                    "\uc6b0\uc601",
                    "Wooyoung",
                    "\ucd5c\uc885\ud638",
                    "\uc885\ud638",
                    "Jongho",
                    "KQ\uc5d4\ud130\ud14c\uc778\uba3c\ud2b8",
                    "KQ Entertainment"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "[FIX OFF] Desire Project #3 'ROAR' | ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) \ubbfc\uae30",
                    "description": "Lyrics by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO\nComposed by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO, Long Drive, The Need\nArranged by \uc1a1\ubbfc\uae30, Long Drive, The Need\nChorus by \uc1a1\ubbfc\uae30, QUAIMO\nMIDI programming by \uc1a1\ubbfc\uae30, Long Drive, The Need\nRecorded by \uc5ec\ubbfc\uc218 @ In Grid Studio\nDigital editing by \uc5ec\ubbfc\uc218 @ In Grid Studio\nMixed by Stay Tuned @ Stay Tuned Studio\nMastered by \ubc15\uc815\uc5b8 @ Honey Butter Studio\n\n\nThe time is now \u201cfix on\u201d\n\nThey\u2019re such a problem\nThey\u2019re pure satire\nThey\u2019re stuck in drama\nThey\u2019re fake but viral\n\n\uc7a0\uae50, \uc7e4\ub124\ub294 \ubabb \ud574 \uc774\ub807\uac8c\n\uacf5\uc5f0 \ud55c \ubc88 \ubabb \ucc44\uc6cc \uc774\ub807\uac8c\n\uae09\uc774\ub098 \ub9de\ucd94\uace0 \ub9d0\ud574\n\ud568\ubd80\ub85c \uc4f0\uc9c0 \ub9c8 ATEEZ name tag\n\ud654\ub0b4\uc9c0 \ub9c8 \ub098\ud55c\ud14c\n\ubd84\uc218\ub97c \uc54c\uace0 \uce74\ud53c\ud574 \ub2e4\uc74c\uc5d0\ub294\n\uc77c\ub2e8 \uc7a5\uc804\ud558\uba74 \ub09c \uc3d8\uace0\n\n\uc774\uac74 \ub9c8\uce58 Invasion\n\ub300\uae30\uc5c5\ub3c4 \ub530\ub77c \ud558\ub294 Vision\n\ub370\uc2dc\ubca8\uc744 \ucd08\uacfc\ud558\ub294 \ube44\uba85\n\ub5bc\ucc3d\uc740 \uacf5\uc5f0\uc7a5\uc744 \ucc22\uc5b4\n\n\uae30\uc0ac\ub2d8 \uace0\uc0dd\ud558\uc9c0 \uc6b0\ub9ac \ub54c\ubb38\uc5d0 \uc2a4\ud0c0\ub514\uc6c0\uc740 \ub9c8\ube44\n\uc4f8\ub370\uc5c6\uc796\uc544 \uacf5\uc5f0 \ud06c\uae30\ub85c \uc800\uc6b8\uc9c8\uc744 \ud558\uae30\uc5d4\n\uc5b4\ucb59\uc796\uc740 \ud3c9\ub860\uac00 \uc120\ube44\ub4e4\uc740 \uc0ac\ub77c\uc838 \uc800 \ubc11\uc73c\ub85c\n\uc13c \ucc99\ud558\ub294 \uac81\uc7c1\uc774\ub4e4\uc740 \uc4f0\ub7ec\uc838 Like \ub3c4\ubbf8\ub178\n\ud0c8\uc544\uc774\ub3cc\uc740 \uac1c\ubfd4 \ub2ec\ub7ec\ub098 \uac00\uc9c0\uace0 \uc640 \ud55c\uad6d\uc73c\ub85c\n\ucc2c\uc591 \uae00\uc740 \uc88b\uc544 \uadf8\uac74 \ube44\ubc00\ub85c\n\nThey\u2019re such a problem\nThey\u2019re pure satire\nThey\u2019re stuck in drama\nThey\u2019re fake but viral\n\nThey\u2019re such a problem\nThey\u2019re pure satire\nThey\u2019re stuck in drama\nThey\u2019re fake but viral\nThey\u2019re such a problem\n\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 #MINGI #\ubbfc\uae30\n#FIX_OFF #ROAR\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #In_Your_Fantasy_Edition"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303161",
                "likeCount": "73912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5013"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wK3pxX_iESX6QKgrZ4RQxPmxTcM",
            "id": "VbEMcYwIXzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T02:10:01Z",
                "channelId": "UCU7uY3wCPh9j39KXzOpqNaw",
                "title": "SER\u00c1 QUE O EAFC 26 MELHOROU MESMO?? DANDO RAGE PELA PRIMEIRA VEZ \ud83d\ude20",
                "description": "SER\u00c1 QUE O FIFA MUDOU MESMO, OU TA A MESMA COISA? COMENTA A\u00cd E DA O LIKE PARA EU FAZER MAIS LIVES \u2665\n\n#Cocielo #FIFA #EAFC26 #EAFC #AOVIVO #RAGE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbEMcYwIXzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbEMcYwIXzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbEMcYwIXzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbEMcYwIXzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VbEMcYwIXzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julio Cocielo",
                "tags": [
                    "vlog",
                    "julio",
                    "live",
                    "fifa",
                    "GAMES",
                    "GAMEPLAY",
                    "rage",
                    "ultimate team",
                    "ao vivo",
                    "trocando ideia",
                    "chatting",
                    "EA FC",
                    "RAGE",
                    "NOVO JOGO",
                    "NOVIDADE",
                    "FIFA",
                    "PACK OPPENING",
                    "PRIMEIRA M\u00c3O",
                    "LAN\u00c7AMENTO",
                    "AO VIVO",
                    "EAFC26",
                    "EAFC 26",
                    "FIFA 26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SER\u00c1 QUE O EAFC 26 MELHOROU MESMO?? DANDO RAGE PELA PRIMEIRA VEZ \ud83d\ude20",
                    "description": "SER\u00c1 QUE O FIFA MUDOU MESMO, OU TA A MESMA COISA? COMENTA A\u00cd E DA O LIKE PARA EU FAZER MAIS LIVES \u2665\n\n#Cocielo #FIFA #EAFC26 #EAFC #AOVIVO #RAGE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192309",
                "likeCount": "20608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iv3FQYZCqySzLkY1t3YxYFCEJdU",
            "id": "LEEYVmAkVfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T19:08:41Z",
                "channelId": "UCnpokIIyilyuyQf6XO3WWtw",
                "title": "ZUM ZUM ZUM EU T\u00d4 VOANDO - MELZINHO - REMIX PISEIRO COM GRAVE - TALITA MEL FEAT XAND AVI\u00c3O\u200b - R\u00d4MULO",
                "description": "Leia a descri\u00e7\u00e3o \u26a0\ufe0f \n\nMe Siga No Instagram:  https://www.instagram.com/romuloarquimedes/\n\n\nMe Siga No TikTok: https://www.tiktok.com/@kuartodabregadeira\n\n\n///////////////////////////////////// \n\n\ud83d\udcf2 E-mail para contato:\nkuartodabregadeira@gmail.com \n\nATIVE O SINO \u21aa\ufe0f\ud83d\udd14\u21a9\ufe0f E RECEBA S\u00d3 LAN\u00c7AMENTOS\n\n\u2195\u266b DOWLOAD CD : https://www.suamusica.com.br/kuartodabregadeira/kuarto-da-bregadeira-cd-piseiro-2025\n\n\n\u2195\u266b N\u00e3o se esque\u00e7am de deixar o Like para ajudar na divulga\u00e7\u00e3o...\n \u2195\u266b   OU\u00c7A AGORA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS :\n https://open.spotify.com/intl-pt/artist/4Az5yqIDEhnRHQp1GzuP45\n\n\u25ba FOTOS : https://www.instagram.com/kuartodabregadeira?igsh=ZHBucnZkZDV6bGVj&utm_source=qr\n\n\n\n\u26a0\ufe0f Este canal n\u00e3o tem o intuito de violar os direitos de qualquer que seja o artista, ou dono dos mesmos! \n\nEmail para contato : kuartodabregadeira@gmail.com\n\nClique em \"Gostei\" e \"Adicione aos Favoritos\n #daquiprasempre   #remix  #pared\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEEYVmAkVfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEEYVmAkVfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEEYVmAkVfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEEYVmAkVfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LEEYVmAkVfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuarto Da Bregadeira",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ZUM ZUM ZUM EU T\u00d4 VOANDO - MELZINHO - REMIX PISEIRO COM GRAVE - TALITA MEL FEAT XAND AVI\u00c3O\u200b - R\u00d4MULO",
                    "description": "Leia a descri\u00e7\u00e3o \u26a0\ufe0f \n\nMe Siga No Instagram:  https://www.instagram.com/romuloarquimedes/\n\n\nMe Siga No TikTok: https://www.tiktok.com/@kuartodabregadeira\n\n\n///////////////////////////////////// \n\n\ud83d\udcf2 E-mail para contato:\nkuartodabregadeira@gmail.com \n\nATIVE O SINO \u21aa\ufe0f\ud83d\udd14\u21a9\ufe0f E RECEBA S\u00d3 LAN\u00c7AMENTOS\n\n\u2195\u266b DOWLOAD CD : https://www.suamusica.com.br/kuartodabregadeira/kuarto-da-bregadeira-cd-piseiro-2025\n\n\n\u2195\u266b N\u00e3o se esque\u00e7am de deixar o Like para ajudar na divulga\u00e7\u00e3o...\n \u2195\u266b   OU\u00c7A AGORA NAS PLATAFORMAS DIGITAIS :\n https://open.spotify.com/intl-pt/artist/4Az5yqIDEhnRHQp1GzuP45\n\n\u25ba FOTOS : https://www.instagram.com/kuartodabregadeira?igsh=ZHBucnZkZDV6bGVj&utm_source=qr\n\n\n\n\u26a0\ufe0f Este canal n\u00e3o tem o intuito de violar os direitos de qualquer que seja o artista, ou dono dos mesmos! \n\nEmail para contato : kuartodabregadeira@gmail.com\n\nClique em \"Gostei\" e \"Adicione aos Favoritos\n #daquiprasempre   #remix  #pared\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39306",
                "likeCount": "317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O1amoxnTkge3gSWSDFnVLR0YR-Q",
            "id": "ijtYJ4FZ6Hk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T13:30:51Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "Athos ADOTOU o CERVO do 99 Noites na Floresta no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nAthos ADOTOU o CERVO do 99 Noites na Floresta no Minecraft!\nAthos ADOTOU o CERVO do 99 Noites na Floresta no Minecraft!\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijtYJ4FZ6Hk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijtYJ4FZ6Hk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijtYJ4FZ6Hk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijtYJ4FZ6Hk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijtYJ4FZ6Hk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "cervo",
                    "99 noites",
                    "floresta",
                    "adotou"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Athos ADOTOU o CERVO do 99 Noites na Floresta no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nAthos ADOTOU o CERVO do 99 Noites na Floresta no Minecraft!\nAthos ADOTOU o CERVO do 99 Noites na Floresta no Minecraft!\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "446832",
                "likeCount": "5468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CMuHh7hk7NfL6fuRLya-C-CkfC0",
            "id": "x_cGOvOP2cc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T15:00:07Z",
                "channelId": "UCK_FvuzJN7rP4k2Ppwnvj5g",
                "title": "Aline Barros, Fernanda Brum - Hoje \u00c9 Tempo de Louvar a Deus (Clipe Oficial)",
                "description": "Inscreva-se no meu canal: @AlineBarros \n\n--\nO \u00e1lbum traz ao p\u00fablico can\u00e7\u00f5es presentes nas igrejas, m\u00fasicas vivas, que ainda transformam a vida de muitas pessoas, assim como marcaram profundamente a hist\u00f3ria da pr\u00f3pria cantora. Gravado na sala de sua casa, o projeto tem um conceito intimista, inspirado na adora\u00e7\u00e3o da igreja, simples, sincera e verdadeira. \nO projeto \u00e9 tamb\u00e9m uma homenagem \u00e0s m\u00fasicas que marcaram a juventude de Aline Barros, celebrando n\u00e3o apenas mem\u00f3rias preciosas, mas a atemporalidade da adora\u00e7\u00e3o que segue viva em cada gera\u00e7\u00e3o.\n\nOu\u00e7a \u00c1lbum Completo Simples Assim Nas Plataformas Digitais: https://SMB.lnk.to/AlbumSimplesAssim\n\n--\nHoje \u00e9 Tempo de Louvar a Deus\nComposta por: Azmaveth\nInterpretada por: Aline Barros, Fernanda Brum\nProduzida por: Rog\u00e9rio Vieira\n\nHoje \u00e9 tempo de louvar a Deus\nEm n\u00f3s agora habita o Seu Esp\u00edrito\nEnt\u00e3o \u00e9 s\u00f3 cantar e a Cristo exaltar\nE Sua gl\u00f3ria encher\u00e1 este lugar\n\nNo meio dos louvores Deus habita\n\u00c9 Seu prazer cumprir o que nos diz\nEnt\u00e3o \u00e9 s\u00f3 cantar e a Cristo exaltar\nE Sua gl\u00f3ria encher\u00e1 este lugar\n\nVem louvar, vem louvar\nVem louvar, vem louvar\n\n--\nCr\u00e9ditos de \u00e1udio\nBateria: L\u00e9o Peixoto\nBaixo: Leandro Vieira\nGuitarra: Jhony Melo\nPiano e Teclados: Rog\u00e9rio\nViolino: Joel\nViol\u00e3o: Rafael Carneiro, Rafael Barros\nBack Vocal: Adiel Ferreira, La\u00edse Reis, Marcia Ferreira, Gabriel Montezuma\nVozes: Membros da Igreja Manciais \nMix e Masteriza\u00e7\u00e3o: Tiago Gomes\nEngenharia de Grava\u00e7\u00e3o: Pepe Menezes, Victor Jr, Rog\u00e9rio Vieira\n\nCr\u00e9ditos de v\u00eddeo\nDirigido por: Filipe Dias\nCoo dirigido por: J\u00e9ssica Espim\nLight Designer: Solutions Company\nOperadores de c\u00e2mera: Jo\u00e3o Borges, Luis Paulo, J\u00e9ssica Espim, William Lima, Paulo Roberto.\nMaking Of: Bernardo Meireles\nAssistente de v\u00eddeo: Larissa Dias\nEdi\u00e7\u00e3o: Filipe Dias\nFinaliza\u00e7\u00e3o: DMS Filmes\nFot\u00f3grafo: Eduardo Ganneto\n\nSony Music\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista\nGerente A&R: Karina Martins\nEspecialista A&R: Isabela Prestes\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nEspecialista de Marketing: Marcella Oliveira\nAnalista de Marketing: Anah\u00ed Silveira\n\n--\nSiga a Aline Barros Nas Redes Sociais:\n\nInstagram: http://www.instagram.com/alinebarros\nFacebook: http://www.facebook.com/alinebarroson...\nTwitter: https://twitter.com/alinebarros\nSite: http://www.alinebarros.com.br\n\n--\nConfira Minhas Playlists:\n\nNO SPOTIFY: https://linktr.ee/AlineBarrosPalylists\nNA DEEZER: https://linktr.ee/AlineBarrosDeezer\n\n--\nSiga a Aline Barros Nos Aplicativos de M\u00fasica:\n\nSPOTIFY: http://bit.ly/AlineBarrosSpotify\nDEEZER: http://bit.ly/AlinebarrosDeezer\nAMAZON MUSIC: http://bit.ly/AlineBarrosAmazonMusic\nAPPLEMUSIC: http://bit.ly/AlinebarrosItunes\n\n--\nCONTATO PARA CONVITE: \nTelefone: +55 27 98181-1515\nShows: shows@alinebarros.com.br \n\nAline Barros, Fernanda Brum - Hoje \u00c9 Tempo de Louvar a Deus (Clipe Oficial)\n\n#AlineBarros #FernandaBrum #Hoje\u00e9tempodelouvaraDeus #SimplesAssim #Gospel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_cGOvOP2cc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_cGOvOP2cc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_cGOvOP2cc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_cGOvOP2cc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x_cGOvOP2cc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aline Barros",
                "tags": [
                    "aline barros",
                    "aline barros simples assim",
                    "aline barros hoje \u00e9 tempo de louvar a Deus",
                    "hoje \u00e9 tempo de louvar a Deus",
                    "aline barros e fernanda brum",
                    "aline e fernanda brum",
                    "aline e fernanda hoje \u00e9 tempo de louvar",
                    "no meio dos louvores Deus habita",
                    "em n\u00f3s agora abita seu espirito",
                    "ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 louvar aline barros",
                    "ent\u00e3o \u00e9 s\u00f3 cantar aline barros",
                    "sua gloria enchera este lugar vem louvar",
                    "hoje \u00e9 tempo de lovar aline e fernanda brum"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Aline Barros, Fernanda Brum - Hoje \u00c9 Tempo de Louvar a Deus (Clipe Oficial)",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal: @AlineBarros \n\n--\nO \u00e1lbum traz ao p\u00fablico can\u00e7\u00f5es presentes nas igrejas, m\u00fasicas vivas, que ainda transformam a vida de muitas pessoas, assim como marcaram profundamente a hist\u00f3ria da pr\u00f3pria cantora. Gravado na sala de sua casa, o projeto tem um conceito intimista, inspirado na adora\u00e7\u00e3o da igreja, simples, sincera e verdadeira. \nO projeto \u00e9 tamb\u00e9m uma homenagem \u00e0s m\u00fasicas que marcaram a juventude de Aline Barros, celebrando n\u00e3o apenas mem\u00f3rias preciosas, mas a atemporalidade da adora\u00e7\u00e3o que segue viva em cada gera\u00e7\u00e3o.\n\nOu\u00e7a \u00c1lbum Completo Simples Assim Nas Plataformas Digitais: https://SMB.lnk.to/AlbumSimplesAssim\n\n--\nHoje \u00e9 Tempo de Louvar a Deus\nComposta por: Azmaveth\nInterpretada por: Aline Barros, Fernanda Brum\nProduzida por: Rog\u00e9rio Vieira\n\nHoje \u00e9 tempo de louvar a Deus\nEm n\u00f3s agora habita o Seu Esp\u00edrito\nEnt\u00e3o \u00e9 s\u00f3 cantar e a Cristo exaltar\nE Sua gl\u00f3ria encher\u00e1 este lugar\n\nNo meio dos louvores Deus habita\n\u00c9 Seu prazer cumprir o que nos diz\nEnt\u00e3o \u00e9 s\u00f3 cantar e a Cristo exaltar\nE Sua gl\u00f3ria encher\u00e1 este lugar\n\nVem louvar, vem louvar\nVem louvar, vem louvar\n\n--\nCr\u00e9ditos de \u00e1udio\nBateria: L\u00e9o Peixoto\nBaixo: Leandro Vieira\nGuitarra: Jhony Melo\nPiano e Teclados: Rog\u00e9rio\nViolino: Joel\nViol\u00e3o: Rafael Carneiro, Rafael Barros\nBack Vocal: Adiel Ferreira, La\u00edse Reis, Marcia Ferreira, Gabriel Montezuma\nVozes: Membros da Igreja Manciais \nMix e Masteriza\u00e7\u00e3o: Tiago Gomes\nEngenharia de Grava\u00e7\u00e3o: Pepe Menezes, Victor Jr, Rog\u00e9rio Vieira\n\nCr\u00e9ditos de v\u00eddeo\nDirigido por: Filipe Dias\nCoo dirigido por: J\u00e9ssica Espim\nLight Designer: Solutions Company\nOperadores de c\u00e2mera: Jo\u00e3o Borges, Luis Paulo, J\u00e9ssica Espim, William Lima, Paulo Roberto.\nMaking Of: Bernardo Meireles\nAssistente de v\u00eddeo: Larissa Dias\nEdi\u00e7\u00e3o: Filipe Dias\nFinaliza\u00e7\u00e3o: DMS Filmes\nFot\u00f3grafo: Eduardo Ganneto\n\nSony Music\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista\nGerente A&R: Karina Martins\nEspecialista A&R: Isabela Prestes\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nEspecialista de Marketing: Marcella Oliveira\nAnalista de Marketing: Anah\u00ed Silveira\n\n--\nSiga a Aline Barros Nas Redes Sociais:\n\nInstagram: http://www.instagram.com/alinebarros\nFacebook: http://www.facebook.com/alinebarroson...\nTwitter: https://twitter.com/alinebarros\nSite: http://www.alinebarros.com.br\n\n--\nConfira Minhas Playlists:\n\nNO SPOTIFY: https://linktr.ee/AlineBarrosPalylists\nNA DEEZER: https://linktr.ee/AlineBarrosDeezer\n\n--\nSiga a Aline Barros Nos Aplicativos de M\u00fasica:\n\nSPOTIFY: http://bit.ly/AlineBarrosSpotify\nDEEZER: http://bit.ly/AlinebarrosDeezer\nAMAZON MUSIC: http://bit.ly/AlineBarrosAmazonMusic\nAPPLEMUSIC: http://bit.ly/AlinebarrosItunes\n\n--\nCONTATO PARA CONVITE: \nTelefone: +55 27 98181-1515\nShows: shows@alinebarros.com.br \n\nAline Barros, Fernanda Brum - Hoje \u00c9 Tempo de Louvar a Deus (Clipe Oficial)\n\n#AlineBarros #FernandaBrum #Hoje\u00e9tempodelouvaraDeus #SimplesAssim #Gospel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25578",
                "likeCount": "3915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j639qwJLGQgwvckmPXPPBup99w8",
            "id": "oMaEwtgQnEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T12:31:10Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Evolui o KASS para CERVO de 99 Noites no minecraft",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oMaEwtgQnEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oMaEwtgQnEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oMaEwtgQnEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oMaEwtgQnEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oMaEwtgQnEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Evolui o KASS para CERVO de 99 Noites no minecraft",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180232",
                "likeCount": "3813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "92"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kDRpc1bQGRCxpb_o1ZS2RZhHcPw",
            "id": "nhRx6txOZFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T14:00:07Z",
                "channelId": "UCzQzpEfdPCCwkG10cU5rceA",
                "title": "Fred & Fabr\u00edcio - PODER QUE C\u00ca TEM - Sertanejo Respira Goi\u00e2nia",
                "description": "\u25b6 Contatos Para Shows:  (62) 3241-7163\nOu\u00e7a PODER QUE C\u00ca TEM  em todas as plataformas digitais: https://workshow.site/poderquecetem \n\nSIGA FRED & FABR\u00cdCIO\n\u25b6 Instagram: https://instagram.com/fredefabricio\n\u25b6 Facebook: https://facebook.com/FredeFabricio\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fredefabricio\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/FredeFabricio\n\u25b6 Youtube: https://www.youtube.com/@fredefabricio/?sub_confirmation=1\n\n\nPODER QUE C\u00ca TEM - Letra\n(Renato Sousa/Vinni Miranda/Ze Andr\u00e9/FredLiel)\n\nMinha saudade esfriou \nDe tanto eu querer volta \nE a pessoa n\u00e3o voltar \nMinha cerveja esquentou \nDe tanto eu ficar olhando pra esse celular \nEsperando uma mensagem \nE a mensagem n\u00e3o chegar \n\nMas se ela chegar \nC\u00ea me arranca de qualquer boca \nDe qualquer bar \nSe ela chegar \nC\u00ea faz o amor parar no meio \nMeu tes\u00e3o pisar no freio \nE minha saudade acelerar \nPra onde eu n\u00e3o devia voltar \n\n\u00d4 poder que c\u00ea tem \nDe fazer o meu mal ficar bem \nDe fazer o meu bem ficar mal \nNum oi num tchau \nNa vida eu tenho duas certezas \nEu vou suar na sua cama \nDepois chorar nessa mesa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhRx6txOZFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhRx6txOZFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhRx6txOZFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhRx6txOZFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nhRx6txOZFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fred e Fabr\u00edcio",
                "tags": [
                    "fred e fabricio",
                    "fred & fabricio",
                    "fred e fabr\u00edcio",
                    "fred & fabr\u00edcio",
                    "m\u00fasica sertaneja",
                    "musica sertaneja",
                    "sertanejo 2025",
                    "lan\u00e7amento",
                    "mod\u00e3o",
                    "modao sertanejo",
                    "mod\u00e3o sertanejo",
                    "moda sertaneja",
                    "top 10 sertanejo",
                    "as melhores do sertanejo",
                    "batid\u00e3o sertanejo",
                    "v\u00eddeo sertanejo",
                    "workshow"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fred & Fabr\u00edcio - PODER QUE C\u00ca TEM - Sertanejo Respira Goi\u00e2nia",
                    "description": "\u25b6 Contatos Para Shows:  (62) 3241-7163\nOu\u00e7a PODER QUE C\u00ca TEM  em todas as plataformas digitais: https://workshow.site/poderquecetem \n\nSIGA FRED & FABR\u00cdCIO\n\u25b6 Instagram: https://instagram.com/fredefabricio\n\u25b6 Facebook: https://facebook.com/FredeFabricio\n\u25b6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fredefabricio\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/FredeFabricio\n\u25b6 Youtube: https://www.youtube.com/@fredefabricio/?sub_confirmation=1\n\n\nPODER QUE C\u00ca TEM - Letra\n(Renato Sousa/Vinni Miranda/Ze Andr\u00e9/FredLiel)\n\nMinha saudade esfriou \nDe tanto eu querer volta \nE a pessoa n\u00e3o voltar \nMinha cerveja esquentou \nDe tanto eu ficar olhando pra esse celular \nEsperando uma mensagem \nE a mensagem n\u00e3o chegar \n\nMas se ela chegar \nC\u00ea me arranca de qualquer boca \nDe qualquer bar \nSe ela chegar \nC\u00ea faz o amor parar no meio \nMeu tes\u00e3o pisar no freio \nE minha saudade acelerar \nPra onde eu n\u00e3o devia voltar \n\n\u00d4 poder que c\u00ea tem \nDe fazer o meu mal ficar bem \nDe fazer o meu bem ficar mal \nNum oi num tchau \nNa vida eu tenho duas certezas \nEu vou suar na sua cama \nDepois chorar nessa mesa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194937",
                "likeCount": "1899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1195"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "POpUSkWLaAiqZ9kXi0iCSTe8ByQ",
            "id": "U7MLbfIGQ9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T00:01:02Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 CONTRA SQUAD | RODADA 13 - GRUPOS A e D | FREE FIRE | AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 13 do Segundo Split do FFWS BR 2025, entre os grupos A e D no modo Contra Squad!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U7MLbfIGQ9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U7MLbfIGQ9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U7MLbfIGQ9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U7MLbfIGQ9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U7MLbfIGQ9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 CONTRA SQUAD | RODADA 13 - GRUPOS A e D | FREE FIRE | AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 13 do Segundo Split do FFWS BR 2025, entre os grupos A e D no modo Contra Squad!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324905",
                "likeCount": "6767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V_9t-ZGaoFXCT0DhFpL0SSD-0hQ",
            "id": "CqNuHIxUoFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T00:00:07Z",
                "channelId": "UCfG0o17SqRg8qAjlpTdxZag",
                "title": "Guilherme e Benuto, Luan Santana - Quarto 67 | +Amor +M\u00fasica",
                "description": "A m\u00fasica QUARTO 67 de Guilherme e Benuto com Luan Santana faz parte do projeto da dupla intitulado:\n+AMOR + M\u00daSICA, gravado em S\u00e3o Paulo. \n\nOu\u00e7a Nos Aplicativos de M\u00fasica: \nhttps://SMB.lnk.to/SingleQuarto67\n\nSiga nas redes:\nInstagram: https://instagram.com/guilhermeebenuto \nFacebook:  https://facebook.com/guilhermeebenuto\nTwitter:  https://twitter.com/guilhermebenuto\nTiktok: https://www.tiktok.com/@guilhermeebenuto\nCanal no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VanzhzLBfxnz8vVfMC0D\n\nSHOWS: \n(19) 99605-2482 - Marcelo\ncontato@guilhermeebenuto.com.br\n\nQUARTO 67\nNayton Costa/Juan Marcos/Guilherme Ferraz/Elias Mafra \n\nLETRA: \nChegou querendo causar\nFingiu que n\u00e3o me conhecia\nMe deu prazer de noite\nE \u201coi, muito prazer\u201d, de dia\nC\u00ea\u2019 pode at\u00e9 enganar todo mundo no rol\u00ea\nDizer que a gente n\u00e3o tem nada a ver\nJ\u00e1 faz um tempo\n\nC\u00ea\u2019 pode at\u00e9 fugir da minha boca,\nMas eu quero ver c\u00ea\u2019 escapar do pensamento\nC\u00ea\u2019 pode at\u00e9 fugir da minha boca,\nMas eu quero ver c\u00ea\u2019 escapar do pensamento\n\nSe voc\u00ea soubesse que na minha mente\nC\u00ea\u2019 j\u00e1 t\u00e1 sem roupa por cima de mim\nAltos flashback do quarto 67\n\u00d4 lembran\u00e7a boa l\u00e1 daquele motelzin\n\n#Quarto67 #GuilhermeeBenuto #LuanSantana #MaisAmorMaisMusica\n\nProjeto +Amor +M\u00fasica gravado na Vibra S\u00e3o Paulo-SP\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: VIENA PRODU\u00c7\u00d5ES\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Blenner Maycon\nMixagem: Andr\u00e9 Mota\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vanucci\nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film (Catatau)\nCenografia e Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Z\u00e9 Carrat\u00fa \nCenografia: Dhiego Bueno\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nCoordena\u00e7\u00e3o de Repert\u00f3rio: Guilherme, Benuto, Elias e Raimundo\nFotos: Cadu Fernandes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CqNuHIxUoFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CqNuHIxUoFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CqNuHIxUoFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CqNuHIxUoFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CqNuHIxUoFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guilherme e Benuto",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Guilherme e Benuto, Luan Santana - Quarto 67 | +Amor +M\u00fasica",
                    "description": "A m\u00fasica QUARTO 67 de Guilherme e Benuto com Luan Santana faz parte do projeto da dupla intitulado:\n+AMOR + M\u00daSICA, gravado em S\u00e3o Paulo. \n\nOu\u00e7a Nos Aplicativos de M\u00fasica: \nhttps://SMB.lnk.to/SingleQuarto67\n\nSiga nas redes:\nInstagram: https://instagram.com/guilhermeebenuto \nFacebook:  https://facebook.com/guilhermeebenuto\nTwitter:  https://twitter.com/guilhermebenuto\nTiktok: https://www.tiktok.com/@guilhermeebenuto\nCanal no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VanzhzLBfxnz8vVfMC0D\n\nSHOWS: \n(19) 99605-2482 - Marcelo\ncontato@guilhermeebenuto.com.br\n\nQUARTO 67\nNayton Costa/Juan Marcos/Guilherme Ferraz/Elias Mafra \n\nLETRA: \nChegou querendo causar\nFingiu que n\u00e3o me conhecia\nMe deu prazer de noite\nE \u201coi, muito prazer\u201d, de dia\nC\u00ea\u2019 pode at\u00e9 enganar todo mundo no rol\u00ea\nDizer que a gente n\u00e3o tem nada a ver\nJ\u00e1 faz um tempo\n\nC\u00ea\u2019 pode at\u00e9 fugir da minha boca,\nMas eu quero ver c\u00ea\u2019 escapar do pensamento\nC\u00ea\u2019 pode at\u00e9 fugir da minha boca,\nMas eu quero ver c\u00ea\u2019 escapar do pensamento\n\nSe voc\u00ea soubesse que na minha mente\nC\u00ea\u2019 j\u00e1 t\u00e1 sem roupa por cima de mim\nAltos flashback do quarto 67\n\u00d4 lembran\u00e7a boa l\u00e1 daquele motelzin\n\n#Quarto67 #GuilhermeeBenuto #LuanSantana #MaisAmorMaisMusica\n\nProjeto +Amor +M\u00fasica gravado na Vibra S\u00e3o Paulo-SP\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: VIENA PRODU\u00c7\u00d5ES\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Blenner Maycon\nMixagem: Andr\u00e9 Mota\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vanucci\nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Unic Film (Catatau)\nCenografia e Dire\u00e7\u00e3o de Arte: Z\u00e9 Carrat\u00fa \nCenografia: Dhiego Bueno\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Carlinhos Nogueira\nCoordena\u00e7\u00e3o de Repert\u00f3rio: Guilherme, Benuto, Elias e Raimundo\nFotos: Cadu Fernandes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "868880",
                "likeCount": "4381",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ismqPw-VaJuzE2wx63dWzmlhVA",
            "id": "r7Yp7ZupR9c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T22:07:11Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "\ud83e\udd23 OS MOMENTOS MAIS ENGRA\u00c7ADOS DO ROUBE UM BRAINROT!",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu tentei n\u00e3o rir nos momentos mais engra\u00e7ados do roube um brainrot \n\n-\u2039Video original: https://www.youtube.com/watch?v=PZ0aN9lNDBY\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7Yp7ZupR9c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7Yp7ZupR9c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7Yp7ZupR9c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7Yp7ZupR9c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r7Yp7ZupR9c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd23 OS MOMENTOS MAIS ENGRA\u00c7ADOS DO ROUBE UM BRAINROT!",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu tentei n\u00e3o rir nos momentos mais engra\u00e7ados do roube um brainrot \n\n-\u2039Video original: https://www.youtube.com/watch?v=PZ0aN9lNDBY\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98744",
                "likeCount": "1830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Krcp-Hg7uq42NG9bJe-23KlWBfM",
            "id": "JYBjpXsD1YY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T14:00:36Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYBjpXsD1YY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYBjpXsD1YY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYBjpXsD1YY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYBjpXsD1YY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYBjpXsD1YY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "dance se souber tiktok",
                    "tiktok viral video",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "dance se souber",
                    "m\u00fasica",
                    "tik tok",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "tiktok 2024",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "dance se souber 2025",
                    "tiktok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber 2025",
                    "m\u00fasicas",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dance souber",
                    "dan\u00e7a de souber",
                    "dance se souber 2024",
                    "tik tok 2025",
                    "musicas do tik tok",
                    "dan\u00e7a souber",
                    "brazil tiktok",
                    "dancinhas do tik tok",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "m\u00fasica tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                    "description": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nDance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\n\n  #dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250676",
                "likeCount": "1995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "60"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iUszVx9Wi73WTA2Gvk0aj5WhNmo",
            "id": "1ZU-NO48oyA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T21:37:20Z",
                "channelId": "UCebRa_3r9QtaTNpKvpTQ8Nw",
                "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O do EST\u00c1DIO DE FUTEBOL no BROOKHAVEN",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCebRa_3r9QtaTNpKvpTQ8Nw/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZU-NO48oyA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZU-NO48oyA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZU-NO48oyA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZU-NO48oyA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ZU-NO48oyA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KingOfYouTube",
                "tags": [
                    "segredo do brookhaven rp",
                    "segredo do brookhaven",
                    "dono do brookhaven",
                    "segredos do brookhaven",
                    "segredos da nova atualiza\u00e7\u00e3o do brookhaven",
                    "todos os segredos da atualiza\u00e7\u00e3o do brookhaven",
                    "todos os novos segredos da atualiza\u00e7\u00e3o do brookhaven",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o do brookhaven",
                    "segredo do jogo brookhaven",
                    "videos do tik tok no brookhaven",
                    "segredos do tik tok brookhaven",
                    "v\u00eddeos do tik tok no brookhaven",
                    "lugares secretos do brookhaven",
                    "segredo do tik tok no brookhaven",
                    "novo segredo no brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O do EST\u00c1DIO DE FUTEBOL no BROOKHAVEN",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCebRa_3r9QtaTNpKvpTQ8Nw/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95669",
                "likeCount": "2422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BCu_DpaRRmUEoU16Zg3VLJxZVaw",
            "id": "yXjsYdaXQig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T12:02:01Z",
                "channelId": "UCDIM5G6HOSDSqV1ZDXitV3w",
                "title": "AS MELHORES DO MENOS \u00c9 MAIS - MENOS \u00c9 MAIS OS MAIORES SUCESSOS - AS MAIS TOCADAS 2025#Pagode2025 #s3",
                "description": "AS MELHORES DO MENOS \u00c9 MAIS - MENOS \u00c9 MAIS OS MAIORES SUCESSOS - AS MAIS TOCADAS 2025\nTrack list:\n[00:00:00]  -  01. P do Pecado\n[00:03:01]  -  02. Cora\u00e7\u00e3o Partido\n[00:06:09]  -  03. Lapada Dela\n[00:08:48]  -  04. Pot-Pourri Melhor Eu Ir\n[00:17:24]  -  05. Lapada Dela No Churrasquinho De Brasilia\n[00:21:07]  -  06. Pagando Mal Com Mal\n[00:24:20]  -  07. Foi Bom, Mas Foi Ontem\n[00:26:54]  -  08. Por Tao Pouco\n[00:33:25]  -  09. Pot-Pourri Fatalmente\n[00:40:53]  -  10. Essa Tal Liberdade\n\ud83c\udfb6 AS MELHORES DO MENOS \u00c9 MAIS - OS MAIORES SUCESSOS 2025 \ud83c\udfb6\nAqui voc\u00ea encontra uma sele\u00e7\u00e3o especial das m\u00fasicas mais tocadas do grupo Menos \u00c9 Mais, com os maiores sucessos que marcaram o pagode e continuam conquistando f\u00e3s em 2025.\n\n\ud83d\udd25 Inclui os hits mais conhecidos, m\u00fasicas rom\u00e2nticas, pagodes animados e can\u00e7\u00f5es que est\u00e3o no topo das paradas neste ano. Uma verdadeira colet\u00e2nea para quem ama Samba & Pagode e quer curtir o melhor de Menos \u00c9 Mais.\n\n\u2705 Inscreva-se no canal para n\u00e3o perder nenhuma atualiza\u00e7\u00e3o: https://www.youtube.com/@SambaPagodeVibes\n\u2705 Deixe seu like \ud83d\udc4d e compartilhe com os amigos que tamb\u00e9m s\u00e3o apaixonados por pagode.\n\n\ud83d\udc49 Siga nossa playlist no Spotify:  https://open.spotify.com/user/31yjkwtgq3iqzrcvr6r7bu7ytmgi?si=1428cf840b9f4f71\n\ud83d\udc49 Acompanhe no Facebook: https://www.facebook.com/people/Samba-Pagode-Vibes/61580473744648/\nhttps://youtu.be/wnxD7swPL9I\n#Menos\u00c9Mais #Pagode2025 #MaisTocadas2025 #SambaEPagode #SucessosPagode #PagodeDoMomento #HitsPagode",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXjsYdaXQig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXjsYdaXQig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXjsYdaXQig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXjsYdaXQig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yXjsYdaXQig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samba & Pagode Vibes",
                "tags": [
                    "Grupo Menos \u00c9 Mais",
                    "vai me dando corda",
                    "pagode do menos \u00e9 mais",
                    "Amor Falsificado",
                    "O melhor do Pagode",
                    "Refe\u0301m do Corac\u0327a\u0303o",
                    "Amor na\u0303o tem Culpa",
                    "Mande um Sinal",
                    "Foi Bom Mais Foi Ontem",
                    "\u00c1lbum Confia",
                    "Reca\u00edda",
                    "Pagode",
                    "Karaok\u00ea",
                    "Mem\u00f3rias",
                    "Cora\u00e7\u00e3o Partido",
                    "pagode",
                    "pagode 2025",
                    "pagode rom\u00e2ntico",
                    "melhores do pagode",
                    "samba e pagode",
                    "pagode brasil",
                    "pagode para churrasco",
                    "pagode de barzinho",
                    "as melhores do pagode",
                    "pagode mix",
                    "sucessos do pagode",
                    "pagode vibes",
                    "pagode para ouvir no carro"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "AS MELHORES DO MENOS \u00c9 MAIS - MENOS \u00c9 MAIS OS MAIORES SUCESSOS - AS MAIS TOCADAS 2025#Pagode2025 #s3",
                    "description": "AS MELHORES DO MENOS \u00c9 MAIS - MENOS \u00c9 MAIS OS MAIORES SUCESSOS - AS MAIS TOCADAS 2025\nTrack list:\n[00:00:00]  -  01. P do Pecado\n[00:03:01]  -  02. Cora\u00e7\u00e3o Partido\n[00:06:09]  -  03. Lapada Dela\n[00:08:48]  -  04. Pot-Pourri Melhor Eu Ir\n[00:17:24]  -  05. Lapada Dela No Churrasquinho De Brasilia\n[00:21:07]  -  06. Pagando Mal Com Mal\n[00:24:20]  -  07. Foi Bom, Mas Foi Ontem\n[00:26:54]  -  08. Por Tao Pouco\n[00:33:25]  -  09. Pot-Pourri Fatalmente\n[00:40:53]  -  10. Essa Tal Liberdade\n\ud83c\udfb6 AS MELHORES DO MENOS \u00c9 MAIS - OS MAIORES SUCESSOS 2025 \ud83c\udfb6\nAqui voc\u00ea encontra uma sele\u00e7\u00e3o especial das m\u00fasicas mais tocadas do grupo Menos \u00c9 Mais, com os maiores sucessos que marcaram o pagode e continuam conquistando f\u00e3s em 2025.\n\n\ud83d\udd25 Inclui os hits mais conhecidos, m\u00fasicas rom\u00e2nticas, pagodes animados e can\u00e7\u00f5es que est\u00e3o no topo das paradas neste ano. Uma verdadeira colet\u00e2nea para quem ama Samba & Pagode e quer curtir o melhor de Menos \u00c9 Mais.\n\n\u2705 Inscreva-se no canal para n\u00e3o perder nenhuma atualiza\u00e7\u00e3o: https://www.youtube.com/@SambaPagodeVibes\n\u2705 Deixe seu like \ud83d\udc4d e compartilhe com os amigos que tamb\u00e9m s\u00e3o apaixonados por pagode.\n\n\ud83d\udc49 Siga nossa playlist no Spotify:  https://open.spotify.com/user/31yjkwtgq3iqzrcvr6r7bu7ytmgi?si=1428cf840b9f4f71\n\ud83d\udc49 Acompanhe no Facebook: https://www.facebook.com/people/Samba-Pagode-Vibes/61580473744648/\nhttps://youtu.be/wnxD7swPL9I\n#Menos\u00c9Mais #Pagode2025 #MaisTocadas2025 #SambaEPagode #SucessosPagode #PagodeDoMomento #HitsPagode"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149701",
                "likeCount": "1014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sNMIlEA1qAhqPRy3Iim6yfGh2hk",
            "id": "MVeslpzKLgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T22:15:01Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "ME FALARAM QUE ESSE JOGO DO GUBBY ERA PROIBIDO NO ROBLOX... ENT\u00c3O FUI JOGAR.",
                "description": "Esse \u00e9 o Gubby, um bichinho aparentemente inofensivo mas ao decorrer do jogo, descobrimos o lado sombrio.\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: gubby roblox\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVeslpzKLgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVeslpzKLgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVeslpzKLgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVeslpzKLgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MVeslpzKLgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ME FALARAM QUE ESSE JOGO DO GUBBY ERA PROIBIDO NO ROBLOX... ENT\u00c3O FUI JOGAR.",
                    "description": "Esse \u00e9 o Gubby, um bichinho aparentemente inofensivo mas ao decorrer do jogo, descobrimos o lado sombrio.\n\nObrigada por assistir :)\nJogo: gubby roblox\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68059",
                "likeCount": "2548",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ysv1Gdn7cULQVPpNidLIyPmrE_4",
            "id": "UA-7Ki9ZPlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T06:05:43Z",
                "channelId": "UCwBc98BveS2rhUigPvA7vIw",
                "title": "MONTAGEM BATCHI (SLOWED)",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nMONTAGEM BATCHI (SLOWED) \u00b7 Mxnvr7\n\nMONTAGEM BATCHI (SLOWED)\n\n\u2117 10357935 Records DK\n\nReleased on: 2025-09-17\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-7Ki9ZPlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-7Ki9ZPlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-7Ki9ZPlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-7Ki9ZPlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-7Ki9ZPlM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mxnvr7 - Topic",
                "tags": [
                    "Mxnvr7",
                    "MONTAGEM BATCHI (SLOWED)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "MONTAGEM BATCHI (SLOWED)",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nMONTAGEM BATCHI (SLOWED) \u00b7 Mxnvr7\n\nMONTAGEM BATCHI (SLOWED)\n\n\u2117 10357935 Records DK\n\nReleased on: 2025-09-17\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "hi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206761",
                "likeCount": "1944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jltvlD5hjpJqsJEiXJZCzt22Z04",
            "id": "r_pY-Wcmk_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T20:00:45Z",
                "channelId": "UC3cFOnbfiLe2xLoTPauY4wA",
                "title": "A TRISTE HIST\u00d3RIA DO MARCELODRV...",
                "description": "\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: contato.marcelodrv@gmail.com\n\n#Minecraft #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_pY-Wcmk_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_pY-Wcmk_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_pY-Wcmk_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_pY-Wcmk_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r_pY-Wcmk_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelodrv",
                "tags": [
                    "marcelo",
                    "marcelodrv",
                    "duda",
                    "dudaberud",
                    "eduarda",
                    "minecraft",
                    "video editado",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A TRISTE HIST\u00d3RIA DO MARCELODRV...",
                    "description": "\u2605 Se curtiu o v\u00eddeo, deixe o seu like! \u2605\n\ud83d\udcf7 meu instagram: https://bit.ly/3lsFMAs siga! :)\n\ud83d\udcf7 instagram da duda: https://bit.ly/3xmRuPd siga! :)\n\n\ud83d\udcde Contato Profissional: contato.marcelodrv@gmail.com\n\n#Minecraft #Marcelodrv #Dudaberud\n__\nSe inscreva para mais v\u00eddeos como esse! :D\nE o mais importante! DEIXE O LIKE!!! :D\nValeeu!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58958",
                "likeCount": "1352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1m289uKXLSA_So1OwN-jq4Wjqv8",
            "id": "iFmNWm60bjA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T04:00:07Z",
                "channelId": "UCniqtXw3nZho_0HEO5IBqvg",
                "title": "Madison Beer - yes baby (Official Music Video)",
                "description": "Madison Beer - yes baby (Official Music Video)\n\n\"yes baby\" available at: https://madisonbeer.lnk.to/yesbaby\n\nFollow Madison:\nInstagram: https://www.instagram.com/madisonbeer\nTwitter: https://twitter.com/madisonbeer\nFacebook: https://www.facebook.com/madisonellebeer\nTikTok: https://www.tiktok.com/@madisonbeer\n\n(C) 2025 Epic Records/Sing It Loud\n\n#MadisonBeer #yesbaby",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iFmNWm60bjA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iFmNWm60bjA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iFmNWm60bjA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iFmNWm60bjA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iFmNWm60bjA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MadisonBeerMusicVEVO",
                "tags": [
                    "sing it loud",
                    "dangerous",
                    "madison beer dangerous",
                    "hurts like hell",
                    "home with you",
                    "say it to myself",
                    "selfish",
                    "selfish video",
                    "dangerous video",
                    "life support",
                    "selfish alan walker",
                    "have never felt more alive",
                    "baby",
                    "pop up",
                    "madison beer pop up",
                    "pop up video",
                    "baby jonas blue",
                    "jonas blue remix",
                    "baby remix",
                    "showed me",
                    "madison beer showed me",
                    "showed me madison beer",
                    "showed me official music video",
                    "madison beer official music video",
                    "home to another one"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Madison Beer - yes baby (Official Music Video)",
                    "description": "Madison Beer - yes baby (Official Music Video)\n\n\"yes baby\" available at: https://madisonbeer.lnk.to/yesbaby\n\nFollow Madison:\nInstagram: https://www.instagram.com/madisonbeer\nTwitter: https://twitter.com/madisonbeer\nFacebook: https://www.facebook.com/madisonellebeer\nTikTok: https://www.tiktok.com/@madisonbeer\n\n(C) 2025 Epic Records/Sing It Loud\n\n#MadisonBeer #yesbaby"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "541179",
                "likeCount": "61198",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0EXwstzKPVPkPguJnRoby5LBdwo",
            "id": "pGMJQEI4j-8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T22:01:04Z",
                "channelId": "UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg",
                "title": "ESSA ARMA DEVERIA SER BANIDA DO MINECRAFT - Absurdo 2",
                "description": "\ud83c\udf10 REDES SOCIAIS \ud83c\udf10\n\ud83d\udd38Twitch: https://www.twitch.tv/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Kick: https://kick.com/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/apuhzeetos/\n\ud83d\udd38Tiktok: https://www.tiktok.com/@oapuhzeetos\n\n\ud83d\udd39Canal de Principal: https://www.youtube.com/@Apuhzeetus\n\ud83d\udd39Canal de 2: https://www.youtube.com/@Apuuuh\n\ud83d\udd39Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@ApuhCortesOFC\n\ud83d\udd39Canal de Lives: https://www.youtube.com/@Apuhzeetos\n\n\ud83d\udc96\u200a Roupas do Canal: https://www.lolja.com.br/apuh\n\n\ud83d\udce7 Email para contato: \n\u25fd apuh@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83d\udd25 SEJA MEMBRO \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg/join\n\n\ud83e\uddfe Host: EnxadaHost (Cupom: Irmandade)\n\n\u2764\ufe0f Amo Voc\u00eas! Da Laique \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGMJQEI4j-8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGMJQEI4j-8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGMJQEI4j-8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGMJQEI4j-8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGMJQEI4j-8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apuh",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "apuh",
                    "absurdo",
                    "absurdo 2",
                    "arma ilegal",
                    "arma banida"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ESSA ARMA DEVERIA SER BANIDA DO MINECRAFT - Absurdo 2",
                    "description": "\ud83c\udf10 REDES SOCIAIS \ud83c\udf10\n\ud83d\udd38Twitch: https://www.twitch.tv/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Kick: https://kick.com/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/apuhzeetos/\n\ud83d\udd38Tiktok: https://www.tiktok.com/@oapuhzeetos\n\n\ud83d\udd39Canal de Principal: https://www.youtube.com/@Apuhzeetus\n\ud83d\udd39Canal de 2: https://www.youtube.com/@Apuuuh\n\ud83d\udd39Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@ApuhCortesOFC\n\ud83d\udd39Canal de Lives: https://www.youtube.com/@Apuhzeetos\n\n\ud83d\udc96\u200a Roupas do Canal: https://www.lolja.com.br/apuh\n\n\ud83d\udce7 Email para contato: \n\u25fd apuh@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83d\udd25 SEJA MEMBRO \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg/join\n\n\ud83e\uddfe Host: EnxadaHost (Cupom: Irmandade)\n\n\u2764\ufe0f Amo Voc\u00eas! Da Laique \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69786",
                "likeCount": "11938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "294"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tbA4ahqXmIWrfgcBLqkPEptzQMw",
            "id": "pFW9vHfjjHA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T21:00:07Z",
                "channelId": "UCCVX8xeF3PW_b04cjH67fCg",
                "title": "DAVI (Ao Vivo) NADOQ INDY TOUR",
                "description": "LETRA\nOs gigantes se levantam a cada dia\nA todo momento, nos tentando destruir\nNos gestos e no olhar, buscando nos tragar\n\nOu t\u00e3o somente, acovardar sem espada ou canh\u00e3o\nPorque do Senhor \u00e9 a guerra\nO inimigo vem ao ch\u00e3o\nNa for\u00e7a do bra\u00e7o de Deus\n\nComo um menino e uma pedra lan\u00e7ada ao ar\n\u00c9 mais um Golias que vamos derrubar\nLoucura para os homens\nSabedoria ao que cr\u00ea\nOs mist\u00e9rios de Deus, pra mim e pra voc\u00ea\n\nSem espada ou canh\u00e3o\nPorque do Senhor \u00e9 a guerra\nO inimigo vem ao ch\u00e3o\nNa for\u00e7a do bra\u00e7o de Deus\n\nSem espada ou canh\u00e3o\nPorque do Senhor \u00e9 a guerra\nO inimigo vem ao ch\u00e3o\n\nSem espada ou canh\u00e3o\nPorque do Senhor \u00e9 a guerra\nO inimigo vem ao ch\u00e3o\nNa for\u00e7a do bra\u00e7o de Deus\n\nSem espada ou canh\u00e3o\nPorque do Senhor \u00e9 a guerra\nO inimigo vem ao ch\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFW9vHfjjHA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFW9vHfjjHA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFW9vHfjjHA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFW9vHfjjHA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFW9vHfjjHA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oficina G3",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DAVI (Ao Vivo) NADOQ INDY TOUR",
                    "description": "LETRA\nOs gigantes se levantam a cada dia\nA todo momento, nos tentando destruir\nNos gestos e no olhar, buscando nos tragar\n\nOu t\u00e3o somente, acovardar sem espada ou canh\u00e3o\nPorque do Senhor \u00e9 a guerra\nO inimigo vem ao ch\u00e3o\nNa for\u00e7a do bra\u00e7o de Deus\n\nComo um menino e uma pedra lan\u00e7ada ao ar\n\u00c9 mais um Golias que vamos derrubar\nLoucura para os homens\nSabedoria ao que cr\u00ea\nOs mist\u00e9rios de Deus, pra mim e pra voc\u00ea\n\nSem espada ou canh\u00e3o\nPorque do Senhor \u00e9 a guerra\nO inimigo vem ao ch\u00e3o\nNa for\u00e7a do bra\u00e7o de Deus\n\nSem espada ou canh\u00e3o\nPorque do Senhor \u00e9 a guerra\nO inimigo vem ao ch\u00e3o\n\nSem espada ou canh\u00e3o\nPorque do Senhor \u00e9 a guerra\nO inimigo vem ao ch\u00e3o\nNa for\u00e7a do bra\u00e7o de Deus\n\nSem espada ou canh\u00e3o\nPorque do Senhor \u00e9 a guerra\nO inimigo vem ao ch\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13434",
                "likeCount": "2720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eooqfQDRG1qEvRi0Xao8Uwa4ioo",
            "id": "mVpK21ls3w0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T21:19:40Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "Quieto...\ud83e\udd2b\ud83d\ude28 N\u00e3o Acorde 99 Noites no Roblox",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: N\u00e3o acorde as 99 noites na floresta!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVpK21ls3w0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVpK21ls3w0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVpK21ls3w0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVpK21ls3w0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVpK21ls3w0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Quieto...\ud83e\udd2b\ud83d\ude28 N\u00e3o Acorde 99 Noites no Roblox",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: N\u00e3o acorde as 99 noites na floresta!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85397",
                "likeCount": "2378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0qph21xdZqF26otlbo0swOrqU9I",
            "id": "pN7xAif5voc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Pizza Mussarelinha\ud83c\udf55 Vs. Ultra Mussa\ud83d\udcaa\ud83c\udffc - Batalha de Rima",
                "description": "Depois que o Ultra Mussa venceu o W Supremo na batalha de rima o portal do Mussaverso abriu novamente e Mussa pode voltar pra casa. Por\u00e9m, Mussarelinha acabou indo para a dimens\u00e3o da comida por engano.\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pN7xAif5voc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pN7xAif5voc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pN7xAif5voc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pN7xAif5voc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pN7xAif5voc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "mussa verso",
                    "batalha do mussa",
                    "batalha de rima",
                    "mussarela",
                    "m\u00fasicas do mussa",
                    "melhores musicas do mussa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Pizza Mussarelinha\ud83c\udf55 Vs. Ultra Mussa\ud83d\udcaa\ud83c\udffc - Batalha de Rima",
                    "description": "Depois que o Ultra Mussa venceu o W Supremo na batalha de rima o portal do Mussaverso abriu novamente e Mussa pode voltar pra casa. Por\u00e9m, Mussarelinha acabou indo para a dimens\u00e3o da comida por engano.\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196472",
                "likeCount": "4625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v3F9Iipvrg5Fujz6p5yyp6kdO7A",
            "id": "csx7j22j5hc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T21:58:49Z",
                "channelId": "UCrty1Tce9UBFwpkAF_f56Yg",
                "title": "Prendi 300 PLAYERS mas a AREIA SOBE a CADA MINUTO...",
                "description": "PRA VER AO VIVO, SE INSCREVA!!\n\nMe Siga no Instagram :D : https://www.instagram.com/porkinbrjmj/\n\nSeja membro do canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCrty1Tce9UBFwpkAF_f56Yg/join\n\ncreditos pra o passo bem solto vers\u00e3o minecraft: https://www.youtube.com/watch?v=nBTNfn40YR4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/csx7j22j5hc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/csx7j22j5hc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/csx7j22j5hc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/csx7j22j5hc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/csx7j22j5hc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "porkinbr",
                "tags": [
                    "porkinbr",
                    "porkin",
                    "porkin br",
                    "minecraft",
                    "mine",
                    "craft",
                    "K1sFRIJSDFPISDI3Jdi3jdj4ALh10sB"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Prendi 300 PLAYERS mas a AREIA SOBE a CADA MINUTO...",
                    "description": "PRA VER AO VIVO, SE INSCREVA!!\n\nMe Siga no Instagram :D : https://www.instagram.com/porkinbrjmj/\n\nSeja membro do canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCrty1Tce9UBFwpkAF_f56Yg/join\n\ncreditos pra o passo bem solto vers\u00e3o minecraft: https://www.youtube.com/watch?v=nBTNfn40YR4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74983",
                "likeCount": "6126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rq1XbZ_5kVJjAqP2U-GvOVdG1Hw",
            "id": "-829jODvw7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T00:01:28Z",
                "channelId": "UCk0oGXdmGUwOjEO9cG2t2XA",
                "title": "Eu N\u00e3o Presto Pra Voc\u00ea (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nEu N\u00e3o Presto Pra Voc\u00ea (Ao Vivo) \u00b7 Patrick Costa \u00b7 Henrique & Juliano\n\nEu N\u00e3o Presto Pra Voc\u00ea\n\n\u2117 2025 2M Produ\u00e7\u00f5es, sob licen\u00e7a exclusiva para Universal Music Ltda\n\nReleased on: 2025-09-17\n\nVocalist: Henrique & Juliano\nVocalist, Composer Lyricist: Patrick Costa\nProducer: DJ Ivis\nComposer Lyricist: Dog\u00e3o Poeta\nComposer Lyricist: Compositor MM\nComposer Lyricist: Foguinho\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-829jODvw7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-829jODvw7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-829jODvw7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-829jODvw7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-829jODvw7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Patrick Costa - Topic",
                "tags": [
                    "Patrick Costa",
                    "Henrique & Juliano",
                    "Eu N\u00e3o Presto Pra Voc\u00ea"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Eu N\u00e3o Presto Pra Voc\u00ea (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nEu N\u00e3o Presto Pra Voc\u00ea (Ao Vivo) \u00b7 Patrick Costa \u00b7 Henrique & Juliano\n\nEu N\u00e3o Presto Pra Voc\u00ea\n\n\u2117 2025 2M Produ\u00e7\u00f5es, sob licen\u00e7a exclusiva para Universal Music Ltda\n\nReleased on: 2025-09-17\n\nVocalist: Henrique & Juliano\nVocalist, Composer Lyricist: Patrick Costa\nProducer: DJ Ivis\nComposer Lyricist: Dog\u00e3o Poeta\nComposer Lyricist: Compositor MM\nComposer Lyricist: Foguinho\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25650",
                "likeCount": "443",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r-qdY9sFoIt4ofr9N6vL4m_bFmE",
            "id": "SXYyX2ieAGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T18:26:51Z",
                "channelId": "UCzT5Qp3a32NTiuPunvurFiQ",
                "title": "A FURIA EST\u00c1 DEMAISSS!\ud83d\udd25 FURIA x ASTRALIS (MELHORES MOMENTOS) FISSURE QUARTAS DE FINAIS (MADHOUSE TV)",
                "description": "#clipes #furia  #tribo\nCR\u00c9DITOS:  @madhouse_tv \nINSCREVA-SE @madhouse_tv \n\nA FURIA EST\u00c1 DEMAISSS!\ud83d\udd25 FURIA x ASTRALIS (MELHORES MOMENTOS) FISSURE QUARTAS DE FINAIS (MADHOUSE TV)\n\n\ud83d\udd14 INSCREVA-SE E ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES :D \ud83d\udd14 \n\n\ud83d\udc8c E-mail para negocios: contato.donosdamidia@gmail.com\n\n\u270d Caso voc\u00ea tenha aparecido no v\u00eddeo e n\u00e3o deseja que sua imagem seja utilizada, por favor entre em contato para podermos retir\u00e1-la o mais r\u00e1pido poss\u00edvel.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXYyX2ieAGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXYyX2ieAGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXYyX2ieAGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXYyX2ieAGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SXYyX2ieAGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DONOS DA M\u00cdDIA",
                "tags": [
                    "gaules",
                    "fallen",
                    "csgo",
                    "counter strike",
                    "csgo highlights",
                    "cs go",
                    "gaules ao vivo",
                    "furia",
                    "faze",
                    "vitality",
                    "csgo melhores momentos",
                    "coldzera",
                    "fer",
                    "fnx",
                    "best of csgo",
                    "skins csgo",
                    "kscerato",
                    "ruan csgo",
                    "gaules live",
                    "gafallen",
                    "falleninsider",
                    "fallen ao vivo",
                    "brnz4n",
                    "m0nesy",
                    "cs",
                    "CS2",
                    "SOURCE 2",
                    "counter strike 2",
                    "pgl",
                    "major",
                    "major cs2",
                    "major csgo",
                    "yuurih",
                    "furia x astralis",
                    "gaules furia",
                    "furia fissure",
                    "furia madhouse",
                    "madhouse",
                    "furia hj",
                    "furia playoffs",
                    "furia x astralis melhores momentos",
                    "melhores momentos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A FURIA EST\u00c1 DEMAISSS!\ud83d\udd25 FURIA x ASTRALIS (MELHORES MOMENTOS) FISSURE QUARTAS DE FINAIS (MADHOUSE TV)",
                    "description": "#clipes #furia  #tribo\nCR\u00c9DITOS:  @madhouse_tv \nINSCREVA-SE @madhouse_tv \n\nA FURIA EST\u00c1 DEMAISSS!\ud83d\udd25 FURIA x ASTRALIS (MELHORES MOMENTOS) FISSURE QUARTAS DE FINAIS (MADHOUSE TV)\n\n\ud83d\udd14 INSCREVA-SE E ATIVE AS NOTIFICA\u00c7\u00d5ES :D \ud83d\udd14 \n\n\ud83d\udc8c E-mail para negocios: contato.donosdamidia@gmail.com\n\n\u270d Caso voc\u00ea tenha aparecido no v\u00eddeo e n\u00e3o deseja que sua imagem seja utilizada, por favor entre em contato para podermos retir\u00e1-la o mais r\u00e1pido poss\u00edvel."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73638",
                "likeCount": "4057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wL7FqwZIn48GzdnQsaFLwhslj9k",
            "id": "74mV9qwlCgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T15:00:06Z",
                "channelId": "UC5UPzrHY7vVjx_CvzAS90Ew",
                "title": "Aerosmith, YUNGBLUD - My Only Angel (Official Visualizer)",
                "description": "'One More Time' - a new EP by Aerosmith and YUNGBLUD, releasing November 21st.\nPre-order now: https://onemoretime.lnk.to/theEPID\nListen to \"My Only Angel\": http://onemoretime.lnk.to/myonlyangelID\nCreative Direction - Jesse Jo Stark\nEditor - Tom Pallant\nVideography - Tom Pallant / Jules Budd / Aaron Perry\nPhotography - Tom Pallant\nYUNGBLUD's fourth studio album 'Idols' is out now: http://yungblud.lnk.to/idolsID\nShop now: https://yungblud.lnk.to/officialshopID\nSign up to YUNGBLUD\u2019s mailing list: https://YUNGBLUD.lnk.to/YBsignup\nSubscribe to YUNGBLUD's channel: https://YUNGBLUD.lnk.to/Subscribe\nWebsite: https://YUNGBLUD.lnk.to/website\nInstagram: https://YUNGBLUD.lnk.to/instagram\nFacebook: https://YUNGBLUD.lnk.to/facebook\nTikTok: https://YUNGBLUD.lnk.to/tiktok\nDiscord: https://YUNGBLUD.lnk.to/discord\nListen to Aerosmith: https://Aerosmith.lnk.to/listenYD\nFollow Aerosmith:\nFacebook: https://Aerosmith.lnk.to/followFI\nInstagram: https://Aerosmith.lnk.to/followII\nTwitter: https://Aerosmith.lnk.to/followTI\nWebsite: https://Aerosmith.lnk.to/followWI\nSpotify: https://Aerosmith.lnk.to/followSI\nYouTube: https://Aerosmith.lnk.to/subscribeYD\nLyrics:\nWould you cry\nIf I called you, my angel?\nGotta leave, gotta leave, gotta leave you\nOne more time\n\nMy pretty little poison\nI\u2019ll taste you in the morning\nAnd drink you in the evening\nThen we\u2019ll go out stealin\u2019\nI won\u2019t rest till I find you\nI won\u2019t rest till I light you\nOne last time\n\nTake it when you want it\nNever when you need it\nSaid you want a show girl\nCall you from the road girl\nNeed a bit of lovin\u2019\nTell me all your problems\nOne last time\n\nWould you cry\nIf I called you, my angel?\nGotta leave, gotta leave, gotta leave you\nOne more time\n\nCould you fly?\nMy only angel\nGotta leave, gotta leave, gotta leave\nFar behind\n\nYou say you wanna keep me\nRound your little finger\nBut baby I\u2019m a runner\nBaby I\u2019m a gunner\nI don\u2019t know where you\u2019ll find me\nBut I hope that you\u2019ll find me one last time\n\nAlong a desert road\nI tried to let you go\nI had to face the facts\nThat I should let you know\nThat after all this time\nThe show will still go on\nBut I need a little something\nTo remember you by\n\nWould you cry\nIf I called you, my angel?\nGotta leave, gotta leave, gotta leave\nOne last time\n\nCould you fly?\nMy only angel\nGotta leave, gotta leave, gotta leave you\nFar behind\n#YUNGBLUD #Aerosmith #MyOnlyAngel #OneMoreTime",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/74mV9qwlCgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/74mV9qwlCgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/74mV9qwlCgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/74mV9qwlCgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/74mV9qwlCgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YUNGBLUDVEVO",
                "tags": [
                    "Aerosmith",
                    "YUNGBLUD",
                    "Queen of Denial",
                    "Inc.",
                    "Rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Aerosmith, YUNGBLUD - My Only Angel (Official Visualizer)",
                    "description": "'One More Time' - a new EP by Aerosmith and YUNGBLUD, releasing November 21st.\nPre-order now: https://onemoretime.lnk.to/theEPID\nListen to \"My Only Angel\": http://onemoretime.lnk.to/myonlyangelID\nCreative Direction - Jesse Jo Stark\nEditor - Tom Pallant\nVideography - Tom Pallant / Jules Budd / Aaron Perry\nPhotography - Tom Pallant\nYUNGBLUD's fourth studio album 'Idols' is out now: http://yungblud.lnk.to/idolsID\nShop now: https://yungblud.lnk.to/officialshopID\nSign up to YUNGBLUD\u2019s mailing list: https://YUNGBLUD.lnk.to/YBsignup\nSubscribe to YUNGBLUD's channel: https://YUNGBLUD.lnk.to/Subscribe\nWebsite: https://YUNGBLUD.lnk.to/website\nInstagram: https://YUNGBLUD.lnk.to/instagram\nFacebook: https://YUNGBLUD.lnk.to/facebook\nTikTok: https://YUNGBLUD.lnk.to/tiktok\nDiscord: https://YUNGBLUD.lnk.to/discord\nListen to Aerosmith: https://Aerosmith.lnk.to/listenYD\nFollow Aerosmith:\nFacebook: https://Aerosmith.lnk.to/followFI\nInstagram: https://Aerosmith.lnk.to/followII\nTwitter: https://Aerosmith.lnk.to/followTI\nWebsite: https://Aerosmith.lnk.to/followWI\nSpotify: https://Aerosmith.lnk.to/followSI\nYouTube: https://Aerosmith.lnk.to/subscribeYD\nLyrics:\nWould you cry\nIf I called you, my angel?\nGotta leave, gotta leave, gotta leave you\nOne more time\n\nMy pretty little poison\nI\u2019ll taste you in the morning\nAnd drink you in the evening\nThen we\u2019ll go out stealin\u2019\nI won\u2019t rest till I find you\nI won\u2019t rest till I light you\nOne last time\n\nTake it when you want it\nNever when you need it\nSaid you want a show girl\nCall you from the road girl\nNeed a bit of lovin\u2019\nTell me all your problems\nOne last time\n\nWould you cry\nIf I called you, my angel?\nGotta leave, gotta leave, gotta leave you\nOne more time\n\nCould you fly?\nMy only angel\nGotta leave, gotta leave, gotta leave\nFar behind\n\nYou say you wanna keep me\nRound your little finger\nBut baby I\u2019m a runner\nBaby I\u2019m a gunner\nI don\u2019t know where you\u2019ll find me\nBut I hope that you\u2019ll find me one last time\n\nAlong a desert road\nI tried to let you go\nI had to face the facts\nThat I should let you know\nThat after all this time\nThe show will still go on\nBut I need a little something\nTo remember you by\n\nWould you cry\nIf I called you, my angel?\nGotta leave, gotta leave, gotta leave\nOne last time\n\nCould you fly?\nMy only angel\nGotta leave, gotta leave, gotta leave you\nFar behind\n#YUNGBLUD #Aerosmith #MyOnlyAngel #OneMoreTime"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333697",
                "likeCount": "32052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8u2fyxOhOVx7BDRRcFfPzNIWQUQ",
            "id": "qEW1trKUumw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T21:26:32Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "VIREI ADMIN NO ROUBE O BRAINROT e FIZ MEU PR\u00d3PRIO EVENTO! (Admin Abuse)",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEW1trKUumw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEW1trKUumw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEW1trKUumw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEW1trKUumw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qEW1trKUumw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "VIREI ADMIN NO ROUBE O BRAINROT e FIZ MEU PR\u00d3PRIO EVENTO! (Admin Abuse)",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "778668",
                "likeCount": "19335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Njpe1pyG7B9QO3tEi5OGs_9cEZo",
            "id": "E_0y8bmIATM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T04:00:07Z",
                "channelId": "UCxMAbVFmxKUVGAll0WVGpFw",
                "title": "Cardi B - Safe (feat. Kehlani) [Official Music Video]",
                "description": "Cardi B - Safe (feat. Kehlani) \n\nMy new album AM I THE DRAMA? is out NOW. \nListen now: https://cardib.lnk.to/AITD \n\nSubscribe for more official content from Cardi B: https://CardiB.lnk.to/Subscribe\n\nFollow Cardi B\nhttp://cardibofficial.com\nhttp://Instagram.com/iamcardib\nhttps://www.tiktok.com/@iamcardib\nhttp://Twitter.com/IAmCardiB\nhttps://Facebook.com/cardib\nhttp://Soundcloud.com/IAmCardiB\n\nPRODUCTION COMPANY: @mgxcreative\nDIRECTOR: @arrad\nCEO, EXECUTIVE PRODUCER: @karam\nCO-FOUNDER/MANAGING DIRECTOR: @austinbarbera\nEP, HEAD OF CONTENT: Andrew Primavera\nEP: @jonnyedwards\nHEAD OF PRODUCTION: @coal_sanch, Blase Biello\nPRODUCTION MANAGER: @ambss.jpg\nPRODUCTION COORDINATOR: @charley_rose_\nHEAD OF POST: Alex Ramos, Harrizon Kunz\nSR. POST PRODUCER: Joaquin Villalobos\nASST. EDITOR: @yessenia.sanchez21\nVP / VIDEO OPERATIONS: @lilamander\nVP / VIDEO CONTENT: @kxreemjxhnsxn\nVP / VIDEO CONTENT: @shainastein\nVP / MARKETING: Tashana Ventura\nCREATIVE DIRECTOR / CREAM LABS: @iam_kingpee\nMANAGER / FULL STOP MGMT: Shawn Holiday\nFULL STOP MGMT: Courtney Worrell\nFULL STOP MGMT: Bianca Bibbs\nMANAGEMENT: David Ali\nLINE PRODUCER: @dmardis\nPRODUCTION SUPERVISOR: Brent Pennington\nPROD. COORDINATOR: Alex Duarte\nASST PROD. COORDINATOR: Daniel Moores\nCHOREOGRAPHER: @itsbankhead\n1ST AD: @allminds\n2ND AD: @alexandriacardiel\n2ND 2ND AD: Natanael Negron Diaz\nDP: @nykallen\n1ST AC: @amarqz\n2ND AC: @lee_mus\nDIT: @chrisrobinbrooks\nSTEDICAM: @steadi.g\nTECHNO OP: Eli Franks\nCAMERA UTITLITY: @framedby35\nGAFFER: @sebastien.nuta\nBBE: @jacksonmach_\nELECTRIC: #chrisginnaven\nELECTRIC: @trampledroach\nELECTRIC: @khashitahamtan\nELECTRIC: #nasserakkari\nELECTRIC: Michael Proa\nELECTRIC: Dan Eckert\nKEY GRIP: @picasso_319\nBBG: Jason Blaise Cunningham\nGRIP: Abel Soto\nGRIP: @griffinrez\nGRIP: David Nunez\nGRIP: Garrett Waite\nGRIP: @ethan.mutz\nPROD. DESIGNER: @tatianavansauter\nLEADMAN: Jon Hirsch\nDRESSER/DRIVER: Alex Fox\nONSET DRESSER: Karen Rich\nSET DRESSER: Brian Selkie\nSET DRESSER: Carlos Mart\u00ednez\nART PA: Bobby Guevara\nART PA: Clark Wong\nART PA: #adriantolgrave\nPROP ASSIST: Cindy Chou\nPROP ASSIST: Jacob Davich\nPROPMASTER: Jacob Kloud\nPROPMASTER: Brandon Miller\nFOOD STYLIST: Melissa McSorely\nWARDROBE: @tinaontwo\nWARDROBE: #alaynalicardi\nHMU LEAD: @briellemckenna\nHMU ASST.: #rochelleyuribe-davila\nHAIRSTYLIST: #quransmith\nMAKEUP ARTIST: #troyebatiste\nKEHLANI'S ASSISTANT: #sierrastevens\nKEHLANI SECURITY: #jonjon\nTALENT COORDINATOR: #carolynchacon\nTALENT - LEAD: @donbenjamin\nTALENT: #jannaaosborne\nTALENT - BODY DOUBLE: #lolaakinola\nTALENT: #johncampbell-mac\nTALENT: #marcodelvecchio\nPA: #shabbirrizvi\nPA: #sarahthurman\nPA: #jesussoto\nPA: #aliciasadler\nPA: #finleyjones\nPA: #carlossalazar\nPA: #chrislittle\nCRAFT SERVICES: #geraldinecolon\nCATERING: @chefsontheruncatering\nCATERING: @tacoshellyeah\nLOCATION MANAGER: @video_haus\nSTUNT COORD: @tsnegoff\nSET MEDIC: @nickstewart.5\nSET MEDIC: #corinagallentine\nSECURITY: #antoinebennett\nSECURITY: #royblanchard\nAUTO DETAILER: @thewizwash\nPOST PRODUCER: @skulleyb\n\nBardi Gang merchandise available here: https://store.cardib.com/\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Cardi B. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\n#CardiB #Kehlani #OfficialVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_0y8bmIATM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_0y8bmIATM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_0y8bmIATM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_0y8bmIATM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_0y8bmIATM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cardi B",
                "tags": [
                    "Cardi B",
                    "Cardi",
                    "Atlantic Records",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "trap",
                    "latin",
                    "Bodak Yellow",
                    "bloody shoes",
                    "red bottoms",
                    "i like it",
                    "invasion of privacy",
                    "offset",
                    "bruno mars",
                    "finesse",
                    "Cardi B Kehlani",
                    "Cardi B Kehlani Safe",
                    "Cardi B Safe",
                    "Cardi B Safe Kehlani Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cardi B - Safe (feat. Kehlani) [Official Music Video]",
                    "description": "Cardi B - Safe (feat. Kehlani) \n\nMy new album AM I THE DRAMA? is out NOW. \nListen now: https://cardib.lnk.to/AITD \n\nSubscribe for more official content from Cardi B: https://CardiB.lnk.to/Subscribe\n\nFollow Cardi B\nhttp://cardibofficial.com\nhttp://Instagram.com/iamcardib\nhttps://www.tiktok.com/@iamcardib\nhttp://Twitter.com/IAmCardiB\nhttps://Facebook.com/cardib\nhttp://Soundcloud.com/IAmCardiB\n\nPRODUCTION COMPANY: @mgxcreative\nDIRECTOR: @arrad\nCEO, EXECUTIVE PRODUCER: @karam\nCO-FOUNDER/MANAGING DIRECTOR: @austinbarbera\nEP, HEAD OF CONTENT: Andrew Primavera\nEP: @jonnyedwards\nHEAD OF PRODUCTION: @coal_sanch, Blase Biello\nPRODUCTION MANAGER: @ambss.jpg\nPRODUCTION COORDINATOR: @charley_rose_\nHEAD OF POST: Alex Ramos, Harrizon Kunz\nSR. POST PRODUCER: Joaquin Villalobos\nASST. EDITOR: @yessenia.sanchez21\nVP / VIDEO OPERATIONS: @lilamander\nVP / VIDEO CONTENT: @kxreemjxhnsxn\nVP / VIDEO CONTENT: @shainastein\nVP / MARKETING: Tashana Ventura\nCREATIVE DIRECTOR / CREAM LABS: @iam_kingpee\nMANAGER / FULL STOP MGMT: Shawn Holiday\nFULL STOP MGMT: Courtney Worrell\nFULL STOP MGMT: Bianca Bibbs\nMANAGEMENT: David Ali\nLINE PRODUCER: @dmardis\nPRODUCTION SUPERVISOR: Brent Pennington\nPROD. COORDINATOR: Alex Duarte\nASST PROD. COORDINATOR: Daniel Moores\nCHOREOGRAPHER: @itsbankhead\n1ST AD: @allminds\n2ND AD: @alexandriacardiel\n2ND 2ND AD: Natanael Negron Diaz\nDP: @nykallen\n1ST AC: @amarqz\n2ND AC: @lee_mus\nDIT: @chrisrobinbrooks\nSTEDICAM: @steadi.g\nTECHNO OP: Eli Franks\nCAMERA UTITLITY: @framedby35\nGAFFER: @sebastien.nuta\nBBE: @jacksonmach_\nELECTRIC: #chrisginnaven\nELECTRIC: @trampledroach\nELECTRIC: @khashitahamtan\nELECTRIC: #nasserakkari\nELECTRIC: Michael Proa\nELECTRIC: Dan Eckert\nKEY GRIP: @picasso_319\nBBG: Jason Blaise Cunningham\nGRIP: Abel Soto\nGRIP: @griffinrez\nGRIP: David Nunez\nGRIP: Garrett Waite\nGRIP: @ethan.mutz\nPROD. DESIGNER: @tatianavansauter\nLEADMAN: Jon Hirsch\nDRESSER/DRIVER: Alex Fox\nONSET DRESSER: Karen Rich\nSET DRESSER: Brian Selkie\nSET DRESSER: Carlos Mart\u00ednez\nART PA: Bobby Guevara\nART PA: Clark Wong\nART PA: #adriantolgrave\nPROP ASSIST: Cindy Chou\nPROP ASSIST: Jacob Davich\nPROPMASTER: Jacob Kloud\nPROPMASTER: Brandon Miller\nFOOD STYLIST: Melissa McSorely\nWARDROBE: @tinaontwo\nWARDROBE: #alaynalicardi\nHMU LEAD: @briellemckenna\nHMU ASST.: #rochelleyuribe-davila\nHAIRSTYLIST: #quransmith\nMAKEUP ARTIST: #troyebatiste\nKEHLANI'S ASSISTANT: #sierrastevens\nKEHLANI SECURITY: #jonjon\nTALENT COORDINATOR: #carolynchacon\nTALENT - LEAD: @donbenjamin\nTALENT: #jannaaosborne\nTALENT - BODY DOUBLE: #lolaakinola\nTALENT: #johncampbell-mac\nTALENT: #marcodelvecchio\nPA: #shabbirrizvi\nPA: #sarahthurman\nPA: #jesussoto\nPA: #aliciasadler\nPA: #finleyjones\nPA: #carlossalazar\nPA: #chrislittle\nCRAFT SERVICES: #geraldinecolon\nCATERING: @chefsontheruncatering\nCATERING: @tacoshellyeah\nLOCATION MANAGER: @video_haus\nSTUNT COORD: @tsnegoff\nSET MEDIC: @nickstewart.5\nSET MEDIC: #corinagallentine\nSECURITY: #antoinebennett\nSECURITY: #royblanchard\nAUTO DETAILER: @thewizwash\nPOST PRODUCER: @skulleyb\n\nBardi Gang merchandise available here: https://store.cardib.com/\n\nThe official YouTube channel of Atlantic Records artist Cardi B. Subscribe for the latest music videos, performances, and more.\n\n#CardiB #Kehlani #OfficialVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2133260",
                "likeCount": "160316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9553"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}