{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "GeYypfT1eJDdvvJ0-gea-Fbgchk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FbEqhaKOjSzyIb9v7k4ibQ5K92Y",
            "id": "NtFP1lEWUmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:28:07Z",
                "channelId": "UCqRraVICLr0asn90cAvkIZQ",
                "title": "COLETIVA | Apresenta\u00e7\u00e3o Dorival Jr.",
                "description": "Nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s o treino da manh\u00e3, o t\u00e9cnico Dorival Jr. conceder\u00e1 sua primeira entrevista coletiva para a imprensa no comando do Corinthians, no CT. Dr. Joaquim Grava. Acompanhe aqui na Corinthians TV!\n\n#dorivaljr #dorivalnocorinthias #coletiva \n---\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtFP1lEWUmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtFP1lEWUmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtFP1lEWUmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtFP1lEWUmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NtFP1lEWUmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corinthians TV",
                "tags": [
                    "coletiva",
                    "coletiva corinthians",
                    "apresenta\u00e7\u00e3o dorival junior",
                    "dorival j\u00fanior",
                    "Apresenta\u00e7\u00e3o Dorival Jr",
                    "coletiva dorival",
                    "novo treinador do corinthians",
                    "dorival no corinthians",
                    "corinthians",
                    "corinthians tv",
                    "dorival ao vivo",
                    "coletiva ao vivo",
                    "corinthians ao vivo",
                    "coletiva dorival ao vivo",
                    "DORIVAL JUNIOR",
                    "DORIVAL AO VIVO AGORA",
                    "ao vivo",
                    "dorival junior ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA | Apresenta\u00e7\u00e3o Dorival Jr.",
                    "description": "Nesta ter\u00e7a-feira, ap\u00f3s o treino da manh\u00e3, o t\u00e9cnico Dorival Jr. conceder\u00e1 sua primeira entrevista coletiva para a imprensa no comando do Corinthians, no CT. Dr. Joaquim Grava. Acompanhe aqui na Corinthians TV!\n\n#dorivaljr #dorivalnocorinthias #coletiva \n---\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "250146",
                "likeCount": "23197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "766"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K-x49Pvo3tqt8IX96PpErb64cIQ",
            "id": "LvEqfdPIYVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T03:20:57Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "Galv\u00e3o Bueno detona a camisa vermelha da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                "description": "Durante o programa desta segunda-feira (28), Galv\u00e3o e Amigos criticaram a camisa vermelha da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira.\n\n#Galv\u00e3oEAmigos #EsporteNaBand",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvEqfdPIYVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvEqfdPIYVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvEqfdPIYVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvEqfdPIYVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LvEqfdPIYVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "Esporte na Band",
                    "Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "camisa vermelha sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "nike anunciou camisa vermelha da sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "segunda camisa da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira para a Copa de 2026 ser\u00e1 da cor vermelha",
                    "segunda camisa da sele\u00e7\u00e3o brasileira vermelha",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira noticias",
                    "Galv\u00e3o e Amigos criticaram a camisa vermelha da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "galv\u00e3o bueno detona cbf",
                    "galv\u00e3o bueno camisa vermelha brasil",
                    "camisa vermelha brasil",
                    "camisa sele\u00e7\u00e3o brasileira",
                    "camisa vermelha cbf"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Galv\u00e3o Bueno detona a camisa vermelha da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira",
                    "description": "Durante o programa desta segunda-feira (28), Galv\u00e3o e Amigos criticaram a camisa vermelha da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira.\n\n#Galv\u00e3oEAmigos #EsporteNaBand"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "726469",
                "likeCount": "37695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Met9rCIHMig4vgsU2-ikuGk_PZw",
            "id": "BgymR0cv2b0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T10:59:59Z",
                "channelId": "UC9rMiEjNaCSsebs31MRDCRA",
                "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.12 RIO DE JANEIRO",
                "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.12 RIO DE JANEIRO\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgymR0cv2b0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgymR0cv2b0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgymR0cv2b0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgymR0cv2b0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BgymR0cv2b0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stray Kids",
                "tags": [
                    "Stray Kids",
                    "\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988",
                    "SKZ",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "BANG CHAN",
                    "\ub9ac\ub178",
                    "LEE KNOW",
                    "LEEMINHO",
                    "\ucc3d\ube48",
                    "CHANGBIN",
                    "\ud604\uc9c4",
                    "\ud669\ud604\uc9c4",
                    "HYUNJIN",
                    "HWANGHYUNJIN",
                    "\ud55c",
                    "\ud55c\uc9c0\uc131",
                    "HAN",
                    "HANJISUNG",
                    "\ud544\ub9ad\uc2a4",
                    "FELIX",
                    "\uc6a9\ubcf5",
                    "\uc2b9\ubbfc",
                    "SEUNGMIN",
                    "KIMSEUNGMIN",
                    "\uc544\uc774\uc5d4",
                    "I.N",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4",
                    "\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0",
                    "skz talker",
                    "skz talker go",
                    "stray kids behind",
                    "stray kids rio de janeiro",
                    "skz rio de janeiro",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub9ac\uc6b0\ub370\uc790\ub124\uc774\ub8e8",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ucf58\uc11c\ud2b8",
                    "skz concert",
                    "skz tour",
                    "stray kids concert",
                    "stray kids tour",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub3c4\ubbf8\ub124\uc774\ud2b8",
                    "skz dominate",
                    "dominate tour",
                    "skz world tour",
                    "dominate rio de janeiro",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ub0a8\ubbf8 \ud22c\uc5b4",
                    "skz latam",
                    "\uc2a4\ud0a4\uc988 \ube0c\ub77c\uc9c8",
                    "skz brazil"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "[Stray Kids : SKZ-TALKER GO! Season 5] Ep.12 RIO DE JANEIRO",
                    "description": "[Stray Kids(\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774 \ud0a4\uc988) : SKZ-TALKER GO! Season 5 (\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4 \uace0! \uc2dc\uc98c 5)] Ep.12 RIO DE JANEIRO\n\n\u2728 English, Japanese, Chinese, Spanish, Indonesian & Thai subtitles are available!\n\nListen to \"Mixtape : dominATE\" now\ud83e\uddb7\nhttps://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE  \n\nStray Kids \"Mixtape : dominATE\"\niTunes & Apple Music: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/AppleMusic\nSpotify: https://Stray-Kids.lnk.to/MixtapedominATE/Spotify\n\nStray Kids Official YouTube: https://www.youtube.com/c/StrayKids\nStray Kids Official Twitter: https://twitter.com/Stray_Kids\nStray Kids Official Instagram: https://www.instagram.com/realstraykids/\nStray Kids Official TikTok: https://www.tiktok.com/@jypestraykids\nStray Kids Official Facebook: https://www.facebook.com/JYPEStrayKids/\nStray Kids Official FANS (Android) https://play.google.com/store/apps/details?id=com.jype.fans\nStray Kids Official FANS (iOS) https://apps.apple.com/app/fans-for-fans-artists/id6474999628\n\n#StrayKids #\uc2a4\ud2b8\ub808\uc774\ud0a4\uc988\n#dominATE\n#SKZ_TALKER_GO #\uc2bc\uc988\ud1a0\ucee4\uace0\n#YouMakeStrayKidsStay\n\nCopyrights 2025 \u24d2 JYP Entertainment. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "499798",
                "likeCount": "101166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7018"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JlFuV25tae6evflM1j2CyCsSlvY",
            "id": "xa04whCjXkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T21:07:51Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "DEMB\u00c9L\u00c9 FAZ GOL DA VIT\u00d3RIA AOS 4 MINUTOS E DONNARUMMA SALVA O RESTO DO JOGO PRO PSG! ARSENAL 0X1 PSG",
                "description": "Com gol de Demb\u00e9l\u00e9 logo no in\u00edcio do jogo, o PSG conseguiu a vit\u00f3ria nos Emirates Stadium contra o Arsenal. Os Gunners ainda conseguiram o empate, mas Merino fez um gol anulado pelo VAR\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: Justin Setterfield/Getty Images e James Gill - Danehouse/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xa04whCjXkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xa04whCjXkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xa04whCjXkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xa04whCjXkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xa04whCjXkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "arsenal",
                    "psg",
                    "arsenal psg",
                    "jogo arsenal",
                    "jogo psg",
                    "melhores momentos",
                    "melhores moenbtos psg",
                    "melhores momentos arsenal",
                    "melhores momentos champions",
                    "psg champions",
                    "arsenal champions",
                    "gol psg",
                    "gol merino",
                    "gol arsenal",
                    "demebele",
                    "gol",
                    "dembele champions",
                    "donnarumma",
                    "defesa donnarumma"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEMB\u00c9L\u00c9 FAZ GOL DA VIT\u00d3RIA AOS 4 MINUTOS E DONNARUMMA SALVA O RESTO DO JOGO PRO PSG! ARSENAL 0X1 PSG",
                    "description": "Com gol de Demb\u00e9l\u00e9 logo no in\u00edcio do jogo, o PSG conseguiu a vit\u00f3ria nos Emirates Stadium contra o Arsenal. Os Gunners ainda conseguiram o empate, mas Merino fez um gol anulado pelo VAR\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: Justin Setterfield/Getty Images e James Gill - Danehouse/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1469872",
                "likeCount": "57341",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1871"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6WTPHi-wOSjGslYAWzSrsOUwHJM",
            "id": "tV0LUJTS47Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T04:04:54Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "SHOW 60 ANOS | AO VIVO | TV GLOBO",
                "description": "A TV Globo celebra 60 anos de hist\u00f3ria com um show ao vivo repleto de m\u00fasica, emo\u00e7\u00e3o e encontros inesquec\u00edveis. Voc\u00ea vai poder acompanhar tudo da TV e tamb\u00e9m nas principais redes sociais de TV Globo, Gshow, Globoplay, Multishow, G1 e Viva.\n\n\u2728 S\u00e3o 60 anos de hist\u00f3rias que conectam o Brasil \u2014 e essa festa \u00e9 para todos que fazem parte dessa trajet\u00f3ria. Prepare o cora\u00e7\u00e3o e embarque nessa celebra\u00e7\u00e3o inesquec\u00edvel! #TVGlobo60Anos\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tV0LUJTS47Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tV0LUJTS47Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tV0LUJTS47Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tV0LUJTS47Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "globo ao vivo",
                    "TV Globo 60 anos",
                    "Show 60 anos TV Globo",
                    "Celebra\u00e7\u00e3o TV Globo",
                    "M\u00fasica brasileira",
                    "Artistas brasileiros",
                    "Show ao vivo",
                    "Live TV Globo",
                    "Anivers\u00e1rio TV Globo",
                    "TV Globo hist\u00f3ria",
                    "Especial 60 anos Globo",
                    "Globo 60 anos",
                    "TV brasileira",
                    "Programas da Globo",
                    "Cultura brasileira",
                    "Momentos hist\u00f3ricos Globo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SHOW 60 ANOS | AO VIVO | TV GLOBO",
                    "description": "A TV Globo celebra 60 anos de hist\u00f3ria com um show ao vivo repleto de m\u00fasica, emo\u00e7\u00e3o e encontros inesquec\u00edveis. Voc\u00ea vai poder acompanhar tudo da TV e tamb\u00e9m nas principais redes sociais de TV Globo, Gshow, Globoplay, Multishow, G1 e Viva.\n\n\u2728 S\u00e3o 60 anos de hist\u00f3rias que conectam o Brasil \u2014 e essa festa \u00e9 para todos que fazem parte dessa trajet\u00f3ria. Prepare o cora\u00e7\u00e3o e embarque nessa celebra\u00e7\u00e3o inesquec\u00edvel! #TVGlobo60Anos\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "475036",
                "likeCount": "18601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iXVQbiixzhyQ59CBQNt5TyV6nzU",
            "id": "J5Z0QIpx2Pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:32:31Z",
                "channelId": "UCQlY8eDA0QugUAT0v7-q1HA",
                "title": "VERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O",
                "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #cbf #camisasele\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5Z0QIpx2Pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5Z0QIpx2Pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5Z0QIpx2Pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5Z0QIpx2Pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J5Z0QIpx2Pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do VSR",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O",
                    "description": "O Flashscore \u00e9 a plataforma de resultados ao vivo e estat\u00edstica que o VSR usa para os v\u00eddeos e o trabalho! Voc\u00ea pode baixar, totalmente de gra\u00e7a, e come\u00e7ar a usar agora! S\u00f3 clicar neste link \u2b07\nhttps://flashsco.re/br-sm-vsrflash.\n\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\nVERMELHO \u00c9 RASGAR A HIST\u00d3RIA DA SELE\u00c7\u00c3O\n\n#sele\u00e7\u00e3obrasileira #cbf #camisasele\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157688",
                "likeCount": "17586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XxdmhodHbY5d1rqqmqpExb3BzvQ",
            "id": "ygmwoJAesVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:48Z",
                "channelId": "UC81VD6eeuLLSfyY_D-N8sVw",
                "title": "Madonna - The Celebration Tour in Rio (Behind-the-scenes)",
                "description": "Go behind-the-scenes of Madonna's Celebration Tour in Rio through exclusive footage and interviews filmed during the rehearsals of her May 4, 2024 performance at Copacabana beach, which was witnessed by a crowd 1.6 million strong.\r\n\r\nSubscribe to the Madonna Channel! https://Madonna.lnk.to/YouTubeID \r\n\r\nCheck out the Official Madonna YouTube Playlists\u2026\r\nThe Complete Madonna Videography https://Madonna.lnk.to/Videography \r\nLive Performances https://Madonna.lnk.to/LiveYT \r\nMDNA Skin https://Madonna.lnk.to/MDNAskinYT \r\n\r\nHelp Us Give Back\u2026\r\nRaising Malawi http://www.raisingmalawi.org/\r\nThe Ray of Light Foundation http://www.rayoflight.org/ \r\n\r\nStay in touch with Madonna\u2026\r\nhttp://madonna.com\r\nhttp://instagram.com/madonna\r\nhttp://twitter.com/madonna\r\nhttp://facebook.com/madonna\r\nhttp://www.madonna.com/newsletter\r\n\r\nThe Madonna Channel is the official YouTube home for Madonna. As the best-selling female recording artist of all time, Madonna continues to leave an indelible mark on the world through her art, music, activism and humanitarian leadership. Madonna consistently pushes boundaries, spurs conversations and unites us all through her revolutionary work. Subscribe for the latest videos, music, news and updates. Enjoy Madonna\u2019s groundbreaking music videos, live performances, humorous videos and more.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygmwoJAesVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygmwoJAesVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygmwoJAesVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygmwoJAesVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ygmwoJAesVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Madonna",
                "tags": [
                    "madonna",
                    "madonna music videos",
                    "madonna videos",
                    "madonna songs",
                    "madonna playlist",
                    "madonna greatest hits",
                    "madonna live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Madonna - The Celebration Tour in Rio (Behind-the-scenes)",
                    "description": "Go behind-the-scenes of Madonna's Celebration Tour in Rio through exclusive footage and interviews filmed during the rehearsals of her May 4, 2024 performance at Copacabana beach, which was witnessed by a crowd 1.6 million strong.\r\n\r\nSubscribe to the Madonna Channel! https://Madonna.lnk.to/YouTubeID \r\n\r\nCheck out the Official Madonna YouTube Playlists\u2026\r\nThe Complete Madonna Videography https://Madonna.lnk.to/Videography \r\nLive Performances https://Madonna.lnk.to/LiveYT \r\nMDNA Skin https://Madonna.lnk.to/MDNAskinYT \r\n\r\nHelp Us Give Back\u2026\r\nRaising Malawi http://www.raisingmalawi.org/\r\nThe Ray of Light Foundation http://www.rayoflight.org/ \r\n\r\nStay in touch with Madonna\u2026\r\nhttp://madonna.com\r\nhttp://instagram.com/madonna\r\nhttp://twitter.com/madonna\r\nhttp://facebook.com/madonna\r\nhttp://www.madonna.com/newsletter\r\n\r\nThe Madonna Channel is the official YouTube home for Madonna. As the best-selling female recording artist of all time, Madonna continues to leave an indelible mark on the world through her art, music, activism and humanitarian leadership. Madonna consistently pushes boundaries, spurs conversations and unites us all through her revolutionary work. Subscribe for the latest videos, music, news and updates. Enjoy Madonna\u2019s groundbreaking music videos, live performances, humorous videos and more."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189299",
                "likeCount": "18820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SXOWJYhTtoQQtkl1-qKKFS-uDKk",
            "id": "BjvluUErbDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T02:38:48Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 7",
                "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjvluUErbDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjvluUErbDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjvluUErbDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjvluUErbDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjvluUErbDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 7",
                    "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1070658",
                "likeCount": "36448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CZuRgiw91Moj2uMRiqSzCHZnL5k",
            "id": "yKQVrShP4oA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:00:06Z",
                "channelId": "UCAkZ7bimIU9m7wT6Th0FcEw",
                "title": "Contando para amigos e fam\u00edlia - Di\u00e1rio da Gravidez #2",
                "description": "E foi assim que eu contei pra fam\u00edlia e amigos que teremos um baby! De um jeito simples, mas muito nosso! E aliviada de ter contado essa novidade, fez tudo ser mais real, e o apoio de cada um, \u00e9 muito importante pra mim.\n\nVou compartilhar muito mais por aqui a partir de agora com o di\u00e1rio da gravidez, ent\u00e3o segue a playlist para n\u00e3o perder nada:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL26UZsgkBx1FS0FxW9RNldeR-GLWzFIVM\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQVrShP4oA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQVrShP4oA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQVrShP4oA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQVrShP4oA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yKQVrShP4oA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NiinaSecrets",
                "tags": [
                    "niina",
                    "nina",
                    "niinasecrets",
                    "niina secrets",
                    "ninasecrets",
                    "santina",
                    "familia",
                    "vlog",
                    "gravidez",
                    "an\u00fancio",
                    "gravida",
                    "gesta\u00e7\u00e3o",
                    "almo\u00e7o",
                    "rotina",
                    "reality",
                    "surpresa",
                    "anuncio da gesta\u00e7\u00e3o",
                    "rea\u00e7\u00e3o da familia",
                    "rea\u00e7\u00e3o dos amigos",
                    "react",
                    "baby secrets",
                    "di\u00e1rio da gravidez"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Contando para amigos e fam\u00edlia - Di\u00e1rio da Gravidez #2",
                    "description": "E foi assim que eu contei pra fam\u00edlia e amigos que teremos um baby! De um jeito simples, mas muito nosso! E aliviada de ter contado essa novidade, fez tudo ser mais real, e o apoio de cada um, \u00e9 muito importante pra mim.\n\nVou compartilhar muito mais por aqui a partir de agora com o di\u00e1rio da gravidez, ent\u00e3o segue a playlist para n\u00e3o perder nada:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL26UZsgkBx1FS0FxW9RNldeR-GLWzFIVM\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "425569",
                "likeCount": "69607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qLH-Ael3tip82_EUojBSDmIW8bI",
            "id": "syjFE76eJf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T23:33:53Z",
                "channelId": "UCIy12y9x1XhfFhqqfACsVeg",
                "title": "Natanzinho Lima - Ao Vivo no BUZU 2.0 (CD COMPLETO)",
                "description": "M\u00daSICAS \n00:00 Borbulhas de amor\n02:31  N\u00e3o tente me impedir\n04:44 Eu ligo pra voc\u00ea\n07:01  Beber com Emerg\u00eancia\n09:10  Louca de Saudade\n11:12   Nem Figa Nem Reza\n13:33  Mudando de Assunto\n\n\nO CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/AoVivonoBUZU2\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #arrocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syjFE76eJf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syjFE76eJf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syjFE76eJf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syjFE76eJf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/syjFE76eJf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natanzinho Lima Oficial",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Natanzinho Lima - Ao Vivo no BUZU 2.0 (CD COMPLETO)",
                    "description": "M\u00daSICAS \n00:00 Borbulhas de amor\n02:31  N\u00e3o tente me impedir\n04:44 Eu ligo pra voc\u00ea\n07:01  Beber com Emerg\u00eancia\n09:10  Louca de Saudade\n11:12   Nem Figa Nem Reza\n13:33  Mudando de Assunto\n\n\nO CD tamb\u00e9m est\u00e1 dispon\u00edvel no Sua M\u00fasica:\nhttps://www.suamusica.com.br/AoVivonoBUZU2\n\nSiga no Instagram:\nhttps://instagram.com/natanzinholimaoficial?igshid=1skdhqiq4f5ul\n\nSe inscreva no Canal e confira todas as novidades!\n\n#NatanzinhoLima #PraTocarNo12 #arrocha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252375",
                "likeCount": "16834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AJ88SwF3GjUF6UqpXsBO6Ajk_B8",
            "id": "J_Ot9XSpcOE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "COMPLETEI A COLE\u00c7\u00c3O DOS ELO MONSTERS OCULTOS!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_Ot9XSpcOE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_Ot9XSpcOE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_Ot9XSpcOE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_Ot9XSpcOE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_Ot9XSpcOE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPLETEI A COLE\u00c7\u00c3O DOS ELO MONSTERS OCULTOS!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1189016",
                "likeCount": "39196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z5M_Ps7UZoMi0S7glbq9jspMbY4",
            "id": "ObsKnk2O-kQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:00:08Z",
                "channelId": "UCuUUWPHIioyfmctnDpwsFzw",
                "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pelo apartamento de Brino com Lucas Rangel",
                "description": "Estamos de volta para mais uma temporada do Pod Entrar.\n\nE hoje iniciamos a temporada invadindo o apartamento do pobrinho mais famoso do Brasil!\n\nBora dar uma olhada no apartamento do Brino!\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ObsKnk2O-kQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "POD DELAS",
                "tags": [
                    "poddelas",
                    "pod delas",
                    "pode delas",
                    "poddelascortes",
                    "cortes poddelas",
                    "pod delas podcast",
                    "podcast",
                    "flavia pavanelli",
                    "poddelas podcast",
                    "pod delas cortes",
                    "cortes pod delas",
                    "poddelas cortes",
                    "tataestaniecki",
                    "flaviapavanelli",
                    "cocielo",
                    "tata",
                    "cortes",
                    "corte podcast",
                    "canal oficial",
                    "podcast pavanelli",
                    "podcast flavia",
                    "podcast tata",
                    "tata estaniecki",
                    "nosso canal",
                    "Brino",
                    "pobrinho"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pelo apartamento de Brino com Lucas Rangel",
                    "description": "Estamos de volta para mais uma temporada do Pod Entrar.\n\nE hoje iniciamos a temporada invadindo o apartamento do pobrinho mais famoso do Brasil!\n\nBora dar uma olhada no apartamento do Brino!\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "570633",
                "likeCount": "48782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "930"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_UWttzFQHFL2FYkaLOXYzLZ0v8I",
            "id": "zGhn2_QECS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T00:12:21Z",
                "channelId": "UC3uYvpJ3J6oNoNYRXfZXjEw",
                "title": "Serj\u00e3o ANALISA o APAG\u00c3O na Europa",
                "description": "SACANI RESPONDE: VIDA NO UNIVERSO\nhttps://youtube.com/live/N209olqF23Q\n\n~~~~~~~\n\nINSIDER\nInvista agora nas pe\u00e7as mais inteligentes do mercado com os melhores pre\u00e7os! \nNo M\u00eas de Anivers\u00e1rio da Insider, voc\u00ea garante at\u00e9 30% OFF somando meu cupom aos descontos do site. Aproveite os \u00faltimos dias! \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-insider-flow-abril  \n\n~~~~~~~\n\nDOA\u00c7\u00c3O PREMIADA AACD  \nDoe R$50 para AACD e concorra a um carro 0km! \ndoa\u00e7\u00f5es validas at\u00e9 28/04 \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-aacd-grupoflow \n\n~~~~~~~\n\n\ud83d\udc9b VIRE UM FLOWER:\nhttps://www.youtube.com/@FlowPodcast/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGhn2_QECS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGhn2_QECS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGhn2_QECS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGhn2_QECS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zGhn2_QECS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes do Flow [OFICIAL]",
                "tags": [
                    "flowpodcast777",
                    "FLOW",
                    "FLOW PODCAST",
                    "PODCAST",
                    "MONARK",
                    "IGOR",
                    "3K",
                    "IGOR3K",
                    "flow",
                    "Flow",
                    "Melhor Podcast do Brasil",
                    "Cortes do Flow",
                    "FlowHighligths",
                    "Melhores Momentos",
                    "Flow Clips",
                    "flow clipes",
                    "flow moments",
                    "assista completo",
                    "cortes do venus",
                    "cortes do cometa",
                    "a deriva cortes",
                    "cortes do prosa guiada",
                    "cortes do favela invest",
                    "cortes do enxuga gelo",
                    "dacunha shots",
                    "flowhighlights",
                    "flow clips",
                    "cortes podcast"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Serj\u00e3o ANALISA o APAG\u00c3O na Europa",
                    "description": "SACANI RESPONDE: VIDA NO UNIVERSO\nhttps://youtube.com/live/N209olqF23Q\n\n~~~~~~~\n\nINSIDER\nInvista agora nas pe\u00e7as mais inteligentes do mercado com os melhores pre\u00e7os! \nNo M\u00eas de Anivers\u00e1rio da Insider, voc\u00ea garante at\u00e9 30% OFF somando meu cupom aos descontos do site. Aproveite os \u00faltimos dias! \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-insider-flow-abril  \n\n~~~~~~~\n\nDOA\u00c7\u00c3O PREMIADA AACD  \nDoe R$50 para AACD e concorra a um carro 0km! \ndoa\u00e7\u00f5es validas at\u00e9 28/04 \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-aacd-grupoflow \n\n~~~~~~~\n\n\ud83d\udc9b VIRE UM FLOWER:\nhttps://www.youtube.com/@FlowPodcast/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324026",
                "likeCount": "17383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N9UsGHd9VftAllCok_z6ekrf5Vw",
            "id": "5B7vYdOYIjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T07:45:01Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "The new Hay Day letters are here!",
                "description": "Claim the QR Code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=1fc539b6-d97f-4a3e-9d1d-1f811c39aff2\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The new Hay Day letters are here!",
                    "description": "Claim the QR Code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=1fc539b6-d97f-4a3e-9d1d-1f811c39aff2\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1453920",
                "likeCount": "23356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sBU4aKWgOG60cyRTpZx3I9dRIcs",
            "id": "wBwF7LSiP7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T13:30:49Z",
                "channelId": "UCS8aYl-nrvf9uYCimUigR9g",
                "title": "City Life TRAILER \ud83c\udfd9\ufe0f\u2728 | Next Update! \ud83d\udce3 | Avatar World",
                "description": "Subscribe for more exclusive teasers and announcements - https://www.youtube.com/@avatarworldbypazu?sub_confirmation=1\n\nMore from Avatar World -\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@avatarworldofficial\n\ud83d\udda5\ufe0f Website: https://pazugames.com\n\ud83d\udc8c Support: https://pazugames.com/support\n\nCreated by Pazu Games \ud83e\udde1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBwF7LSiP7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBwF7LSiP7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBwF7LSiP7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBwF7LSiP7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wBwF7LSiP7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avatar World\u00ae",
                "tags": [
                    "avatar world",
                    "avatar world city life",
                    "avatar world secrets",
                    "avatar world update",
                    "kids games",
                    "avatarworld",
                    "avtar world",
                    "pazu",
                    "pazuworld",
                    "pazugames",
                    "pazu world",
                    "pazu games",
                    "pazugame",
                    "pazu avatar world",
                    "pazu 2024",
                    "pazu hacks",
                    "avatar world promo code",
                    "house maker",
                    "avatar world house maker",
                    "avatar world new update",
                    "avatar world by pazu",
                    "\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430\u0440 \u0432\u043e\u0440\u043b\u0434",
                    "\u0430\u0432\u0430\u0442\u0430\u0440 world",
                    "avatarworldbypazu",
                    "avatar world@"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "City Life TRAILER \ud83c\udfd9\ufe0f\u2728 | Next Update! \ud83d\udce3 | Avatar World",
                    "description": "Subscribe for more exclusive teasers and announcements - https://www.youtube.com/@avatarworldbypazu?sub_confirmation=1\n\nMore from Avatar World -\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@avatarworldofficial\n\ud83d\udda5\ufe0f Website: https://pazugames.com\n\ud83d\udc8c Support: https://pazugames.com/support\n\nCreated by Pazu Games \ud83e\udde1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393789",
                "likeCount": "16721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o2dYrcwYawcZT7Vbm2mkuyfEwEs",
            "id": "TlSo0_pIWq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T00:00:07Z",
                "channelId": "UCqRraVICLr0asn90cAvkIZQ",
                "title": "TREINO DO TIM\u00c3O: O PRIMEIRO DIA DE DORIVAL JR. NO CORINTHIANS.",
                "description": "Fala, professor! Dorival Jr. completa seu primeiro dia no comando do Corinthians e tem integra\u00e7\u00e3o com os atletas no CT. Dr. Joaquim Grava. Confira o v\u00eddeo!\n\n#treinodocorinthians #dorivaljr #vaicorinthians \n\n---\nFiel, n\u00e3o caia em golpes! O site oficial do Doe Arena \u00e9:\nwww.doearenacorinthians.com.br\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://bit.ly/MembroSCCP\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlSo0_pIWq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlSo0_pIWq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlSo0_pIWq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlSo0_pIWq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TlSo0_pIWq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Corinthians TV",
                "tags": [
                    "dorival",
                    "dorival j\u00fanior",
                    "novo t\u00e9cnico do corinthians",
                    "dorival no corinthians",
                    "treino do corinthians",
                    "treino do tim\u00e3o",
                    "corinthians",
                    "corinthians tv",
                    "DORIVAL JR. NO CORINTHIANS",
                    "treino hoje corinthians",
                    "professor",
                    "dorival treinando o corinthians"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TREINO DO TIM\u00c3O: O PRIMEIRO DIA DE DORIVAL JR. NO CORINTHIANS.",
                    "description": "Fala, professor! Dorival Jr. completa seu primeiro dia no comando do Corinthians e tem integra\u00e7\u00e3o com os atletas no CT. Dr. Joaquim Grava. Confira o v\u00eddeo!\n\n#treinodocorinthians #dorivaljr #vaicorinthians \n\n---\nFiel, n\u00e3o caia em golpes! O site oficial do Doe Arena \u00e9:\nwww.doearenacorinthians.com.br\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd https://bit.ly/MembroSCCP\n\nJ\u00e1 se inscreveu na Corinthians TV? Ent\u00e3o inscreva-se e confira tudo que acontece no dia a dia do Tim\u00e3o!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273659",
                "likeCount": "13371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qrc9m4JeXRLIodXaLnb24bEzuoc",
            "id": "svY6FMr9wJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T14:01:25Z",
                "channelId": "UCEWHPFNilsT0IfQfutVzsag",
                "title": "CONCLAVE",
                "description": "Uni duni t\u00ea, salam\u00ea mingu\u00ea, o sorvete color\u00ea, o escolhido de Deus foi vo-c\u00ea... Mas como eu sou teimoso eu escolhi esse da-qui! Mas como ele \u00e9 de pa\u00eds pobre eu vou escolher esse daqui. Mas como esse defendeu ped\u00f3filo eu vou escolher esse daqui.  Mas como esse disse que casamento gay deveria ser liberado eu vou escolher esse... Galera, libera a fuma\u00e7a preta que hoje n\u00e3o vai rolar.\n\nELENCO:\nFabio Porchat\nGregorio Duvivier\nClaudio Torres Gonzaga\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/svY6FMr9wJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Porta dos Fundos",
                "tags": [
                    "porta dos fundos",
                    "comedia",
                    "humor",
                    "engra\u00e7ado",
                    "parodia",
                    "satira",
                    "humor inteligente",
                    "videos de humor",
                    "humor acido",
                    "canais de humor",
                    "comedia brasileira",
                    "esquetes engra\u00e7adas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CONCLAVE",
                    "description": "Uni duni t\u00ea, salam\u00ea mingu\u00ea, o sorvete color\u00ea, o escolhido de Deus foi vo-c\u00ea... Mas como eu sou teimoso eu escolhi esse da-qui! Mas como ele \u00e9 de pa\u00eds pobre eu vou escolher esse daqui. Mas como esse defendeu ped\u00f3filo eu vou escolher esse daqui.  Mas como esse disse que casamento gay deveria ser liberado eu vou escolher esse... Galera, libera a fuma\u00e7a preta que hoje n\u00e3o vai rolar.\n\nELENCO:\nFabio Porchat\nGregorio Duvivier\nClaudio Torres Gonzaga\n\n\nROTEIRO:\nFabio Porchat\n\n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\nBianca Frossard\n\nENTRE NO CANAL DO PORTA NO WHATSAPP\nhttps://bit.ly/ZapdoPorta\n\nBAIXE O APP DO PORTA\nAndroid: http://bit.ly/2zcxLZO\niOS: https://apple.co/2IW633j\n\nAPROVEITA E VAI NO NOSSO SITE\n\u2060https://portadosfundos.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "658480",
                "likeCount": "67390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1904"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tD3Na0OkiM6xxIZ0TOEAIfvHiIY",
            "id": "SrdnW8ONmNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T16:50:06Z",
                "channelId": "UCHKbUAiKHsWCCZrkDY_PZ8Q",
                "title": "AO VIVO | APRESENTA\u00c7\u00c3O DO COORDENADOR T\u00c9CNICO, FELIP\u00c3O - 29/04/2025",
                "description": "O Gr\u00eamio Foot-ball Porto Alegrense apresenta na tarde dessa ter\u00e7a-feira, Felip\u00e3o, novo coordenador t\u00e9cnico do Tricolor para a temporada 2025. Em seguida, o \u00eddolo gremista conceder\u00e1 sua primeira entrevista coletiva na nova fun\u00e7\u00e3o na sala de imprensa do CT Luiz Carvalho.\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\n\n:: SITE http://gremio.net\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\n\n\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \n\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA\nThis stream is created with #PRISMLiveStudio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrdnW8ONmNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrdnW8ONmNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrdnW8ONmNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrdnW8ONmNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrdnW8ONmNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gr\u00eamio FBPA",
                "tags": [
                    "gremiotv",
                    "gremio tv",
                    "pr\u00e9-jogo",
                    "gr\u00eamio",
                    "gr\u00eamio tv",
                    "gr\u00eamiotv",
                    "gremio",
                    "futebol",
                    "esporte",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "libertadores",
                    "copa",
                    "fifa",
                    "santos tv",
                    "conex\u00e3o tricolor",
                    "gremista",
                    "grenal",
                    "gol",
                    "gols",
                    "time de futebol",
                    "time",
                    "renato ga\u00facho",
                    "ducker",
                    "avalanche tricolor",
                    "torcida geral",
                    "live",
                    "soccer",
                    "campe\u00e3o",
                    "campe\u00e3o do mundo",
                    "arena do gr\u00eamio",
                    "ol\u00edmpico",
                    "est\u00e1dio ol\u00edmpico",
                    "ol\u00edmpico monumental",
                    "bandeira",
                    "torcedor gremista",
                    "torcida fan\u00e1tica",
                    "canal oficial",
                    "canal",
                    "oficial",
                    "channel",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | APRESENTA\u00c7\u00c3O DO COORDENADOR T\u00c9CNICO, FELIP\u00c3O - 29/04/2025",
                    "description": "O Gr\u00eamio Foot-ball Porto Alegrense apresenta na tarde dessa ter\u00e7a-feira, Felip\u00e3o, novo coordenador t\u00e9cnico do Tricolor para a temporada 2025. Em seguida, o \u00eddolo gremista conceder\u00e1 sua primeira entrevista coletiva na nova fun\u00e7\u00e3o na sala de imprensa do CT Luiz Carvalho.\n\n\u2192 Inscreva-se no canal e fa\u00e7a parte da torcida mais fan\u00e1tica do Brasil tamb\u00e9m aqui no YouTube!\n\n:: SITE http://gremio.net\n:: FACEBOOK https://facebook.com/gremio\n:: TWITTER @gremio e @gremiotv\n:: INSTAGRAM https://instagram.com/gremio\n\n\n*** Esta \u00e9 a Gr\u00eamioTV, o canal oficial do Gr\u00eamio FBPA no YouTube. Acompanhe v\u00eddeos exclusivos e transmiss\u00f5es ao vivo durante a semana. *** \n\nPRODU\u00c7\u00c3O E REALIZA\u00c7\u00c3O: Comunica\u00e7\u00e3o Gr\u00eamio FBPA\nThis stream is created with #PRISMLiveStudio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50391",
                "likeCount": "4214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b5n2DNLNwR47IvFQbWj5_uVyfKs",
            "id": "3MPt7DYghRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:03:15Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLAMENGO 4 X 0 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com Pedro titular, Flamengo domina e goleia o Corinthians pelo Brasileir\u00e3o.\nCamisa 9 marca dois gols em retorno aos 11 iniciais do Rubro-Negro; Arrascaeta e Cebolinha completam goleada por 4 a 0.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/27-04-2025/flamengo-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#flamengo #corinthians #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3MPt7DYghRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "flamengo",
                    "fla",
                    "mengo",
                    "corinthians",
                    "corintians",
                    "timao",
                    "tim\u00e3o",
                    "flamengo x corinthians",
                    "corinthians x flamengo",
                    "fla x corinthians",
                    "maracana",
                    "maracan\u00e3",
                    "pedro",
                    "arrascaeta",
                    "cebolinha",
                    "hugo souza",
                    "hugo",
                    "filipe luis",
                    "filipe lu\u00eds",
                    "depay",
                    "memphis",
                    "penalti",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "dorival"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO 4 X 0 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | 6\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com Pedro titular, Flamengo domina e goleia o Corinthians pelo Brasileir\u00e3o.\nCamisa 9 marca dois gols em retorno aos 11 iniciais do Rubro-Negro; Arrascaeta e Cebolinha completam goleada por 4 a 0.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/27-04-2025/flamengo-corinthians.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#flamengo #corinthians #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2659102",
                "likeCount": "77942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5962"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "32LmMyaYRlHNSaUvp2ba2dH8v8k",
            "id": "TGdOGOYg08g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T14:00:43Z",
                "channelId": "UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ",
                "title": "COMO EU PERDI TUDO NA CREATIVE SQUAD - EP FINAL!",
                "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGdOGOYg08g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGdOGOYg08g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGdOGOYg08g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGdOGOYg08g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGdOGOYg08g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caduxinn",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO EU PERDI TUDO NA CREATIVE SQUAD - EP FINAL!",
                    "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84648",
                "likeCount": "3687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aLMX_0RX2s_VD902AG5Tw1CxZkc",
            "id": "iJ5iTcEcPlM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:24:17Z",
                "channelId": "UCPl_3zCQnCB4Iv79UD_i-5A",
                "title": "O AKINATOR CONHECE TODOS OS MEMES BRAINROT? (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)",
                "description": "O AKINATOR CONHECE TODOS OS MEMES BRAINROT? (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ5iTcEcPlM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ5iTcEcPlM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ5iTcEcPlM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ5iTcEcPlM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iJ5iTcEcPlM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BETO GAMER",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O AKINATOR CONHECE TODOS OS MEMES BRAINROT? (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)",
                    "description": "O AKINATOR CONHECE TODOS OS MEMES BRAINROT? (Tung Tung Sahur, Tralalero Tralala)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209842",
                "likeCount": "7257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5FpKJ_T4LhEB_MnUoZwfkDJ5FG0",
            "id": "gClIwMTeamk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T11:31:04Z",
                "channelId": "UCY0tVnGvYPmYm7RbwJ89UNg",
                "title": "Como Neymar pai faturou 40 milh\u00f5es de euros na transfer\u00eancia para o Barcelona | Podcast Neymar #2",
                "description": "No segundo epis\u00f3dio de Neymar, revelamos os bastidores da controversa transfer\u00eancia do jogador para o Barcelona, um neg\u00f3cio grandioso conduzido nas sombras por Neymar Pai. Com documentos in\u00e9ditos, e-mails exclusivos e entrevistas com Pedro Concei\u00e7\u00e3o, ex-diretor de futebol do Santos, e o empres\u00e1rio Andr\u00e9 Cury, o epis\u00f3dio exp\u00f5e os m\u00ednimos detalhes da transa\u00e7\u00e3o e do esc\u00e2ndalo que vem \u00e0 tona: Neymar Pai embolsou sozinho 40 milh\u00f5es de euros na venda do filho para o Barcelona. A negocia\u00e7\u00e3o vira caso criminal e mancha a imagem do \u00eddolo enquanto consagra Neymar Pai como empres\u00e1rio implac\u00e1vel.\nPodcast \"Neymar\"\n\nApresenta\u00e7\u00e3o: Juca Kfouri, e de Pedro Lopes.\nReportagem: Pedro Lopes e Thiago Arantes\nRoteiro: Helena Dias. \nPesquisa: Pedro Lopes, Thiago Arantes, Helena Dias e B\u00e1rbara Falc\u00e3o\nCoordena\u00e7\u00e3o: Ligia Carriel e Daniel Tozzi. \nMontagem: Djeferson Barbosa.\nDesenho de som e finaliza\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Pedro Pinheiro.\nTrilha sonora original: Jo\u00e3o Pedro Pinheiro.\nTrilhas adicionais: Epidemic Sound.\nDire\u00e7\u00e3o de voz: Jo\u00e3o Pedro Pinheiro e Mirella Guilhen. \nDesign: Suellen Lima.\nMotion design: Leonardo Henrique Rodrigues.\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Gisele Pungan e Ren\u00e9 Cardilho.\nRedes sociais: Ananda Portela\nGerente geral de reportagens especiais: Diego Assis\nDiretor de reportagem: Alexandre Gimenez\nDiretor de conte\u00fado do UOL CS: Murilo Garavello",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gClIwMTeamk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gClIwMTeamk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gClIwMTeamk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gClIwMTeamk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gClIwMTeamk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Prime ",
                "tags": [
                    "neymar",
                    "neymar pay",
                    "neymar \u00faltimas not\u00edcias",
                    "campeonato brasileiro",
                    "santos neymar",
                    "neymar camisa",
                    "neymar no santos",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileiro",
                    "neymar Barcelona",
                    "neymar jr",
                    "neymar podcast",
                    "chuteira neymar",
                    "fortuna neymar",
                    "neymar volta quando",
                    "neymar meme",
                    "quando neymar volta a jogar",
                    "chuteira do neymar",
                    "patrim\u00f4nio neymar",
                    "nome completo do neymar"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Como Neymar pai faturou 40 milh\u00f5es de euros na transfer\u00eancia para o Barcelona | Podcast Neymar #2",
                    "description": "No segundo epis\u00f3dio de Neymar, revelamos os bastidores da controversa transfer\u00eancia do jogador para o Barcelona, um neg\u00f3cio grandioso conduzido nas sombras por Neymar Pai. Com documentos in\u00e9ditos, e-mails exclusivos e entrevistas com Pedro Concei\u00e7\u00e3o, ex-diretor de futebol do Santos, e o empres\u00e1rio Andr\u00e9 Cury, o epis\u00f3dio exp\u00f5e os m\u00ednimos detalhes da transa\u00e7\u00e3o e do esc\u00e2ndalo que vem \u00e0 tona: Neymar Pai embolsou sozinho 40 milh\u00f5es de euros na venda do filho para o Barcelona. A negocia\u00e7\u00e3o vira caso criminal e mancha a imagem do \u00eddolo enquanto consagra Neymar Pai como empres\u00e1rio implac\u00e1vel.\nPodcast \"Neymar\"\n\nApresenta\u00e7\u00e3o: Juca Kfouri, e de Pedro Lopes.\nReportagem: Pedro Lopes e Thiago Arantes\nRoteiro: Helena Dias. \nPesquisa: Pedro Lopes, Thiago Arantes, Helena Dias e B\u00e1rbara Falc\u00e3o\nCoordena\u00e7\u00e3o: Ligia Carriel e Daniel Tozzi. \nMontagem: Djeferson Barbosa.\nDesenho de som e finaliza\u00e7\u00e3o: Jo\u00e3o Pedro Pinheiro.\nTrilha sonora original: Jo\u00e3o Pedro Pinheiro.\nTrilhas adicionais: Epidemic Sound.\nDire\u00e7\u00e3o de voz: Jo\u00e3o Pedro Pinheiro e Mirella Guilhen. \nDesign: Suellen Lima.\nMotion design: Leonardo Henrique Rodrigues.\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Gisele Pungan e Ren\u00e9 Cardilho.\nRedes sociais: Ananda Portela\nGerente geral de reportagens especiais: Diego Assis\nDiretor de reportagem: Alexandre Gimenez\nDiretor de conte\u00fado do UOL CS: Murilo Garavello"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "46814",
                "likeCount": "1428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3cwJY53rbegYR_RRNGl5PFrJILM",
            "id": "D3Y1AkEpmZY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:24:57Z",
                "channelId": "UCpOtSEmtKIXwmgw4KdGht0g",
                "title": "\ud83c\udf43PRONUNCIAMENTO - O QUE TEM ACONTECIDO COMIGO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3Y1AkEpmZY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3Y1AkEpmZY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3Y1AkEpmZY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3Y1AkEpmZY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D3Y1AkEpmZY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": " Marta Adorno",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf43PRONUNCIAMENTO - O QUE TEM ACONTECIDO COMIGO",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149628",
                "likeCount": "22515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FQSGNjdMjgvcFJlLdn1z0ttvTCA",
            "id": "hIsKv9t6Plg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T20:17:15Z",
                "channelId": "UClQfWNWk9UsUj317ce5FtXg",
                "title": "APAG\u00c3O NA EUROPA: O que fazer? Como se preparar?",
                "description": "Conhe\u00e7a nossa \u00e1rea de assinantes com conte\u00fados exclusivos filmados com diversos especialistas: https://membros.sobrevivencialismo.com/\n\nAdquira os produtos Sobrevivencialismo aqui: https://www.lojasv.com.br/\n\n\ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Seja membro do Sobrevivencialismo \u2192 https://apoia.se/sobrevivencialismo\n\u2713 Curso de an\u00e1lise sobrevivencialista \u2192 https://go.hotmart.com/I15685946W\n\nNossos parceiros:\n\u2713 GALAPAGOS OUTDOOR: https://www.galapagosoutdoor.com.br/\n\u2713 MORGANTIS METAIS: https://www.morgantis.com/\n\u2713 INVICTUS: https://www.invictus.com.br/\n\n\ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 comercial@sobrevivencialismo.com\n\n Siga nossas m\u00eddias:\n\u2713 Site \u2192 https://sobrevivencialismo.com/\n\u2713 Instagram \u2192  https://www.instagram.com/svivencialismo\n\u2713 Facebook \u2192  https://www.facebook.com/blog.sobrevivencialismo/\n\u2713 X \u2192  https://x.com/svivencialismo\n\nO canal Sobrevivencialismo faz parte do portal de conte\u00fados \"sobrevivencialismo.com\" que visa ensinar as pessoas a reagirem de maneira efetiva em situa\u00e7\u00f5es de sobreviv\u00eancia e tamb\u00e9m se tornarem respons\u00e1veis pela pr\u00f3pria vida.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIsKv9t6Plg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIsKv9t6Plg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIsKv9t6Plg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIsKv9t6Plg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hIsKv9t6Plg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sobrevivencialismo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "APAG\u00c3O NA EUROPA: O que fazer? Como se preparar?",
                    "description": "Conhe\u00e7a nossa \u00e1rea de assinantes com conte\u00fados exclusivos filmados com diversos especialistas: https://membros.sobrevivencialismo.com/\n\nAdquira os produtos Sobrevivencialismo aqui: https://www.lojasv.com.br/\n\n\ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713 Seja membro do Sobrevivencialismo \u2192 https://apoia.se/sobrevivencialismo\n\u2713 Curso de an\u00e1lise sobrevivencialista \u2192 https://go.hotmart.com/I15685946W\n\nNossos parceiros:\n\u2713 GALAPAGOS OUTDOOR: https://www.galapagosoutdoor.com.br/\n\u2713 MORGANTIS METAIS: https://www.morgantis.com/\n\u2713 INVICTUS: https://www.invictus.com.br/\n\n\ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 comercial@sobrevivencialismo.com\n\n Siga nossas m\u00eddias:\n\u2713 Site \u2192 https://sobrevivencialismo.com/\n\u2713 Instagram \u2192  https://www.instagram.com/svivencialismo\n\u2713 Facebook \u2192  https://www.facebook.com/blog.sobrevivencialismo/\n\u2713 X \u2192  https://x.com/svivencialismo\n\nO canal Sobrevivencialismo faz parte do portal de conte\u00fados \"sobrevivencialismo.com\" que visa ensinar as pessoas a reagirem de maneira efetiva em situa\u00e7\u00f5es de sobreviv\u00eancia e tamb\u00e9m se tornarem respons\u00e1veis pela pr\u00f3pria vida."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153235",
                "likeCount": "19793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y9nZ2pNhS9FBBHpn-qnOZ7fGZAg",
            "id": "rbdwImFUwDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T14:01:24Z",
                "channelId": "UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg",
                "title": "TODOS VIVEM EMBAIXO da CIDADE DO BROOKHAVEN",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbdwImFUwDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbdwImFUwDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbdwImFUwDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbdwImFUwDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rbdwImFUwDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WELIX",
                "tags": [
                    "interesseiras no brookhaven",
                    "brookhaven",
                    "brookhaven rp",
                    "testando se as pessoas sao interesseiras no brookhaven",
                    "pessoas interesseiras no brookhaven",
                    "roblox brookhaven",
                    "premium no brookhaven",
                    "teste social no brookhaven",
                    "historinhas no brookhaven",
                    "historinhas brookhaven",
                    "atualizacao brookhaven",
                    "interesseira brookhaven",
                    "historinhas no brookhaven rp\ud83c\udfe1",
                    "tipos de pessoas no broookhaven",
                    "pet shop no brookhaven",
                    "brookhaven premium",
                    "premiun brookhaven",
                    "premium gratis brookhaven"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TODOS VIVEM EMBAIXO da CIDADE DO BROOKHAVEN",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc9c\n\u2b50 SEJA MEMBRO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCf36H4Zhcv6k5R0C7hKZMxg/join\n\u2b50 STAR-CODE \u279c KING \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc9c Me segue ai!\n\u25cf Discord \u279c https://discord.gg/dS8kBptgJW\n\u25cf Instagram \u279c https://www.instagram.com/kingofyoutube_\n\u25cf Roblox \u279c https://www.roblox.com/groups/3957705\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f WelixComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c WelixMensagens@gmail.com\n\n------------\nAurea Carmina de Kevin MacLeod \u00e9 licenciada de acordo com a licen\u00e7a Atribui\u00e7\u00e3o 4.0 da Creative Commons. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nFonte: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1400006\nArtista: http://incompetech.com/\n\n#Roblox #RobloxBrasil #KingOfYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108582",
                "likeCount": "2479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IpyA7cNA83X1GZBuVTykr5-JCls",
            "id": "Yd23kbL-hrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T14:00:27Z",
                "channelId": "UCGFNp4Pialo9wjT9Bo8wECA",
                "title": "\u266b T\u00d4 COM MEDO DO FLAMENGO DO FILIPE LU\u00cdS! | Par\u00f3dia MTG NA IMAGINA\u00c7\u00c3O - MC Livinho",
                "description": "Registre-se na Stake: https://tinyurl.com/futstake\n\nUma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"MTG NA IMAGINA\u00c7\u00c3O\" de MC Livinho e DJ Topo. O Meng\u00e3o malvad\u00e3o t\u00e1 de volta! L\u00edder e invicto no Brasileir\u00e3o, com Arrascaeta e Pedro voando n\u00e3o tem quem segure! Melhor defesa e melhor ataque at\u00e9 aqui, a tropa do Filipe Lu\u00eds vem forte pra buscar esse Brasileir\u00e3o!\n\n*cont\u00e9m conte\u00fado pago\nJogue com responsabilidade \ud83d\udd1e\nPortaria SPA/MF N\u00ba 263\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: S\u00f3 Beat\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=z6wXJY9MyAo\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Pedro e Arrasaceta: DiaEsportivo / Alamy Stock Photo\n- Foto Filipe Lu\u00eds: Diego Maranhao/Am Press & Images/Gazeta Press\nV\u00eddeo:\n- Foto Pedro e Arrascaeta (0'15\"): DiaEsportivo / Alamy Stock Photo\n- Foto Cabelo Ronaldo (0'15\"): Djalma Vass\u00e3o/Gazeta Press\n- Foto Cabelo Ronaldinho (0'15\"):  Djalma Vass\u00e3o/Gazeta Press\n- Foto Pedro (0'56\"): Filipe Reveles/Photo Premium/Gazeta Press\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nMano, fica esperto\nFla \u00e9 open bar de goleada\nMe lembra a Sele\u00e7a do Penta\nQuem for pro fight, j\u00e1 pode chorar\n\nContra esse Meng\u00e3o n\u00e3o tem muito o que fazer\nSe n\u00e3o for surra, j\u00e1 t\u00e1 muito bom\nE hoje a Na\u00e7\u00e3o do Filipe \u00e9 f\u00e3\nO homi tem o v\u00edcio de ser campe\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o, na boa, a SeleFla t\u00e1 braba\nT\u00e1 que voa a tropa do Queixada\nReceba essa brocada, toma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\n\nPobre Coring\u00e3o, 4 toras em voc\u00ea\nPra cada uma, um placar, meu irm\u00e3o\nFicaram sem m\u00e3e, sem Depay e sem ch\u00e3o\nMemphis saiu fugido dessa humilha\u00e7\u00e3o\n\nNum cutuca o Gerson\nPra quem quer caneta \u00e9 com o Arrasca\nSe queixar, o Pedroca arrebenta\nO 9 bolado voltou e t\u00e1 demais\n\nWesley em a\u00e7\u00e3o \u00e9 um Cafu de capacete\nO Henrique Bruno nunca tem perd\u00e3o\nA marca\u00e7\u00e3o faz tremer at\u00e9 Sat\u00e3\nCom os L\u00e9os camisinhos, dupla prote\u00e7\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o, na boa, a SeleFla t\u00e1 braba\nT\u00e1 que voa a tropa do Queixada\nReceba essa brocada, toma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\n\nAl\u00f4, minha m\u00e3e, deixa eu dormir com voc\u00ea\n\u00c9 que me assusta o Meng\u00e3o Malvad\u00e3o\nNo Brasileir\u00e3o quem que peita o cl\u00e3?\nO Pep sem calv\u00edcie n\u00e3o tem cora\u00e7\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o\n\u00c9 a tropa do Queixada\nPeita e vai de Arrasca\nPeita e vai de Arrasca\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o\n\u00c9 a tropa do Queixada\nPeita e vai de Arrasca\nPeita e vai de Arrasca\n\nFlamengo no topo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd23kbL-hrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd23kbL-hrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd23kbL-hrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd23kbL-hrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yd23kbL-hrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FutPar\u00f3dias",
                "tags": [
                    "Futebol",
                    "FutParodias",
                    "Par\u00f3dia",
                    "futparodia",
                    "futeparodia",
                    "parodia",
                    "fut parodia",
                    "fut parodias",
                    "Par\u00f3dia com Jogadores",
                    "musica",
                    "musica de futebol",
                    "musica futparodias",
                    "musica esporte",
                    "flamengo",
                    "meng\u00e3o",
                    "flamengo x corinthians",
                    "goleada do flamengo",
                    "gol flamengo hoje",
                    "gol pedro hoje",
                    "gol arrascaeta hoje",
                    "futparodias flamengo",
                    "super fla",
                    "super flamengo 2025",
                    "parodia flamengo",
                    "musica flamengo",
                    "parodia pedro",
                    "mtg na imagina\u00e7\u00e3o",
                    "futparodias mc livinho",
                    "futparodias brasileirao"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u266b T\u00d4 COM MEDO DO FLAMENGO DO FILIPE LU\u00cdS! | Par\u00f3dia MTG NA IMAGINA\u00c7\u00c3O - MC Livinho",
                    "description": "Registre-se na Stake: https://tinyurl.com/futstake\n\nUma par\u00f3dia de futebol da m\u00fasica \"MTG NA IMAGINA\u00c7\u00c3O\" de MC Livinho e DJ Topo. O Meng\u00e3o malvad\u00e3o t\u00e1 de volta! L\u00edder e invicto no Brasileir\u00e3o, com Arrascaeta e Pedro voando n\u00e3o tem quem segure! Melhor defesa e melhor ataque at\u00e9 aqui, a tropa do Filipe Lu\u00eds vem forte pra buscar esse Brasileir\u00e3o!\n\n*cont\u00e9m conte\u00fado pago\nJogue com responsabilidade \ud83d\udd1e\nPortaria SPA/MF N\u00ba 263\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Confira nossa agenda de shows:\nhttps://www.futparodias.com.br\n\nSegue nois no Insta:\nhttps://instagram.com/dezaofutparodias\nhttps://instagram.com/leonfutparodias\nhttps://instagram.com/futparodias\n\nOutras redes:\nhttps://twitter.com/futparodias\nhttps://facebook.com/futparodias\n\nContatos:\n\ud83d\udce7 PRINCIPAL: contato@futparodias.com.br\n\ud83d\udcbc COMERCIAL: comercial@futparodias.com.br\n\ud83c\udfa4 SHOWS: shows@futparodias.com.br\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\ud83c\udfbc Playback: S\u00f3 Beat\nLink: https://www.youtube.com/watch?v=z6wXJY9MyAo\n\ud83d\udcbb Edi\u00e7\u00e3o: Canal iFutMagic\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCn7BfZqsZ6ZyWM1EOzsbelw\n\ud83d\udcf7 Cr\u00e9ditos das imagens:\nMiniatura:\n- Foto Pedro e Arrasaceta: DiaEsportivo / Alamy Stock Photo\n- Foto Filipe Lu\u00eds: Diego Maranhao/Am Press & Images/Gazeta Press\nV\u00eddeo:\n- Foto Pedro e Arrascaeta (0'15\"): DiaEsportivo / Alamy Stock Photo\n- Foto Cabelo Ronaldo (0'15\"): Djalma Vass\u00e3o/Gazeta Press\n- Foto Cabelo Ronaldinho (0'15\"):  Djalma Vass\u00e3o/Gazeta Press\n- Foto Pedro (0'56\"): Filipe Reveles/Photo Premium/Gazeta Press\n \n-----------------------------------------------------------------------------------------------\n\nLETRA:\n\nMano, fica esperto\nFla \u00e9 open bar de goleada\nMe lembra a Sele\u00e7a do Penta\nQuem for pro fight, j\u00e1 pode chorar\n\nContra esse Meng\u00e3o n\u00e3o tem muito o que fazer\nSe n\u00e3o for surra, j\u00e1 t\u00e1 muito bom\nE hoje a Na\u00e7\u00e3o do Filipe \u00e9 f\u00e3\nO homi tem o v\u00edcio de ser campe\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o, na boa, a SeleFla t\u00e1 braba\nT\u00e1 que voa a tropa do Queixada\nReceba essa brocada, toma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\n\nPobre Coring\u00e3o, 4 toras em voc\u00ea\nPra cada uma, um placar, meu irm\u00e3o\nFicaram sem m\u00e3e, sem Depay e sem ch\u00e3o\nMemphis saiu fugido dessa humilha\u00e7\u00e3o\n\nNum cutuca o Gerson\nPra quem quer caneta \u00e9 com o Arrasca\nSe queixar, o Pedroca arrebenta\nO 9 bolado voltou e t\u00e1 demais\n\nWesley em a\u00e7\u00e3o \u00e9 um Cafu de capacete\nO Henrique Bruno nunca tem perd\u00e3o\nA marca\u00e7\u00e3o faz tremer at\u00e9 Sat\u00e3\nCom os L\u00e9os camisinhos, dupla prote\u00e7\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o, na boa, a SeleFla t\u00e1 braba\nT\u00e1 que voa a tropa do Queixada\nReceba essa brocada, toma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\nToma, toma goleada (Tropa do Queixada)\n\nAl\u00f4, minha m\u00e3e, deixa eu dormir com voc\u00ea\n\u00c9 que me assusta o Meng\u00e3o Malvad\u00e3o\nNo Brasileir\u00e3o quem que peita o cl\u00e3?\nO Pep sem calv\u00edcie n\u00e3o tem cora\u00e7\u00e3o\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o\n\u00c9 a tropa do Queixada\nPeita e vai de Arrasca\nPeita e vai de Arrasca\n\nIsso \u00e9 apela\u00e7\u00e3o\n\u00c9 a tropa do Queixada\nPeita e vai de Arrasca\nPeita e vai de Arrasca\n\nFlamengo no topo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201064",
                "likeCount": "22121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HnmCGwn5tIm4whZ49oAl0Yw8vJE",
            "id": "uyLoo26P4bQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:14:01Z",
                "channelId": "UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg",
                "title": "FLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS E A TORCIDA FEZ O MARACAN\u00c3 TREMER! Flamengo x Corinthians",
                "description": "FLAMENGO 4 x 0 CORINTHIANS!\n\nFLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS COM UMA GOLEADA!\n\nPEDRO E ARRASCAETA JOGARAM MUITO!\n\nGOLEADA DO FLAMENGO!\n\nSIGA - https://www.instagram.com/matheusgonze1/\n\nINSCREVA-SE - https://www.youtube.com/channel/UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg\n\nCONTATO/PARCERIAS - gonze@farol.ag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyLoo26P4bQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gonze Neles",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Flamengo x Corinthians",
                    "Flamengo ao vivo",
                    "Flamengo ao vivo com imagem",
                    "Flamengo x Corinthians ao vivo",
                    "Flamengo e Corinthians ao vivo",
                    "Flamengo hoje",
                    "Flamengo react",
                    "Arrascaeta p\u00eanalti",
                    "Arrascaeta vs Corinthians",
                    "Gol do Flamengo",
                    "Flamengo Corinthians",
                    "Flamengo e Corinthians"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS E A TORCIDA FEZ O MARACAN\u00c3 TREMER! Flamengo x Corinthians",
                    "description": "FLAMENGO 4 x 0 CORINTHIANS!\n\nFLAMENGO ATROPELA O CORINTHIANS COM UMA GOLEADA!\n\nPEDRO E ARRASCAETA JOGARAM MUITO!\n\nGOLEADA DO FLAMENGO!\n\nSIGA - https://www.instagram.com/matheusgonze1/\n\nINSCREVA-SE - https://www.youtube.com/channel/UCeIfd5LezG2S1gt95W6IXyg\n\nCONTATO/PARCERIAS - gonze@farol.ag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274992",
                "likeCount": "17004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VZXc3Ji0RONIqSUJqTfUD2veVq4",
            "id": "aRpnP3LZ99g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:59:01Z",
                "channelId": "UCuPivVjnfNo4mb3Oog_frZg",
                "title": "The Smashing Machine | Official Trailer HD | A24",
                "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director Benny Safdie and starring Dwayne Johnson and Emily Blunt. THE SMASHING MACHINE \u2013 In Theaters October 3. \n\nRELEASE DATE: October 3\nDIRECTOR: Benny Safdie \nCAST: Dwayne Johnson, Emily Blunt\n\nFollow THE SMASHING MACHINE on Instagram: https://bit.ly/TheSmashingMachine_IG\nFollow THE SMASHING MACHINE on X: https://bit.ly/TheSmashingMachine_X\nLike THE SMASHING MACHINE on Facebook: https://bit.ly/TheSmashingMachine_FB\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: MATERIALISTS, BRING HER BACK, EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A24",
                "tags": [
                    "a24",
                    "a24 films",
                    "a24 trailers",
                    "independent films",
                    "trailer",
                    "HD",
                    "official",
                    "movie",
                    "film",
                    "a24 movies",
                    "oscar winner",
                    "academy award winner"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Smashing Machine | Official Trailer HD | A24",
                    "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director Benny Safdie and starring Dwayne Johnson and Emily Blunt. THE SMASHING MACHINE \u2013 In Theaters October 3. \n\nRELEASE DATE: October 3\nDIRECTOR: Benny Safdie \nCAST: Dwayne Johnson, Emily Blunt\n\nFollow THE SMASHING MACHINE on Instagram: https://bit.ly/TheSmashingMachine_IG\nFollow THE SMASHING MACHINE on X: https://bit.ly/TheSmashingMachine_X\nLike THE SMASHING MACHINE on Facebook: https://bit.ly/TheSmashingMachine_FB\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: MATERIALISTS, BRING HER BACK, EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1618721",
                "likeCount": "49495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nrzNEebD0jKzqxgLW0ngbIUrQ0U",
            "id": "zcxhaTu-fUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T19:44:41Z",
                "channelId": "UCR3TOnFWDeAlT-Ho6LueDmg",
                "title": "Bitelo no Domingo Legal: Quem vai zerar a m\u00e1quina?",
                "description": "Celso Portiolli recebe a confeiteira dos sonhos, Beca Milano, para apresentar os ovos de p\u00e1scoa mais criativos, inusitados e at\u00e9 luxuosos do Brasil!\n\nTem ovo de coxinha, ovo de caipirinha, ovo de churros e at\u00e9 um ovo inspirado em uma joia avaliado em R$15 mil! \ud83d\ude31\ud83d\udc8e\n\nAssista agora e descubra qual foi o preferido do Celso \u2014 e qual ele teve coragem de provar! #domingolegal \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nEste \u00e9 o canal oficial do SBT no YouTube! Aqui voc\u00ea encontra o melhor da nossa programa\u00e7\u00e3o para assistir a qualquer hora e de qualquer lugar. Acompanhe as entrevistas mais irreverentes do The Noite com Danilo Gentili, divirta-se com as pegadinhas do Silvio Santos, emocione-se com os dramas das novelas, e n\u00e3o perca o Programa do Ratinho. Al\u00e9m disso, confira os momentos mais divertidos e emocionantes do Domingo Legal! \u00c9 s\u00f3 dar o play e aproveitar.\n\nPara ficar bem informado sobre a programa\u00e7\u00e3o do SBT e as principais not\u00edcias do mundo, acesse www.sbt.com.br\n\nVisite tamb\u00e9m os nossos perfis oficiais:\n\nhttps://www.instagram.com/SBT\nhttps://www.facebook.com/SBT\n\nPara participar dos programas, inscreva-se em https://www.sbt.com.br/inscricoes\n\nClassifica\u00e7\u00e3o indicativa: n\u00e3o recomendado para menores de 12 anos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcxhaTu-fUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcxhaTu-fUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcxhaTu-fUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcxhaTu-fUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zcxhaTu-fUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT",
                "tags": [
                    "Bitelo campe\u00e3o",
                    "Bitelo no campeonato",
                    "Campeonato de powerlifting",
                    "Bitelo no domingo legal",
                    "Bitelo no sbt",
                    "Academia do Bitelo",
                    "Bitelo campe\u00e3o do Arnold",
                    "Bitelo bate seu recorde",
                    "Bitelo comemora seu t\u00edtulo",
                    "Refei\u00e7\u00e3o do Bitelo",
                    "Sheik do Bitelo",
                    "Bitelo comemorou o t\u00edtulo",
                    "Bitelo e Celso Portiolli",
                    "celso portiolli",
                    "domingo legal",
                    "domingo legal bitelo",
                    "big jeff vs bitelo",
                    "SBT",
                    "domingo legal sbt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bitelo no Domingo Legal: Quem vai zerar a m\u00e1quina?",
                    "description": "Celso Portiolli recebe a confeiteira dos sonhos, Beca Milano, para apresentar os ovos de p\u00e1scoa mais criativos, inusitados e at\u00e9 luxuosos do Brasil!\n\nTem ovo de coxinha, ovo de caipirinha, ovo de churros e at\u00e9 um ovo inspirado em uma joia avaliado em R$15 mil! \ud83d\ude31\ud83d\udc8e\n\nAssista agora e descubra qual foi o preferido do Celso \u2014 e qual ele teve coragem de provar! #domingolegal \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nEste \u00e9 o canal oficial do SBT no YouTube! Aqui voc\u00ea encontra o melhor da nossa programa\u00e7\u00e3o para assistir a qualquer hora e de qualquer lugar. Acompanhe as entrevistas mais irreverentes do The Noite com Danilo Gentili, divirta-se com as pegadinhas do Silvio Santos, emocione-se com os dramas das novelas, e n\u00e3o perca o Programa do Ratinho. Al\u00e9m disso, confira os momentos mais divertidos e emocionantes do Domingo Legal! \u00c9 s\u00f3 dar o play e aproveitar.\n\nPara ficar bem informado sobre a programa\u00e7\u00e3o do SBT e as principais not\u00edcias do mundo, acesse www.sbt.com.br\n\nVisite tamb\u00e9m os nossos perfis oficiais:\n\nhttps://www.instagram.com/SBT\nhttps://www.facebook.com/SBT\n\nPara participar dos programas, inscreva-se em https://www.sbt.com.br/inscricoes\n\nClassifica\u00e7\u00e3o indicativa: n\u00e3o recomendado para menores de 12 anos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155657",
                "likeCount": "6528",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ChsOisUvrkYrfUpsTgSmznORBDc",
            "id": "EYflcrK5JfY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:00:24Z",
                "channelId": "UCajp7rm8GPY1Lw_eVfMmmVA",
                "title": "CHARLLES TROLA T\u00d5E E TIRINGA AO MESMO TEMPO \ud83d\ude02 | CH\u00c1CARA COM\u00c9DIA SELVAGEM",
                "description": "Galera, VEM participar do nosso sorteio.\n100% REGULAMENTADO e cada vez melhor.\nlink: www.vemdecap.com.br\n\n\nCHARLLES TROLA T\u00d5E E TIRINGA AO MESMO TEMPO \ud83d\ude02 | CH\u00c1CARA COM\u00c9DIA SELVAGEM\n\nCHARLLES TROLA T\u00d5E E TIRINGA AO MESMO TEMPO \ud83d\ude02 | CH\u00c1CARA COM\u00c9DIA SELVAGEM\n\nCHARLLES TROLA T\u00d5E E TIRINGA AO MESMO TEMPO \ud83d\ude02 | CH\u00c1CARA COM\u00c9DIA SELVAGEM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYflcrK5JfY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYflcrK5JfY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYflcrK5JfY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYflcrK5JfY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EYflcrK5JfY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CH\u00c1CARA COM\u00c9DIA SELVAGEM",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHARLLES TROLA T\u00d5E E TIRINGA AO MESMO TEMPO \ud83d\ude02 | CH\u00c1CARA COM\u00c9DIA SELVAGEM",
                    "description": "Galera, VEM participar do nosso sorteio.\n100% REGULAMENTADO e cada vez melhor.\nlink: www.vemdecap.com.br\n\n\nCHARLLES TROLA T\u00d5E E TIRINGA AO MESMO TEMPO \ud83d\ude02 | CH\u00c1CARA COM\u00c9DIA SELVAGEM\n\nCHARLLES TROLA T\u00d5E E TIRINGA AO MESMO TEMPO \ud83d\ude02 | CH\u00c1CARA COM\u00c9DIA SELVAGEM\n\nCHARLLES TROLA T\u00d5E E TIRINGA AO MESMO TEMPO \ud83d\ude02 | CH\u00c1CARA COM\u00c9DIA SELVAGEM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268132",
                "likeCount": "23985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "533"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dO8Jpve7xbiBDhGmIX0eeRfBemE",
            "id": "8fM-XFEulWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T22:00:15Z",
                "channelId": "UCEhM0eu3Y95XnVjDpTd4Jgg",
                "title": "ELE PASSOU DOS LIMITES !  *N\u00e3o acredito\u2026- Fran Japa",
                "description": "Mais um Daily Vlog pra voc\u00eas!!! Gostaram do v\u00eddeo? Deixa aquele like e n\u00e3o esquece de se inscrever no Canal! \n\nQuer ver mais do meu dia a dia? \u00e9 s\u00f3 seguir no insta: @francijapa\n\nEspero voc\u00eas l\u00e1 \ud83e\udd70",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fM-XFEulWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fM-XFEulWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fM-XFEulWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fM-XFEulWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8fM-XFEulWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran Japa",
                "tags": [
                    "franjapa",
                    "fran japa",
                    "vlog",
                    "diario",
                    "franciele",
                    "24horas",
                    "engra\u00e7ado",
                    "wiizinho",
                    "Francijapa",
                    "franjaa",
                    "franzinha",
                    "franjinha",
                    "francesinha",
                    "ravi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELE PASSOU DOS LIMITES !  *N\u00e3o acredito\u2026- Fran Japa",
                    "description": "Mais um Daily Vlog pra voc\u00eas!!! Gostaram do v\u00eddeo? Deixa aquele like e n\u00e3o esquece de se inscrever no Canal! \n\nQuer ver mais do meu dia a dia? \u00e9 s\u00f3 seguir no insta: @francijapa\n\nEspero voc\u00eas l\u00e1 \ud83e\udd70"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324606",
                "likeCount": "14578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5jG1VugIFoNcu6ovQWPygOeJXWM",
            "id": "JmvfYbiLI38",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T19:47:05Z",
                "channelId": "UCoulj9DH4WTKlwrjWbGIJbQ",
                "title": "Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT De Novo, no Minecraft !",
                "description": "\ud83d\udc9b \ud83c\udf0e Conte\u00fado livre para todos os p\u00fablicos. \ud83c\udf0e\ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udfe1 Me segue nas Redes Sociais\n\ud83d\udd38  Twitter: @JakinhoOFC\n\ud83d\udd38 Instagram: @JakinhoOFC\n\n\ud83e\uddb4 Oque aconteceu nesse v\u00eddeo:\n-- Nesse v\u00eddeo eu Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft PARTE #2\n\n00:00 : Oi Tudo Bem ? \ud83d\udc9b\n00:20 : Compartilhe o v\u00eddeo Se gostar \ud83d\udd03\n\n\n#minecraft #tralalerotralala #bombardinocrocodilo #italianbrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmvfYbiLI38/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmvfYbiLI38/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmvfYbiLI38/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmvfYbiLI38/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JmvfYbiLI38/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jakinho",
                "tags": [
                    "tralalero tralala",
                    "brainrot",
                    "italian brainrot",
                    "bombardiro crocodilo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT De Novo, no Minecraft !",
                    "description": "\ud83d\udc9b \ud83c\udf0e Conte\u00fado livre para todos os p\u00fablicos. \ud83c\udf0e\ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udfe1 Me segue nas Redes Sociais\n\ud83d\udd38  Twitter: @JakinhoOFC\n\ud83d\udd38 Instagram: @JakinhoOFC\n\n\ud83e\uddb4 Oque aconteceu nesse v\u00eddeo:\n-- Nesse v\u00eddeo eu Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft PARTE #2\n\n00:00 : Oi Tudo Bem ? \ud83d\udc9b\n00:20 : Compartilhe o v\u00eddeo Se gostar \ud83d\udd03\n\n\n#minecraft #tralalerotralala #bombardinocrocodilo #italianbrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122773",
                "likeCount": "1437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mgZcNVb6Cq6HgMiBOOxhQ-oNvNo",
            "id": "5czLoDVAv1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "A Luna me Levou At\u00e9 o Verdadeiro Ladr\u00e3o da Placa",
                "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5czLoDVAv1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5czLoDVAv1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5czLoDVAv1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5czLoDVAv1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5czLoDVAv1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Luna me Levou At\u00e9 o Verdadeiro Ladr\u00e3o da Placa",
                    "description": "\ud83d\udd35 GRUPO DO CANAL: https://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L/\n\n\ud83d\udfe3 LIVES : https://www.twitch.tv/taspio\n\n\ud83d\udd34 CANAL DE CORTES : https://www.youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 INSTA : https://www.instagram.com/taspio/\n\n\u2764\ufe0f Use code ''TASPIO'' na loja de itens do Fortnite\n\n\ud83d\udc49 Seja MEMBRO e Ajude a Apoiar o Canal (membros n\u00e3o da acesso a v\u00eddeos antecipados)\nhttps://www.youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n\nDEIXA O LIKE E INSCREVA-SE NO CANAL RAPAZIADA TMJ!!\n\n\u2709\ufe0fContato: taspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1351670",
                "likeCount": "54954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5M0P1bNSQMBdMxwROCAbbHZdYGE",
            "id": "KFd0cMHInis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:00:07Z",
                "channelId": "UCOjXqrOxAdXa04obIQREfCA",
                "title": "N\u00c3O INVISTA MAIS NESSES BANCOS! (Como saber se o banco \u00e9 seguro)",
                "description": "N\u00c3O INVISTA MAIS NESSES BANCOS! (Como saber se o banco \u00e9 seguro)\n\nNa aula de hoje, mostrei COMO SABER SE UM BANCO \u00c9 SEGURO E CONFI\u00c1VEL e COMO SABER SE UM BANCO EST\u00c1 BEM OU MAL. Depois do problema com o BANCO MASTER, \u00e9 bom voc\u00ea tomar cuidado com esses bancos que podem gerar grandes problemas na sua vida financeira.\n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde2:\n\n00:00 - ABERTURA\n00:25 - BANCOS DESCONHECIDOS\n02:11 - NEM TUDO \u00c9 BANCO\n04:40 - BANCO DIGITAL \u00c9 CONFI\u00c1VEL\n05:39 - CORRETORAS ESTRANHAS\n06:28 - CONSULTE O RECLAME AQUI\n08:34 - CONSULTE O BANCO DATA\n10:57 - FINALIZA\u00c7\u00c3O\n\n\n\ud83d\udcd2 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1: https://amzn.to/3rEQp8c\n\ud83d\udcfa \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: @pobreshow \n\n\ud83c\udfe0 \ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2?\n\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: https://www.livar.com.br\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/livar.br/\n\n\n\ud83e\ude99 \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\uddd8: https://accounts.binance.com/pt-BR/register?ref=XPPZBAK7\n\ud83e\ude99 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://shop.ledger.com/?r=164baa8407a9\n\ud83d\udcb2\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2: https://invistainco.go.link/apLyV\n(Use o cupom PRIMOPOBRE e ganhe 1% de b\u00f4nus no seu primeiro investimento, por tempo limitado)\n\ud83d\udcb2\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd4: https://sd.sofisadireto.com.br/MGM/IndiqueEGanhe/?codigo=EFM1637349 (Se pedirem o c\u00f3digo de indica\u00e7\u00e3o, digite: EFM1637349)\n\ud83d\udcb2\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd9\ud835\uddda\ud835\udde7\ud835\udde6: https://primopobrefgts.com/feldberg\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde6: https://bit.ly/SeguroAzos\n\ud83e\udd11\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde8\ud835\udded \ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde8\ud835\udde6: https://meliuz.onelink.me/2657008059/96wi0u0s\n\ud83c\udf9e\ufe0f \ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde2 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5 \ud835\udfef\ud835\udfec \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde6: https://amzn.to/3jZzPfD\n\n\ud83d\udcda \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udddd\ud835\uddd4 \ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde2: https://www.amazon.com.br/shop/primopobre\n     \n\u272a \ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\uddd5\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddb\ud835\udde2:\n\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/eduardofeldberg/\n- \ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.tiktok.com/@eduardofeldberg\n- \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: http://www.eduardofeldberg.com.br\u200b\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddde: http://www.facebook.com/eduardofeldberg\u200b\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: https://www.instagram.com/pobreshow/ \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddd4: @EduardoFeldberg \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd4\ud835\udddf: @EduardoFeldbergCanalPessoal \n- \ud835\uddd8-\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udddf \ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 \ud835\uddd8 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\uddd8\ud835\udde6: eduardofeldberg@gmail.com \n\n#BANCOSQUEPODEMQUEBRAR \n#MELHORBANCOPARAINVESTIR \n#QUALBANCON\u00c3O\u00c9SEGURO \n#QUAISBANCOSS\u00c3OSEGUROS \n#BANCOSEGUROPRAINVESTIR \n#QUALBANCOPODEQUEBRAR \n#BANCOMASTER \n#NUBANKPODEQUEBRAR \n#BANCOINTERPODEQUEBRAR \n#NUBANK\u00c9SEGURO \n#INTER\u00c9SEGURO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFd0cMHInis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFd0cMHInis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFd0cMHInis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFd0cMHInis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFd0cMHInis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Primo Pobre",
                "tags": [
                    "PSTVZITO2025",
                    "BANCOS QUE PODEM QUEBRAR",
                    "QUAIS BANCOS PODEM QUEBRAR",
                    "MELHOR BANCO PRA INVESTIR",
                    "QUAL BANCO N\u00c3O \u00c9 SEGURO",
                    "QUAIS BANCOS S\u00c3O SEGUROS",
                    "BANCO MASTER",
                    "NUBANK PODE QUEBRAR",
                    "BANCO INTER PODE QUEBRAR",
                    "NUBANK \u00c9 SEGURO",
                    "INTER \u00c9 SEGURO",
                    "C6 \u00c9 UM BANCO SEGURO",
                    "COMO SABER SE UM BANCO \u00c9 BOM",
                    "COMO SABER SE UM BANCO \u00c9 SEGURO",
                    "COMO SABER SE UM BANCO EST\u00c1 BEM"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "N\u00c3O INVISTA MAIS NESSES BANCOS! (Como saber se o banco \u00e9 seguro)",
                    "description": "N\u00c3O INVISTA MAIS NESSES BANCOS! (Como saber se o banco \u00e9 seguro)\n\nNa aula de hoje, mostrei COMO SABER SE UM BANCO \u00c9 SEGURO E CONFI\u00c1VEL e COMO SABER SE UM BANCO EST\u00c1 BEM OU MAL. Depois do problema com o BANCO MASTER, \u00e9 bom voc\u00ea tomar cuidado com esses bancos que podem gerar grandes problemas na sua vida financeira.\n\n\u272a \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde2:\n\n00:00 - ABERTURA\n00:25 - BANCOS DESCONHECIDOS\n02:11 - NEM TUDO \u00c9 BANCO\n04:40 - BANCO DIGITAL \u00c9 CONFI\u00c1VEL\n05:39 - CORRETORAS ESTRANHAS\n06:28 - CONSULTE O RECLAME AQUI\n08:34 - CONSULTE O BANCO DATA\n10:57 - FINALIZA\u00c7\u00c3O\n\n\n\ud83d\udcd2 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1: https://amzn.to/3rEQp8c\n\ud83d\udcfa \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: @pobreshow \n\n\ud83c\udfe0 \ud835\udde4\ud835\udde8\ud835\uddd8\ud835\udde5 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2?\n\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: https://www.livar.com.br\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udde2 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/livar.br/\n\n\n\ud83e\ude99 \ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd5\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\uddd8: https://accounts.binance.com/pt-BR/register?ref=XPPZBAK7\n\ud83e\ude99 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde5: https://shop.ledger.com/?r=164baa8407a9\n\ud83d\udcb2\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\udde2: https://invistainco.go.link/apLyV\n(Use o cupom PRIMOPOBRE e ganhe 1% de b\u00f4nus no seu primeiro investimento, por tempo limitado)\n\ud83d\udcb2\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde8\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\uddd4: https://sd.sofisadireto.com.br/MGM/IndiqueEGanhe/?codigo=EFM1637349 (Se pedirem o c\u00f3digo de indica\u00e7\u00e3o, digite: EFM1637349)\n\ud83d\udcb2\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udddc\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd9\ud835\uddda\ud835\udde7\ud835\udde6: https://primopobrefgts.com/feldberg\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udde5\ud835\udde2 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde6: https://bit.ly/SeguroAzos\n\ud83e\udd11\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd4 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde8\ud835\udded \ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd8 \ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde8\ud835\udde6: https://meliuz.onelink.me/2657008059/96wi0u0s\n\ud83c\udf9e\ufe0f \ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd8 \ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde2 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5 \ud835\udfef\ud835\udfec \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd4\ud835\udde6: https://amzn.to/3jZzPfD\n\n\ud83d\udcda \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6 \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde6 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\udde2 \ud835\udde1\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udddb\ud835\uddd4 \ud835\udddf\ud835\udde2\ud835\udddd\ud835\uddd4 \ud835\uddd7\ud835\uddd4 \ud835\uddd4\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udded\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde2: https://www.amazon.com.br/shop/primopobre\n     \n\u272a \ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\uddd5\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udde6 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udddc\ud835\udde0 \ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\uddd5\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udddb\ud835\udde2:\n\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0: https://www.instagram.com/eduardofeldberg/\n- \ud835\udde7\ud835\udddc\ud835\uddde\ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddde: https://www.tiktok.com/@eduardofeldberg\n- \ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8: http://www.eduardofeldberg.com.br\u200b\n- \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\uddd8\ud835\uddd5\ud835\udde2\ud835\udde2\ud835\uddde: http://www.facebook.com/eduardofeldberg\u200b\n- \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd4\ud835\uddda\ud835\udde5\ud835\uddd4\ud835\udde0 \ud835\uddd7\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8 \ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udde2\ud835\uddea: https://www.instagram.com/pobreshow/ \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\udde0\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\uddd4: @EduardoFeldberg \n- \ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd4\ud835\udddf: @EduardoFeldbergCanalPessoal \n- \ud835\uddd8-\ud835\udde0\ud835\uddd4\ud835\udddc\ud835\udddf \ud835\uddd8\ud835\uddeb\ud835\uddd6\ud835\udddf\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde2 \ud835\udde3\ud835\uddd4\ud835\udde5\ud835\uddd4 \ud835\udddc\ud835\udde0\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\uddd4 \ud835\uddd8 \ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\uddd8\ud835\udde6: eduardofeldberg@gmail.com \n\n#BANCOSQUEPODEMQUEBRAR \n#MELHORBANCOPARAINVESTIR \n#QUALBANCON\u00c3O\u00c9SEGURO \n#QUAISBANCOSS\u00c3OSEGUROS \n#BANCOSEGUROPRAINVESTIR \n#QUALBANCOPODEQUEBRAR \n#BANCOMASTER \n#NUBANKPODEQUEBRAR \n#BANCOINTERPODEQUEBRAR \n#NUBANK\u00c9SEGURO \n#INTER\u00c9SEGURO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119184",
                "likeCount": "13535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9trC6r9vHCEz8FmZsXgJrYEyCRY",
            "id": "UjXnv2m16cQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:00:54Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "As maiores vil\u00e3s da TV juntas! Que momento! \ud83d\ude0d | TV Globo 60 Anos",
                "description": "O encontro das maiores vil\u00e3s da TV foi simplesmente hist\u00f3rico no meu anivers\u00e1rio de 60 anos! Quem voc\u00ea acha que merece o trof\u00e9u de maior vil\u00e3? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f #tvglobo60anos \n\nConfira o Show 60 Anos completo: https://globoplay.globo.com/\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjXnv2m16cQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjXnv2m16cQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjXnv2m16cQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjXnv2m16cQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UjXnv2m16cQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "As maiores vil\u00e3s da TV juntas! Que momento! \ud83d\ude0d | TV Globo 60 Anos",
                    "description": "O encontro das maiores vil\u00e3s da TV foi simplesmente hist\u00f3rico no meu anivers\u00e1rio de 60 anos! Quem voc\u00ea acha que merece o trof\u00e9u de maior vil\u00e3? \ud83d\ude02\u2764\ufe0f #tvglobo60anos \n\nConfira o Show 60 Anos completo: https://globoplay.globo.com/\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195571",
                "likeCount": "13938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EUABr_o-vNe-0Fej2pQbHMIYrAY",
            "id": "L6xGM47gUxc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T01:56:26Z",
                "channelId": "UChEKXfUm_mYBmzeJHI8kMYg",
                "title": "Playoffs NBB CAIXA 2025 | R10 Score Vasco X Farma Conde/S\u00e3o Jos\u00e9 | Oitavas - Jogo 3 | 28/04/25 19:30",
                "description": "Podemos ter o primeiro classificado para as quartas de final no Playoffs NBB CAIXA 2025! O R10 Score Vasco da Gama est\u00e1 com a vantagem de 2 a 0 no confronto e com o apoio da sua torcida pode varrer o confronto. J\u00e1 o Farma Conde/S\u00e3o Jos\u00e9 busca iniciar uma virada no confronto e vai com tudo para sair com a vit\u00f3ria. Direto da quadra com narra\u00e7\u00e3o de Leandro Mamute e Erika de Souza. J\u00e1 deixa o like no v\u00eddeo e compartilha o link nos grupos! No Canal do NBB CAIXA no YouTube voc\u00ea encontra muito conte\u00fado exclusivo para o f\u00e3 da bola laranja! Porque o basquete acontece aqui no Canal do NBB CAIXA!\n\nPara outras informa\u00e7\u00f5es e as \u00faltimas novidades da Liga, acesse o nosso site: http://www.lnb.com.br\n\nInscreva-se no canal do YouTube: http://www.youtube.com/nbboficial\nSiga o canal do NBB no whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Vb44foZIyPtJgkxr5G3r\nCurta no Facebook: http://www.facebook.com/nbb\nSiga no Instagram: http://www.instagram.com/nbb\nSiga no Threads: http://www.threads.net/@nbb\nSiga no TikTok: https://www.tiktok.com/@nbboficial\nSiga no X: http://www.x.com/nbb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6xGM47gUxc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6xGM47gUxc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6xGM47gUxc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6xGM47gUxc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6xGM47gUxc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBB CAIXA",
                "tags": [
                    "NBB",
                    "Novo Basquete Brasil",
                    "NBA",
                    "basquete",
                    "basketball",
                    "sports",
                    "esporte",
                    "NBB CAIXA",
                    "ao vivo",
                    "com imagens",
                    "NBB CAIXA 2024/25",
                    "Brasil Basquete",
                    "S\u00c3O JOS\u00c9",
                    "S\u00c3O JOS\u00c9 BASQUETE",
                    "S\u00c3O JOS\u00c9 AO VIVO",
                    "S\u00c3O JOS\u00c9 COM IMAGENS",
                    "S\u00c3O JOS\u00c9 NBB",
                    "R10 Score Vasco Da Gama",
                    "Farma Conde/S\u00e3o Jos\u00e9 Basketball",
                    "S\u00e3o Jos\u00e9 Basquete",
                    "Playoffs",
                    "Oitavas",
                    "Oitavas de Final",
                    "Mata Mata",
                    "Vasco da Gama",
                    "Vasco Basquete",
                    "Marquinhos",
                    "Vasco da Gama Basquete",
                    "Vasco Com Imagens",
                    "S\u00e3o Janu\u00e1rio",
                    "Clima de Playoffs",
                    "Vasco Ao Vivo",
                    "VAS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Playoffs NBB CAIXA 2025 | R10 Score Vasco X Farma Conde/S\u00e3o Jos\u00e9 | Oitavas - Jogo 3 | 28/04/25 19:30",
                    "description": "Podemos ter o primeiro classificado para as quartas de final no Playoffs NBB CAIXA 2025! O R10 Score Vasco da Gama est\u00e1 com a vantagem de 2 a 0 no confronto e com o apoio da sua torcida pode varrer o confronto. J\u00e1 o Farma Conde/S\u00e3o Jos\u00e9 busca iniciar uma virada no confronto e vai com tudo para sair com a vit\u00f3ria. Direto da quadra com narra\u00e7\u00e3o de Leandro Mamute e Erika de Souza. J\u00e1 deixa o like no v\u00eddeo e compartilha o link nos grupos! No Canal do NBB CAIXA no YouTube voc\u00ea encontra muito conte\u00fado exclusivo para o f\u00e3 da bola laranja! Porque o basquete acontece aqui no Canal do NBB CAIXA!\n\nPara outras informa\u00e7\u00f5es e as \u00faltimas novidades da Liga, acesse o nosso site: http://www.lnb.com.br\n\nInscreva-se no canal do YouTube: http://www.youtube.com/nbboficial\nSiga o canal do NBB no whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Vb44foZIyPtJgkxr5G3r\nCurta no Facebook: http://www.facebook.com/nbb\nSiga no Instagram: http://www.instagram.com/nbb\nSiga no Threads: http://www.threads.net/@nbb\nSiga no TikTok: https://www.tiktok.com/@nbboficial\nSiga no X: http://www.x.com/nbb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75015",
                "likeCount": "2637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lPok2jFl7ZFOnNifCEDF4zzZjsQ",
            "id": "qkjY2QvU3Kw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T16:00:25Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "S\u00c3O PAULO X N\u00c1UTICO, FLU X APARECIDENSE E INTER X MARACAN\u00c3 - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam de S\u00e3o Paulo x N\u00e1utico, Fluminense x Aparecidense e Internacional x Maracan\u00e3, todos jogos de ida da 3\u00aa Fase da Copa do Brasil 20205. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #saopaulo #nautico #fluminense #aparecidense #internacional #maracana #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkjY2QvU3Kw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkjY2QvU3Kw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkjY2QvU3Kw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkjY2QvU3Kw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qkjY2QvU3Kw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "s\u00e3o paulo x n\u00e1utico",
                    "pr\u00e9 jogo s\u00e3o paulo x n\u00e1utico",
                    "odds sao paulo x n\u00e1utico",
                    "fluminense x aparecidense",
                    "pr\u00e9 jogo fluminense x aparecidense",
                    "odds flu x aparecidense",
                    "internacional x maracan\u00e3",
                    "pr\u00e9 jogo inter x maracan\u00e3",
                    "odds inter x maracan\u00e3",
                    "melhores odds copa do brasil",
                    "onde assistir copa do brasil",
                    "onde assistir s\u00e3o paulo x n\u00e1utico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO X N\u00c1UTICO, FLU X APARECIDENSE E INTER X MARACAN\u00c3 - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Isa Ayami falam de S\u00e3o Paulo x N\u00e1utico, Fluminense x Aparecidense e Internacional x Maracan\u00e3, todos jogos de ida da 3\u00aa Fase da Copa do Brasil 20205. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #saopaulo #nautico #fluminense #aparecidense #internacional #maracana #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90417",
                "likeCount": "166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LxMojhUZ51-Dxm0uM7a52-qAYIQ",
            "id": "d8dZ02bSGxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T01:32:23Z",
                "channelId": "UCBDt7m7iQrrz6PMFWfV5tGQ",
                "title": "JOGO COMPLETO | LNF 2025 | CORINTHIANS x PATO | RODADA 2",
                "description": "\"LNF - LIGA NACIONAL DE FUTSAL\n\nSiga a LNF nas nossas redes sociais:\nSITE: https://lnfoficial.com.br/\nLNFTV: https://www.youtube.com/@LNFoficial\nFACEBOOK: lnfoficial\nINSTAGRAM: lnfoficial\nTWITTER: lnfontime\nINSCREVA-SE NO CANAL: https://www.youtube.com/@LNFoficial\n\nLNFTV \u00e9 uma marca registrada da Liga Nacional de Futsal \u00a9\ufe0f 2025 Todos os direitos reservados\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8dZ02bSGxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8dZ02bSGxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8dZ02bSGxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8dZ02bSGxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8dZ02bSGxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LNFTV",
                "tags": [
                    "LNF",
                    "LNF TV",
                    "Liga Nacional de futsal",
                    "LNF 2023",
                    "Atl\u00e2ntico Futsal",
                    "Joinville Futsal",
                    "Atl\u00e2ntico x Joinville",
                    "Lnf Final"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO | LNF 2025 | CORINTHIANS x PATO | RODADA 2",
                    "description": "\"LNF - LIGA NACIONAL DE FUTSAL\n\nSiga a LNF nas nossas redes sociais:\nSITE: https://lnfoficial.com.br/\nLNFTV: https://www.youtube.com/@LNFoficial\nFACEBOOK: lnfoficial\nINSTAGRAM: lnfoficial\nTWITTER: lnfontime\nINSCREVA-SE NO CANAL: https://www.youtube.com/@LNFoficial\n\nLNFTV \u00e9 uma marca registrada da Liga Nacional de Futsal \u00a9\ufe0f 2025 Todos os direitos reservados\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74676",
                "likeCount": "2013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AZgyiZF4W9QwQNglx5ql1X6Pmt0",
            "id": "TC0dNL8_6s8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T03:36:05Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Fugitivos de Mossor\u00f3: \u00e1udios e imagens revelam como fac\u00e7\u00e3o criminosa ajudou na fuga dos presos",
                "description": "O Domingo Espetacular traz revela\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas sobre o caso dos fugitivos de Mossor\u00f3. Em fevereiro de 2024, dois condenados escaparam de um pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima. Foi a primeira fuga desse tipo no pa\u00eds. N\u00f3s tivemos acesso a documentos, \u00e1udios e imagens que mostram os bastidores da ca\u00e7ada que durou 50 dias. Nossa equipe refez os passos dos dois fugitivos. Veja como eles contaram com a ajuda de uma das maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do Brasil.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC0dNL8_6s8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC0dNL8_6s8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC0dNL8_6s8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC0dNL8_6s8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TC0dNL8_6s8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fugitivos de Mossor\u00f3: \u00e1udios e imagens revelam como fac\u00e7\u00e3o criminosa ajudou na fuga dos presos",
                    "description": "O Domingo Espetacular traz revela\u00e7\u00f5es in\u00e9ditas sobre o caso dos fugitivos de Mossor\u00f3. Em fevereiro de 2024, dois condenados escaparam de um pres\u00eddio de seguran\u00e7a m\u00e1xima. Foi a primeira fuga desse tipo no pa\u00eds. N\u00f3s tivemos acesso a documentos, \u00e1udios e imagens que mostram os bastidores da ca\u00e7ada que durou 50 dias. Nossa equipe refez os passos dos dois fugitivos. Veja como eles contaram com a ajuda de uma das maiores fac\u00e7\u00f5es criminosas do Brasil.\n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #CarolinaFerraz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "942827",
                "likeCount": "17455",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qUAlK4MtZYTsfQWCklrASW1gNmA",
            "id": "S5usbVF7J-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:12:44Z",
                "channelId": "UCdTWvzwNIeZxSNZ_oWvnBbQ",
                "title": "O MAL DO S\u00c9CULO",
                "description": "as coisas tem ido de mal a pior.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5usbVF7J-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5usbVF7J-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5usbVF7J-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5usbVF7J-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S5usbVF7J-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inutilismo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MAL DO S\u00c9CULO",
                    "description": "as coisas tem ido de mal a pior."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181062",
                "likeCount": "44117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1701"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VDtlK5w-iIle-x95C3d3J_bhehw",
            "id": "thHucjVvAgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T00:43:54Z",
                "channelId": "UCbRRIbQDL1FMbeVdbXMFvRA",
                "title": "CL\u00c9BER XAVIER, SANTOS?",
                "description": "Redes Sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rodox_gomes\nX (Twitter): https://x.com/Rodox_Gomes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thHucjVvAgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thHucjVvAgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thHucjVvAgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thHucjVvAgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/thHucjVvAgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rodolfo Gomes",
                "tags": [
                    "Santos",
                    "Peixe",
                    "Peix\u00e3o",
                    "Marcelo Teixeira",
                    "Vem pro Peix\u00e3o",
                    "Rodolfo",
                    "Rodolfo Gomes",
                    "Futebol",
                    "Opini\u00e3o",
                    "Cleber Xavier",
                    "Tite",
                    "Novo t\u00e9cnico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CL\u00c9BER XAVIER, SANTOS?",
                    "description": "Redes Sociais:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rodox_gomes\nX (Twitter): https://x.com/Rodox_Gomes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39589",
                "likeCount": "6964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "724"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4CuNoK2j0UtsbZOEO5rImrYOUyc",
            "id": "FzBT-c_WNIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T03:16:16Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "[AO VIVO] GALV\u00c3O E AMIGOS - CONVIDADO: DANILO, DO FLAMENGO | 28/04/2025",
                "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (14), com Galv\u00e3o Bueno, Mauro Naves, Casagrande, Falc\u00e3o e Ricardo Rocha, al\u00e9m do zagueiro Danilo, do #Flamengo, como convidado especial.\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzBT-c_WNIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzBT-c_WNIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzBT-c_WNIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzBT-c_WNIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzBT-c_WNIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "galv\u00e3o e amigos",
                    "galv\u00e3o e amigos na band",
                    "galv\u00e3o e amigos ao vivo",
                    "galv\u00e3o bueno na band",
                    "programa do galv\u00e3o bueno na band",
                    "programa do galv\u00e3o bueno",
                    "mauro naves",
                    "esporte na band",
                    "galv\u00e3o bueno ao vivo",
                    "galvao na band",
                    "programa do galvao na band",
                    "novo programa do galvao bueno",
                    "band ao vivo",
                    "galv\u00e3o na band",
                    "luxemburgo band",
                    "programa galvao bueno",
                    "galvao band",
                    "programa galvao band",
                    "casagrande",
                    "flamengo galv\u00e3o bueno",
                    "danilo flamengo",
                    "ricardo rocha",
                    "danilo flamengo entrevista"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "[AO VIVO] GALV\u00c3O E AMIGOS - CONVIDADO: DANILO, DO FLAMENGO | 28/04/2025",
                    "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (14), com Galv\u00e3o Bueno, Mauro Naves, Casagrande, Falc\u00e3o e Ricardo Rocha, al\u00e9m do zagueiro Danilo, do #Flamengo, como convidado especial.\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272722",
                "likeCount": "12833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZpXn9A43Krlxy61surJEqZSd4KY",
            "id": "tZloT4HKXmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:51:36Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "BARCELONA FAZ NO FIM DA PRORROGA\u00c7\u00c3O, vence joga\u00e7o contra o REAL MADRID e \u00e9 CAMPE\u00c3O da Copa do Rei",
                "description": "Em uma final simplesmente alucinante, o Barcelona venceu o Real Madrid por 3 a 2, neste s\u00e1bado (26), no est\u00e1dio La Cartuja, em Sevilha, e se consagrou campe\u00e3o da Copa do Rei!\n\nA partida foi fant\u00e1stica, com o cl\u00e1ssico terminando empatado por 2 a 2 no tempo regulamentar e indo para a prorroga\u00e7\u00e3o.\n\nOs gols foram de Pedri e Ferran Torres, para os blaugranas, e Mbapp\u00e9 e Tchouam\u00e9ni, para os merengues.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#MelhoresMomentos #Barcelona #RealMadrid #CopaDoRei",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZloT4HKXmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZloT4HKXmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZloT4HKXmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZloT4HKXmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZloT4HKXmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "barcelona",
                    "barcelona x real madrid",
                    "copa do rei",
                    "barcelona x real madrid ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol barcelona",
                    "futebol real madrid",
                    "futebol ao vivo",
                    "tudo real madrid",
                    "lamine yamal",
                    "real madrid hoje",
                    "real madrid vinicius jr",
                    "rodrygo",
                    "lances copa do rei",
                    "copa do rey",
                    "copa do rei ao vivo",
                    "tudo copa do rei",
                    "espanha",
                    "copa da espanha",
                    "espn ao vivo",
                    "espn hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA FAZ NO FIM DA PRORROGA\u00c7\u00c3O, vence joga\u00e7o contra o REAL MADRID e \u00e9 CAMPE\u00c3O da Copa do Rei",
                    "description": "Em uma final simplesmente alucinante, o Barcelona venceu o Real Madrid por 3 a 2, neste s\u00e1bado (26), no est\u00e1dio La Cartuja, em Sevilha, e se consagrou campe\u00e3o da Copa do Rei!\n\nA partida foi fant\u00e1stica, com o cl\u00e1ssico terminando empatado por 2 a 2 no tempo regulamentar e indo para a prorroga\u00e7\u00e3o.\n\nOs gols foram de Pedri e Ferran Torres, para os blaugranas, e Mbapp\u00e9 e Tchouam\u00e9ni, para os merengues.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#MelhoresMomentos #Barcelona #RealMadrid #CopaDoRei"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3711191",
                "likeCount": "132652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5094"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OVkPqKxAX7RLZOCcDYv1bO7OLMM",
            "id": "9_BuIQcY3Zs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:42:14Z",
                "channelId": "UC4HvOqEHSll8ieikr6ffvqQ",
                "title": "Dudu pode n\u00e3o ser a \u00fanica sa\u00edda da Raposa",
                "description": "Debate, pol\u00eamica e informa\u00e7\u00e3o: \u00e9 o BandNews na \u00c1rea! Heverton Guimar\u00e3es, Elton Novais, Thiago Valu e Thiago Fernandes agora tamb\u00e9m no seu r\u00e1dio! De segunda a sexta, de 11h ao meio-dia, na R\u00e1dio BandNews FM BH!\n\nParticipe do nosso canal no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9F...\n\nFale com a gente pelo nosso WhatsApp: (31) 99213-8343\nAcesse nosso site: https://www.band.uol.com.br/minas-gerais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_BuIQcY3Zs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_BuIQcY3Zs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_BuIQcY3Zs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_BuIQcY3Zs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9_BuIQcY3Zs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Band Minas",
                "tags": [
                    "Band minas",
                    "band mg",
                    "tv band minas"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dudu pode n\u00e3o ser a \u00fanica sa\u00edda da Raposa",
                    "description": "Debate, pol\u00eamica e informa\u00e7\u00e3o: \u00e9 o BandNews na \u00c1rea! Heverton Guimar\u00e3es, Elton Novais, Thiago Valu e Thiago Fernandes agora tamb\u00e9m no seu r\u00e1dio! De segunda a sexta, de 11h ao meio-dia, na R\u00e1dio BandNews FM BH!\n\nParticipe do nosso canal no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9F...\n\nFale com a gente pelo nosso WhatsApp: (31) 99213-8343\nAcesse nosso site: https://www.band.uol.com.br/minas-gerais"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76198",
                "likeCount": "1907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zlq_C0DaK40TDub7Ah8THfaoP-A",
            "id": "6j2Ph13EMq4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:04:27Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "COMO EU SOBREVIVI 7 DIAS EM UMA ILHA EM VOLTA DE UM OCE\u00c2NO DE \u00c1CIDO!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje, s\u00f3 pra variar eu t\u00f4 isolado em uma ilha perdida e deserta no meio do mar. Mas dessa vez tem uma pequena diferen\u00e7a... o mar \u00e9 feito de \u00c1CIDO! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j2Ph13EMq4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j2Ph13EMq4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j2Ph13EMq4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j2Ph13EMq4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6j2Ph13EMq4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "ilha",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMO EU SOBREVIVI 7 DIAS EM UMA ILHA EM VOLTA DE UM OCE\u00c2NO DE \u00c1CIDO!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje, s\u00f3 pra variar eu t\u00f4 isolado em uma ilha perdida e deserta no meio do mar. Mas dessa vez tem uma pequena diferen\u00e7a... o mar \u00e9 feito de \u00c1CIDO! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Minecraft\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1597161",
                "likeCount": "84609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q19xjJQY1NE3vitSAkLqcG7ANbw",
            "id": "kA0XhSDtO5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T21:00:42Z",
                "channelId": "UC5sMjGaQJXkQdZTzGkSjYDg",
                "title": "O PIOR LUGAR QUE JA\u0301 GRAVEI NA VIDA (Zumbis de Medellin) \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "description": "Abra agora sua conta na Nomad atrav\u00e9s do link\n https://nomad.onelink.me/wIQT/NOMADERAIZ \nOs 300 primeiros que abrirem a conta com o meu c\u00f3digo NOMADERAIZ, ganhar\u00e3o at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback na primeira convers\u00e3o feita em at\u00e9 15 dias da abertura da conta.\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/wwAgxueqSmU?si=HewNHsRxEsrg1mwG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kA0XhSDtO5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kA0XhSDtO5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kA0XhSDtO5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kA0XhSDtO5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00f4made Raiz",
                "tags": [
                    "Col\u00f4mbia"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O PIOR LUGAR QUE JA\u0301 GRAVEI NA VIDA (Zumbis de Medellin) \ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                    "description": "Abra agora sua conta na Nomad atrav\u00e9s do link\n https://nomad.onelink.me/wIQT/NOMADERAIZ \nOs 300 primeiros que abrirem a conta com o meu c\u00f3digo NOMADERAIZ, ganhar\u00e3o at\u00e9 40 d\u00f3lares de cashback na primeira convers\u00e3o feita em at\u00e9 15 dias da abertura da conta.\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/wwAgxueqSmU?si=HewNHsRxEsrg1mwG"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1386775",
                "likeCount": "90925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uVJdzm2AD7f6C8peOsE06wEx-Pk",
            "id": "sL0pCS6K9bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T08:59:59Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "MEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata\nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\n\ub124 \uc704\ub97c \ubd10\nYou can\u2018t deny\n\ub9c9\ud798 \uc5c6\uc9c0 \n\ub354 \ubb3b\uc9c0\ub9c8\n\nDo what you please\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c\nDon't cross the line\n\n1, 2, 3 set it off\nTry and catch up \uc218\ud3c9 \ub108\uba38\ub85c\n\ub192\uc774 \uc6a9 \uc19f\uc74c \uccd0\n\ub9c8\ubc95\uac19\uc740 purr\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do?\nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata \nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\nProvocation ain't nothing new to me\n\ud718\ub458\ub7ec \ubd10 \ub124 \ub179\uc2a8 sword\n\uc9c8\ud22c \uac00\ub4dd\ud55c admiration\nSelf affirmation yet still unsure\n\ubc88\uca4d \ub728\uc77c\uac70\uc57c \ub450 \ub208\uc774\nMe and my girls you dealin\u2019 with\nSo \uc544\ub9ac\ub530\uc6b4 killin\u2019 \uc794\uc778\ud55c willin\u2019\nHands up who the real villain\n\n\ub0b4 \uc548\uc758 \ubd88\uc528\ub4e4 won\u2019t let it die\n\uaebc\uc9c0\uc9c4 \uc54a\uaca0\uc5b4 I will survive\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do? \nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\ubd88\ud0c0\ub294 \ub9c8\uc74c \ub2e4 \ud0dc\uc6cc\ubd10\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ub610 \ud53c\uc5b4\ub0a0 \ud14c\ub2c8\uae4c\n\n\uc774\uc81c \ub2e4\uc2dc \uac70\uc2ac\ub7ec \uc704\ub85c \uc544\ub798\ub85c\n\ub2e4 \ub4a4\uc9d1\uc5b4 \n\nLet that drum go rum pu pu pum\n\nHands up \n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your hands up\n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your \n\nHands up\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#HANDSUP #MEOVV_HANDSUP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "dance",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "yggirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "4\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "ELLA",
                    "\uc5d8\ub77c",
                    "\uc5d8\ub77c\uadf8\ub85c\uc2a4",
                    "\uac00\uc6d0",
                    "GAWON",
                    "\uc218\uc778",
                    "SOOIN",
                    "\ub370\ubdd4",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624\ub370\ubdd4",
                    "\uc548\ub098",
                    "ANNA",
                    "\ub370\ubdd4\uc1fc",
                    "TOXIC",
                    "BODY",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "taeyang",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "\uad8c\uc9c0\uc6a9",
                    "rose",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "jennie",
                    "lisa",
                    "\uc790\ucee8",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624 \uc790\ucee8",
                    "kiki",
                    "\ud0a4\ud0a4",
                    "\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20",
                    "hearts2hearts",
                    "aldidh",
                    "HANDSUP",
                    "\ub098\ub9b0",
                    "NARIN",
                    "\ud578\uc988\uc5c5",
                    "goswmdjq"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata\nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\n\ub124 \uc704\ub97c \ubd10\nYou can\u2018t deny\n\ub9c9\ud798 \uc5c6\uc9c0 \n\ub354 \ubb3b\uc9c0\ub9c8\n\nDo what you please\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c\nDon't cross the line\n\n1, 2, 3 set it off\nTry and catch up \uc218\ud3c9 \ub108\uba38\ub85c\n\ub192\uc774 \uc6a9 \uc19f\uc74c \uccd0\n\ub9c8\ubc95\uac19\uc740 purr\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do?\nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata \nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\nProvocation ain't nothing new to me\n\ud718\ub458\ub7ec \ubd10 \ub124 \ub179\uc2a8 sword\n\uc9c8\ud22c \uac00\ub4dd\ud55c admiration\nSelf affirmation yet still unsure\n\ubc88\uca4d \ub728\uc77c\uac70\uc57c \ub450 \ub208\uc774\nMe and my girls you dealin\u2019 with\nSo \uc544\ub9ac\ub530\uc6b4 killin\u2019 \uc794\uc778\ud55c willin\u2019\nHands up who the real villain\n\n\ub0b4 \uc548\uc758 \ubd88\uc528\ub4e4 won\u2019t let it die\n\uaebc\uc9c0\uc9c4 \uc54a\uaca0\uc5b4 I will survive\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do? \nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\ubd88\ud0c0\ub294 \ub9c8\uc74c \ub2e4 \ud0dc\uc6cc\ubd10\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ub610 \ud53c\uc5b4\ub0a0 \ud14c\ub2c8\uae4c\n\n\uc774\uc81c \ub2e4\uc2dc \uac70\uc2ac\ub7ec \uc704\ub85c \uc544\ub798\ub85c\n\ub2e4 \ub4a4\uc9d1\uc5b4 \n\nLet that drum go rum pu pu pum\n\nHands up \n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your hands up\n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your \n\nHands up\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#HANDSUP #MEOVV_HANDSUP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8318275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14622"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "poarj3brhXtRzBbXF72Mz3rT8x0",
            "id": "5v0Ui1VzCDo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:00:01Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Rua do Medo: Rainha do Baile | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "A vit\u00f3ria pode ser fatal. Em 23 de maio, chega um novo pesadelo do universo da franquia \"Rua do Medo\".\n\nO baile de formatura da escola de Shadyside est\u00e1 chegando, e as garotas populares est\u00e3o todas ocupadas com a disputada campanha pela coroa de rainha. Mas quando as concorrentes come\u00e7am a desaparecer, uma jovem corajosa se prepara para uma noite aterrorizante. \n\nCom India Fowler, Suzanna Son, Fina Strazza, Chris Klein, David Iacono, Ella Rubin, Ariana Greenblatt, Lili Taylor e Katherine Waterston. \n\nAssista a \"Rua do Medo: Rainha do Baile\" em 23 de maio, s\u00f3 na Netflix: https://www.netflix.com/fearstreetpromqueen\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nRua do Medo: Rainha do Baile | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nQuem ser\u00e1 a rainha do baile do Shadyside High de 1988? Para Lori, a competi\u00e7\u00e3o sempre foi implac\u00e1vel. E a situa\u00e7\u00e3o piora quando algu\u00e9m come\u00e7a a matar as candidatas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5v0Ui1VzCDo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5v0Ui1VzCDo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5v0Ui1VzCDo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5v0Ui1VzCDo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5v0Ui1VzCDo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "Ariana Greenblatt",
                    "Baile",
                    "Chris Klein",
                    "Col\u00e9gio",
                    "Com\u00e9dia de Terror",
                    "David Iacono",
                    "Ella Rubin",
                    "Escola",
                    "Filme Netflix",
                    "Fina Strazza",
                    "Formatura",
                    "India Fowler",
                    "Katherine Waterston",
                    "Lili Taylor",
                    "Livro",
                    "Netflix",
                    "Nostalgia",
                    "RL Stine",
                    "Rua do Medo",
                    "Shadyside",
                    "Slasher",
                    "Suzanna Son",
                    "Terror",
                    "Trilogia Rua do Medo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rua do Medo: Rainha do Baile | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "A vit\u00f3ria pode ser fatal. Em 23 de maio, chega um novo pesadelo do universo da franquia \"Rua do Medo\".\n\nO baile de formatura da escola de Shadyside est\u00e1 chegando, e as garotas populares est\u00e3o todas ocupadas com a disputada campanha pela coroa de rainha. Mas quando as concorrentes come\u00e7am a desaparecer, uma jovem corajosa se prepara para uma noite aterrorizante. \n\nCom India Fowler, Suzanna Son, Fina Strazza, Chris Klein, David Iacono, Ella Rubin, Ariana Greenblatt, Lili Taylor e Katherine Waterston. \n\nAssista a \"Rua do Medo: Rainha do Baile\" em 23 de maio, s\u00f3 na Netflix: https://www.netflix.com/fearstreetpromqueen\n\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\n\nSobre a Netflix:\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\n\nRua do Medo: Rainha do Baile | Trailer oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil\n\nQuem ser\u00e1 a rainha do baile do Shadyside High de 1988? Para Lori, a competi\u00e7\u00e3o sempre foi implac\u00e1vel. E a situa\u00e7\u00e3o piora quando algu\u00e9m come\u00e7a a matar as candidatas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64646",
                "likeCount": "6656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "332"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u9e8IfvATCk735u-DWOBEpUsTjs",
            "id": "MRDWSJoSLGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:00:07Z",
                "channelId": "UCK94dnRtGd9dqTmT9qWnUJQ",
                "title": "DIVA DEPRESS\u00c3O COMO VOC\u00ca NUNCA VIU | DELLAMAKE",
                "description": "CURSO \"Descomplicando Sua Make\"\nhttps://hotmart.com/pt-br/marketplace/produtos/descomplicando-sua-make/H99292175T\n\nContato profissional: bianca.dellafancy@mynd8.com.br\n\nStyling: @ogarciia\nCabelo Bianca: @dacotamonteiro\nAssistente de beauty: @maahway\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: @lorenalauritzen\nV\u00eddeo: @pedro.amachado @samuneed\nEdi\u00e7\u00e3o: @miketrindade_\nApoio: @mynd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRDWSJoSLGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRDWSJoSLGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRDWSJoSLGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRDWSJoSLGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRDWSJoSLGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bianca DellaFancy",
                "tags": [
                    "diva depress\u00e3o",
                    "diva",
                    "bianca dellafancy",
                    "dellafancy",
                    "makeup",
                    "dellamake",
                    "maquiagem",
                    "transforma\u00e7ao",
                    "drag queen",
                    "dia tv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIVA DEPRESS\u00c3O COMO VOC\u00ca NUNCA VIU | DELLAMAKE",
                    "description": "CURSO \"Descomplicando Sua Make\"\nhttps://hotmart.com/pt-br/marketplace/produtos/descomplicando-sua-make/H99292175T\n\nContato profissional: bianca.dellafancy@mynd8.com.br\n\nStyling: @ogarciia\nCabelo Bianca: @dacotamonteiro\nAssistente de beauty: @maahway\nAssistente de produ\u00e7\u00e3o: @lorenalauritzen\nV\u00eddeo: @pedro.amachado @samuneed\nEdi\u00e7\u00e3o: @miketrindade_\nApoio: @mynd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290193",
                "likeCount": "48498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4709"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qe335xlsN7opl2_iXzGORauDM1s",
            "id": "_qwf7mTbKnY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:00:15Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV Teaser 2",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV Teaser 2\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: http://instagram.com/katseyeworld\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX: http://x.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qwf7mTbKnY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qwf7mTbKnY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qwf7mTbKnY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qwf7mTbKnY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qwf7mTbKnY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV Teaser 2",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV Teaser 2\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: http://instagram.com/katseyeworld\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX: http://x.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "818375",
                "likeCount": "55217",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2471"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}