{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "vh68L_murbLxs5V0EiXsbPW0Vb4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7nR7wSYmqIJPRZoH5IpLlzKh3Tw",
            "id": "fUYcs9-qDfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T23:35:01Z",
                "channelId": "UC8WYi3XQXsf-6FNvqoEvxag",
                "title": "Manchester United vs. Olympique Lyon - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                "description": "Manchster United empf\u00e4ngt unter dem Flutlicht von Old Trafford Olympique Lyon zum R\u00fcckspiel des Viertelfinales der Europa League. Im Hinspiel trennten sich die beiden Teams nach einem spannenden Spiel 2:2. Der Last-Minute Treffer  von Youngstar Ryan Cherki findet aufgrund eines Patzers von United Torwart Andre Onana sein Ziel im Netz uns sorgt dadurch f\u00fcr ein offenes R\u00fcckspiel in Manchester. Die Reds von Ruben Amorim wollen nun mit ihrer Offensivst\u00e4rke rund um Bruno Fernandes und Alejandro Garnacho die eigenen Fans zuhause verzaubern, um einen gro\u00dfen Schritt Richtung Europa League Titel zu machen.\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #uel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUYcs9-qDfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUYcs9-qDfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUYcs9-qDfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUYcs9-qDfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fUYcs9-qDfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Sport",
                "tags": [
                    "RTLNFL",
                    "NFL",
                    "Nations League",
                    "Europa League",
                    "#rtlnfl",
                    "Conference League",
                    "Deutschland",
                    "Bosnien",
                    "Ungarn",
                    "Niederlande",
                    "Super Bowl",
                    "Mahomes",
                    "Musiala",
                    "Wirtz",
                    "Football Bromance",
                    "Patrick Esume",
                    "Bj\u00f6rn Werner",
                    "Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Manchester United vs. Olympique Lyon - Highlights | UEFA Europa League | RTL Sport",
                    "description": "Manchster United empf\u00e4ngt unter dem Flutlicht von Old Trafford Olympique Lyon zum R\u00fcckspiel des Viertelfinales der Europa League. Im Hinspiel trennten sich die beiden Teams nach einem spannenden Spiel 2:2. Der Last-Minute Treffer  von Youngstar Ryan Cherki findet aufgrund eines Patzers von United Torwart Andre Onana sein Ziel im Netz uns sorgt dadurch f\u00fcr ein offenes R\u00fcckspiel in Manchester. Die Reds von Ruben Amorim wollen nun mit ihrer Offensivst\u00e4rke rund um Bruno Fernandes und Alejandro Garnacho die eigenen Fans zuhause verzaubern, um einen gro\u00dfen Schritt Richtung Europa League Titel zu machen.\n\n\ud83c\udfac Live-\u00dcbertragungen, Highlights & mehr Fu\u00dfball auf RTL+ https://plus.rtl.de/themenwelt/fussball?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=rtlsport \n\n\ud83d\udc49 Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/@RTLSport?sub_confirmation=1 \n\nThumbnail: \u00a9 Imago\n \n#RTLSport #Fussball #uel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1207284",
                "likeCount": "28958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IofoT9LYWnqwE4lpM8AwTR4VtIU",
            "id": "xFB_Cduys8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:49:29Z",
                "channelId": "UCGh8tmH9x9njaI2mXfh2fyg",
                "title": "bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX",
                "description": "MEGALODON REMIX hier streamen \u25ba https://bonezmcnate57.lnk.to/megalodonremix \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nDanke an alle Artists und Beteiligten die am Start waren! \n\nReihenfolge: \nDie P, MP Freshly, Jaill, Vega, Sido, Juju, Caney030, Eno, Dardan, Azad, Olexesh, Zined, Haze, Makko, Kwam.E, Bonez, LX, Ski Aggu, Celo & Abdi, Nate, Kolja, Saliou, Frauenarzt, AK Ausserkontrolle, Nizi, Samra, Sa4, Big Toe, Kontra K, Curse, Laas, Crackaveli, Reeperbahn Kareem, Eizi Eiz, Finch, Silva, AchtVier, Kaisa Natron, Veysel, Sil3A, Jonesmann, Tom Hengst, AK33, OTW, Massiv, Hakan Abi \n\nbissu dumm \u00bf produced by Jugglerz, Levin \n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/ \n\u25ba https://www.instagram.com/levinlucca/ \nMix & Master by Lex Barkey \n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \nVideo By Benny 030 \n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV #bonezmc #nate57 #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFB_Cduys8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFB_Cduys8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFB_Cduys8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFB_Cduys8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xFB_Cduys8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CrhymeTV",
                "tags": [
                    "187",
                    "187 Strassenbande",
                    "BONEZ MC",
                    "RAF Camora",
                    "MAXWELL",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "CrhymeTV",
                    "strassenbande",
                    "gzuz",
                    "lx",
                    "maxwell",
                    "sa4",
                    "bonez",
                    "raf",
                    "camora",
                    "ghost",
                    "schnapp",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "honda civic",
                    "million\u00e4r",
                    "mit den jungs",
                    "haifischnikez",
                    "bonez tilidin",
                    "bonez zombiez",
                    "bonez tilidin weg",
                    "187 Strassenbande Sampler 5",
                    "187 Sampler 5",
                    "Sampler 5",
                    "Bonez Mc Nate57 bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX",
                    "Bonez Mc Nate57 bissu dumm \u00bf",
                    "bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX",
                    "bissu dumm \u00bf",
                    "MEGALODON REMIX",
                    "MEGALODON",
                    "REMIX"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX",
                    "description": "MEGALODON REMIX hier streamen \u25ba https://bonezmcnate57.lnk.to/megalodonremix \nCrhymeTV abonnieren \u25ba http://ytb.li/CrhymeTV \n\nDanke an alle Artists und Beteiligten die am Start waren! \n\nReihenfolge: \nDie P, MP Freshly, Jaill, Vega, Sido, Juju, Caney030, Eno, Dardan, Azad, Olexesh, Zined, Haze, Makko, Kwam.E, Bonez, LX, Ski Aggu, Celo & Abdi, Nate, Kolja, Saliou, Frauenarzt, AK Ausserkontrolle, Nizi, Samra, Sa4, Big Toe, Kontra K, Curse, Laas, Crackaveli, Reeperbahn Kareem, Eizi Eiz, Finch, Silva, AchtVier, Kaisa Natron, Veysel, Sil3A, Jonesmann, Tom Hengst, AK33, OTW, Massiv, Hakan Abi \n\nbissu dumm \u00bf produced by Jugglerz, Levin \n\u25ba https://www.instagram.com/jugglerz/ \n\u25ba https://www.instagram.com/levinlucca/ \nMix & Master by Lex Barkey \n\u25ba https://www.instagram.com/lexbarkey/ \nVideo By Benny 030 \n\u25ba https://www.instagram.com/benny_030/ \n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare. Um nichts zu verpassen abonniert: http://ytb.li/CrhymeTV #bonezmc #nate57 #deutschrap"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1398501",
                "likeCount": "135788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5XkxFV805I8PAboLCkEWChYLGcY",
            "id": "72JAdIvNrPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T21:59:06Z",
                "channelId": "UCEAvDRFACOmNVSNBphU_35g",
                "title": "ALEYNA \u2013 KE\u00c7A KURDAN (Official Video)",
                "description": "\u25ba \u201eKE\u00c7A KURDAN\u201c Hier Streamen: \n\nhttps://push.fm/ps/kecekurdan\n\nFolgt Aleyna hier:\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/aleynaveyron444\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@aleynaveyron\n\n\ud83c\udfa7 https://open.spotify.com/artist/0WXrsO14KxqB7TjONjptZp?si=XFnnYfHoT5aFnEfGJ6YINQ\n\n PRODUCTION: \nCAID, MASRI , BTM SOUNDZ\n\nVideo: \nEine MonkeyFilms Produktion\n\nDIRECTED, DOP & EDITED by\nEmin Simsek\n\n\n\nContact: \ninfo@spotlightagency.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72JAdIvNrPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72JAdIvNrPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72JAdIvNrPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72JAdIvNrPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/72JAdIvNrPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aleyna Veyron",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALEYNA \u2013 KE\u00c7A KURDAN (Official Video)",
                    "description": "\u25ba \u201eKE\u00c7A KURDAN\u201c Hier Streamen: \n\nhttps://push.fm/ps/kecekurdan\n\nFolgt Aleyna hier:\n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/aleynaveyron444\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@aleynaveyron\n\n\ud83c\udfa7 https://open.spotify.com/artist/0WXrsO14KxqB7TjONjptZp?si=XFnnYfHoT5aFnEfGJ6YINQ\n\n PRODUCTION: \nCAID, MASRI , BTM SOUNDZ\n\nVideo: \nEine MonkeyFilms Produktion\n\nDIRECTED, DOP & EDITED by\nEmin Simsek\n\n\n\nContact: \ninfo@spotlightagency.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74983",
                "likeCount": "6833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xfyRat0NEcyhwlfAek-0FKxQu-A",
            "id": "MI9ZpIKgyf0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T16:00:06Z",
                "channelId": "UC0C-w0YjGpqDXGB8IHb662A",
                "title": "Ed Sheeran - Azizam (Official Music Video)",
                "description": "'Azizam' out now: https://es.lnk.to/azizamYC\n\nMore from Azizam: https://www.youtube.com/playlist?list=PLjp0AEEJ0-fHPcd8kayQGMdKv5mppM0QH\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nWritten and Directed by: Saman Kesh @saman_kesh\nhttps://www.samankesh.com\nCommissioner: Dan Curwin @dancurwin\nProducer: Nicole Powell @nicolepow\nProduction Company: 42 Branded @42_branded\nExecutive Producers: Otis Bell @otisob1 and Clancie Brennan @clancie_brennan\nDirector of Photography: Kaname Onoyama @kaname.onoyama\nAddit\u2019l Cinematography (LA): Omer Ganai @omerganai\nChoreographer: Charlie Mayhew @charliemayhew_\n1st AD: James Amos\nPM: Guy Fuhrer @guyfuhrer (UK) / Bria Wentzel @freetobria (LA)\nProduction Designer: Ricky Eyres @echoartists\nEd Sheeran Styling &amp; Grooming: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist\nEd Sheeran Styling: Hilary Owen @hilary_owenstylist\nFood Stylists: Hami Sharafi @igotitfrommymaman Tanya Sadourian @tanyasadourian\nCostume Designer: Natalie Humphries @echoartists\nAdditional Styling (LA): @rachel_olsonn\nMakeup and Hair Lead: Ameneh Mahloudji\nCasting: @lanecastinguk @charliemayhew_\nEditor: Emma Blackman / Cartel @ecblackman @cartel.tv\nVFX: Territory Studio @territorystudio\nSound: Aaron Taffel @aarontaffel\nColourist: Luke Morrison / ETC @thehux @electrictheatrecollective6082 \n\n--\nAzizam Lyrics:\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nI wanna be nowhere but here with you now\nI wanna be one in this space\nI wanna be tangled and wrapped in your cloud\nI wanna be close to your face\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\n\nI wanna get lost in your ocean and drown\nI wanna be careless and free\nI wanna live here in the moment we found\nI wanna be all that you see\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\nAzizam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MI9ZpIKgyf0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ed Sheeran",
                "tags": [
                    "edsheeran",
                    "ed sheeran",
                    "official",
                    "official video",
                    "lyrics",
                    "azizam",
                    "azizam ed sheeran",
                    "new ed sheeran song",
                    "ed sheeran azizam",
                    "play",
                    "ed sheeran play",
                    "ed sheeran new music",
                    "meet me on the floor tonight",
                    "azizam song",
                    "azizam single",
                    "azizam my love",
                    "azizam new song",
                    "azizam out now",
                    "azizam music video",
                    "music video",
                    "azizam official video",
                    "azizam persian video",
                    "azizam persian music video",
                    "ed sheeran persian wedding",
                    "persian wedding",
                    "farsi",
                    "ed sheeran farsi",
                    "ed sheeran music video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ed Sheeran - Azizam (Official Music Video)",
                    "description": "'Azizam' out now: https://es.lnk.to/azizamYC\n\nMore from Azizam: https://www.youtube.com/playlist?list=PLjp0AEEJ0-fHPcd8kayQGMdKv5mppM0QH\n\nSubscribe to Ed's channel: http://bit.ly/SubscribeToEdSheeran\n\nFollow Ed on...\nInstagram: http://instagram.com/teddysphotos\nTikTok: https://www.tiktok.com/@edsheeran\nFacebook: http://www.facebook.com/EdSheeranMusic\nTwitter: http://twitter.com/edsheeran\nDiscord: http://discord.gg/edsheeran\nOfficial Website: http://edsheeran.com\n\nCredits\nWritten and Directed by: Saman Kesh @saman_kesh\nhttps://www.samankesh.com\nCommissioner: Dan Curwin @dancurwin\nProducer: Nicole Powell @nicolepow\nProduction Company: 42 Branded @42_branded\nExecutive Producers: Otis Bell @otisob1 and Clancie Brennan @clancie_brennan\nDirector of Photography: Kaname Onoyama @kaname.onoyama\nAddit\u2019l Cinematography (LA): Omer Ganai @omerganai\nChoreographer: Charlie Mayhew @charliemayhew_\n1st AD: James Amos\nPM: Guy Fuhrer @guyfuhrer (UK) / Bria Wentzel @freetobria (LA)\nProduction Designer: Ricky Eyres @echoartists\nEd Sheeran Styling &amp; Grooming: Liberty Shaw @libertyshaw_stylist\nEd Sheeran Styling: Hilary Owen @hilary_owenstylist\nFood Stylists: Hami Sharafi @igotitfrommymaman Tanya Sadourian @tanyasadourian\nCostume Designer: Natalie Humphries @echoartists\nAdditional Styling (LA): @rachel_olsonn\nMakeup and Hair Lead: Ameneh Mahloudji\nCasting: @lanecastinguk @charliemayhew_\nEditor: Emma Blackman / Cartel @ecblackman @cartel.tv\nVFX: Territory Studio @territorystudio\nSound: Aaron Taffel @aarontaffel\nColourist: Luke Morrison / ETC @thehux @electrictheatrecollective6082 \n\n--\nAzizam Lyrics:\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nI wanna be nowhere but here with you now\nI wanna be one in this space\nI wanna be tangled and wrapped in your cloud\nI wanna be close to your face\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\n\nI wanna get lost in your ocean and drown\nI wanna be careless and free\nI wanna live here in the moment we found\nI wanna be all that you see\n\nWell tomorrow can wait\nLosing time in this place\nTill the sun is awake\nBe like a magnet on me\n\nI don\u2019t care what they say\nWe can do it our way\nAnd if love\u2019s just a game\nThen come and play\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nMeet me on the floor tonight\nShow me how to move like the water\nIn between the dancing lights\nBe mine be mine\nAzizam\n\nAzizam\nAzizam\nAzizam"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3054410",
                "likeCount": "72848",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20957"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FL3zr-sRNh5w0AvvYJkhR7LLNO4",
            "id": "T-unM8nVOwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T09:30:12Z",
                "channelId": "UCNtBXP5XYTHClg6ovoTGVKg",
                "title": "Bonez MC - bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX (46? K\u00dcNSTLER) / 2Bough REAKTION",
                "description": "\ud83d\udd3a GEWINNSPIEL (bis zum 1.Juni 2025):\n2 x Kendrick Lamar VIP Tickets f\u00fcr das Konzert am 02.07.2025.\n- Folgt meinem neuen Kanal: https://www.youtube.com/@UCkDQU19zaJl_MeLN0DwdFdA \n- Folgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n- Kommentiert dieses Foto mit eurem Youtube Namen:\nhttps://www.instagram.com/p/DIbsY7itazv/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\ud83d\udd3a Zum Original:\nhttps://youtu.be/xFB_Cduys8E?si=4LXwd7iCSx-TGmrL\n\nMidi Piano: https://bit.ly/4hhENMQ\nBoxen (Adam D3v): https://bit.ly/4aI4wvV\nKopfh\u00f6rer (Geschlossen): https://bit.ly/4aHXVBD\nKopfh\u00f6rer (Offen): https://bit.ly/3Q4GEZT\n\n\ud83d\udd3a PATREON f\u00fcr Reactions etc. die Copyright Probleme machen:\nhttps://www.patreon.com/c/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n\ud83d\udd3a Grafiker: https://www.instagram.com/sthlhtdesign\n\ud83d\udd3a Livestream: https://www.twitch.tv/2Bough\n\ud83d\udd3a Beats kaufen: https://www.beatstars.com/2bough\n\ud83d\udd3a Referenzen: https://genius.com/artists/2bough\n\ud83d\udd3a Equipment/Setup: https://bio-geni.us/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Gesch\u00e4ftliche Anfragen: 2bough@dk71.com\n\nBonez MC - bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX (46? K\u00dcNSTLER) / 2Bough REAKTION",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-unM8nVOwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-unM8nVOwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-unM8nVOwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-unM8nVOwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-unM8nVOwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2Bough",
                "tags": [
                    "2bough",
                    "producer",
                    "reaktion",
                    "reaction",
                    "2bough reagiert",
                    "2bough reaktion",
                    "2bough reaction",
                    "187",
                    "187 Strassenbande",
                    "BONEZ MC",
                    "RAF Camora",
                    "MAXWELL",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "CrhymeTV",
                    "strassenbande",
                    "gzuz",
                    "lx",
                    "maxwell",
                    "sa4",
                    "bonez",
                    "bissu dumm",
                    "bissu dumm remix",
                    "bissu dumm megalodon",
                    "bissu dumm remix reaktion",
                    "bissu dumm megalodon reaktion",
                    "bissu dumm 2bough"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Bonez MC - bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX (46? K\u00dcNSTLER) / 2Bough REAKTION",
                    "description": "\ud83d\udd3a GEWINNSPIEL (bis zum 1.Juni 2025):\n2 x Kendrick Lamar VIP Tickets f\u00fcr das Konzert am 02.07.2025.\n- Folgt meinem neuen Kanal: https://www.youtube.com/@UCkDQU19zaJl_MeLN0DwdFdA \n- Folgt mir auf Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n- Kommentiert dieses Foto mit eurem Youtube Namen:\nhttps://www.instagram.com/p/DIbsY7itazv/?utm_source=ig_web_copy_link&igsh=MzRlODBiNWFlZA==\n\n\ud83d\udd3a Zum Original:\nhttps://youtu.be/xFB_Cduys8E?si=4LXwd7iCSx-TGmrL\n\nMidi Piano: https://bit.ly/4hhENMQ\nBoxen (Adam D3v): https://bit.ly/4aI4wvV\nKopfh\u00f6rer (Geschlossen): https://bit.ly/4aHXVBD\nKopfh\u00f6rer (Offen): https://bit.ly/3Q4GEZT\n\n\ud83d\udd3a PATREON f\u00fcr Reactions etc. die Copyright Probleme machen:\nhttps://www.patreon.com/c/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Instagram: https://www.instagram.com/2bough\n\ud83d\udd3a Grafiker: https://www.instagram.com/sthlhtdesign\n\ud83d\udd3a Livestream: https://www.twitch.tv/2Bough\n\ud83d\udd3a Beats kaufen: https://www.beatstars.com/2bough\n\ud83d\udd3a Referenzen: https://genius.com/artists/2bough\n\ud83d\udd3a Equipment/Setup: https://bio-geni.us/2Bough\n\n\ud83d\udd3a Gesch\u00e4ftliche Anfragen: 2bough@dk71.com\n\nBonez MC - bissu dumm \u00bf MEGALODON REMIX (46? K\u00dcNSTLER) / 2Bough REAKTION"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147626",
                "likeCount": "9066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hwXXBPT8hjSrYvGFfJyO2L4Au3Q",
            "id": "rAVY-XNrgZE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T12:03:04Z",
                "channelId": "UCiIDbdJuXfkhJlKM29ZtjaQ",
                "title": "Ein Tag pers\u00f6nlicher Koch f\u00fcr \u200b\u2060@UrsKalecinski \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73",
                "description": "Ich habe einen Tag f\u00fcr den einzig wahren @UrsKalecinski gekocht! Viel Spa\u00df mit dem Video!\nCheckt Texas BBQ Legends auf Joyn ab: https://t1p.de/TexasBBQLegends_MaxYT\nInstagram: http://instagram.com/maxxpane\nBLOK: http://blok.shop/\nPASTAPOESIA: http://pastapoesia.de/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAVY-XNrgZE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAVY-XNrgZE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAVY-XNrgZE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAVY-XNrgZE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rAVY-XNrgZE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAX",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein Tag pers\u00f6nlicher Koch f\u00fcr \u200b\u2060@UrsKalecinski \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73",
                    "description": "Ich habe einen Tag f\u00fcr den einzig wahren @UrsKalecinski gekocht! Viel Spa\u00df mit dem Video!\nCheckt Texas BBQ Legends auf Joyn ab: https://t1p.de/TexasBBQLegends_MaxYT\nInstagram: http://instagram.com/maxxpane\nBLOK: http://blok.shop/\nPASTAPOESIA: http://pastapoesia.de/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "461150",
                "likeCount": "29191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4oRVt9NWfC168Z87Oyb3GYWQXqQ",
            "id": "pAsmrKyMqaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T14:00:08Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "The Fantastic Four: First Steps | Official Trailer | Only in Theaters July 25",
                "description": "Together. As a family.\n\nMarvel Studios\u2019 The Fantastic Four: First Steps arrives in theaters July 25.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAsmrKyMqaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAsmrKyMqaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAsmrKyMqaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAsmrKyMqaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pAsmrKyMqaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Fantastic Four: First Steps | Official Trailer | Only in Theaters July 25",
                    "description": "Together. As a family.\n\nMarvel Studios\u2019 The Fantastic Four: First Steps arrives in theaters July 25.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14810145",
                "likeCount": "409224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "66nAXGrHVu6_WWGXgcvYFyBqVnA",
            "id": "ZMrqeJWcfzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T17:00:06Z",
                "channelId": "UCER05qNzG6Eb6hwbrYAQWWQ",
                "title": "01099 x Ikkimel - Nachtschicht (prod. Barr\u00e9)",
                "description": "Liebste Family, \nEs ist wieder soweit: Wir haben f\u00fcr euch eine \"Nachtschicht\" eingelegt um dieses Video zu zaubern. Wir hoffen es gef\u00e4llt euch. \ud83d\udc95\u2728\n\nJetzt \"Nachtschicht\" streamen: https://Nachtschicht.lnk.to/01099.Ikkimel\n\nHier Tickets f\u00fcr  Open Air's & Tour sichern: https://www.01099-tickets.de/\n\nInstagram\n01099: https://www.instagram.com/01099official/\nPaul: https://www.instagram.com/paul01099/\nGustav: https://www.instagram.com/gustav01099/\nZachi: https://www.instagram.com/zachi01099/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@01099official\n\nBeat: Barr\u00e9\nMix&Master: Lex Barkey \n\nA silkrock production\nhttps://silkrock.de\n\nConcept: Lea Baintner, Laura Russ, artefakt.mov\nDirector: Lea Baintner & Laura Russ\nDoP: Laura Russ\n \nExecutive Producer: Lucas Coque\nProducer: Carlotta Heiter\nProducer on Set: Marlen Bonstigl\nProduction Assistant: Joelle D\u00fcrrw\u00e4chter\n1st AC: Christoph Hoevel\n2nd AC: Per Lang\nGaffer: Paul Skullima\nBest Boy: Tim Boller\nStyling: Sophia Friedl\nHair and Make-Up: Ellen Grabandt\nNail Artist: Camilla Inge Volbert\nSet Design: Lilliane Ceben\nSet Design Assistant: Fee Nee\nBTS and Press Pictures: Helena von der Bank\nPost Production : artefakt.mov\nExec. Creative Producer: Daniel Buro\nExec. Producer: Jan Leister\n \nClothing credits: Dr. Martens, Converse, J. Lindeberg, Marc O\u2019Polo, Studio Majere, Smurna, Jonas Ricardo Bunke, Sarah Al-Azab, Nails by Camilla Inge Volbert\n \nRental: SEE YOU RENTAL\n\nLyrics:\nIch zahl ne Runde beim warm up\nVielen Dank an die Atzen von Warner \nIch h\u00f6r mein Nachbar schaut Tatort \nRoll auf die Piste, als w\u00e4r ich beim Radsport \n\nKomm pack dein\u2018 Suff ins Geb\u00fcsch \nWir kommen zu 8 wie ein Kleinbus \nMein M\u00e4dchen trinkt mich untern Tisch \nund dann tr\u00e4gt sie mich heim wenn es sein muss \n\nIch leg ne Nachtschicht ein und brauch ne Haftpflicht, weil\nIch geb\u2018 den Laden jetzt zum Abriss frei\nWir gehen bis 8:00 Uhr steil\nIch merk der Bass fickt rein\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nKeine Ahnung mehr wie sp\u00e4t, ich bin im Redefluss\nund verbringe sehr viel Zeit auf dem M\u00e4dchenklo\nHab jetzt zehn neue Boyfriends, es ist ehrenlos\nund die sind alle so traurig, wenn ich gehen muss \n\nIkki, das Partyschwein gibt wieder Gas \nWir gehen wieder rein, kipp ihr Sekt \u00fcbern Arsch \nHeut keine Fotos, ich bin hier privat \nwer von euch hatt\u2018 schonmal Sex mit nem Star? \n\nUnd wenn ich ehrlich bin, dann mag ich wenn es kracht\nich bin Bi und fick auch deine Mutter wenn es passt\n\nIch leg ne Nachtschicht ein und brauch ne Haftpflicht, weil\nIch geb\u2018 den Laden jetzt zum Abriss frei\nWir gehen bis 8:00 Uhr steil\nIch merk der Bass fickt rein\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\n\n\n#01099istdiefamily #nachtschicht #ikkimel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMrqeJWcfzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMrqeJWcfzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMrqeJWcfzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMrqeJWcfzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZMrqeJWcfzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "01099",
                "tags": [
                    "01099",
                    "Dresden",
                    "nullzehn99",
                    "Frisch",
                    "Nachtschicht",
                    "nullzehnneunundneunzig",
                    "Ikkimel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "01099 x Ikkimel - Nachtschicht (prod. Barr\u00e9)",
                    "description": "Liebste Family, \nEs ist wieder soweit: Wir haben f\u00fcr euch eine \"Nachtschicht\" eingelegt um dieses Video zu zaubern. Wir hoffen es gef\u00e4llt euch. \ud83d\udc95\u2728\n\nJetzt \"Nachtschicht\" streamen: https://Nachtschicht.lnk.to/01099.Ikkimel\n\nHier Tickets f\u00fcr  Open Air's & Tour sichern: https://www.01099-tickets.de/\n\nInstagram\n01099: https://www.instagram.com/01099official/\nPaul: https://www.instagram.com/paul01099/\nGustav: https://www.instagram.com/gustav01099/\nZachi: https://www.instagram.com/zachi01099/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@01099official\n\nBeat: Barr\u00e9\nMix&Master: Lex Barkey \n\nA silkrock production\nhttps://silkrock.de\n\nConcept: Lea Baintner, Laura Russ, artefakt.mov\nDirector: Lea Baintner & Laura Russ\nDoP: Laura Russ\n \nExecutive Producer: Lucas Coque\nProducer: Carlotta Heiter\nProducer on Set: Marlen Bonstigl\nProduction Assistant: Joelle D\u00fcrrw\u00e4chter\n1st AC: Christoph Hoevel\n2nd AC: Per Lang\nGaffer: Paul Skullima\nBest Boy: Tim Boller\nStyling: Sophia Friedl\nHair and Make-Up: Ellen Grabandt\nNail Artist: Camilla Inge Volbert\nSet Design: Lilliane Ceben\nSet Design Assistant: Fee Nee\nBTS and Press Pictures: Helena von der Bank\nPost Production : artefakt.mov\nExec. Creative Producer: Daniel Buro\nExec. Producer: Jan Leister\n \nClothing credits: Dr. Martens, Converse, J. Lindeberg, Marc O\u2019Polo, Studio Majere, Smurna, Jonas Ricardo Bunke, Sarah Al-Azab, Nails by Camilla Inge Volbert\n \nRental: SEE YOU RENTAL\n\nLyrics:\nIch zahl ne Runde beim warm up\nVielen Dank an die Atzen von Warner \nIch h\u00f6r mein Nachbar schaut Tatort \nRoll auf die Piste, als w\u00e4r ich beim Radsport \n\nKomm pack dein\u2018 Suff ins Geb\u00fcsch \nWir kommen zu 8 wie ein Kleinbus \nMein M\u00e4dchen trinkt mich untern Tisch \nund dann tr\u00e4gt sie mich heim wenn es sein muss \n\nIch leg ne Nachtschicht ein und brauch ne Haftpflicht, weil\nIch geb\u2018 den Laden jetzt zum Abriss frei\nWir gehen bis 8:00 Uhr steil\nIch merk der Bass fickt rein\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nKeine Ahnung mehr wie sp\u00e4t, ich bin im Redefluss\nund verbringe sehr viel Zeit auf dem M\u00e4dchenklo\nHab jetzt zehn neue Boyfriends, es ist ehrenlos\nund die sind alle so traurig, wenn ich gehen muss \n\nIkki, das Partyschwein gibt wieder Gas \nWir gehen wieder rein, kipp ihr Sekt \u00fcbern Arsch \nHeut keine Fotos, ich bin hier privat \nwer von euch hatt\u2018 schonmal Sex mit nem Star? \n\nUnd wenn ich ehrlich bin, dann mag ich wenn es kracht\nich bin Bi und fick auch deine Mutter wenn es passt\n\nIch leg ne Nachtschicht ein und brauch ne Haftpflicht, weil\nIch geb\u2018 den Laden jetzt zum Abriss frei\nWir gehen bis 8:00 Uhr steil\nIch merk der Bass fickt rein\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\nBis drei war die Mucke whack\nhalb acht geht\u2018s heim werd im Bus geweckt\n\nWir haben den Suff vor\u2019m Club versteckt\n1:00 Uhr der letzte Schluck ist weg\n\n\n#01099istdiefamily #nachtschicht #ikkimel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63993",
                "likeCount": "4092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "daPtyYYg6Kd-5igG9QAoaze-3X8",
            "id": "L3krolXcQBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:29:54Z",
                "channelId": "UCK2izXoHvraUFaPMU5B7vMQ",
                "title": "Borussia Dortmund 3:1 FC Barcelona | Highlights - UCL Champions League",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Borussia Dortmund gegen FC Barcelona vom Viertelfinale der Champions League 2024/25 bei Prime Video!\n\nTore: 1:0 Guirassy (Penalty 10.), 2:0 Guirassy (49.), 2:1 Bensebaini (OG 54.), 2:0 Guirassy (49.), 2:1 Bensebaini (OG 54.), 3:1 Guirassy (76.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3krolXcQBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3krolXcQBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3krolXcQBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3krolXcQBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L3krolXcQBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Deutschland",
                "tags": [
                    "Dortmund",
                    "Barcelona",
                    "Champions League",
                    "UEFA Champions League",
                    "UEFA Champions League 24/25",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Highlights CL",
                    "UEFA Champions League Amazon",
                    "Amazon Highlights",
                    "Amazon Prime Sport",
                    "Amazon Champions League",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Amazon Prime Video Sport",
                    "APVS",
                    "PV",
                    "PrimeUCL",
                    "Prime Video",
                    "Prime Video CL",
                    "Prime Video Champions League",
                    "UCL Highlights",
                    "Highlights",
                    "Borussia Dortmund",
                    "FC Barcelona",
                    "BVB",
                    "DOR",
                    "Barca",
                    "FCB",
                    "BAR"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Borussia Dortmund 3:1 FC Barcelona | Highlights - UCL Champions League",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Borussia Dortmund gegen FC Barcelona vom Viertelfinale der Champions League 2024/25 bei Prime Video!\n\nTore: 1:0 Guirassy (Penalty 10.), 2:0 Guirassy (49.), 2:1 Bensebaini (OG 54.), 2:0 Guirassy (49.), 2:1 Bensebaini (OG 54.), 3:1 Guirassy (76.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1230044",
                "likeCount": "15830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Vzl7Ge6td-e4SKYR3mvjacaIOY",
            "id": "1cfYOjAJ7-Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T13:00:07Z",
                "channelId": "UC6Nh0xrtXJfNGucGtVrqjHw",
                "title": "350.000 B\u00fccher: Finde den EINEN Satz in der Riesenbibliothek",
                "description": "Heute geht es f\u00fcr Marc Seibold und Sebastian Meinberg in eine der sch\u00f6nsten und modernsten Bibliotheken Deutschlands: die Stadtbibliothek Stuttgart. Hier darf Meini eine besonders kreative Herausforderung l\u00f6sen: Er muss einen von Marc vorgegebenen Satz zusammensetzen \u2013 und zwar so, dass jedes einzelne Wort aus einem anderen Buch stammt. Die Schwierigkeit dabei? Er darf keinen Computer zur Hilfe nehmen, keine Suchmaschinen benutzen und auch niemanden um Unterst\u00fctzung bitten. Nur mit den B\u00fcchern vor Ort und seinem eigenen Sp\u00fcrsinn macht er sich auf die Suche! Ob Meini das schaffen kann, seht ihr in der neuen Folge von \u201eDas schaffst du nie!\u201c. \n\nEINE DER SCH\u00d6NSTEN BIBLIOTHEKEN DER WELT  \n\nDie Stadtbibliothek Stuttgart am Mail\u00e4nder Platz ist ein modernes Wahrzeichen der Stadt. Auf mehreren Etagen gibt\u2019s B\u00fccher, Filme, gem\u00fctliche Leseecken und sogar eine Dachterrasse mit Blick \u00fcber Stuttgart. Ein cooler Ort zum Lesen, Arbeiten oder einfach zum Abschalten. In diversen Rankings wird diese Bibliothek als eine der sehenswertesten Bibliotheken Deutschlands oder sogar der Welt aufgelistet. Kanntet ihr diese Bibliothek bereits? \n\nEin Film von Jakob Wihgrab \nModeration:  Sebastian Meinberg, Marc Seibold \nRedaktion: Nina Vogl, Alana Piller, Johannes Vogl, Melanie Sotouky  \nKamera: Christian Hofmann, Moritz Mayer  \nSchnitt: Chris Takacs (DropIn TV) \nPostproduction/Grafik: Sebastian Greiml, Karolina Ottmers, Xenia Leidig  \nMischung: Christian Hei\u00df \nKanalmanagement: Christian Tim To  \n\n******************************************************************** \n\nWer Sebastian bei der n\u00e4chsten Challenge sehen m\u00f6chte, klickt hier: https://www.instagram.com/heinz.wescher/ \n\nUnd wer Marc folgen m\u00f6chte, klickt hier: https://instagram.com/marc_cyborg   \n\nWer noch mehr \u00fcber Julia kennenlernen m\u00f6chte, klickt hier: \u202f https://www.instagram.com/tschuggi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cfYOjAJ7-Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cfYOjAJ7-Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cfYOjAJ7-Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cfYOjAJ7-Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1cfYOjAJ7-Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Das schaffst du nie!",
                "tags": [
                    "Das schaffst du nie",
                    "DSDN",
                    "Bayerischer Rundfunk",
                    "Bayern 3",
                    "Julia Nageler",
                    "Sebastian Meinberg",
                    "Marc Seibold",
                    "stadtbibliothek",
                    "stuttgart",
                    "bibliothek",
                    "buch challenge",
                    "satzsuche",
                    "book challenge",
                    "b\u00fccher r\u00e4tsel",
                    "satz aus b\u00fcchern",
                    "ohne internet",
                    "kein computer",
                    "kein google"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "350.000 B\u00fccher: Finde den EINEN Satz in der Riesenbibliothek",
                    "description": "Heute geht es f\u00fcr Marc Seibold und Sebastian Meinberg in eine der sch\u00f6nsten und modernsten Bibliotheken Deutschlands: die Stadtbibliothek Stuttgart. Hier darf Meini eine besonders kreative Herausforderung l\u00f6sen: Er muss einen von Marc vorgegebenen Satz zusammensetzen \u2013 und zwar so, dass jedes einzelne Wort aus einem anderen Buch stammt. Die Schwierigkeit dabei? Er darf keinen Computer zur Hilfe nehmen, keine Suchmaschinen benutzen und auch niemanden um Unterst\u00fctzung bitten. Nur mit den B\u00fcchern vor Ort und seinem eigenen Sp\u00fcrsinn macht er sich auf die Suche! Ob Meini das schaffen kann, seht ihr in der neuen Folge von \u201eDas schaffst du nie!\u201c. \n\nEINE DER SCH\u00d6NSTEN BIBLIOTHEKEN DER WELT  \n\nDie Stadtbibliothek Stuttgart am Mail\u00e4nder Platz ist ein modernes Wahrzeichen der Stadt. Auf mehreren Etagen gibt\u2019s B\u00fccher, Filme, gem\u00fctliche Leseecken und sogar eine Dachterrasse mit Blick \u00fcber Stuttgart. Ein cooler Ort zum Lesen, Arbeiten oder einfach zum Abschalten. In diversen Rankings wird diese Bibliothek als eine der sehenswertesten Bibliotheken Deutschlands oder sogar der Welt aufgelistet. Kanntet ihr diese Bibliothek bereits? \n\nEin Film von Jakob Wihgrab \nModeration:  Sebastian Meinberg, Marc Seibold \nRedaktion: Nina Vogl, Alana Piller, Johannes Vogl, Melanie Sotouky  \nKamera: Christian Hofmann, Moritz Mayer  \nSchnitt: Chris Takacs (DropIn TV) \nPostproduction/Grafik: Sebastian Greiml, Karolina Ottmers, Xenia Leidig  \nMischung: Christian Hei\u00df \nKanalmanagement: Christian Tim To  \n\n******************************************************************** \n\nWer Sebastian bei der n\u00e4chsten Challenge sehen m\u00f6chte, klickt hier: https://www.instagram.com/heinz.wescher/ \n\nUnd wer Marc folgen m\u00f6chte, klickt hier: https://instagram.com/marc_cyborg   \n\nWer noch mehr \u00fcber Julia kennenlernen m\u00f6chte, klickt hier: \u202f https://www.instagram.com/tschuggi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146351",
                "likeCount": "5850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "304"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ICVCUNauxOYpXgIc6k9RQh14kM",
            "id": "SSkIwldt_Mc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T11:00:44Z",
                "channelId": "UCSRQrAzNFaecVmO9v2bu0Dg",
                "title": "Ein XXL Ersatzteillager, eine PISSNELKE und die goldene Feder in der W\u00fcste!  | Morlock Motors",
                "description": "\u25ba \"Morlock Motors - Big Deals im Westerwald\" bei Joyn: https://url.joyn.de/morlockmotors/description\n\nDie Osh-Koshs werden flei\u00dfig repariert. daf\u00fcr braucht es viele Ersatzteile, f\u00fcr die Michael kurzerhand einen weiteren Osh-Kosh kauft - zum Ausschlachten. Und: Mit der Pissnelke amn der \u00f6rtlichen Tankstelle kommt man beim Volltanken leider nicht weit.\n\nFreigegeben ab 12 Jahren\n\n\nMichael Manousakis und seine Crew machen Stahl zu Geld - im Westerwald und weltweit. Fahrzeuge, Maschinen, Flugzeuge, Milit\u00e4rausr\u00fcstung: \"Morlock Motors\" ist Europas gr\u00f6\u00dfter US-Waren-Handel. Chef Michael Manousakis kauft auf der ganzen Welt seltene Fahrzeuge und ungew\u00f6hnliches Equipment aller Art auf. Dann m\u00fcssen dutzende massive Milit\u00e4rfahrzeuge und Helikopter in wenigen Tagen von einer exotischen Insel nach Deutschland \u00fcberf\u00fchrt werden.\n\n\u25ba Abonniere den Kanal, um keine Folge zu verpassen! https://www.youtube.com/channel/UCSRQrAzNFaecVmO9v2bu0Dg?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Alle Folgen \"Morlock Motors\" und mehr:\nhttps://www.joyn.de/serien/morlock-motors-big-deals-im-westerwald\n\n\u25ba Kabel Eins auf Facebook: \nhttps://www.facebook.com/kabeleins/\n\n\u25ba Kabel Eins auf Instagram: \nhttps://www.instagram.com/kabel_eins/\n\n----------------------------------------------------------------- \n#KabelEins #morlockmotors #usarmy \n----------------------------------------------------------------- \nImpressum: \nhttps://www.kabeleins.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSkIwldt_Mc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSkIwldt_Mc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSkIwldt_Mc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSkIwldt_Mc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SSkIwldt_Mc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabel Eins",
                "tags": [
                    "kabel eins",
                    "kabeleins",
                    "kabel eins TV",
                    "fernsehen",
                    "kabel 1",
                    "kableins",
                    "kable eins",
                    "kabel eins programm",
                    "kabel eins now",
                    "kabel eins classics",
                    "kabel eins classic",
                    "kabel eins tv",
                    "kabel eins deutschland",
                    "kabel eins online"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein XXL Ersatzteillager, eine PISSNELKE und die goldene Feder in der W\u00fcste!  | Morlock Motors",
                    "description": "\u25ba \"Morlock Motors - Big Deals im Westerwald\" bei Joyn: https://url.joyn.de/morlockmotors/description\n\nDie Osh-Koshs werden flei\u00dfig repariert. daf\u00fcr braucht es viele Ersatzteile, f\u00fcr die Michael kurzerhand einen weiteren Osh-Kosh kauft - zum Ausschlachten. Und: Mit der Pissnelke amn der \u00f6rtlichen Tankstelle kommt man beim Volltanken leider nicht weit.\n\nFreigegeben ab 12 Jahren\n\n\nMichael Manousakis und seine Crew machen Stahl zu Geld - im Westerwald und weltweit. Fahrzeuge, Maschinen, Flugzeuge, Milit\u00e4rausr\u00fcstung: \"Morlock Motors\" ist Europas gr\u00f6\u00dfter US-Waren-Handel. Chef Michael Manousakis kauft auf der ganzen Welt seltene Fahrzeuge und ungew\u00f6hnliches Equipment aller Art auf. Dann m\u00fcssen dutzende massive Milit\u00e4rfahrzeuge und Helikopter in wenigen Tagen von einer exotischen Insel nach Deutschland \u00fcberf\u00fchrt werden.\n\n\u25ba Abonniere den Kanal, um keine Folge zu verpassen! https://www.youtube.com/channel/UCSRQrAzNFaecVmO9v2bu0Dg?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Alle Folgen \"Morlock Motors\" und mehr:\nhttps://www.joyn.de/serien/morlock-motors-big-deals-im-westerwald\n\n\u25ba Kabel Eins auf Facebook: \nhttps://www.facebook.com/kabeleins/\n\n\u25ba Kabel Eins auf Instagram: \nhttps://www.instagram.com/kabel_eins/\n\n----------------------------------------------------------------- \n#KabelEins #morlockmotors #usarmy \n----------------------------------------------------------------- \nImpressum: \nhttps://www.kabeleins.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188261",
                "likeCount": "4093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LmlVh8qeoGWiuo-lQsaI4DXr3a0",
            "id": "U-pIwyC7e64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T10:15:02Z",
                "channelId": "UC6Gc4KQ1ueDnh8x7plaAD3w",
                "title": "\ud83d\ude33\ud83d\ude30HORROR CRASH und BLITZEINSCHLAG bei GEWITTER an TAG 2 der LAUFBAND-RAD TOUR",
                "description": "Heute gibt es Tag 2 von der geilen neuen Laufband Rad Tour!\nHier geht es zu den Lopfit R\u00e4dern: https://www.lopifit.com/de/\nMit dem Code \u201eTrymacs25\u201c k\u00f6nnt ihr 250\u20ac sparen! #werbung \n\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba ESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-pIwyC7e64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-pIwyC7e64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-pIwyC7e64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-pIwyC7e64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-pIwyC7e64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trymacs",
                "tags": [
                    "trymacs",
                    "twitch",
                    "live",
                    "livestream",
                    "meme",
                    "lustig",
                    "memes",
                    "highlight",
                    "highlights",
                    "lost",
                    "stream",
                    "deutsch",
                    "Deutschland",
                    "EM",
                    "Roller",
                    "Scooter",
                    "Tour",
                    "Trymacs",
                    "Nici",
                    "Max",
                    "Zarbex",
                    "Ronny Berger",
                    "Ronny",
                    "Fails",
                    "Crash",
                    "Unfall",
                    "Schlimm",
                    "Fallen",
                    "7 Tage",
                    "Live",
                    "Aditotoro",
                    "Crew",
                    "WM",
                    "max schradin",
                    "Stunt",
                    "Quest",
                    "Huhn",
                    "Sprung",
                    "Story",
                    "funny",
                    "Fan",
                    "Bestrafung",
                    "Paul Frege",
                    "Polizei",
                    "Fail",
                    "Angehalten",
                    "Road Rage",
                    "Amsterdam",
                    "Niederlande",
                    "Holland",
                    "Fahrradtour",
                    "Tag",
                    "Tag 2",
                    "Fahrrad"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude33\ud83d\ude30HORROR CRASH und BLITZEINSCHLAG bei GEWITTER an TAG 2 der LAUFBAND-RAD TOUR",
                    "description": "Heute gibt es Tag 2 von der geilen neuen Laufband Rad Tour!\nHier geht es zu den Lopfit R\u00e4dern: https://www.lopifit.com/de/\nMit dem Code \u201eTrymacs25\u201c k\u00f6nnt ihr 250\u20ac sparen! #werbung \n\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba ESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "635188",
                "likeCount": "26057",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bLZi_uh8x8XL2DsIoYWfpNcS0fQ",
            "id": "1HzYSFGyMnA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:17:10Z",
                "channelId": "UCy1M8vyPmNXVrlGatjBD9mQ",
                "title": "4000km mit der Ural durch Australien: Die Polizei muss kommen | #2",
                "description": "Mit dem Code: \u201eKuhlewu\u201c bekommst du 10% Rabatt im Cardo Online Shop \nhttps://cardosystems.rfrl.co/2wo38\n\nauf die Produkte der PACKTALK EDGE, NEO, FREECOM X und SPIRIT Serie, PACKTALK EDGEPHONES und PACKTALK OUTDOOR. \nCardo hat uns auf jeden Fall mehr als \u00fcberzeugt!\n\nFalls ihr Folge 1 noch nicht gesehen habt, hier lang: \nhttps://youtu.be/jM1SeriXDJk?si=dfXI0oI-Nem694dN\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HzYSFGyMnA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HzYSFGyMnA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HzYSFGyMnA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HzYSFGyMnA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1HzYSFGyMnA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuhlewu",
                "tags": [
                    "Kuhlewu",
                    "Moji",
                    "Motovlogs",
                    "Moto",
                    "motovlog",
                    "david bost",
                    "knattercrew",
                    "Motorrad",
                    "challenge",
                    "ogiberlin",
                    "knatternatter",
                    "berlin",
                    "Davidbost",
                    "Seaky"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4000km mit der Ural durch Australien: Die Polizei muss kommen | #2",
                    "description": "Mit dem Code: \u201eKuhlewu\u201c bekommst du 10% Rabatt im Cardo Online Shop \nhttps://cardosystems.rfrl.co/2wo38\n\nauf die Produkte der PACKTALK EDGE, NEO, FREECOM X und SPIRIT Serie, PACKTALK EDGEPHONES und PACKTALK OUTDOOR. \nCardo hat uns auf jeden Fall mehr als \u00fcberzeugt!\n\nFalls ihr Folge 1 noch nicht gesehen habt, hier lang: \nhttps://youtu.be/jM1SeriXDJk?si=dfXI0oI-Nem694dN\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242649",
                "likeCount": "16518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZFs_8Ytd6UlwmOuoAKQe7brcYcE",
            "id": "q8J-KdzC6Ks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T16:01:24Z",
                "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA",
                "title": "Wer hat Nord Stream gesprengt?",
                "description": "Revolut kostenlos laden und 20\u20ac Willkommensbonus sichern: https://simpli.deals/revolut45 (Werbung)\n\nWas ist bei dem Anschlag auf die Nord Stream Pipelines wirklich passiert?\n\nCheckt hier die Dokus von ARD Kontraste und ZDF Frontal:\nARD Kontraste: https://www.ardmediathek.de/video/dokumentation-und-reportage/tatort-ostsee-wer-sprengte-die-nord-stream-pipelines/das-erste/Y3JpZDovL2Rhc2Vyc3RlLmRlL3JlcG9ydGFnZSBfIGRva3VtZW50YXRpb24gaW0gZXJzdGVuLzIwMjMtMDktMjZfMjEtNDUtTUVTWg\nZDF Frontal: https://www.zdf.de/politik/frontal/doku-fall-nord-stream-spurensuche-ostsee-andromeda-gas-pipeline-explosion-russland-sabotage-ukraine-krieg-100.html \n\nHier findet ihr die Artikel von Zeit, Spiegel und SZ:\nZeit: https://www.zeit.de/politik/deutschland/2024-07/nordstream-anschlag-ermittlungen-festnahme\nSpiegel: https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nord-stream-wie-ein-ukrainisches-geheimkommando-pipelines-sprengte-a-7aceb6f8-060f-4d29-9ddd-582dfdaf4ac6\nSZ: https://www.sueddeutsche.de/projekte/artikel/politik/nordstream-anschlag-ukraine-haftbefehl-e796800/?reduced=true\n\nCorrections:\n22:36 Hier markieren wir versehentlich Torhamn. Sandhamn liegt weiter n\u00f6rdlich.\n22:19 Vereinfachte Darstellung der Taucher. Moderne Ausr\u00fcstung f\u00fcr Tiefseetaucher fehlt in den Animationen (Rebreather, Trimix-Gemische, mehrere Tauchflaschen etc.)\n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus    \n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1BTwl08d8azSxhop-BZJP0NZw-O3sHyZs4--a2rVbFXw/edit?tab=t.0\n\nMusik:\nArtlist:\nOut of Flux - Clash of the Machines\nDaniHaDani - Its Coming\nDaniHaDani - Don\u2019t Look Back - Instrumental Version\nOr Chausha - The Fall\nDark Swells - No Low Percussion, Strings\nInner Steel - No Ear Candy\nCG - SIREN - Instrumental Version\nYotam Agam - Qing Long\nJimmy Svensson - No More Light\nNick Kelly - Dark Mysteries\nTzabutan - El Cognito\nYarim Primak - My Lord\nStanley Gurvich - Transmission\nIan Post - After Grief\nRoie Shpigler - Bones Hammers\n\nLens Distortion:\nWastelands\nTenacity - Underscore\nAncient Streets - Underscore\nGrounded - Underscore\nTeam Principle\nVision\nIntentionality\n10\u2019000 Hours - Underscore\nAnathema\nFrom the Shadows\nAgainst All Odds\nGo Faster\nTonalities\nUnorthodox\n\nEpidemic Sounds:\nDeception Uncovered - Experia\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8J-KdzC6Ks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8J-KdzC6Ks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8J-KdzC6Ks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8J-KdzC6Ks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q8J-KdzC6Ks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplicissimus",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer hat Nord Stream gesprengt?",
                    "description": "Revolut kostenlos laden und 20\u20ac Willkommensbonus sichern: https://simpli.deals/revolut45 (Werbung)\n\nWas ist bei dem Anschlag auf die Nord Stream Pipelines wirklich passiert?\n\nCheckt hier die Dokus von ARD Kontraste und ZDF Frontal:\nARD Kontraste: https://www.ardmediathek.de/video/dokumentation-und-reportage/tatort-ostsee-wer-sprengte-die-nord-stream-pipelines/das-erste/Y3JpZDovL2Rhc2Vyc3RlLmRlL3JlcG9ydGFnZSBfIGRva3VtZW50YXRpb24gaW0gZXJzdGVuLzIwMjMtMDktMjZfMjEtNDUtTUVTWg\nZDF Frontal: https://www.zdf.de/politik/frontal/doku-fall-nord-stream-spurensuche-ostsee-andromeda-gas-pipeline-explosion-russland-sabotage-ukraine-krieg-100.html \n\nHier findet ihr die Artikel von Zeit, Spiegel und SZ:\nZeit: https://www.zeit.de/politik/deutschland/2024-07/nordstream-anschlag-ermittlungen-festnahme\nSpiegel: https://www.spiegel.de/politik/deutschland/nord-stream-wie-ein-ukrainisches-geheimkommando-pipelines-sprengte-a-7aceb6f8-060f-4d29-9ddd-582dfdaf4ac6\nSZ: https://www.sueddeutsche.de/projekte/artikel/politik/nordstream-anschlag-ukraine-haftbefehl-e796800/?reduced=true\n\nCorrections:\n22:36 Hier markieren wir versehentlich Torhamn. Sandhamn liegt weiter n\u00f6rdlich.\n22:19 Vereinfachte Darstellung der Taucher. Moderne Ausr\u00fcstung f\u00fcr Tiefseetaucher fehlt in den Animationen (Rebreather, Trimix-Gemische, mehrere Tauchflaschen etc.)\n\nCheckt Unfassbar ab: @unfassbar  \nhttps://www.youtube.com/@UC9h7UoNb95t_b5A4eHmRnFw \n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\n------\n\nDanke an unsere Patrons:   / simplicissimus  \nhttps://www.patreon.com/simplicissimus\n\nSimpli auf Instagram:   / simplicissimusyt  \nhttps://www.instagram.com/simplicissimusyt\n\nSimpli auf TikTok:   / simplicissimus\nhttps://www.tiktok.com/@simplicissimus    \n\nQuellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1BTwl08d8azSxhop-BZJP0NZw-O3sHyZs4--a2rVbFXw/edit?tab=t.0\n\nMusik:\nArtlist:\nOut of Flux - Clash of the Machines\nDaniHaDani - Its Coming\nDaniHaDani - Don\u2019t Look Back - Instrumental Version\nOr Chausha - The Fall\nDark Swells - No Low Percussion, Strings\nInner Steel - No Ear Candy\nCG - SIREN - Instrumental Version\nYotam Agam - Qing Long\nJimmy Svensson - No More Light\nNick Kelly - Dark Mysteries\nTzabutan - El Cognito\nYarim Primak - My Lord\nStanley Gurvich - Transmission\nIan Post - After Grief\nRoie Shpigler - Bones Hammers\n\nLens Distortion:\nWastelands\nTenacity - Underscore\nAncient Streets - Underscore\nGrounded - Underscore\nTeam Principle\nVision\nIntentionality\n10\u2019000 Hours - Underscore\nAnathema\nFrom the Shadows\nAgainst All Odds\nGo Faster\nTonalities\nUnorthodox\n\nEpidemic Sounds:\nDeception Uncovered - Experia\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1112197",
                "likeCount": "65481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QbA1OtU_H4vw_T85uStsCkkoTEM",
            "id": "IYGG55qwQZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T07:01:06Z",
                "channelId": "UCz97F7dMxBNOfGYu3rx8aCw",
                "title": "28 YEARS LATER - New Trailer",
                "description": "Danny Boyle and Alex Garland reunite for #28YearsLater \u2013 exclusively in movie theatres 6.20. \n\nFollow Us on Social:\nhttps://twitter.com/28yearslatermov\nhttps://www.facebook.com/28yearslaterofficial\nhttps://www.instagram.com/28yearslatermovie\nhttps://www.tiktok.com/@28yearslatermovie \n\n28 DAYS LATER is now available to buy or rent on Digital: https://bit.ly/28DaysLaterOnDigital\n\nSubscribe for more exclusive content: https://www.youtube.com/@sonypictures\n\nAcademy Award\u00ae-winning director Danny Boyle and Academy Award\u00ae-nominated writer Alex Garland reunite for 28 Years Later, a terrifying new story set in the world created by 28 Days Later. It\u2019s been almost three decades since the rage virus escaped a biological weapons laboratory, and now, still in a ruthlessly enforced quarantine, some have found ways to exist amidst the infected. One such group of survivors lives on a small island connected to the mainland by a single, heavily-defended causeway. When one of the group leaves the island on a mission into the dark heart of the mainland, he discovers secrets, wonders, and horrors that have mutated not only the infected but other survivors as well.\n \nDirected by:\u200b\u200b\nDanny Boyle\u200b\u200b\u200b\n\u200b\nWritten by:\u200b\u200b\u200b\u200b\nAlex Garland\u200b\u200b\u200b\n \nProduced by: \u200b\u200b\u200b\u200b\nAndrew Macdonald\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bPeter Rice\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bBernard Bellew\nDanny Boyle\nAlex Garland\n \nExecutive Producer:\u200b\u200b\u200b\nCillian Murphy\n \nCast:\u200b\nJodie Comer\n\u200bAaron Taylor-Johnson\n\u200bJack O'Connell\n\u200bAlfie Williams\n\u200band Ralph Fiennes\n \nThis film is not yet rated by The Motion Picture Association. For future rating information, please visit www.filmratings.com.\n \nCredits not final\n\n#SonyPictures #Trailer #MovieTrailer #28YearsLater #28DaysLater #28MonthsLater #DannyBoyle\u200b\u200b\u200b #AlexGarland\u200b\u200b\u200b #CillianMurphy #JodieComer #\u200bAaronTaylorJohnson #\u200bJackOConnell\n#\u200bAlfieWilliams #RalphFiennes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Entertainment",
                "tags": [
                    "SonyPictures",
                    "Trailer",
                    "MovieTrailer",
                    "28YearsLater",
                    "28DaysLater",
                    "28MonthsLater",
                    "DannyBoyle",
                    "AlexGarland",
                    "CillianMurphy",
                    "JodieComer",
                    "AaronTaylorJohnson",
                    "JackOConnell",
                    "AlfieWilliams",
                    "RalphFiennes",
                    "28 Years Later Trailer",
                    "28 Days Later Sequel",
                    "Danny Boyle",
                    "Alex Garland",
                    "Cillian Murphy",
                    "Jodie Comer",
                    "Zombie Apocalypse 2025",
                    "Post Apocalyptic Horror",
                    "Best Horror Movies 2025",
                    "28 Months Later",
                    "Viral Outbreak Movie",
                    "British Zombie Film",
                    "Upcoming Horror 2025",
                    "28 Years Later Release Date"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "28 YEARS LATER - New Trailer",
                    "description": "Danny Boyle and Alex Garland reunite for #28YearsLater \u2013 exclusively in movie theatres 6.20. \n\nFollow Us on Social:\nhttps://twitter.com/28yearslatermov\nhttps://www.facebook.com/28yearslaterofficial\nhttps://www.instagram.com/28yearslatermovie\nhttps://www.tiktok.com/@28yearslatermovie \n\n28 DAYS LATER is now available to buy or rent on Digital: https://bit.ly/28DaysLaterOnDigital\n\nSubscribe for more exclusive content: https://www.youtube.com/@sonypictures\n\nAcademy Award\u00ae-winning director Danny Boyle and Academy Award\u00ae-nominated writer Alex Garland reunite for 28 Years Later, a terrifying new story set in the world created by 28 Days Later. It\u2019s been almost three decades since the rage virus escaped a biological weapons laboratory, and now, still in a ruthlessly enforced quarantine, some have found ways to exist amidst the infected. One such group of survivors lives on a small island connected to the mainland by a single, heavily-defended causeway. When one of the group leaves the island on a mission into the dark heart of the mainland, he discovers secrets, wonders, and horrors that have mutated not only the infected but other survivors as well.\n \nDirected by:\u200b\u200b\nDanny Boyle\u200b\u200b\u200b\n\u200b\nWritten by:\u200b\u200b\u200b\u200b\nAlex Garland\u200b\u200b\u200b\n \nProduced by: \u200b\u200b\u200b\u200b\nAndrew Macdonald\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bPeter Rice\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bBernard Bellew\nDanny Boyle\nAlex Garland\n \nExecutive Producer:\u200b\u200b\u200b\nCillian Murphy\n \nCast:\u200b\nJodie Comer\n\u200bAaron Taylor-Johnson\n\u200bJack O'Connell\n\u200bAlfie Williams\n\u200band Ralph Fiennes\n \nThis film is not yet rated by The Motion Picture Association. For future rating information, please visit www.filmratings.com.\n \nCredits not final\n\n#SonyPictures #Trailer #MovieTrailer #28YearsLater #28DaysLater #28MonthsLater #DannyBoyle\u200b\u200b\u200b #AlexGarland\u200b\u200b\u200b #CillianMurphy #JodieComer #\u200bAaronTaylorJohnson #\u200bJackOConnell\n#\u200bAlfieWilliams #RalphFiennes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4494343",
                "likeCount": "140904",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O0q-z4O9tjxdX93pNdwKNOm5zuo",
            "id": "FuVxF-6EnLg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T22:41:53Z",
                "channelId": "UC_g3GcqoC_31_pDdBtST-hg",
                "title": "Kimmich spricht nach Bayern-Aus Klartext: \"Da m\u00fcssen wir uns deutlich verbessern!\"",
                "description": "Kimmich wird nach dem CL-Aus deutlich! Nach dem bitteren Ausscheiden gegen Inter findet Joshua Kimmich klare Worte: \u201eDa m\u00fcssen wir uns deutlich verbessern \u2013 in vielen Bereichen!\u201c \n\nDer Bayern-Leader nimmt das Team in die Pflicht \u2013 und fordert Konsequenzen f\u00fcr die neue Saison.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FuVxF-6EnLg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FuVxF-6EnLg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FuVxF-6EnLg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FuVxF-6EnLg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FuVxF-6EnLg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FCBinside",
                "tags": [
                    "FC Bayern",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "FCB",
                    "FC Bayern News",
                    "FC Bayern Nachrichten",
                    "Bayern News",
                    "Bayern M\u00fcnchen News",
                    "FCB News",
                    "FCB Nachrichten",
                    "FC Bayern Transfers",
                    "FC Bayern Transfernews",
                    "Bayern Transfer News",
                    "FC Bayern Transferger\u00fcchte",
                    "Bayern Transfer Nachrichten",
                    "Vincent Kompany",
                    "FCBinside",
                    "fcb inside",
                    "kimmich",
                    "joshua kimmich",
                    "bayern inter",
                    "bayern inter 2 2",
                    "bayern inter highlights",
                    "thomas m\u00fcller",
                    "champions league",
                    "champions league highlights",
                    "bayern",
                    "bayern m\u00fcnchen",
                    "bayern munchen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kimmich spricht nach Bayern-Aus Klartext: \"Da m\u00fcssen wir uns deutlich verbessern!\"",
                    "description": "Kimmich wird nach dem CL-Aus deutlich! Nach dem bitteren Ausscheiden gegen Inter findet Joshua Kimmich klare Worte: \u201eDa m\u00fcssen wir uns deutlich verbessern \u2013 in vielen Bereichen!\u201c \n\nDer Bayern-Leader nimmt das Team in die Pflicht \u2013 und fordert Konsequenzen f\u00fcr die neue Saison.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200921",
                "likeCount": "1104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AhViO5vFGInfE-oGt6n9AWF-cL8",
            "id": "r5_sAiUMVeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:10:17Z",
                "channelId": "UCpryVRk_VDudG8SHXgWcG0w",
                "title": "UCL SEMI-FINALISTS! | Real Madrid vs Arsenal (1-2, 1-5 on agg) | UCL Highlights | Saka, Martinelli",
                "description": "Goals from Bukayo Saka and Gabriel Martinelli capped off a memorable night in the Bernabeu as we booked our place in the semi-finals of the Champions League, and you can see the highlights now.\n\nSaka was denied by Thibaut Courtois from the penalty spot in the first half before Real Madrid were given a spot kick of their own, but referee Francois Letexier ruled out the penalty following a VAR check.\n\nOur number 7 made amends with a superb finish over Courtois in the second half after being played through by Mikel Merino before Vinicius Jr levelled for Los Blancos just two minutes later, but Gabriel Martinelli rounded off a fine evening in the Spanish capital to set up a clash with Paris Saint-Germain.\n\n#arsenal #ucl #uefachampionsleague #bukayosaka \n\nEnjoy highlights, training, behind the scenes and documentaries to get closer to the likes of Bukayo Saka, Martin Odegaard, Alessia Russo, Leah Williamson, Kai Havertz, Gabriel Jesus, Kim Little, Declan Rice, Beth Mead, Gabriel Martinelli, Ben White, Stina Blackstenius and more.\n\nSubscribe to the Official Arsenal YouTube Channel: https://arsn.al/youtube\nFollow us on Facebook: https://arsn.al/facebook\nFollow us on X: https://arsn.al/twitter\nFollow us on Instagram: https://arsn.al/instagram\nFollow us on TikTok: https://arsn.al/tiktok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5_sAiUMVeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5_sAiUMVeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5_sAiUMVeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5_sAiUMVeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r5_sAiUMVeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arsenal",
                "tags": [
                    "Arsenal",
                    "Arsenal FC",
                    "Arsenal Football Club",
                    "Football",
                    "Club",
                    "EPL",
                    "Premier League",
                    "Soccer",
                    "Oleksandr Zinchenko",
                    "Alex Zinchenko",
                    "Takehiro Tomiyasu",
                    "tommyasu",
                    "gabriel martinelli",
                    "bukayo saka",
                    "Thomas partey",
                    "Gabriel Magalhaes",
                    "Odegaard",
                    "Odegard",
                    "\u00d8degaard",
                    "Gabriel Jesus",
                    "arsenal highlights",
                    "arsenal training",
                    "mikel arteta",
                    "havertz",
                    "haverts",
                    "sacka",
                    "saka",
                    "merino",
                    "mereno",
                    "willamson",
                    "russo",
                    "ruso",
                    "mead",
                    "meed",
                    "Calafiori",
                    "califiori"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "UCL SEMI-FINALISTS! | Real Madrid vs Arsenal (1-2, 1-5 on agg) | UCL Highlights | Saka, Martinelli",
                    "description": "Goals from Bukayo Saka and Gabriel Martinelli capped off a memorable night in the Bernabeu as we booked our place in the semi-finals of the Champions League, and you can see the highlights now.\n\nSaka was denied by Thibaut Courtois from the penalty spot in the first half before Real Madrid were given a spot kick of their own, but referee Francois Letexier ruled out the penalty following a VAR check.\n\nOur number 7 made amends with a superb finish over Courtois in the second half after being played through by Mikel Merino before Vinicius Jr levelled for Los Blancos just two minutes later, but Gabriel Martinelli rounded off a fine evening in the Spanish capital to set up a clash with Paris Saint-Germain.\n\n#arsenal #ucl #uefachampionsleague #bukayosaka \n\nEnjoy highlights, training, behind the scenes and documentaries to get closer to the likes of Bukayo Saka, Martin Odegaard, Alessia Russo, Leah Williamson, Kai Havertz, Gabriel Jesus, Kim Little, Declan Rice, Beth Mead, Gabriel Martinelli, Ben White, Stina Blackstenius and more.\n\nSubscribe to the Official Arsenal YouTube Channel: https://arsn.al/youtube\nFollow us on Facebook: https://arsn.al/facebook\nFollow us on X: https://arsn.al/twitter\nFollow us on Instagram: https://arsn.al/instagram\nFollow us on TikTok: https://arsn.al/tiktok"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3298820",
                "likeCount": "44941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CMqzIU4BiNM_A6lL4kkhDyWVGUs",
            "id": "x1viOFgo7Ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:00:00Z",
                "channelId": "UCY3nSxSRpnpsjZ4p15iZxow",
                "title": "CYBORG SEASON \u201825 ANNOUNCEMENT \ud83d\udea8| Arda Saatci",
                "description": "Strava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\nInstagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nDAY ONE: https://day-1.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1viOFgo7Ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1viOFgo7Ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1viOFgo7Ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1viOFgo7Ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x1viOFgo7Ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arda Saat\u00e7i",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CYBORG SEASON \u201825 ANNOUNCEMENT \ud83d\udea8| Arda Saatci",
                    "description": "Strava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\nInstagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nDAY ONE: https://day-1.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210417",
                "likeCount": "32687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A5NwkWRXNKB8iy--H-IFh_Glvg4",
            "id": "IGM8lPHT80s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T10:15:01Z",
                "channelId": "UC6Gc4KQ1ueDnh8x7plaAD3w",
                "title": "\ud83d\ude31\ud83d\ude33RONNY STECKT FEST &  FETTE STUNT SHOW + HOCHZEIT an TAG 3 der LAUFBAND -RAD TOUR - Trymacs",
                "description": "Heute gibt es Tag 3 von der geilen neuen Laufband Rad Tour!\nHier geht es zu den Lopfit R\u00e4dern: https://www.lopifit.com/de/ 250 \u20ac Rabatt mit Code \u201eTrymacs25\u201c\nESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  * #werbung\n\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGM8lPHT80s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGM8lPHT80s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGM8lPHT80s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGM8lPHT80s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IGM8lPHT80s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trymacs",
                "tags": [
                    "trymacs",
                    "twitch",
                    "live",
                    "livestream",
                    "meme",
                    "lustig",
                    "memes",
                    "highlight",
                    "highlights",
                    "lost",
                    "stream",
                    "deutsch",
                    "Deutschland",
                    "EM",
                    "Roller",
                    "Scooter",
                    "Tour",
                    "Trymacs",
                    "Nici",
                    "Max",
                    "Zarbex",
                    "Ronny Berger",
                    "Ronny",
                    "Fails",
                    "Crash",
                    "Unfall",
                    "Schlimm",
                    "Fallen",
                    "7 Tage",
                    "Live",
                    "Aditotoro",
                    "Crew",
                    "WM",
                    "max schradin",
                    "Stunt",
                    "Quest",
                    "Huhn",
                    "Sprung",
                    "Story",
                    "funny",
                    "Fan",
                    "Bestrafung",
                    "Paul Frege",
                    "Polizei",
                    "Fail",
                    "Angehalten",
                    "Road Rage",
                    "Amsterdam",
                    "Niederlande",
                    "Holland",
                    "Fahrradtour",
                    "Tag",
                    "Fahrrad",
                    "Fest stecken",
                    "Rohr",
                    "Hochzeit"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude31\ud83d\ude33RONNY STECKT FEST &  FETTE STUNT SHOW + HOCHZEIT an TAG 3 der LAUFBAND -RAD TOUR - Trymacs",
                    "description": "Heute gibt es Tag 3 von der geilen neuen Laufband Rad Tour!\nHier geht es zu den Lopfit R\u00e4dern: https://www.lopifit.com/de/ 250 \u20ac Rabatt mit Code \u201eTrymacs25\u201c\nESN Rabatt mit Code \"Trymacs\": https://www.esn.com/trymacs  * #werbung\n\n\u25ba LevlUp Rabatt mit Code \"Trymacs\" https://bit.ly/38kgCjk *\n\u25ba Sony INZONE H9 Kopfh\u00f6rer: https://www.sony.de/electronics/inzone-trymacs  *\n\u25ba Podcast mit UnsympathischTV + Varion https://spotify.com/offline+ehrlich\n\n\u25ba Happy Slice Pizza: https://linktr.ee/happyslice\n\u25ba Happy Chips gibt es hier: https://linktr.ee/happychips \n\nSchreibt eure Meinung gerne in die Kommentare! :) \nViel Spa\u00df! \n\n\u25ba Soziale Netzwerke:\n\u2022 Twitch: https://www.twitch.tv/trymacs (Livestream fast t\u00e4glich ab 18/19 Uhr!)\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/trymacs \n\u2022 Twitter: https://twitter.com/Trymacs\n\u2022 TikTok: https://www.tiktok.com/@trymacs\n\u2022 Reddit: https://www.reddit.com/r/Trymacs_Discord/\n\u2022 Mein Discord Server: https://discord.gg/trymacs  \n\nMusik\n\u25ba Epidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/trymacs *\n\nDie mit Sternchen (*) gekennzeichneten Links sind Werbung und sogenannte Affiliate-Links. Wenn du auf so einen Affiliate-Link klickst und \u00fcber diesen Link einkaufst, bekomme ich von dem betreffenden Online-Shop oder Anbieter eine Provision. F\u00fcr dich ver\u00e4ndert sich der Preis nicht."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382505",
                "likeCount": "17491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tdi9fDmteJbv2gE03okxQZcZI1o",
            "id": "cdeKX7cs-r0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T20:59:08Z",
                "channelId": "UCHF66aWLOxBW4l6VkSrS3cQ",
                "title": "JENNIE - like JENNIE - Live at Coachella 2025",
                "description": "JENNIE \u2013 \u201clike JENNIE\u201d - Live at Coachella 2025\n\nWatch this incredible Weekend 1 performance by JENNIE at The Outdoor Theatre on Sunday April 13th at 7:45 PT.\n\nTune back in this weekend for the Weekend 2 livestream, starting Friday at 4 PM PT, April 18th.\nWatch the official Coachella Valley Music and Arts Festival livestream at https://www.youtube.com/coachella\n\nLive only on YouTube from the comfort of your living room or wherever you are.\nWatch up to 4 stages at once in multi-view* from your TV\nShop exclusive merch\nChat live with fans around the world\n\nDownload the official Coachella Livestream app to view the full schedule synced to your time zone, create a personalized livestream lineup, and get reminders so you don\u2019t miss a moment \u2014 available exclusively on YouTube.\niOS: https://apps.apple.com/us/app/coachel...\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/de...\n\n*Device and content restrictions apply. Multi-view feature not available on mobile and desktop devices for Coachella.\n#CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coachella",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like JENNIE - Live at Coachella 2025",
                    "description": "JENNIE \u2013 \u201clike JENNIE\u201d - Live at Coachella 2025\n\nWatch this incredible Weekend 1 performance by JENNIE at The Outdoor Theatre on Sunday April 13th at 7:45 PT.\n\nTune back in this weekend for the Weekend 2 livestream, starting Friday at 4 PM PT, April 18th.\nWatch the official Coachella Valley Music and Arts Festival livestream at https://www.youtube.com/coachella\n\nLive only on YouTube from the comfort of your living room or wherever you are.\nWatch up to 4 stages at once in multi-view* from your TV\nShop exclusive merch\nChat live with fans around the world\n\nDownload the official Coachella Livestream app to view the full schedule synced to your time zone, create a personalized livestream lineup, and get reminders so you don\u2019t miss a moment \u2014 available exclusively on YouTube.\niOS: https://apps.apple.com/us/app/coachel...\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/de...\n\n*Device and content restrictions apply. Multi-view feature not available on mobile and desktop devices for Coachella.\n#CoachellaOnYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3623044",
                "likeCount": "161361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4hH1t65SVsRMZjDhITI64ZmpNxc",
            "id": "pCGtQOC976U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:15:03Z",
                "channelId": "UCx7m16BsXrMYxiroXh0_awQ",
                "title": "(Un)gewollt schwanger: Kriegt Carola ein Kind?! \ud83d\ude31\ud83d\udc76\ud83c\udf7c | Armes Deutschland | RTLZWEI Dokus #73",
                "description": "Carolas Leben steht mal wieder Kopf. Kaum sind die Sozialstunden erledigt, flattert der n\u00e4chste Haftbefehl ins Haus. Die Beziehung mit Lothar ist vorbei, inzwischen lebt sie wieder bei Ex-Freund Stefan \u2013 doch der Schock folgt auf dem Fu\u00df: Carola vermutet, schwanger zu sein. Stefan kommt als Vater nicht infrage. Ihre Vermutung entstand, nachdem sie sich einen Aschenbecher auf den Bauch gestellt hat \u2013 und der sich pl\u00f6tzlich bewegt hat. Ein Besuch beim Frauenarzt soll jetzt Klarheit bringen.\n\n73 | Staffel 10\n\n#rtlzweidokus #rtlzweiclassic #dokuclassic #armesdeutschland #dokumentation #echtesleben #real #rtlzwei #73\nArmes Deutschland \u2013 Stempeln oder abrackern? zeigt das echte Leben am Rand der Gesellschaft. Ob B\u00fcrgergeld, Obdachlosigkeit oder Altersarmut \u2013 die Reportage begleitet Menschen, die t\u00e4glich ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen. Zwischen harter Arbeit und Leben auf Staatskosten stellt sich die Frage: Lohnt sich Arbeit in Deutschland noch? Authentische Schicksale, soziale Brennpunkte und bewegende Geschichten \u2013 mitten aus dem Leben. \n\nZeit f\u00fcr echte Inhalte: Unter der Programmmarke \u201eRTLZWEI Dokus\u201c pr\u00e4sentiert RTLZWEI gesellschaftlich relevante Themen und Fragestellungen. Alle Einzelfilme verbindet eine gewichtige Gemeinsamkeit: Auf den Bildschirm kommen hochwertige journalistische Inhalte, jung und packend erz\u00e4hlt - das ist kein Widerspruch, das sind \u201eRTLZWEI Dokus\u201c!\n\nZur Webseite: https://www.rtl2.de/sendungen/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland\n\nKomplette Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern-1000002872?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCGtQOC976U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCGtQOC976U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCGtQOC976U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCGtQOC976U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pCGtQOC976U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTLZWEI Dokus",
                "tags": [
                    "rtl2 dokus",
                    "ganze doku",
                    "Doku",
                    "Dokus",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "rtl2",
                    "rtl 2",
                    "rtl 2 dokus",
                    "rtl2 doku",
                    "rtl 2 doku",
                    "hartz iv",
                    "rtlzwei",
                    "rtlzwei doku",
                    "armes deutschland",
                    "hartz IV",
                    "B\u00fcrgergeld",
                    "Armut in Deutschland",
                    "Deutschland",
                    "Deutsche Doku",
                    "Sozialreportage",
                    "Leben am Existenzminimum",
                    "So lebt Deutschland",
                    "Gesellschaftskritik",
                    "Realit\u00e4t",
                    "Armes Deutschland RTLZWEI",
                    "Carola",
                    "Schicksale",
                    "arbeitslos",
                    "Sozialhilfeempf\u00e4nger",
                    "Hilfe vom Staat",
                    "Schwanger",
                    "Drama",
                    "RealityCheck"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "(Un)gewollt schwanger: Kriegt Carola ein Kind?! \ud83d\ude31\ud83d\udc76\ud83c\udf7c | Armes Deutschland | RTLZWEI Dokus #73",
                    "description": "Carolas Leben steht mal wieder Kopf. Kaum sind die Sozialstunden erledigt, flattert der n\u00e4chste Haftbefehl ins Haus. Die Beziehung mit Lothar ist vorbei, inzwischen lebt sie wieder bei Ex-Freund Stefan \u2013 doch der Schock folgt auf dem Fu\u00df: Carola vermutet, schwanger zu sein. Stefan kommt als Vater nicht infrage. Ihre Vermutung entstand, nachdem sie sich einen Aschenbecher auf den Bauch gestellt hat \u2013 und der sich pl\u00f6tzlich bewegt hat. Ein Besuch beim Frauenarzt soll jetzt Klarheit bringen.\n\n73 | Staffel 10\n\n#rtlzweidokus #rtlzweiclassic #dokuclassic #armesdeutschland #dokumentation #echtesleben #real #rtlzwei #73\nArmes Deutschland \u2013 Stempeln oder abrackern? zeigt das echte Leben am Rand der Gesellschaft. Ob B\u00fcrgergeld, Obdachlosigkeit oder Altersarmut \u2013 die Reportage begleitet Menschen, die t\u00e4glich ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen. Zwischen harter Arbeit und Leben auf Staatskosten stellt sich die Frage: Lohnt sich Arbeit in Deutschland noch? Authentische Schicksale, soziale Brennpunkte und bewegende Geschichten \u2013 mitten aus dem Leben. \n\nZeit f\u00fcr echte Inhalte: Unter der Programmmarke \u201eRTLZWEI Dokus\u201c pr\u00e4sentiert RTLZWEI gesellschaftlich relevante Themen und Fragestellungen. Alle Einzelfilme verbindet eine gewichtige Gemeinsamkeit: Auf den Bildschirm kommen hochwertige journalistische Inhalte, jung und packend erz\u00e4hlt - das ist kein Widerspruch, das sind \u201eRTLZWEI Dokus\u201c!\n\nZur Webseite: https://www.rtl2.de/sendungen/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland\n\nKomplette Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern-1000002872?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380957",
                "likeCount": "4693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3046"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xaHio0xTL4msPIMzTj6X-0Sk0bs",
            "id": "-sAOWhvheK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T19:00:01Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Marvel Studios\u2019 Thunderbolts* | Final Trailer | In Theaters May 2",
                "description": "In two weeks, one last shot at redemption \u26a1\ufe0f\n\nMarvel Studios\u2019 Thunderbolts* only in theaters May 2. Get tickets now: Fandango.com/Thunderbolts\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Studios\u2019 Thunderbolts* | Final Trailer | In Theaters May 2",
                    "description": "In two weeks, one last shot at redemption \u26a1\ufe0f\n\nMarvel Studios\u2019 Thunderbolts* only in theaters May 2. Get tickets now: Fandango.com/Thunderbolts\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4559931",
                "likeCount": "122003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6664"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BHZKlluYgRerMvOZv2SMz48Nq3E",
            "id": "8PimtJDcGv4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T19:35:48Z",
                "channelId": "UCUs8sGiP4avNaYNVO22INhQ",
                "title": "mgk - Empty Out Your Pockets (Juice WRLD) x Boulevard of Broken Dreams (Green Day)",
                "description": "mgk - Empty Out Your Pockets (Juice WRLD) x Boulevard of Broken Dreams (Green Day) \n\nDirected by: Sam Cahill\n\nFollow mgk:\nhttp://twitter.com/machinegunkelly\nhttp://instagram.com/machinegunkelly\nhttps://tiktok.com/@machinegunkelly\nhttp://facebook.com/machinegunkelly\nhttp://MachineGunKelly.lnk.to/newsletter\nhttp://machinegunkelly.com\n\n#mgk #emptyoutyourpockets #juicewrld",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PimtJDcGv4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PimtJDcGv4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PimtJDcGv4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8PimtJDcGv4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "mgk",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "mgk - Empty Out Your Pockets (Juice WRLD) x Boulevard of Broken Dreams (Green Day)",
                    "description": "mgk - Empty Out Your Pockets (Juice WRLD) x Boulevard of Broken Dreams (Green Day) \n\nDirected by: Sam Cahill\n\nFollow mgk:\nhttp://twitter.com/machinegunkelly\nhttp://instagram.com/machinegunkelly\nhttps://tiktok.com/@machinegunkelly\nhttp://facebook.com/machinegunkelly\nhttp://MachineGunKelly.lnk.to/newsletter\nhttp://machinegunkelly.com\n\n#mgk #emptyoutyourpockets #juicewrld"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "836283",
                "likeCount": "65011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5535"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wwWp8UOyit-_e6OYW8ioR7xNcFA",
            "id": "E5cIJgsEjno",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:00:16Z",
                "channelId": "UCfa7jJFYnn3P5LdJXsFkrjw",
                "title": "Pinkel-Video f\u00fcr WG-Zimmer: Wer ist M? | STRG_F",
                "description": "Wir suchen M \u2013 eine Person, die offenbar bereits seit Jahren haupts\u00e4chlich junge Frauen \u00fcber Webseiten f\u00fcr die Wohnungssuche anschreibt. M stellt sich in ihren Nachrichten mal als Meike, mal als Mara oder auch als Debbie vor und behauptet, selbst eine junge Frau mit einem freien WG-Zimmer zu sein, auf der Suche nach einer neuen Mitbewohnerin. Die potentiellen Mitbewohnerinnen werden daraufhin in einen Chat verwickelt, in dem sie schlie\u00dflich Fotos von sich, ihren F\u00fc\u00dfen und dann sogar Videos beim Pinkeln schicken sollen. \u00dcber TikTok erreichen uns viele Berichte von Frauen, die die immer gleiche Vorgehensweise erz\u00e4hlen. Wir wollen wissen, wer steckt dahinter? K\u00f6nnen wir M finden? \n\n\ud83d\udcc4 Recherchedokument zum Film: https://docs.google.com/document/d/1q-nJQGYPyFPiTT57AE85-IBl_BEqw7L8gq1oM3ySMNY/edit?usp=sharing\n\nUnsere Recherche dazu haben wir Ende M\u00e4rz bereits in \u00e4hnlicher Form auf TikTok ver\u00f6ffentlicht. Auch aufgrund eures gro\u00dfen Interesses und der vielen Kommentare haben wir die Geschichte jetzt auch als Reportage f\u00fcr YouTube umgesetzt.\n\nEin Film von: Romy Baierlipp und Kim Eckert\nMitarbeit: Charlotte Bogo, Timo Robben\nKamera: Nadja H\u00fcbner, Maximilian Klein, Saphira Conradi\nSchnitt: Maximilian Klein\nGrafik: Maximilian Klein\nEndfertigung: Maximilian Klein\nMischung: Birte Runge, Sebastian Ohm\nRedaktion: Simone Horst, Salome Zadegan\n\n\u27a1\ufe0f Auf unsere Anfrage bei WG-Gesucht haben sie noch mit ein paar Tipps geantwortet, worauf ihr bei der Wohnungssuche bzw. WG-Suche achten solltet und was ihr tun k\u00f6nnt, falls ihr von einer Masche wie der von M betroffen seid. WG-Gesucht r\u00e4t dazu, immer nur \u00fcber das interne Nachrichtensystem zu schreiben und nicht zu schnell auf andere Messengerdienste zu wechseln. Wenn die Gespr\u00e4che zu schnell vertraulich werden, lenkt den Chat wieder auf das Thema Wohnen. Unseri\u00f6se Profile scheinen dann wohl oft nicht mehr zu antworten.\nPers\u00f6nliche Fotos solltet ihr nicht vor einem pers\u00f6nlichen Treffen verschicken. Wenn euch Profile durch den Kontakt unseri\u00f6s vorkommen, solltet ihr sie beim Support-Team der Webseite melden.\n\nWenn ihr selbst Betroffene von digitaler Gewalt werdet, k\u00f6nnt ihr euch hierhin wenden: https://hateaid.org/digitale-gewalt/\n\n#wohnungssuche #chat\n__________ \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: strg_f@ndr.de \nIhr wollt nichts verpassen? \n\ud83d\udc8c Abo: https://bit.ly/2SKo6UH \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/strg_f/\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@strg_f\n__________ \nWir geh\u00f6ren auch zu #funk! Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/@UCOgPGtSnFR6GM-AkzCnxqMQ \nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk?lang=de-DE\nWebsite: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5cIJgsEjno/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5cIJgsEjno/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5cIJgsEjno/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5cIJgsEjno/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5cIJgsEjno/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "STRG_F",
                "tags": [
                    "Dokumenation",
                    "Dokumentarfilm",
                    "Reportage",
                    "Reporter",
                    "STRG_F",
                    "Undercover",
                    "ard",
                    "chat",
                    "die suche nach m",
                    "documentary",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "dokus",
                    "funk",
                    "kim eckert",
                    "ndr",
                    "pinkelvideo",
                    "recherche",
                    "report",
                    "steuerung f",
                    "strg f",
                    "strgf",
                    "strgf funk",
                    "undercover im chat",
                    "wer ist m",
                    "wg Zimmer gegen pinkelvideo",
                    "wg gesuch",
                    "wir suchen m",
                    "wohnungssuche"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pinkel-Video f\u00fcr WG-Zimmer: Wer ist M? | STRG_F",
                    "description": "Wir suchen M \u2013 eine Person, die offenbar bereits seit Jahren haupts\u00e4chlich junge Frauen \u00fcber Webseiten f\u00fcr die Wohnungssuche anschreibt. M stellt sich in ihren Nachrichten mal als Meike, mal als Mara oder auch als Debbie vor und behauptet, selbst eine junge Frau mit einem freien WG-Zimmer zu sein, auf der Suche nach einer neuen Mitbewohnerin. Die potentiellen Mitbewohnerinnen werden daraufhin in einen Chat verwickelt, in dem sie schlie\u00dflich Fotos von sich, ihren F\u00fc\u00dfen und dann sogar Videos beim Pinkeln schicken sollen. \u00dcber TikTok erreichen uns viele Berichte von Frauen, die die immer gleiche Vorgehensweise erz\u00e4hlen. Wir wollen wissen, wer steckt dahinter? K\u00f6nnen wir M finden? \n\n\ud83d\udcc4 Recherchedokument zum Film: https://docs.google.com/document/d/1q-nJQGYPyFPiTT57AE85-IBl_BEqw7L8gq1oM3ySMNY/edit?usp=sharing\n\nUnsere Recherche dazu haben wir Ende M\u00e4rz bereits in \u00e4hnlicher Form auf TikTok ver\u00f6ffentlicht. Auch aufgrund eures gro\u00dfen Interesses und der vielen Kommentare haben wir die Geschichte jetzt auch als Reportage f\u00fcr YouTube umgesetzt.\n\nEin Film von: Romy Baierlipp und Kim Eckert\nMitarbeit: Charlotte Bogo, Timo Robben\nKamera: Nadja H\u00fcbner, Maximilian Klein, Saphira Conradi\nSchnitt: Maximilian Klein\nGrafik: Maximilian Klein\nEndfertigung: Maximilian Klein\nMischung: Birte Runge, Sebastian Ohm\nRedaktion: Simone Horst, Salome Zadegan\n\n\u27a1\ufe0f Auf unsere Anfrage bei WG-Gesucht haben sie noch mit ein paar Tipps geantwortet, worauf ihr bei der Wohnungssuche bzw. WG-Suche achten solltet und was ihr tun k\u00f6nnt, falls ihr von einer Masche wie der von M betroffen seid. WG-Gesucht r\u00e4t dazu, immer nur \u00fcber das interne Nachrichtensystem zu schreiben und nicht zu schnell auf andere Messengerdienste zu wechseln. Wenn die Gespr\u00e4che zu schnell vertraulich werden, lenkt den Chat wieder auf das Thema Wohnen. Unseri\u00f6se Profile scheinen dann wohl oft nicht mehr zu antworten.\nPers\u00f6nliche Fotos solltet ihr nicht vor einem pers\u00f6nlichen Treffen verschicken. Wenn euch Profile durch den Kontakt unseri\u00f6s vorkommen, solltet ihr sie beim Support-Team der Webseite melden.\n\nWenn ihr selbst Betroffene von digitaler Gewalt werdet, k\u00f6nnt ihr euch hierhin wenden: https://hateaid.org/digitale-gewalt/\n\n#wohnungssuche #chat\n__________ \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge? Schreibt uns an: strg_f@ndr.de \nIhr wollt nichts verpassen? \n\ud83d\udc8c Abo: https://bit.ly/2SKo6UH \n\ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/strg_f/\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://www.tiktok.com/@strg_f\n__________ \nWir geh\u00f6ren auch zu #funk! Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/@UCOgPGtSnFR6GM-AkzCnxqMQ \nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk?lang=de-DE\nWebsite: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248940",
                "likeCount": "6340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "950"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5IqX9-kN1NeBbZxRM-GVm99CrTU",
            "id": "iVV1L9-8otc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T12:01:08Z",
                "channelId": "UCnY-8UapKurqxb0yNxneQfw",
                "title": "VOLLTREFFER im Polizeisystem! \ud83d\udd75\ufe0f SUV-Fahrer wird von STAATSANWALTSCHAFT gesucht! | Achtung Kontrolle",
                "description": "\u25ba Ganze Folge auf JOYN: https://url.joyn.de/achtungkontrolle/description\n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\nAuf der A8 bei Rosenheim kontrolliert die Polizei die vorbeifahrenden Fahrzeuge in der N\u00e4he der Grenze zu \u00d6sterreich. Zuerst schauen sie sich einen teuren SUV an, der Fahrer ist ein Volltreffer im Polizeisystem.\n\nDiese Sendung entstand unter Einhaltung der zu diesem Zeitpunkt geltenden Hygienevorschriften. \n\n\n***************************************\n\n\u25ba Kostenlos abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCnY-8UapKurqxb0yNxneQfw?sub_confirmation=1\n\u25ba Kabel eins auf Facebook: https://www.facebook.com/kabeleins/\n\u25ba Kabel eins auf Instagram: https://www.instagram.com/kabel_eins/\n\n***************************************\n\n#kabeleins\n\nDie Kabel Eins Reportage-Reihe begleitet Ordnungsh\u00fcter und andere Kontrolleure bei ihren t\u00e4glichen Herausforderungen. Darunter Polizisten, Z\u00f6llner, Rettungssanit\u00e4ter, Tiersch\u00fctzer, Autobahnw\u00e4rter und viele mehr. Ob bei der Verfolgung eines Rasers oder bei einer Geburt im Rettungswagen \u2013 die \u201eAchtung Kontrolle\u201c-Teams sind immer hautnah dabei. Zus\u00e4tzlich gefilmt mit Bodycams und 360\u00b0-Kameras entstehen so Reportagen \u00fcber echte Menschen in echten Situationen \u2013 intensiv und unverf\u00e4lscht.\n\n#Polizei #Kontrolle \n\nImpressum: https://www.kabeleins.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVV1L9-8otc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVV1L9-8otc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVV1L9-8otc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iVV1L9-8otc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Achtung Kontrolle",
                "tags": [
                    "Achtung Kontrolle - Wir k\u00fcmmern uns drum",
                    "Dokumentation",
                    "Gesetzesh\u00fcter",
                    "Kabel Eins",
                    "Ordnungsh\u00fcter",
                    "Polizei",
                    "Reportage",
                    "achtung kontrolle",
                    "bundespolizei",
                    "k1",
                    "kabel eins",
                    "polizei",
                    "polizeikontrolle",
                    "Achtung Kontrolle",
                    "achtung",
                    "kontrolle polizei",
                    "motorrad",
                    "auspuff",
                    "tuning",
                    "kontrolle wohnmobil",
                    "lkw",
                    "Handy am Steuer",
                    "adac",
                    "abschlepper",
                    "ladungssicherung",
                    "fahndung",
                    "rettung",
                    "Polizeiarbeit",
                    "kontrolle kabel eins",
                    "kontrolle TV",
                    "kontrolle Fernsehen",
                    "Kabeleins",
                    "polizeimann",
                    "police"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "VOLLTREFFER im Polizeisystem! \ud83d\udd75\ufe0f SUV-Fahrer wird von STAATSANWALTSCHAFT gesucht! | Achtung Kontrolle",
                    "description": "\u25ba Ganze Folge auf JOYN: https://url.joyn.de/achtungkontrolle/description\n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\nAuf der A8 bei Rosenheim kontrolliert die Polizei die vorbeifahrenden Fahrzeuge in der N\u00e4he der Grenze zu \u00d6sterreich. Zuerst schauen sie sich einen teuren SUV an, der Fahrer ist ein Volltreffer im Polizeisystem.\n\nDiese Sendung entstand unter Einhaltung der zu diesem Zeitpunkt geltenden Hygienevorschriften. \n\n\n***************************************\n\n\u25ba Kostenlos abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCnY-8UapKurqxb0yNxneQfw?sub_confirmation=1\n\u25ba Kabel eins auf Facebook: https://www.facebook.com/kabeleins/\n\u25ba Kabel eins auf Instagram: https://www.instagram.com/kabel_eins/\n\n***************************************\n\n#kabeleins\n\nDie Kabel Eins Reportage-Reihe begleitet Ordnungsh\u00fcter und andere Kontrolleure bei ihren t\u00e4glichen Herausforderungen. Darunter Polizisten, Z\u00f6llner, Rettungssanit\u00e4ter, Tiersch\u00fctzer, Autobahnw\u00e4rter und viele mehr. Ob bei der Verfolgung eines Rasers oder bei einer Geburt im Rettungswagen \u2013 die \u201eAchtung Kontrolle\u201c-Teams sind immer hautnah dabei. Zus\u00e4tzlich gefilmt mit Bodycams und 360\u00b0-Kameras entstehen so Reportagen \u00fcber echte Menschen in echten Situationen \u2013 intensiv und unverf\u00e4lscht.\n\n#Polizei #Kontrolle \n\nImpressum: https://www.kabeleins.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267927",
                "likeCount": "3636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lYZvYbUWQw4XVh1XeOKt4iNALYs",
            "id": "bgpKc66kmLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T16:01:01Z",
                "channelId": "UCDw0K7K658-ztRuCn2mn0Kw",
                "title": "Illegaler Organhandel? Wie eine dubiose Firma Transplantationen im Internet vermittelt | frontal",
                "description": "Deutsche Patienten lassen sich in Kenia Organe transplantieren. Eine Vermittlungsfirma: Medlead. Nach eigenen Angaben seri\u00f6s und v\u00f6llig legal vermittelt sie online Organtransplantationen im Ausland, auch an deutsche Kunden. Statt jahrelanger Wartezeiten auf Transplantationslisten soll es so nur wenige Wochen bis zur Organspende dauern \u2013 so wirbt das Unternehmen auf seiner Webseite.\n\nDie Organspender erhalten daf\u00fcr angeblich kein Geld, sonst w\u00e4re das illegal, zumindest nach dem deutschen Organspendegesetz. Wie funktionieren solche Deals? Wer verdient daran? Und wer zahlt am Ende den Preis? Unsere Recherche f\u00fchrt uns von Deutschland bis nach Kenia.\n_______________\n\nEine Recherche von Spiegel, Deutsche Welle und frontal.\n_______________\n\nWeiterf\u00fchrende Links:\n\nZDFheute; Dubiose Firma vermittelt Organe: https://www.zdf.de/nachrichten/panorama/kriminalitaet/organspende-illegal-online-kenia-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=frontal\n_______________\n\nKapitel: \n\n00:00 Intro\n01:54 Die Nierenconnection\n05:02 Eine Niere per Klick\n06:27 Marktl\u00fccke Organ-Vermittlung?\n08:34 Recherche in Kenia\n19:21 Recherche in Israel\n23:10 Outro\n_______________\n\nAutor: J\u00f6rg Brase\nKamera: Stanley Oriaro, Shalom Rufeisen, Jeff Zimmermann, Enrico Mock \nSchnitt: Matthias H\u00e4nisch, Stefan Eggers\nSprecher: J\u00f6rg Brase\nArt Director, Grafik: Nicolas de Leval Jezierski\nGrafik: Malte P\u00e4tz\nCvD CIL: Luisa Graf\nHead of Social Media CIL: Veronika Nowottnick\nTeam: Dirk Nebel, Anne Strasen, Philipp Kaufmann, Lukas B\u00f6hlk, Anton Kahl, Henrik Merker\nProduzentin CIL: Anke Kossira \nRedaktion frontal: Christian Rohde, Kyo Mali Jung, Andreas Seibert\nHead of Content frontal: Kyo Mali Jung\n _______________\n\nSongs im Video:\n\nSoft Candy \u2013 Laurentia Editha, Bruce Fingers, Billie Ray Fingers\nCop Car Camera \u2013 Huw Jones, Sam Brown\nOvershadow \u2013 Daniel Suett, Skip Armstrong, Edith Margaret Mudge\nSplit Second \u2013 Henry Roseberry, Skip Armstrong\nSevered \u2013 Irgasm, Skip Armstrong\nUnauthorized Entry \u2013 Laurentia Editha, Bruce Fingers, Billie Ray Fingers\nThe Champ Is Back \u2013 David Stephen Westlake, Joshua Christy Melvin\nThe Bomb \u2013 Or Kribos, Itay Steinberg, Harel Tsemah, Yoav Goldberg, Nokuphiwa Ntshangase\nImminent Threat \u2013 Marc Mooney\nCop Car Camera \u2013 Mel Wesson, Nineoneone\nBorn Legendary \u2013 Emanuel Frank Williams, Grayson Voltaire, Sven Hansen\n_______________\n\nWillkommen bei frontal! Du kennst bestimmt schon die spannenden Dokus und Reportagen von ZDFheute Nachrichten, ZDFinfo oder ZDF Magazin Royale. frontal ist das YouTube-Format zur gleichnamigen Sendung, dem investigativen Magazin des ZDF. \n________________ \n\nMehr von frontal? Jede Woche gibt es auf diesem Kanal ein neues Video. \nDu willst nichts verpassen? Abonniere frontal! \nDu hast einen Themenvorschlag? Schreib uns an: frontal.youtube@cine-impuls.de \n________________\n\nMehr Infos unter:\nZDF: https://kurz.zdf.de/X0i6\nNetiquette: kurz.zdf.de/BVVI\nImpressum: https://kurz.zdf.de/Ch0G\n\n#frontal #zdf #organspende",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgpKc66kmLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgpKc66kmLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgpKc66kmLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgpKc66kmLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgpKc66kmLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "frontal",
                "tags": [
                    "frontal",
                    "frontal21",
                    "frontal 21",
                    "zdf frontal",
                    "zdf",
                    "german documentary",
                    "doku deutsch",
                    "zdf streaming",
                    "zdf mediathek",
                    "organhandel",
                    "illegaler organhandel",
                    "organspende",
                    "organspender",
                    "medizintourismus",
                    "transplantationstourismus",
                    "auslandstransplantation",
                    "Medlead",
                    "robert shpolanski",
                    "shpolinske",
                    "oxygen blue",
                    "transplantation",
                    "dialyse",
                    "niere",
                    "nierentransplantation",
                    "transplantationsliste",
                    "organtransplantation",
                    "spenderorgan",
                    "krankenhaus",
                    "kenia",
                    "israel",
                    "doku",
                    "organhandel doku",
                    "organspende doku",
                    "spiegel",
                    "deutsche welle"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Illegaler Organhandel? Wie eine dubiose Firma Transplantationen im Internet vermittelt | frontal",
                    "description": "Deutsche Patienten lassen sich in Kenia Organe transplantieren. Eine Vermittlungsfirma: Medlead. Nach eigenen Angaben seri\u00f6s und v\u00f6llig legal vermittelt sie online Organtransplantationen im Ausland, auch an deutsche Kunden. Statt jahrelanger Wartezeiten auf Transplantationslisten soll es so nur wenige Wochen bis zur Organspende dauern \u2013 so wirbt das Unternehmen auf seiner Webseite.\n\nDie Organspender erhalten daf\u00fcr angeblich kein Geld, sonst w\u00e4re das illegal, zumindest nach dem deutschen Organspendegesetz. Wie funktionieren solche Deals? Wer verdient daran? Und wer zahlt am Ende den Preis? Unsere Recherche f\u00fchrt uns von Deutschland bis nach Kenia.\n_______________\n\nEine Recherche von Spiegel, Deutsche Welle und frontal.\n_______________\n\nWeiterf\u00fchrende Links:\n\nZDFheute; Dubiose Firma vermittelt Organe: https://www.zdf.de/nachrichten/panorama/kriminalitaet/organspende-illegal-online-kenia-100.html?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=frontal\n_______________\n\nKapitel: \n\n00:00 Intro\n01:54 Die Nierenconnection\n05:02 Eine Niere per Klick\n06:27 Marktl\u00fccke Organ-Vermittlung?\n08:34 Recherche in Kenia\n19:21 Recherche in Israel\n23:10 Outro\n_______________\n\nAutor: J\u00f6rg Brase\nKamera: Stanley Oriaro, Shalom Rufeisen, Jeff Zimmermann, Enrico Mock \nSchnitt: Matthias H\u00e4nisch, Stefan Eggers\nSprecher: J\u00f6rg Brase\nArt Director, Grafik: Nicolas de Leval Jezierski\nGrafik: Malte P\u00e4tz\nCvD CIL: Luisa Graf\nHead of Social Media CIL: Veronika Nowottnick\nTeam: Dirk Nebel, Anne Strasen, Philipp Kaufmann, Lukas B\u00f6hlk, Anton Kahl, Henrik Merker\nProduzentin CIL: Anke Kossira \nRedaktion frontal: Christian Rohde, Kyo Mali Jung, Andreas Seibert\nHead of Content frontal: Kyo Mali Jung\n _______________\n\nSongs im Video:\n\nSoft Candy \u2013 Laurentia Editha, Bruce Fingers, Billie Ray Fingers\nCop Car Camera \u2013 Huw Jones, Sam Brown\nOvershadow \u2013 Daniel Suett, Skip Armstrong, Edith Margaret Mudge\nSplit Second \u2013 Henry Roseberry, Skip Armstrong\nSevered \u2013 Irgasm, Skip Armstrong\nUnauthorized Entry \u2013 Laurentia Editha, Bruce Fingers, Billie Ray Fingers\nThe Champ Is Back \u2013 David Stephen Westlake, Joshua Christy Melvin\nThe Bomb \u2013 Or Kribos, Itay Steinberg, Harel Tsemah, Yoav Goldberg, Nokuphiwa Ntshangase\nImminent Threat \u2013 Marc Mooney\nCop Car Camera \u2013 Mel Wesson, Nineoneone\nBorn Legendary \u2013 Emanuel Frank Williams, Grayson Voltaire, Sven Hansen\n_______________\n\nWillkommen bei frontal! Du kennst bestimmt schon die spannenden Dokus und Reportagen von ZDFheute Nachrichten, ZDFinfo oder ZDF Magazin Royale. frontal ist das YouTube-Format zur gleichnamigen Sendung, dem investigativen Magazin des ZDF. \n________________ \n\nMehr von frontal? Jede Woche gibt es auf diesem Kanal ein neues Video. \nDu willst nichts verpassen? Abonniere frontal! \nDu hast einen Themenvorschlag? Schreib uns an: frontal.youtube@cine-impuls.de \n________________\n\nMehr Infos unter:\nZDF: https://kurz.zdf.de/X0i6\nNetiquette: kurz.zdf.de/BVVI\nImpressum: https://kurz.zdf.de/Ch0G\n\n#frontal #zdf #organspende"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262208",
                "likeCount": "3577",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2R-AP05QC8jWgPjgxXNHoiSq8v0",
            "id": "yA-jofRLF2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T18:15:06Z",
                "channelId": "UC58J5mgyNYw1IS947I73qMw",
                "title": "Normalos treffen aufeinander: Jetzt wird Klartext geredet!\ud83d\ude31\ud83d\udca5 | Sommerhaus der Normalos Nachspiel",
                "description": "*Das Sommerhaus der Normalos 2025* \u2013 Diese Normalos machen Bocholt unsicher! Jetzt die ganze Folge auf RTL+ streamen \ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/video-tv/shows/das-sommerhaus-der-normalos-1005437?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtl-plus*\nDas Finale ist vorbei \u2013 aber das Drama noch lange nicht! \ud83d\ude31\ud83d\udd25Wie ging\u2019s nach dem Sommerhaus weiter? Gibt es noch offene Konflikte? Wer ist noch ein Paar? Und wie steht\u2019s um den Fame-Faktor der Normalos? \ud83d\udc40\n\u27a1\ufe0f All das (und noch viel mehr!) erfahrt ihr hier im Nachspiel mit Sophie, Hendrik, Vanessa, Richard, Michelle, Maki, Lisa und Marcel! \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcc6Wann geht's los?  \nAb dem 24.02. jeden Montag auf RTL+ \ud83d\udcfa \n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/RTLPlus?sub_confirmation=1   \n\n \ud83c\udf89 *Die Normalos der Staffel 2025:*\n-Marcel Wittek und Lisa Sophie Wolff \n-Hendrik S\u00fcnder und Sophie Welack \n-Anna-Lucia und Marc Preu\u00dfe\n-Manfred Gardianczik und Andrea Schwarze \n-Viktoria Senne und Sebastian Makowski\n-Mladen Doric und Michelle Misic  \n-Richard Sternberg und Vanessa Brahimi \n-Sascha und Sandra Czok\n\n\ud83d\udcf1Folgt uns auf Social Media:  \nInstagram: https://www.instagram.com/rtlplus/   \nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlplus.com   \nFacebook: https://www.facebook.com/RTLplus/  \n\n______ Infos zum Format __________________________\nAb dem 24. Februar treten in der brandneuen Reality-Show \"Das Sommerhaus der Normalos\" acht Paare ohne VIP-Status an, um im ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigten \"H\u00e4uschen Elend\" in Bocholt-Barlo 25.000 Euro zu gewinnen. Anstatt Schauspieler, Model oder Influencerin treffen bei \"Das Sommerhaus der Normalos\" Bankkaufmann auf Zugbegleiterin und Immobilienmakler auf IT-Eink\u00e4uferin - echte Menschen, die begeistert sind, nun dort zu sein, wo zuvor die Stars logierten. \n_Show-Konzept:_\nIn einem Wettkampf voller schr\u00e4ger Paar-Spiele und hitziger Nominierungen m\u00fcssen die Reality-TV-Neulinge dieselben Aufgaben meistern wie ihre prominenten Vorbilder. Genau wie bei den Stars gibt es ungeschminkte Einblicke in das Beziehungsleben der \"Normalos\". Wer sind die Harmonie-Helden, wer die streits\u00fcchtigen Zank\u00e4pfel und wer geht wem so richtig auf den Keks? W\u00e4hrend die Paare versuchen, ihre Nerven zu behalten, wird das \"Sommerhaus \" zum Schauplatz f\u00fcr unerwartete Allianzen und \u00fcberraschende Wendungen. Welches Paar fliegt zuerst und wer hat das Zeug, die 25.000 Euro Siegpr\u00e4mie abzur\u00e4umen?\n_F\u00fcr wen ist die Show geeignet?_\nFans von Reality-Shows wie \"Promi Big Brother\" und \"Ich bin ein Star - Holt mich hier raus\" sollten das Sommerhaus der Normalos auf keinen Fall verpassen.\n\n#Sommerhaus #SommerhausDerNormalos #RTLPlus #REJU #Nachspiel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yA-jofRLF2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yA-jofRLF2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yA-jofRLF2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yA-jofRLF2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yA-jofRLF2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL+",
                "tags": [
                    "TV",
                    "NOW",
                    "TVNOW",
                    "tvnow.de",
                    "VoD",
                    "RTL",
                    "Livestream",
                    "Stream",
                    "VOX",
                    "RTL2",
                    "ntv",
                    "RTL Plus",
                    "Nitro",
                    "Toggo",
                    "Super RTL",
                    "Temptation Island",
                    "Love Island",
                    "Take Me Out",
                    "Bachelor in Paradise",
                    "Der Bachelor",
                    "Die Bachelorette",
                    "Paradise Hotel",
                    "Prince Charming",
                    "Are You The One?",
                    "Ex on the Beach",
                    "Love Reality",
                    "Temptation Island V.I.P.",
                    "Love",
                    "Dating",
                    "Liebe",
                    "Singles",
                    "Bachelor Paradise",
                    "Reality",
                    "Sommerhaus der Stars",
                    "Dschungelcamp",
                    "TV NOW",
                    "RTL plus",
                    "RTLplus",
                    "RTL+",
                    "RTL +",
                    "Princess Charming",
                    "rtlplus.com"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Normalos treffen aufeinander: Jetzt wird Klartext geredet!\ud83d\ude31\ud83d\udca5 | Sommerhaus der Normalos Nachspiel",
                    "description": "*Das Sommerhaus der Normalos 2025* \u2013 Diese Normalos machen Bocholt unsicher! Jetzt die ganze Folge auf RTL+ streamen \ud83d\udc49 *https://plus.rtl.de/video-tv/shows/das-sommerhaus-der-normalos-1005437?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_marketing_tactic=organic_social&utm_term=rtl-plus*\nDas Finale ist vorbei \u2013 aber das Drama noch lange nicht! \ud83d\ude31\ud83d\udd25Wie ging\u2019s nach dem Sommerhaus weiter? Gibt es noch offene Konflikte? Wer ist noch ein Paar? Und wie steht\u2019s um den Fame-Faktor der Normalos? \ud83d\udc40\n\u27a1\ufe0f All das (und noch viel mehr!) erfahrt ihr hier im Nachspiel mit Sophie, Hendrik, Vanessa, Richard, Michelle, Maki, Lisa und Marcel! \ud83d\ude0d\n\n\ud83d\udcc6Wann geht's los?  \nAb dem 24.02. jeden Montag auf RTL+ \ud83d\udcfa \n\ud83d\udd14 *Verpasst keine Updates* \u2013 abonniert unseren Kanal und aktiviert die Glocke, um \u00fcber alle neuen Folgen informiert zu werden! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/c/RTLPlus?sub_confirmation=1   \n\n \ud83c\udf89 *Die Normalos der Staffel 2025:*\n-Marcel Wittek und Lisa Sophie Wolff \n-Hendrik S\u00fcnder und Sophie Welack \n-Anna-Lucia und Marc Preu\u00dfe\n-Manfred Gardianczik und Andrea Schwarze \n-Viktoria Senne und Sebastian Makowski\n-Mladen Doric und Michelle Misic  \n-Richard Sternberg und Vanessa Brahimi \n-Sascha und Sandra Czok\n\n\ud83d\udcf1Folgt uns auf Social Media:  \nInstagram: https://www.instagram.com/rtlplus/   \nTikTok: https://www.tiktok.com/@rtlplus.com   \nFacebook: https://www.facebook.com/RTLplus/  \n\n______ Infos zum Format __________________________\nAb dem 24. Februar treten in der brandneuen Reality-Show \"Das Sommerhaus der Normalos\" acht Paare ohne VIP-Status an, um im ber\u00fchmt-ber\u00fcchtigten \"H\u00e4uschen Elend\" in Bocholt-Barlo 25.000 Euro zu gewinnen. Anstatt Schauspieler, Model oder Influencerin treffen bei \"Das Sommerhaus der Normalos\" Bankkaufmann auf Zugbegleiterin und Immobilienmakler auf IT-Eink\u00e4uferin - echte Menschen, die begeistert sind, nun dort zu sein, wo zuvor die Stars logierten. \n_Show-Konzept:_\nIn einem Wettkampf voller schr\u00e4ger Paar-Spiele und hitziger Nominierungen m\u00fcssen die Reality-TV-Neulinge dieselben Aufgaben meistern wie ihre prominenten Vorbilder. Genau wie bei den Stars gibt es ungeschminkte Einblicke in das Beziehungsleben der \"Normalos\". Wer sind die Harmonie-Helden, wer die streits\u00fcchtigen Zank\u00e4pfel und wer geht wem so richtig auf den Keks? W\u00e4hrend die Paare versuchen, ihre Nerven zu behalten, wird das \"Sommerhaus \" zum Schauplatz f\u00fcr unerwartete Allianzen und \u00fcberraschende Wendungen. Welches Paar fliegt zuerst und wer hat das Zeug, die 25.000 Euro Siegpr\u00e4mie abzur\u00e4umen?\n_F\u00fcr wen ist die Show geeignet?_\nFans von Reality-Shows wie \"Promi Big Brother\" und \"Ich bin ein Star - Holt mich hier raus\" sollten das Sommerhaus der Normalos auf keinen Fall verpassen.\n\n#Sommerhaus #SommerhausDerNormalos #RTLPlus #REJU #Nachspiel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322613",
                "likeCount": "2718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U51wHG3AI8vEtQ6NqWyfu_ZmK-k",
            "id": "xWrd82pwvaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:01:35Z",
                "channelId": "UC4-a6QWRyBlzTFGdS-T_wfw",
                "title": "Wie man einen Balkon aus Holz baut | SWR Handwerkskunst",
                "description": "Zimmerermeister Patrick Pressel und seine Mitarbeiter ersetzen einen knapp 20 Jahre alten Holzbalkon durch eine verbesserte Konstruktion, um langfristige Haltbarkeit zu gew\u00e4hrleisten. Holz ist ein lebendiger Baustoff und bietet vielf\u00e4ltige M\u00f6glichkeiten. Pressel nutzt diese Variabilit\u00e4t, um Feuchtesch\u00e4den zu vermeiden. Die besonderen Ma\u00dfnahmen, die er ergreift, sorgen f\u00fcr optimale Luftzirkulation und verhindern die Bildung von Pilzen und Moos. \n\nDurch den Einsatz einer Hochgebirgsl\u00e4rche, die f\u00fcr ihre Langlebigkeit bekannt ist, hebt er die Bauqualit\u00e4t auf ein neues Niveau. Mit handwerklichem Geschick und detailliertem Fachwissen f\u00fcgt Pressel die Holzst\u00fccke zusammen und verwendet sowohl moderne Techniken als auch bew\u00e4hrte handwerkliche Methoden. \n\nNeben der professionellen Auseinandersetzung mit dem Thema Holz, Wasser und Sch\u00e4den durch Staun\u00e4sse, hat Patrick Pressel auch wertvolle Tipps zur Pflege des Balkons parat. Dadurch bleibt der neue Anbaubalkon nicht nur sch\u00f6n, sondern auch best\u00e4ndig. \n\nIM VIDEO:\nPatrick Pressel, Firmeninhaber Holzbau Muny\n\nCREDITS:\nAutor*in: Thomas Weber\nKamera: Dirk Schwarz, Christopher Krehahn\nTon: Felix Hess, Jonathan Utecht, Milos Fehrle, Elias Sanchez Reinhard\nSchnitt: Monika Agler\nGrafik: Katharina Flamm\nSprecher: Rolf H\u00fcffer\nRedaktion: Carmen Lustig\nSocial Media Redaktion: Land und Leute RP Online\nProduktion: teamWERK. DieFilmproduktion GmbH\n\n\nWir freuen uns auf deine Meinung zum Film in den Kommentaren und nicht vergessen: Handwerkskunst abonnieren! - https://www.youtube.com/c/handwerkskunst?sub_confirmation=1\n\nIn \"Handwerkskunst\" wird in jedem Film ein Handwerk vorgestellt - vom ersten Arbeitsschritt bis zur Vollendung. Mit langen Einstellungen, genauen Beobachtungen, ruhigen Schnittfolgen und ohne st\u00f6rende Hintergrundmusik kann jeder nachvollziehen, wie die Dinge entstehen und begreifen, warum gutes Handwerk auch gro\u00dfe Kunst ist.\n\nImpressum:\nhttps://www.swr.de/impressum\n\nKommentare sind gern gesehen \u2013 aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette\n\nDatenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz\n\n#Handwerkskunst #woodworking #balkon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWrd82pwvaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWrd82pwvaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWrd82pwvaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWrd82pwvaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWrd82pwvaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SWR Handwerkskunst",
                "tags": [
                    "Handwerkskunst",
                    "Handwerk",
                    "Werkzeug",
                    "DIY",
                    "Handwerker",
                    "Herstellen",
                    "Howto",
                    "Handwerksmeister",
                    "Holz",
                    "Balkon",
                    "Renovierung",
                    "Zimmerer",
                    "Meister",
                    "Patrick Pressel",
                    "Langlebigkeit",
                    "Staun\u00e4sse",
                    "Bauqualit\u00e4t",
                    "Balkonpflege",
                    "Holzbau",
                    "Belag",
                    "Holzschutz",
                    "Konstruktion",
                    "Woodworking",
                    "Balkon bauen",
                    "Holzverbindung",
                    "Nachhaltig bauen",
                    "Balkon selbst bauen",
                    "Balkon anbauen",
                    "Terasse aus Holz",
                    "Balkon in Handarbeit"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wie man einen Balkon aus Holz baut | SWR Handwerkskunst",
                    "description": "Zimmerermeister Patrick Pressel und seine Mitarbeiter ersetzen einen knapp 20 Jahre alten Holzbalkon durch eine verbesserte Konstruktion, um langfristige Haltbarkeit zu gew\u00e4hrleisten. Holz ist ein lebendiger Baustoff und bietet vielf\u00e4ltige M\u00f6glichkeiten. Pressel nutzt diese Variabilit\u00e4t, um Feuchtesch\u00e4den zu vermeiden. Die besonderen Ma\u00dfnahmen, die er ergreift, sorgen f\u00fcr optimale Luftzirkulation und verhindern die Bildung von Pilzen und Moos. \n\nDurch den Einsatz einer Hochgebirgsl\u00e4rche, die f\u00fcr ihre Langlebigkeit bekannt ist, hebt er die Bauqualit\u00e4t auf ein neues Niveau. Mit handwerklichem Geschick und detailliertem Fachwissen f\u00fcgt Pressel die Holzst\u00fccke zusammen und verwendet sowohl moderne Techniken als auch bew\u00e4hrte handwerkliche Methoden. \n\nNeben der professionellen Auseinandersetzung mit dem Thema Holz, Wasser und Sch\u00e4den durch Staun\u00e4sse, hat Patrick Pressel auch wertvolle Tipps zur Pflege des Balkons parat. Dadurch bleibt der neue Anbaubalkon nicht nur sch\u00f6n, sondern auch best\u00e4ndig. \n\nIM VIDEO:\nPatrick Pressel, Firmeninhaber Holzbau Muny\n\nCREDITS:\nAutor*in: Thomas Weber\nKamera: Dirk Schwarz, Christopher Krehahn\nTon: Felix Hess, Jonathan Utecht, Milos Fehrle, Elias Sanchez Reinhard\nSchnitt: Monika Agler\nGrafik: Katharina Flamm\nSprecher: Rolf H\u00fcffer\nRedaktion: Carmen Lustig\nSocial Media Redaktion: Land und Leute RP Online\nProduktion: teamWERK. DieFilmproduktion GmbH\n\n\nWir freuen uns auf deine Meinung zum Film in den Kommentaren und nicht vergessen: Handwerkskunst abonnieren! - https://www.youtube.com/c/handwerkskunst?sub_confirmation=1\n\nIn \"Handwerkskunst\" wird in jedem Film ein Handwerk vorgestellt - vom ersten Arbeitsschritt bis zur Vollendung. Mit langen Einstellungen, genauen Beobachtungen, ruhigen Schnittfolgen und ohne st\u00f6rende Hintergrundmusik kann jeder nachvollziehen, wie die Dinge entstehen und begreifen, warum gutes Handwerk auch gro\u00dfe Kunst ist.\n\nImpressum:\nhttps://www.swr.de/impressum\n\nKommentare sind gern gesehen \u2013 aber bitte unter Beachtung unserer Netiquette:\nhttps://www.swr.de/netiquette\n\nDatenschutz:\nhttps://www.swr.de/datenschutz\n\n#Handwerkskunst #woodworking #balkon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269348",
                "likeCount": "5710",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S211xYsMZdJreO-yDGjeZm7ns2k",
            "id": "MkMT5HCjwnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T14:28:50Z",
                "channelId": "UC160Ln3rSb3Ym2iUxJasZVw",
                "title": "FIGHT NIGHT VLOG: Unseen Footage From Paddy The Baddy's STATEMENT WIN at UFC 314",
                "description": "NEW MERCH: shop.thebaddy.com\n\nThe official YouTube Channel for UFC fighter Paddy The Baddy Pimblett\n\nFollow Paddy The Baddy on Social Media:\nInstagram: @theufcbaddy\nTikTok: @theufcbaddy\nTwitter:  @theufcbaddy\n\nintro song credit: @Westyisthatyouyeah \n\nFilmed & edited by: Blaise Knebels",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkMT5HCjwnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkMT5HCjwnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkMT5HCjwnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkMT5HCjwnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MkMT5HCjwnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paddy The Baddy",
                "tags": [
                    "Paddy the Baddy",
                    "Paddy the Baddy UFC",
                    "UFC",
                    "MMA",
                    "Paddy Pimblett",
                    "Liverpool",
                    "Ultimate Fighting Championship",
                    "Paddy The Baddy Pimblett",
                    "mma training",
                    "mma sparring",
                    "mma workout",
                    "ufc training",
                    "Sparring",
                    "paddy the baddy vlog",
                    "paddy the baddy fight",
                    "baddy ufc",
                    "paddy",
                    "fight",
                    "fighter",
                    "paddy the baddy next fight",
                    "boxing",
                    "ufc mma",
                    "mma fighter",
                    "mma news",
                    "mma fight",
                    "ufc fight",
                    "ufc fight night",
                    "ufc news",
                    "ufc card",
                    "pimblett",
                    "paddy baddy",
                    "ufc 314",
                    "michael chandler",
                    "ufc miami",
                    "volkanovski lopes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FIGHT NIGHT VLOG: Unseen Footage From Paddy The Baddy's STATEMENT WIN at UFC 314",
                    "description": "NEW MERCH: shop.thebaddy.com\n\nThe official YouTube Channel for UFC fighter Paddy The Baddy Pimblett\n\nFollow Paddy The Baddy on Social Media:\nInstagram: @theufcbaddy\nTikTok: @theufcbaddy\nTwitter:  @theufcbaddy\n\nintro song credit: @Westyisthatyouyeah \n\nFilmed & edited by: Blaise Knebels"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "944653",
                "likeCount": "35238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pe1iV5Lr8rqXxdUu1mw8j-5gHCs",
            "id": "lD6QsZFBwZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T16:01:12Z",
                "channelId": "UCUkS6puSkMpiUtO7qk6Ms7g",
                "title": "Es muss sich was \u00e4ndern...",
                "description": "\ud83d\udcccMein Merch: https://raafeyshop.de/\n\ud83d\udcccRaaftale: https://raaftale.de/\n\ud83d\udcccMein Spotify: https://open.spotify.com/show/4zFxJGFbJJD1tPQ8Gmdej8\n\ud83d\udfeahttps://www.twitch.tv/raafeytv\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/Raafey17\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/raafey17/\n\n\u2757\ufe0fMeine Tastatur: https://amzn.to/2CzdkID\n\u2757\ufe0fMeine Maus: https://amzn.to/3gXEI1Z\n\u2757\ufe0fMein Bildschirm: https://amzn.to/2ZrqMHA \n\n\u26d4\ufe0fWICHTIG\u26d4\ufe0f\n\n\ud83d\udcccAlle Rechte der Anime Bilder geh\u00f6ren nicht mir! \n\ud83d\udcccAlle Rechte der Musik geh\u00f6ren nicht mir! \n\ud83d\udcccI have no rights on the anime images! \n\ud83d\udcccI have no rights on the background music! \n\n\ud83d\udd14Kommentiertes Video von Raafey \u26662025\u2666\ud83d\udd14\n\n\u2757\ufe0fAffiliate Links: Dabei geht ein Teil des Erl\u00f6ses als Provision an mich. F\u00fcr euch gibt es keine Mehrkosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lD6QsZFBwZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lD6QsZFBwZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lD6QsZFBwZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lD6QsZFBwZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lD6QsZFBwZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Raafey",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Es muss sich was \u00e4ndern...",
                    "description": "\ud83d\udcccMein Merch: https://raafeyshop.de/\n\ud83d\udcccRaaftale: https://raaftale.de/\n\ud83d\udcccMein Spotify: https://open.spotify.com/show/4zFxJGFbJJD1tPQ8Gmdej8\n\ud83d\udfeahttps://www.twitch.tv/raafeytv\n\ud83d\udcf2 Twitter: https://twitter.com/Raafey17\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/raafey17/\n\n\u2757\ufe0fMeine Tastatur: https://amzn.to/2CzdkID\n\u2757\ufe0fMeine Maus: https://amzn.to/3gXEI1Z\n\u2757\ufe0fMein Bildschirm: https://amzn.to/2ZrqMHA \n\n\u26d4\ufe0fWICHTIG\u26d4\ufe0f\n\n\ud83d\udcccAlle Rechte der Anime Bilder geh\u00f6ren nicht mir! \n\ud83d\udcccAlle Rechte der Musik geh\u00f6ren nicht mir! \n\ud83d\udcccI have no rights on the anime images! \n\ud83d\udcccI have no rights on the background music! \n\n\ud83d\udd14Kommentiertes Video von Raafey \u26662025\u2666\ud83d\udd14\n\n\u2757\ufe0fAffiliate Links: Dabei geht ein Teil des Erl\u00f6ses als Provision an mich. F\u00fcr euch gibt es keine Mehrkosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248824",
                "likeCount": "42192",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xCG-vOyR7Kofm5_ea90N1Q68JPs",
            "id": "NLTynZA9ZKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:15:19Z",
                "channelId": "UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA",
                "title": "1 Tag Lokf\u00fchrer - So ist es wirklich!",
                "description": "Bookbeat zwei Monate kostenlos testen: https://www.bookbeat.de/tomatolix (Werbung)\n\nT\u00e4glich fahren etliche Z\u00fcge quer durch Deutschland \u2013 doch wie schwer ist es eigentlich, einen ICE zu steuern? Um das herauszufinden, habe ich einen Lokf\u00fchrer einen Tag lang bei seiner Arbeit begleitet.\n\nHier k\u00f6nnt ihr Videoideen einreichen: https://bit.ly/tmtlxvideoidee\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLTynZA9ZKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLTynZA9ZKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLTynZA9ZKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLTynZA9ZKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NLTynZA9ZKE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tomatolix",
                "tags": [
                    "tomatolix",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "Doku",
                    "Selbstexperiment",
                    "Selbstversuch",
                    "Experiment",
                    "Test",
                    "Tomatolix",
                    "Ein Tag",
                    "Lokf\u00fchrer",
                    "Triebfahrzeugf\u00fchrer",
                    "Zug fahren",
                    "Deutsche Bahn",
                    "ICE Simulator",
                    "Bahnsimulator",
                    "Lokf\u00fchrer Ausbildung",
                    "Bahnfahren",
                    "Eisenbahn",
                    "Lokf\u00fchrer Alltag",
                    "Zugsteuerung",
                    "Bahnsystem",
                    "Schienenverkehr",
                    "Bahnberuf",
                    "Deutsche Bahn Karriere",
                    "Lokf\u00fchrer Simulator",
                    "Train Simulator",
                    "Bahn Doku"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "1 Tag Lokf\u00fchrer - So ist es wirklich!",
                    "description": "Bookbeat zwei Monate kostenlos testen: https://www.bookbeat.de/tomatolix (Werbung)\n\nT\u00e4glich fahren etliche Z\u00fcge quer durch Deutschland \u2013 doch wie schwer ist es eigentlich, einen ICE zu steuern? Um das herauszufinden, habe ich einen Lokf\u00fchrer einen Tag lang bei seiner Arbeit begleitet.\n\nHier k\u00f6nnt ihr Videoideen einreichen: https://bit.ly/tmtlxvideoidee\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "748995",
                "likeCount": "42238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1894"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5YlHN0MFLBXw3bMPd1vKDLjkNGQ",
            "id": "OYnMlc-VCWw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T10:00:42Z",
                "channelId": "UCZM2bfc7nduugzN_nFJLahQ",
                "title": "Des Wahnsinns fette Beute  | STEEL BUDDIES | GANZE FOLGE | DMAX Motor",
                "description": "Staffel 2 | Episode 1:Michael Manousakis und sein Team haben alle H\u00e4nde voll zu tun. Die Profi-Mechaniker k\u00fcmmern sich in dieser Folge um eine 78er Corvette-Pacecar-Sonderedition. Au\u00dferdem steht eine neue Lieferung von der U.S. Army ins Haus. Um die mit Ausr\u00fcstungsgegenst\u00e4nden und wertvollen medizinischen Ger\u00e4ten gespickte Ladung unterzubringen, muss der Boss sogar seine geliebte Antonow AN-2 aus dem Hangar ausquartieren. Anschlie\u00dfend macht der Milit\u00e4r-Experte einen Abstecher nach \u00d6sterreich. Hier hortet G\u00fcnter Ctortnik fast ebenso viele Armeefahrzeuge auf seinem Hof wie die \u201eSteel Buddies\u201c im Westerwald.\n\nMEHR MOTOR GIBT'S HIER: https://dmax.de/\n\nW\u00fcrden Sie gerne ein U-Boot besitzen? Suchen Sie einen Helikopter oder einen Gel\u00e4ndewagen? Dann sind Michael Manousakis und die Jungs von \u201eMorlock Motors\u201c die beste Adresse. Das Team kann alles beschaffen. Auf dem Firmengel\u00e4nde im Westerwald stehen bereits Hunderte von alten Milit\u00e4rfahrzeugen aus aller Herren L\u00e4nder, vom Hummer H1 bis zum Oshkosh Navy 3000 Fire Truck. Diese Doku-Serie begleitet die Motor- und Mechanik-Experten bei ihrer weltweiten Suche nach ausrangierten Armeefahrzeugen, die alle liebevoll restauriert werden.\n\n#DMAXMotor #SteelBuddies #S02E01\n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/c/DMAXMotor\nTaucht ein in die Motorwelt von DMAX auf: https://www.dmax.de/\n \nMehr von DMAX Motor:\nInstagram: https://www.instagram.com/dmax_tv/\nFacebook: https://www.facebook.com/dmaxtv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dmax_tv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYnMlc-VCWw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYnMlc-VCWw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYnMlc-VCWw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYnMlc-VCWw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OYnMlc-VCWw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DMAX Motor",
                "tags": [
                    "DMAX Motor",
                    "DMAX",
                    "Auto",
                    "Oldtimer",
                    "Gebrauchtwagen",
                    "Custom Car",
                    "LKW",
                    "dmax deutschland",
                    "Motor",
                    "---Show eintragen---"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Des Wahnsinns fette Beute  | STEEL BUDDIES | GANZE FOLGE | DMAX Motor",
                    "description": "Staffel 2 | Episode 1:Michael Manousakis und sein Team haben alle H\u00e4nde voll zu tun. Die Profi-Mechaniker k\u00fcmmern sich in dieser Folge um eine 78er Corvette-Pacecar-Sonderedition. Au\u00dferdem steht eine neue Lieferung von der U.S. Army ins Haus. Um die mit Ausr\u00fcstungsgegenst\u00e4nden und wertvollen medizinischen Ger\u00e4ten gespickte Ladung unterzubringen, muss der Boss sogar seine geliebte Antonow AN-2 aus dem Hangar ausquartieren. Anschlie\u00dfend macht der Milit\u00e4r-Experte einen Abstecher nach \u00d6sterreich. Hier hortet G\u00fcnter Ctortnik fast ebenso viele Armeefahrzeuge auf seinem Hof wie die \u201eSteel Buddies\u201c im Westerwald.\n\nMEHR MOTOR GIBT'S HIER: https://dmax.de/\n\nW\u00fcrden Sie gerne ein U-Boot besitzen? Suchen Sie einen Helikopter oder einen Gel\u00e4ndewagen? Dann sind Michael Manousakis und die Jungs von \u201eMorlock Motors\u201c die beste Adresse. Das Team kann alles beschaffen. Auf dem Firmengel\u00e4nde im Westerwald stehen bereits Hunderte von alten Milit\u00e4rfahrzeugen aus aller Herren L\u00e4nder, vom Hummer H1 bis zum Oshkosh Navy 3000 Fire Truck. Diese Doku-Serie begleitet die Motor- und Mechanik-Experten bei ihrer weltweiten Suche nach ausrangierten Armeefahrzeugen, die alle liebevoll restauriert werden.\n\n#DMAXMotor #SteelBuddies #S02E01\n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/c/DMAXMotor\nTaucht ein in die Motorwelt von DMAX auf: https://www.dmax.de/\n \nMehr von DMAX Motor:\nInstagram: https://www.instagram.com/dmax_tv/\nFacebook: https://www.facebook.com/dmaxtv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dmax_tv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228585",
                "likeCount": "2869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-eHq1pxVtPQdOhyaPmr94vUHFX4",
            "id": "7WFg2wq10rw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T02:39:57Z",
                "channelId": "UCoSrY_IQQVpmIRZ9Xf-y93g",
                "title": "important announcement - gawr gura",
                "description": "\ud83d\udc99\n\n\n\ud83d\udc1f twitter: https://twitter.com/gawrgura \n\ud83d\udc1f thumbnail art: https://x.com/ryu04_33",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WFg2wq10rw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WFg2wq10rw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WFg2wq10rw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WFg2wq10rw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7WFg2wq10rw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gawr Gura Ch. hololive-EN",
                "tags": [
                    "\u30db\u30ed\u30e9\u30a4\u30d6",
                    "hololive",
                    "\u30db\u30ed\u30e9\u30a4\u30d6\u30d7\u30ed\u30c0\u30af\u30b7\u30e7\u30f3",
                    "hololive production",
                    "\u30db\u30ed\u30d7\u30ed",
                    "Gawr",
                    "Gura",
                    "\u304c\u3046\u308b",
                    "\u3050\u3089",
                    "hololive English",
                    "holoEN",
                    "hololive Myth",
                    "holoMyth"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "important announcement - gawr gura",
                    "description": "\ud83d\udc99\n\n\n\ud83d\udc1f twitter: https://twitter.com/gawrgura \n\ud83d\udc1f thumbnail art: https://x.com/ryu04_33"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2932794",
                "likeCount": "252996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VFwjwduqhkuUNXLFs3SyhrhMROM",
            "id": "w6vCF0DbBsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "revenue",
                    "profit",
                    "brawl stars p2w",
                    "p2w",
                    "community event",
                    "brawl stars community event",
                    "p2w community event",
                    "money",
                    "make more money",
                    "money maker",
                    "skibidi",
                    "gotcha",
                    "que pasa wey",
                    "Stonks",
                    "ROI",
                    "more coins please",
                    "profit margins",
                    "tariffs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                    "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10370938",
                "likeCount": "293610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bs7dhVKSZ2kNtYE8qsSlk1VxTiA",
            "id": "jP2eiap41o8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T04:07:58Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone beautiful things live",
                    "benson boone coachella beautiful things",
                    "beautiful things coachella"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1827360",
                "likeCount": "39591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F2NoB72-ExYB3MPfNGyteuZzhaE",
            "id": "CwCyTt8fSAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:08:50Z",
                "channelId": "UCQ-AAXSt0M5Gx0-A9UGut8g",
                "title": "Baldur\u2019s Gate 3: The Final Patch - An Animated Short",
                "description": "After a lot of testing and a healthy dose of stress, the party are readying for one last adventure to mark the end of an era. But something feels different\u2026\n\nTo help us close the door on our last major patch, the party are back with their final animated short in collaboration with Spud Gun Studios (https://www.spudgunstudios.com/), with a special appearance by the man in metal himself: Swen in his animated debut!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwCyTt8fSAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwCyTt8fSAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwCyTt8fSAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwCyTt8fSAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CwCyTt8fSAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Larian Studios",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Baldur\u2019s Gate 3: The Final Patch - An Animated Short",
                    "description": "After a lot of testing and a healthy dose of stress, the party are readying for one last adventure to mark the end of an era. But something feels different\u2026\n\nTo help us close the door on our last major patch, the party are back with their final animated short in collaboration with Spud Gun Studios (https://www.spudgunstudios.com/), with a special appearance by the man in metal himself: Swen in his animated debut!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "985353",
                "likeCount": "102454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xdrmeM3gSG2Hhc3k7eiXW31KgBc",
            "id": "1NLFKN12IF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:00:05Z",
                "channelId": "UC1cQzKmbx9x0KipvoCt4NJg",
                "title": "Shut up! Trumps Angriff auf die Pressefreiheit \u2013 MONITOR",
                "description": "Seit Amtsantritt geht die Trump-Regierung gezielt gegen die Pressefreiheit in den USA vor.Trump-kritische Reporter werden aus dem Wei\u00dfen Haus ausgeschlossen, Medienh\u00e4user werden unter Druck gesetzt und Haftstrafen gegen freie Journalisten angedroht. Zudem sollen staatliche Auslandssender abgeschaltet werden, die in Krisengebieten der Welt demokratische Aufkl\u00e4rung betreiben.\n\nAutoren: Jan Schmitt, Julius Baumeister, Luc Oeppert\n\nDas Video gibt den Stand von M\u00e4rz 2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#trump #usa #pressefreiheit #monitor #wdr #ard",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NLFKN12IF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NLFKN12IF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NLFKN12IF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NLFKN12IF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1NLFKN12IF4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monitor",
                "tags": [
                    "monitor",
                    "ard",
                    "wdr",
                    "doku",
                    "monitor wdr",
                    "monitor ard",
                    "monitor sendung",
                    "monitor georg restle",
                    "monitor beitrag",
                    "monitor ard video",
                    "georg restle",
                    "trump",
                    "donald trump",
                    "trump medien",
                    "trump journalisten",
                    "trump fake news",
                    "trump pressefreiheit",
                    "usa medien",
                    "usa trump",
                    "cnn",
                    "pbs",
                    "npr",
                    "project 2025",
                    "trump project 2025",
                    "trump golf of america",
                    "voice of America",
                    "usa demokratie",
                    "usa auslandssender",
                    "trump dekrete",
                    "trump executive orders",
                    "trump demokratie",
                    "trump faschismus"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Shut up! Trumps Angriff auf die Pressefreiheit \u2013 MONITOR",
                    "description": "Seit Amtsantritt geht die Trump-Regierung gezielt gegen die Pressefreiheit in den USA vor.Trump-kritische Reporter werden aus dem Wei\u00dfen Haus ausgeschlossen, Medienh\u00e4user werden unter Druck gesetzt und Haftstrafen gegen freie Journalisten angedroht. Zudem sollen staatliche Auslandssender abgeschaltet werden, die in Krisengebieten der Welt demokratische Aufkl\u00e4rung betreiben.\n\nAutoren: Jan Schmitt, Julius Baumeister, Luc Oeppert\n\nDas Video gibt den Stand von M\u00e4rz 2025 wieder. \n \nMONITOR ist eine Produktion des WDR f\u00fcr die ARD. \n\nMehr Infos zu uns gibt es hier: \nhttp://www.monitor.de \n\nOder folgt uns hier: \nhttps://www.facebook.com/monitor.wdr \n\nOder hier: \nhttps://www.instagram.com/monitor.wdr\n\n#trump #usa #pressefreiheit #monitor #wdr #ard"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236799",
                "likeCount": "4383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1883"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a_ZwGKwMSCCbzlC96KYQm87wFDM",
            "id": "hxD10j0t9t4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T03:11:14Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone performing bohemian rhapsody",
                    "bohemian rhapsody",
                    "benson boone bohemian rhapsody"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3272194",
                "likeCount": "85876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Q4GUbJzHrdkFtXaEXqhGKHx_S0",
            "id": "KmKVyY3zRfc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T15:00:35Z",
                "channelId": "UC9CdzSPg2DuZ2YSaflng3Hw",
                "title": "EBRU ZEIGT SICH...",
                "description": "EBRU von BENX ZEIGT SICH...\n\ud83d\udea8 Benx Pl\u00fcsch \u25b8 https://www.benx.shop\n\ud83c\udfa4 Unser Podcast \u25b8 @diedreirabauken \n\n\ud83d\udcf1 WhatsApp Gruppe \u25b8 https://whatsapp.com/channel/0029VaCxswg4yltRp2lg4R3z\n\ud83d\udcf7 Instagram \u25b8 https://www.instagram.com/DoctorBenx \n\n\ud83d\udcb8 Fortnite Creator Code: Benson\n\ud83d\udcb3 Roblox Creator Code: Benx\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: benx@1up.mg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmKVyY3zRfc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmKVyY3zRfc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmKVyY3zRfc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmKVyY3zRfc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KmKVyY3zRfc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benx",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft deutsch",
                    "benx",
                    "doctorbenx",
                    "minecraft mods",
                    "minecraft lucky block",
                    "minecraft hide and seek",
                    "minecraft roleplay",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "benx minecraft",
                    "doctorbenx minecraft",
                    "let's play",
                    "livestream",
                    "german",
                    "map",
                    "mod",
                    "lucky block",
                    "roleplay",
                    "lustig",
                    "minecraft trolling",
                    "minecraft haus",
                    "minecraft maps",
                    "minecraft benx",
                    "minecraft doctorbenx",
                    "funny minecraft",
                    "funny moments",
                    "trolling",
                    "challenge",
                    "#Benx",
                    "#Roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "EBRU ZEIGT SICH...",
                    "description": "EBRU von BENX ZEIGT SICH...\n\ud83d\udea8 Benx Pl\u00fcsch \u25b8 https://www.benx.shop\n\ud83c\udfa4 Unser Podcast \u25b8 @diedreirabauken \n\n\ud83d\udcf1 WhatsApp Gruppe \u25b8 https://whatsapp.com/channel/0029VaCxswg4yltRp2lg4R3z\n\ud83d\udcf7 Instagram \u25b8 https://www.instagram.com/DoctorBenx \n\n\ud83d\udcb8 Fortnite Creator Code: Benson\n\ud83d\udcb3 Roblox Creator Code: Benx\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: benx@1up.mg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "384566",
                "likeCount": "42113",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XsEuDTwzQs0csFH7oIEag53g1E0",
            "id": "rowKpRi7RtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T15:01:20Z",
                "channelId": "UCkeQaTKHKmRnWmXnl0uIuSA",
                "title": "Ich habe f\u00fcr 1500\u20ac einen Phaeton V10 BLIND gekauft und wurde BETROGEN!",
                "description": "Eventuell sollte man sich Autos angucken, bevor man sie kauft. Auch wenn es \"nur\" 1500\u20ac Autos sind.\nCheckt euer Fahrzeug vor dem Kauf mit Carvertical! Spart 20% mit dem Code \u201eMaeximiliano\u201c\nZum Angebot: https://www.carvertical.com/ch/landing/v3?utm_source=infl&a=Maeximiliano&b=3ec11888=&voucher=Maeximiliano (Werbung) \n\n\ud83d\udd14 Jeden Montag um 17 Uhr findet ihr ein neues Video auf meinem Kanal!\n\u25ba Zum letzten Video: https://youtu.be/K24pcC0DXCI\n\ud83c\udfa6 Abonniert den Zweitkanal f\u00fcr Update Videos: @Maex2  \n\u2705 Mehr Content findet ihr auf Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rowKpRi7RtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rowKpRi7RtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rowKpRi7RtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rowKpRi7RtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rowKpRi7RtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maeximiliano",
                "tags": [
                    "maeximiliano",
                    "maximiliano",
                    "maex",
                    "vw phaeton",
                    "audi a8",
                    "v10 tdi",
                    "v10",
                    "touareg",
                    "phaeton",
                    "werkstatt",
                    "motorschaden"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Ich habe f\u00fcr 1500\u20ac einen Phaeton V10 BLIND gekauft und wurde BETROGEN!",
                    "description": "Eventuell sollte man sich Autos angucken, bevor man sie kauft. Auch wenn es \"nur\" 1500\u20ac Autos sind.\nCheckt euer Fahrzeug vor dem Kauf mit Carvertical! Spart 20% mit dem Code \u201eMaeximiliano\u201c\nZum Angebot: https://www.carvertical.com/ch/landing/v3?utm_source=infl&a=Maeximiliano&b=3ec11888=&voucher=Maeximiliano (Werbung) \n\n\ud83d\udd14 Jeden Montag um 17 Uhr findet ihr ein neues Video auf meinem Kanal!\n\u25ba Zum letzten Video: https://youtu.be/K24pcC0DXCI\n\ud83c\udfa6 Abonniert den Zweitkanal f\u00fcr Update Videos: @Maex2  \n\u2705 Mehr Content findet ihr auf Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333607",
                "likeCount": "14945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EtkbNINVL61zcK8tE_nVvFFigeY",
            "id": "xXQM8eimnT4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T19:42:44Z",
                "channelId": "UCNyMA98nFE0BKIk7DLTD6VQ",
                "title": "Meine Mutter und ich...",
                "description": "Neuer Kanal: https://www.youtube.com/channel/UChETlrFdLub_75GAC3VAehA\n\nSmile Bright: https://smilebright.studio\n\nMein Twitch: https://www.twitch.tv/abkinnichtgelb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXQM8eimnT4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXQM8eimnT4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXQM8eimnT4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xXQM8eimnT4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "A.B.K",
                "tags": [
                    "a.b.k",
                    "mutter",
                    "pflege",
                    "statement",
                    "Eltern",
                    "Wahrheit",
                    "krank",
                    "gesund",
                    "liebe",
                    "freunde",
                    "jugendliche",
                    "lehrer",
                    "lernen",
                    "abitur",
                    "klausur",
                    "uni",
                    "Universit\u00e4t",
                    "stress",
                    "Hilfe",
                    "alt",
                    "Sohn",
                    "lachkick",
                    "lustig",
                    "witzig",
                    "lachen",
                    "reaciton",
                    "twitch",
                    "streamen",
                    "frieden",
                    "freude",
                    "freund",
                    "kollege",
                    "freiheit",
                    "ruhe",
                    "kraft",
                    "super Mario",
                    "Minusmacher",
                    "kanal",
                    "Geld",
                    "probleme",
                    "schulden",
                    "sorge",
                    "spa\u00df",
                    "reisen",
                    "japan",
                    "Unterricht",
                    "klasse",
                    "MacBook",
                    "schnitt",
                    "Rollstuhl",
                    "Beziehung",
                    "schluss",
                    "anfang",
                    "ende",
                    "leben",
                    "gl\u00fccklich",
                    "live",
                    "Tiktok",
                    "match",
                    "Soufian",
                    "mazdak",
                    "meme",
                    "Zois",
                    "skater",
                    "Langeweile",
                    "realtalk",
                    "deep"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Meine Mutter und ich...",
                    "description": "Neuer Kanal: https://www.youtube.com/channel/UChETlrFdLub_75GAC3VAehA\n\nSmile Bright: https://smilebright.studio\n\nMein Twitch: https://www.twitch.tv/abkinnichtgelb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167846",
                "likeCount": "20294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "atEjcm-WgD_b4-gedsXDeXAtNxk",
            "id": "J75GuCvhLAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T18:06:55Z",
                "channelId": "UCK5vUVoJsEVc7JeXQ8XiX7w",
                "title": "1,000,000 Villager MANHUNT",
                "description": "GROX MERCH: https://grox.store/\n\nJoin My Discord! https://discord.gg/53NEWU7K8G\n\nFollow me on:\n\nTwitch: @ grox mc\nhttps://www.twitch.tv/groxmc\n\nInstagram: @ grox mc\nhttps://www.instagram.com/groxmc\n\nX (Twitter): @ grox mc\nhttps://x.com/groxmc\n\nTikTok: @ grox mc\nhttps://www.tiktok.com/@groxmc\n\nFacebook: @ grox official\n\n\n\nMusic:\n\nTrance Racing Game\nGod Mode - Heartbeat\n\"All This\", \"Black Vortex\", \"Decisions\", \"Undaunted\", \"Chee Zee Caves V2\", \"Club Diver\", \"Constance\", \"Controlled Chaos\", \"Danse Macabre - Low Strings Finale\", \"Discovery Hit\", \"Egmont Overture\", \"Firesong\", \"Gloom Horizon\", \"Heart of Nowhere\", \"Hero Down\", \"Hot Pursuit\", \"I Can Feel it Coming\", \"Impact Lento\", \"Interloper\", \"Kick Shock\", \"Killers\", \"Life of Riley\", \"Man Down\", \"Neon Laser Horizon\", \"Newer Wave\", \"Nowhere Land\", \"Obliteration\", \"Ossuary 2 - Turn\", \"Outfoxing the Fox\", \"Prelude and Action\", \"Realizer\", \"Rising\", \"Satiate\", \"SCP-x1x (Gateway to Hell)\", \"Space Fighter Loop\", \"Spellbound\", \"Take a Chance\", \"Thunder Dreams\", \"Volatile Reaction\", \"Who Likes to Party\", \"Mirage\"\nKevin MacLeod (incompetech.com)\nLicensed under Creative Commons: By Attribution 3.0\nhttp://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\nLEMMiNO - Cipher\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b0q5PR1xpA0\nCC BY-SA 4.0\n\nProd Riddiman Solitary - https://www.youtube.com/watch?v=CdWPTP4UsZk\n\n#minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J75GuCvhLAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J75GuCvhLAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J75GuCvhLAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J75GuCvhLAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J75GuCvhLAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grox",
                "tags": [
                    "grox",
                    "groxmc",
                    "grox tiktok",
                    "groz",
                    "grox minecraft",
                    "minecraft funny",
                    "villager",
                    "villagers",
                    "village",
                    "villager tax",
                    "villager tax season",
                    "minecraft meme",
                    "minecraft memes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "1,000,000 Villager MANHUNT",
                    "description": "GROX MERCH: https://grox.store/\n\nJoin My Discord! https://discord.gg/53NEWU7K8G\n\nFollow me on:\n\nTwitch: @ grox mc\nhttps://www.twitch.tv/groxmc\n\nInstagram: @ grox mc\nhttps://www.instagram.com/groxmc\n\nX (Twitter): @ grox mc\nhttps://x.com/groxmc\n\nTikTok: @ grox mc\nhttps://www.tiktok.com/@groxmc\n\nFacebook: @ grox official\n\n\n\nMusic:\n\nTrance Racing Game\nGod Mode - Heartbeat\n\"All This\", \"Black Vortex\", \"Decisions\", \"Undaunted\", \"Chee Zee Caves V2\", \"Club Diver\", \"Constance\", \"Controlled Chaos\", \"Danse Macabre - Low Strings Finale\", \"Discovery Hit\", \"Egmont Overture\", \"Firesong\", \"Gloom Horizon\", \"Heart of Nowhere\", \"Hero Down\", \"Hot Pursuit\", \"I Can Feel it Coming\", \"Impact Lento\", \"Interloper\", \"Kick Shock\", \"Killers\", \"Life of Riley\", \"Man Down\", \"Neon Laser Horizon\", \"Newer Wave\", \"Nowhere Land\", \"Obliteration\", \"Ossuary 2 - Turn\", \"Outfoxing the Fox\", \"Prelude and Action\", \"Realizer\", \"Rising\", \"Satiate\", \"SCP-x1x (Gateway to Hell)\", \"Space Fighter Loop\", \"Spellbound\", \"Take a Chance\", \"Thunder Dreams\", \"Volatile Reaction\", \"Who Likes to Party\", \"Mirage\"\nKevin MacLeod (incompetech.com)\nLicensed under Creative Commons: By Attribution 3.0\nhttp://creativecommons.org/licenses/by/3.0/\n\nLEMMiNO - Cipher\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b0q5PR1xpA0\nCC BY-SA 4.0\n\nProd Riddiman Solitary - https://www.youtube.com/watch?v=CdWPTP4UsZk\n\n#minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16938851",
                "likeCount": "523632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "61800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zvu9brgucDIPFFXrNtBvOB2XubA",
            "id": "Own-8PLhCHQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T18:00:06Z",
                "channelId": "UCjNU3wSbOC6hJ5UQI0l45WQ",
                "title": "ICON 6 | FINALE | Vendetta: Abrechnung im Rap-Duell (Episode 2)",
                "description": "\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\nALBUM: https://open.spotify.com/prerelease/0cZ5e5JfYjKLowmhk6ByK4?si=f0c8yGgGSSqTOIDSEI_-NQ\n\nBanana Clip - Cali:\nhttps://lnk.site/bananaclip\n\nCoco & Jim Beam - Dinaro:\nhttps://lnk.site/cocojimbeam\n\nVolltreffer - Ozan Bra\nhttps://lnk.site/volltreffer\n\nBeretta - Pano:\nhttps://lnk.site/beretta\n\nMoney Moves - Kavo:\nhttps://lnk.site/moneymoves\n\nHollanda - Masra:\nhttps://lnk.site/hollanda-masra\n\nAzizam - Dorian:\nhttps://lnk.site/azizam-dorian\n\nSchiess Scharf - Mufasa:\nhttps://lnk.site/schieszscharf\n\nKommissariat - Hassuna:\nhttps://lnk.site/kommissariat\n\nBla Bla - Xabur:\nhttps://lnk.site/blabla-xabur\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler & ICON Bars Allstars EP\n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet: @Bzet \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n\n00:00 ICON 7 Bewerbung\n00:06 Hype Level Ranking\n00:18 Das gro\u00dfe Finale - Live on Stage\n01:17 Was bisher geschah - R\u00fcckblick EP1\n03:30 Challenge Erkl\u00e4rung\n06:12 Battle - Cali vs Dinaro\n06:55 Performance - Dinaro\n10:10 Performance - Cali\n13:36 Battle - Pano vs Ozan Bra\n14:18 Performance - Pano\n17:27 Performance - Ozan Bra\n23:39 Battle - Kavo vs Masra\n24:04 Performance - Masra\n28:14 Performance - Kavo\n31:11 Battle - Mufasa069 vs Dorian\n31:26 Performance - Dorian\n34:36 Performance - Mufasa069\n37:37 Battle - Hassuna vs Xabur\n39:59 Performance - Xabur\n44:26 Performance - Hassuna\n47:27 Entscheidung - F\u00fcr wen endet die Reise bei ICON6?\n53:22 Abschied der Verlierer\n54:14 Preview - Episode 3\n54:42 Live Event - Jetzt Tickets sichern\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Own-8PLhCHQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Own-8PLhCHQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Own-8PLhCHQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Own-8PLhCHQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Own-8PLhCHQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICONxMADE",
                "tags": [
                    "Made Entertainment",
                    "ICON 3",
                    "ICON 4",
                    "ICON 5",
                    "MADE",
                    "ICON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICON 6 | FINALE | Vendetta: Abrechnung im Rap-Duell (Episode 2)",
                    "description": "\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das \ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde7 sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\nALBUM: https://open.spotify.com/prerelease/0cZ5e5JfYjKLowmhk6ByK4?si=f0c8yGgGSSqTOIDSEI_-NQ\n\nBanana Clip - Cali:\nhttps://lnk.site/bananaclip\n\nCoco & Jim Beam - Dinaro:\nhttps://lnk.site/cocojimbeam\n\nVolltreffer - Ozan Bra\nhttps://lnk.site/volltreffer\n\nBeretta - Pano:\nhttps://lnk.site/beretta\n\nMoney Moves - Kavo:\nhttps://lnk.site/moneymoves\n\nHollanda - Masra:\nhttps://lnk.site/hollanda-masra\n\nAzizam - Dorian:\nhttps://lnk.site/azizam-dorian\n\nSchiess Scharf - Mufasa:\nhttps://lnk.site/schieszscharf\n\nKommissariat - Hassuna:\nhttps://lnk.site/kommissariat\n\nBla Bla - Xabur:\nhttps://lnk.site/blabla-xabur\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler & ICON Bars Allstars EP\n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet: @Bzet \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n\n00:00 ICON 7 Bewerbung\n00:06 Hype Level Ranking\n00:18 Das gro\u00dfe Finale - Live on Stage\n01:17 Was bisher geschah - R\u00fcckblick EP1\n03:30 Challenge Erkl\u00e4rung\n06:12 Battle - Cali vs Dinaro\n06:55 Performance - Dinaro\n10:10 Performance - Cali\n13:36 Battle - Pano vs Ozan Bra\n14:18 Performance - Pano\n17:27 Performance - Ozan Bra\n23:39 Battle - Kavo vs Masra\n24:04 Performance - Masra\n28:14 Performance - Kavo\n31:11 Battle - Mufasa069 vs Dorian\n31:26 Performance - Dorian\n34:36 Performance - Mufasa069\n37:37 Battle - Hassuna vs Xabur\n39:59 Performance - Xabur\n44:26 Performance - Hassuna\n47:27 Entscheidung - F\u00fcr wen endet die Reise bei ICON6?\n53:22 Abschied der Verlierer\n54:14 Preview - Episode 3\n54:42 Live Event - Jetzt Tickets sichern\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322747",
                "likeCount": "11699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kH3EPltZjA9S7XVRmZWiQ9o3Q9c",
            "id": "MBQBY9b6OAU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T11:18:58Z",
                "channelId": "UCMiJRAwDNSNzuYeN2uWa0pA",
                "title": "I Tested Every YouTuber Tech Product",
                "description": "I tested tech products from the biggest YouTubers. Go to https://surfshark.com/boss or use code BOSS at checkout to get 4 extra months of Surfshark VPN!  Shoutout to the YouTubers involved!\n\n0:21 @TheMrMobile \n2:16 @hankschannel \n3:42 @simonegiertz \n5:46 @StarWarsTheory \n8:17 @JLaservideo \n9:40 @JerryRigEverything \n11:45 @TechBurner \n14:38 @hacksmith \n16:43 @airrack \n19:01 @LinusTechTips \n20:49 @ryan \n23:11 @mkbhd \n25:39 @Vsauce \n28:00 @unboxtherapy \n30:34 @MarkRober \n\nI spend a LOT of time trying to make my videos as concise, polished and useful as possible for you - if you would like to support me on that mission then consider subscribing to the channel - you'd make my day \ud83d\ude01\n\nFor my tech hot takes: http://twitter.com/Mrwhosetheboss\nFor my Personal Posts: http://instagram.com/mrwhosetheboss\nFor quick tech videos: https://www.tiktok.com/@mrwhosetheboss\nDoes anyone still use this anymore?: https://facebook.com/mrwhosetheboss\n\nAmazon Affiliate links (if you buy anything through these it will support the channel and allow us to buy better gear!):\nAmazon US: https://amzn.to/3mFix9d\nAmazon UK: https://amzn.to/3GMPPtM\n\nMy Browser: https://opr.as/Opera-browser-Mr-Whose-the-Boss \nMy Filming Gear: https://bit.ly/35CuxwI\n\nMusic is from Epidemic sound:\nhttp://share.epidemicsound.com/pHDFT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBQBY9b6OAU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBQBY9b6OAU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBQBY9b6OAU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBQBY9b6OAU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBQBY9b6OAU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mrwhosetheboss",
                "tags": [
                    "youtuber",
                    "products",
                    "mkbhd",
                    "panels",
                    "tech",
                    "mark rober",
                    "ryan trahan",
                    "youtube"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Tested Every YouTuber Tech Product",
                    "description": "I tested tech products from the biggest YouTubers. Go to https://surfshark.com/boss or use code BOSS at checkout to get 4 extra months of Surfshark VPN!  Shoutout to the YouTubers involved!\n\n0:21 @TheMrMobile \n2:16 @hankschannel \n3:42 @simonegiertz \n5:46 @StarWarsTheory \n8:17 @JLaservideo \n9:40 @JerryRigEverything \n11:45 @TechBurner \n14:38 @hacksmith \n16:43 @airrack \n19:01 @LinusTechTips \n20:49 @ryan \n23:11 @mkbhd \n25:39 @Vsauce \n28:00 @unboxtherapy \n30:34 @MarkRober \n\nI spend a LOT of time trying to make my videos as concise, polished and useful as possible for you - if you would like to support me on that mission then consider subscribing to the channel - you'd make my day \ud83d\ude01\n\nFor my tech hot takes: http://twitter.com/Mrwhosetheboss\nFor my Personal Posts: http://instagram.com/mrwhosetheboss\nFor quick tech videos: https://www.tiktok.com/@mrwhosetheboss\nDoes anyone still use this anymore?: https://facebook.com/mrwhosetheboss\n\nAmazon Affiliate links (if you buy anything through these it will support the channel and allow us to buy better gear!):\nAmazon US: https://amzn.to/3mFix9d\nAmazon UK: https://amzn.to/3GMPPtM\n\nMy Browser: https://opr.as/Opera-browser-Mr-Whose-the-Boss \nMy Filming Gear: https://bit.ly/35CuxwI\n\nMusic is from Epidemic sound:\nhttp://share.epidemicsound.com/pHDFT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3916828",
                "likeCount": "131992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7783"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f62vkZjvGTBAd7G5akmL1dK33hY",
            "id": "sR7rMP4GXuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T23:30:07Z",
                "channelId": "UC7_YxT-KID8kRbqZo7MyscQ",
                "title": "KIOSK",
                "description": "Why does every part time job have to be haunted? Where's all the normal jobs?! At least Kiosk simulates the job pretty well while I get horribly jumpscared.\nLISTEN TO DISTRACTIBLE \u25ba\u25ba https://open.spotify.com/show/2X40qLyoj1wQ2qE5FVpA7x\nMY COMFY CLOTHES \u25ba https://cloakbrand.com/\n\nPlay Kiosk \u25ba https://store.steampowered.com/app/3126330/Kiosk/\n\nEdited By \u25ba @LixianTV  \nEdited By \u25ba @NerdFiction  \n\nScary Games Playlist \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL3tRBEVW0hiBSFOFhTC5wt75P2BES0rAo\n\nFollow my Instagram \u25ba http://instagram.com/markiplier\nJoin us on Reddit! \u25ba https://www.reddit.com/r/Markiplier/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sR7rMP4GXuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sR7rMP4GXuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sR7rMP4GXuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sR7rMP4GXuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sR7rMP4GXuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Markiplier",
                "tags": [
                    "markiplier",
                    "scary games",
                    "kiosk",
                    "kiosk game",
                    "job simulator",
                    "restaurant simulator",
                    "simulator game",
                    "scary simulation",
                    "scary simulator game",
                    "lets play",
                    "jumpscares",
                    "jump scare",
                    "jumpscare reactions",
                    "markiplier scary games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "KIOSK",
                    "description": "Why does every part time job have to be haunted? Where's all the normal jobs?! At least Kiosk simulates the job pretty well while I get horribly jumpscared.\nLISTEN TO DISTRACTIBLE \u25ba\u25ba https://open.spotify.com/show/2X40qLyoj1wQ2qE5FVpA7x\nMY COMFY CLOTHES \u25ba https://cloakbrand.com/\n\nPlay Kiosk \u25ba https://store.steampowered.com/app/3126330/Kiosk/\n\nEdited By \u25ba @LixianTV  \nEdited By \u25ba @NerdFiction  \n\nScary Games Playlist \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL3tRBEVW0hiBSFOFhTC5wt75P2BES0rAo\n\nFollow my Instagram \u25ba http://instagram.com/markiplier\nJoin us on Reddit! \u25ba https://www.reddit.com/r/Markiplier/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2500216",
                "likeCount": "135902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mdh75darckfwTwIhZF_BLzfrJqw",
            "id": "USb9tov7PUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T13:45:03Z",
                "channelId": "UCUFFSuNAD4PbSEpw_K5h0rA",
                "title": "Extremes Unwetter: bis zu 300 Liter Regen! Hier geht Ostern baden, in Deutschland: \"Verschieberitis\"",
                "description": "Das aktuelle Wetter f\u00fcr Deutschland vom 14. April 2025\n\nEs kommt wie es kommen musste: von den ergiebigen Niederschl\u00e4gen in Deutschland ist in dieser Woche nicht mehr viel \u00fcbrig geblieben. Schon der heutige Montag h\u00e4tte im Westen viel Regen bringen sollen. Davon ist nichts gekommen. Doch der Regen ist nicht weg, er ist eben nur woanders und dort schl\u00e4gt er erbarmungslos zu. Es drohen schwere Unwetter, mit Lebensgefahr durch \u00dcberflutungen und Erdrutsche. \nMehr dazu von Diplom-Meteorologe Dominik Jung. \n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr Android: https://bit.do/wetternet-App-Playstore\n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr iOS: https://apps.apple.com/de/app/wetter-net-wetter-radar/id6503293283\n\nUnsere Webseite: https://wetter.net\n\nBesucht uns auch bei:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wetter.net\nFacebook: https://www.facebook.com/wetter.net\nInstagram: https://www.instagram.com/wetternet/\nTwitter: https://twitter.com/wetternet\n\n#unwetter #starkregen #dominikjung \n\nQuelle Profikarten:\n\nhttps://www.wxcharts.com\nhttps://www.meteociel.fr\nhttps://www.wetterzentrale.de\n\nNach \u00a7 12 UrhG sind wir Urheber dieser Videos auf dem YouTube-Kanal \u201ewetternet\u201c und besitzen somit das alleinige Ver\u00f6ffentlichungsrecht. \nEine Vervielf\u00e4ltigung und Verbreitung dieser Videos ist nach \u00a7 16 und \u00a7 17 des UrhG ohne unsere Zustimmung untersagt und zieht rechtliche Konsequenzen nach sich.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USb9tov7PUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USb9tov7PUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USb9tov7PUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USb9tov7PUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USb9tov7PUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "wetternet",
                "tags": [
                    "unwetter",
                    "italien",
                    "hochwasser",
                    "\u00fcberschwemmungen",
                    "unwetterlage",
                    "extremes unwetter",
                    "wetterlage",
                    "nass",
                    "gewitter",
                    "gewitterlage"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Extremes Unwetter: bis zu 300 Liter Regen! Hier geht Ostern baden, in Deutschland: \"Verschieberitis\"",
                    "description": "Das aktuelle Wetter f\u00fcr Deutschland vom 14. April 2025\n\nEs kommt wie es kommen musste: von den ergiebigen Niederschl\u00e4gen in Deutschland ist in dieser Woche nicht mehr viel \u00fcbrig geblieben. Schon der heutige Montag h\u00e4tte im Westen viel Regen bringen sollen. Davon ist nichts gekommen. Doch der Regen ist nicht weg, er ist eben nur woanders und dort schl\u00e4gt er erbarmungslos zu. Es drohen schwere Unwetter, mit Lebensgefahr durch \u00dcberflutungen und Erdrutsche. \nMehr dazu von Diplom-Meteorologe Dominik Jung. \n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr Android: https://bit.do/wetternet-App-Playstore\n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr iOS: https://apps.apple.com/de/app/wetter-net-wetter-radar/id6503293283\n\nUnsere Webseite: https://wetter.net\n\nBesucht uns auch bei:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wetter.net\nFacebook: https://www.facebook.com/wetter.net\nInstagram: https://www.instagram.com/wetternet/\nTwitter: https://twitter.com/wetternet\n\n#unwetter #starkregen #dominikjung \n\nQuelle Profikarten:\n\nhttps://www.wxcharts.com\nhttps://www.meteociel.fr\nhttps://www.wetterzentrale.de\n\nNach \u00a7 12 UrhG sind wir Urheber dieser Videos auf dem YouTube-Kanal \u201ewetternet\u201c und besitzen somit das alleinige Ver\u00f6ffentlichungsrecht. \nEine Vervielf\u00e4ltigung und Verbreitung dieser Videos ist nach \u00a7 16 und \u00a7 17 des UrhG ohne unsere Zustimmung untersagt und zieht rechtliche Konsequenzen nach sich."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188529",
                "likeCount": "2720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ljY0mV7eONWnEw87xcA2PCenuO4",
            "id": "lcjdwSY2AzM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:31:04Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "The Biggest Misconception In Physics",
                "description": "Why does energy disappear in General Relativity? \ud83d\udc49 Use code VERITASIUM to get 50% off your first monthly KiwiCo Crate! https://www.kiwico.com/VERITASIUM \n\nTry Snatoms! A molecular modelling kit I invented where the atoms snap together.\nhttps://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Prof. Geraint Lewis, Prof. Melissa Franklin, Prof. David Kaiser, Elba Alonso-Monsalve, Richard Behiel, Prof. Leo Stein and Jakob Schwintenberg for their invaluable expertise and contributions to this video. \n\nSpecial thanks to Alessandro from ScienceClic for his help on animations and input on the script. Check out his excellent video on Noether\u2019s theorem here: https://www.youtube.com/watch?v=hF_uHfSoOGA \n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 What is symmetry?\n4:25 Emmy Noether and Einstein\n7:33 General Covariance\n11:59 The Principle of Least Action\n15:29 Noether\u2019s First Theorem\n18:24 The Continuity Equation\n23:20 Escape from Germany\n24:49 The Standard Model - Higgs and Quarks\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\nMathHistory Biography - Emmy Amalie Noether via mathshistory.st-andrews.ac.uk - https://ve42.co/BioNoether\nBartlett, J. G. (2021). The Standard Cosmological Model and CMB Anisotropies. New Astron.Rev. 43 (1999) 83-109 - https://ve42.co/CosmoCMB\nKimberling, C. (1982). Emmy Noether, Greatest Woman Mathematician. Mathematics Teacher, March 1982, Volume 84, Number 3, pp. 246\u2013249. - https://ve42.co/NoetherGreat\nBlunck, A., et al. (2016). Mathematik und Gender. Verlag Franzbecker - https://ve42.co/MathGender\nEvans, R. J. (1976). The Feminist movement in Germany, 1894-1933. Sage Publications - https://ve42.co/FeministGer \nWithout Emmy Noether, there would be a huge gap in mathematics and its understanding via www.mpg.de - https://ve42.co/NoetherGap \nDihedral group of order 6 via Wikipedia - https://ve42.co/Dihedral6\nEmmy Noether University of Erlangen via Wikipedia - https://ve42.co/Erlangen\nTimeline of women in mathematics via Wikipedia - https://ve42.co/WomenMath\nElizaveta Litvinova via Wikipedia - https://ve42.co/LitvinovaE\nSofya Kovalevskaya via Wikipedia - https://ve42.co/KovalevskayaS\nCharlotte Scott via Wikipedia - https://ve42.co/ScottC\nCornelia Fabri via Wikipedia - https://ve42.co/FabriC\nEmmy Noether, the renowned mathematician who taught 20 years of unpaid classes just because she was a woman via english.elpais.com - https://ve42.co/NoetherPay\nNoether, E. (1908). \u00dcber die Bildung des Formensystems der tern\u00e4ren biquadratischen Form. Reimer - https://ve42.co/NDissert\nNoether, E. (1983). Invariante Variationsprobleme. Gott.Nachr.1918:235-257,1918; Transp.Theory Statist.Phys.1:186-207,1971 - https://ve42.co/InvarProb\nNoether, E. (2018). M. A. Tavel\u2019s English translation of \u201cInvariante Variationsprobleme\u201d. arXiv - https://ve42.co/InvarProbEn\nByers, N. (1998). E. Noether\u2019s Discovery of the Deep Connection Between Symmetries and Conservation Laws*. Mod.Phys.Lett. A14 (1999) 99-104 - https://ve42.co/SymCon\nDe Haro, S. (2021). Noether\u2019s Theorems and Energy in General Relativity. Cambridge University Press, 2021 - https://ve42.co/EnergyGR\nRowe, D. E. (2019). Emmy Noether on Energy Conservation in General Relativity. arXiv - https://ve42.co/EnergyCon\nBranding, K. (2005). A Note on General Relativity, Energy Conservation, and Noether\u2019s Theorems. Springer - https://ve42.co/GRanEC\n\nAdditional References:\nhttps://ve42.co/NoethersAdRefs \n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, iRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay,  meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, TTST, Tj Steyn, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nDirected by Matthew Davies\nWritten by Matthew Davies, Casper Mebius, Derek Muller and Pablo Rovetto\nEdited by Trenton Oliver, Peter Nelson and Nick Lear\nAnimated by Fabio Albertelli, Emma Wright, Andrew Neet, Alessandro Roussel and Ivy Tello \nIllustrations by Jakub Misiek, Cainejan Esperanza, Tommy Stevens, Maria Gusakovich and Emma Wright\nAdditional research by Henry van Dyck, Gabe Strong and Darius Garewal\nProduced by Matthew Davies, Casper Mebius, Derek Muller, Zoe Heron, Rob Beasley Spence and Tori Brittain\n\nThumbnail contributions by Jakub Misiek, Ren Hurley, Ben Powell and Peter Sheppard\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images and Pond5\nMusic from Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcjdwSY2AzM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcjdwSY2AzM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcjdwSY2AzM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcjdwSY2AzM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lcjdwSY2AzM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics",
                    "Science",
                    "Noether\u2019s Theorem",
                    "Emmy Noether",
                    "math",
                    "symmetry",
                    "conservation law",
                    "Einstein",
                    "relativity",
                    "general relativity",
                    "special relativity",
                    "David Hilbert",
                    "Klein",
                    "gravity",
                    "energy",
                    "the big bang",
                    "blue shift",
                    "red shift",
                    "energy conservation",
                    "bianchi identity",
                    "general covariance",
                    "vectors",
                    "tensor",
                    "reference frames",
                    "principle of least action",
                    "least action",
                    "euler",
                    "lagrange",
                    "maupertuis",
                    "universe",
                    "expanding universe",
                    "asteroid",
                    "quarks",
                    "continuity equation",
                    "higgs",
                    "higgs boson"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Biggest Misconception In Physics",
                    "description": "Why does energy disappear in General Relativity? \ud83d\udc49 Use code VERITASIUM to get 50% off your first monthly KiwiCo Crate! https://www.kiwico.com/VERITASIUM \n\nTry Snatoms! A molecular modelling kit I invented where the atoms snap together.\nhttps://ve42.co/SnatomsV \n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Prof. Geraint Lewis, Prof. Melissa Franklin, Prof. David Kaiser, Elba Alonso-Monsalve, Richard Behiel, Prof. Leo Stein and Jakob Schwintenberg for their invaluable expertise and contributions to this video. \n\nSpecial thanks to Alessandro from ScienceClic for his help on animations and input on the script. Check out his excellent video on Noether\u2019s theorem here: https://www.youtube.com/watch?v=hF_uHfSoOGA \n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 What is symmetry?\n4:25 Emmy Noether and Einstein\n7:33 General Covariance\n11:59 The Principle of Least Action\n15:29 Noether\u2019s First Theorem\n18:24 The Continuity Equation\n23:20 Escape from Germany\n24:49 The Standard Model - Higgs and Quarks\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\nMathHistory Biography - Emmy Amalie Noether via mathshistory.st-andrews.ac.uk - https://ve42.co/BioNoether\nBartlett, J. G. (2021). The Standard Cosmological Model and CMB Anisotropies. New Astron.Rev. 43 (1999) 83-109 - https://ve42.co/CosmoCMB\nKimberling, C. (1982). Emmy Noether, Greatest Woman Mathematician. Mathematics Teacher, March 1982, Volume 84, Number 3, pp. 246\u2013249. - https://ve42.co/NoetherGreat\nBlunck, A., et al. (2016). Mathematik und Gender. Verlag Franzbecker - https://ve42.co/MathGender\nEvans, R. J. (1976). The Feminist movement in Germany, 1894-1933. Sage Publications - https://ve42.co/FeministGer \nWithout Emmy Noether, there would be a huge gap in mathematics and its understanding via www.mpg.de - https://ve42.co/NoetherGap \nDihedral group of order 6 via Wikipedia - https://ve42.co/Dihedral6\nEmmy Noether University of Erlangen via Wikipedia - https://ve42.co/Erlangen\nTimeline of women in mathematics via Wikipedia - https://ve42.co/WomenMath\nElizaveta Litvinova via Wikipedia - https://ve42.co/LitvinovaE\nSofya Kovalevskaya via Wikipedia - https://ve42.co/KovalevskayaS\nCharlotte Scott via Wikipedia - https://ve42.co/ScottC\nCornelia Fabri via Wikipedia - https://ve42.co/FabriC\nEmmy Noether, the renowned mathematician who taught 20 years of unpaid classes just because she was a woman via english.elpais.com - https://ve42.co/NoetherPay\nNoether, E. (1908). \u00dcber die Bildung des Formensystems der tern\u00e4ren biquadratischen Form. Reimer - https://ve42.co/NDissert\nNoether, E. (1983). Invariante Variationsprobleme. Gott.Nachr.1918:235-257,1918; Transp.Theory Statist.Phys.1:186-207,1971 - https://ve42.co/InvarProb\nNoether, E. (2018). M. A. Tavel\u2019s English translation of \u201cInvariante Variationsprobleme\u201d. arXiv - https://ve42.co/InvarProbEn\nByers, N. (1998). E. Noether\u2019s Discovery of the Deep Connection Between Symmetries and Conservation Laws*. Mod.Phys.Lett. A14 (1999) 99-104 - https://ve42.co/SymCon\nDe Haro, S. (2021). Noether\u2019s Theorems and Energy in General Relativity. Cambridge University Press, 2021 - https://ve42.co/EnergyGR\nRowe, D. E. (2019). Emmy Noether on Energy Conservation in General Relativity. arXiv - https://ve42.co/EnergyCon\nBranding, K. (2005). A Note on General Relativity, Energy Conservation, and Noether\u2019s Theorems. Springer - https://ve42.co/GRanEC\n\nAdditional References:\nhttps://ve42.co/NoethersAdRefs \n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Autodidactic Studios, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, Greg Scopel, iRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay,  meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, TTST, Tj Steyn, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nDirected by Matthew Davies\nWritten by Matthew Davies, Casper Mebius, Derek Muller and Pablo Rovetto\nEdited by Trenton Oliver, Peter Nelson and Nick Lear\nAnimated by Fabio Albertelli, Emma Wright, Andrew Neet, Alessandro Roussel and Ivy Tello \nIllustrations by Jakub Misiek, Cainejan Esperanza, Tommy Stevens, Maria Gusakovich and Emma Wright\nAdditional research by Henry van Dyck, Gabe Strong and Darius Garewal\nProduced by Matthew Davies, Casper Mebius, Derek Muller, Zoe Heron, Rob Beasley Spence and Tori Brittain\n\nThumbnail contributions by Jakub Misiek, Ren Hurley, Ben Powell and Peter Sheppard\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images and Pond5\nMusic from Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4742913",
                "likeCount": "170978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AFWC7IhazO1yY7pnGH70MyWzY38",
            "id": "jM1SeriXDJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T15:57:35Z",
                "channelId": "UCdWDkvc4oJ1Adr2EXxjIsnA",
                "title": "4000km durch Australien: Komplett verloren am anderen Ende der Welt #1",
                "description": "\u25baWerbung: Spart mit dem Code australiatour 15% auf den Saily Datenplan: https://saily.com/australiatour\n\u25baDanke an unseren Partner Saily.\n\n\u2717LEFT LANE: https://leftlane-shop.de/\n\u2717MOJI-SHOP: https://dermoji.de/\n\u2717MOJI HANDYH\u00dcLLEN: https://deindesign.de/de/designs/moji\n\nFolgt mir auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/dermoji/?hl=de\n_________________________________________________________________\n\n\u2718Meine Bauchtasche:     https://amzn.to/2wcjVlk\n\n----------------------------------Mein Tuning-----\u00ad------------------------------------------------\n\n\n\u2718Mein Auspuff:           http://amzn.to/2hP1ShV\n\u2718Windschild:               http://amzn.to/2j7Wc31\n\u2718Brems-/ Kupplungshebel: https://amzn.to/2GAJHnj\n\u2718Tankpad:                   https://amzn.to/2HaLeBC\n\u2718Griffe:                         http://amzn.to/2j9ggly\n\u2718Felgenaufkleber:      http://amzn.to/2iEAzDz\n\u2718Schl\u00fcsselanh\u00f6nger: http://amzn.to/2j78mZQ             \n\n----------------------------------Mein Equipment-----\u00ad------------------------------------------\n\n\u2718Mein Helm:                 http://amzn.to/2AjsECV\n\u2718Mein Helm Visier:      http://amzn.to/2j7cWY1\n\u2718Meine Handschuhe:  http://amzn.to/2jbt8HH\n\u2718Meine Kamera:           http://amzn.to/2zF6Jdc\n\u2718Mein Mikrofon:           http://amzn.to/2j9mn9i\n\u2718Mein Adapter:             http://amzn.to/2j9kiKG\n\u2718Meine Speicherkarte: http://amzn.to/2jb0tTr\n\u2718Extra Akkus:                http://amzn.to/2AsyDpY\n\n\n\n\nLinks, an denen ein ''\u2717'' steht, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine Mehrkosten. Dadurch unterst\u00fctzt ihr mich nur :)\n___\nIntro Musik: https://www.youtube.com/watch?v=1FYsNZv4ZrY\n___\nOutro Musik: https://www.youtube.com/watch?v=mzV80uQ6ay8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM1SeriXDJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM1SeriXDJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM1SeriXDJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM1SeriXDJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jM1SeriXDJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Moji",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "pubg",
                    "moji",
                    "mojivlog",
                    "lustig",
                    "lol",
                    "wow",
                    "motovlogger",
                    "vlog",
                    "cool",
                    "gsxr 600",
                    "prank",
                    "kawaque",
                    "lit like lucas",
                    "auf dem motorrad",
                    "motovlog",
                    "german mototvlog",
                    "deutsch",
                    "funny",
                    "blackout",
                    "suzuki",
                    "gsxr",
                    "motorrad",
                    "bike",
                    "red",
                    "snewj",
                    "alphavlogs",
                    "querly",
                    "grenzg\u00e4nger",
                    "david",
                    "bost",
                    "kuhlewu",
                    "nordkap",
                    "komplett verloren",
                    "folge",
                    "4000km durch australien",
                    "eligella",
                    "sidney",
                    "fibo",
                    "rohat",
                    "inscope21",
                    "unsympathischtv",
                    "trends",
                    "7vswild",
                    "reaction",
                    "reagiert",
                    "\u00e4gypten",
                    "tiktok",
                    "richtiger kevin",
                    "papaplatte",
                    "montanablack",
                    "trymacs",
                    "hugo",
                    "ediz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4000km durch Australien: Komplett verloren am anderen Ende der Welt #1",
                    "description": "\u25baWerbung: Spart mit dem Code australiatour 15% auf den Saily Datenplan: https://saily.com/australiatour\n\u25baDanke an unseren Partner Saily.\n\n\u2717LEFT LANE: https://leftlane-shop.de/\n\u2717MOJI-SHOP: https://dermoji.de/\n\u2717MOJI HANDYH\u00dcLLEN: https://deindesign.de/de/designs/moji\n\nFolgt mir auf Instagram:\nhttps://www.instagram.com/dermoji/?hl=de\n_________________________________________________________________\n\n\u2718Meine Bauchtasche:     https://amzn.to/2wcjVlk\n\n----------------------------------Mein Tuning-----\u00ad------------------------------------------------\n\n\n\u2718Mein Auspuff:           http://amzn.to/2hP1ShV\n\u2718Windschild:               http://amzn.to/2j7Wc31\n\u2718Brems-/ Kupplungshebel: https://amzn.to/2GAJHnj\n\u2718Tankpad:                   https://amzn.to/2HaLeBC\n\u2718Griffe:                         http://amzn.to/2j9ggly\n\u2718Felgenaufkleber:      http://amzn.to/2iEAzDz\n\u2718Schl\u00fcsselanh\u00f6nger: http://amzn.to/2j78mZQ             \n\n----------------------------------Mein Equipment-----\u00ad------------------------------------------\n\n\u2718Mein Helm:                 http://amzn.to/2AjsECV\n\u2718Mein Helm Visier:      http://amzn.to/2j7cWY1\n\u2718Meine Handschuhe:  http://amzn.to/2jbt8HH\n\u2718Meine Kamera:           http://amzn.to/2zF6Jdc\n\u2718Mein Mikrofon:           http://amzn.to/2j9mn9i\n\u2718Mein Adapter:             http://amzn.to/2j9kiKG\n\u2718Meine Speicherkarte: http://amzn.to/2jb0tTr\n\u2718Extra Akkus:                http://amzn.to/2AsyDpY\n\n\n\n\nLinks, an denen ein ''\u2717'' steht, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine Mehrkosten. Dadurch unterst\u00fctzt ihr mich nur :)\n___\nIntro Musik: https://www.youtube.com/watch?v=1FYsNZv4ZrY\n___\nOutro Musik: https://www.youtube.com/watch?v=mzV80uQ6ay8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398932",
                "likeCount": "29878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QJRi18jKxvS1WKp-9ona4SaI6KI",
            "id": "kTc3eM16JGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T10:01:06Z",
                "channelId": "UC0iwvr7QSRrsKPJfFYp9lbA",
                "title": "Wir unterrichten Grundsch\u00fcler \ud83d\ude2d\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb (mit Mo Douzi)",
                "description": "WERBUNG | Zu Masterschool: http://goto.masterschool.com/nuj\n\ud83d\udd39 Starte mit Masterschool in eine neue Karriere mit echten Zukunftschancen.\nLerne von Branchenprofis und entwickle Skills, die in der Tech-Welt wirklich gefragt sind.\n\ud83d\udc49 Finde in nur 2 Minuten \u00fcber den Link heraus, ob du Anspruch auf einen gef\u00f6rderten Platz hast.\n\nVielen Dank an Mo f\u00fcrs Mitmachen!\nhttps://www.youtube.com/@MoDouziOffiziell\nhttps://www.instagram.com/modouzi\nhttps://www.tiktok.com/@modouzi\n\nUnd nat\u00fcrlich Danke an Frau Kraft:\nhttps://www.instagram.com/fabilicioussss\nhttps://www.tiktok.com/@fabilicioussss\n\n\n\ud83c\udfeb Vielen Dank auch an die Kinder der Schauspielschule TASK:\nwww.kinderschauspielschule.de\nhttps://www.instagram.com/taskschauspielschule\n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\n\u2702\ufe0f Edit: Leon Buchholz\n\n\ud83d\udccb Management: Florian Asch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTc3eM16JGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTc3eM16JGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTc3eM16JGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTc3eM16JGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kTc3eM16JGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rinos",
                "tags": [
                    "Die Rinos",
                    "Rinos",
                    "rhinos",
                    "die rhinos Tim Gabel",
                    "Marc Eggers",
                    "Rewi",
                    "Rewinside",
                    "UnsympathischTV",
                    "Sascha Hellinger",
                    "Inscope",
                    "Inscope21",
                    "Nicolas Lazaridis",
                    "DieAllerjutsten",
                    "Allerjutsten",
                    "Jutsten",
                    "Olympia",
                    "Gameshow",
                    "lustig",
                    "Battle",
                    "Challenge",
                    "Challenges",
                    "Mallorca",
                    "Ballermann",
                    "Joyn",
                    "schule",
                    "grundschule",
                    "lehrer",
                    "grundschullehrer",
                    "rinos in der schule",
                    "rhinos in der schule"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Wir unterrichten Grundsch\u00fcler \ud83d\ude2d\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb (mit Mo Douzi)",
                    "description": "WERBUNG | Zu Masterschool: http://goto.masterschool.com/nuj\n\ud83d\udd39 Starte mit Masterschool in eine neue Karriere mit echten Zukunftschancen.\nLerne von Branchenprofis und entwickle Skills, die in der Tech-Welt wirklich gefragt sind.\n\ud83d\udc49 Finde in nur 2 Minuten \u00fcber den Link heraus, ob du Anspruch auf einen gef\u00f6rderten Platz hast.\n\nVielen Dank an Mo f\u00fcrs Mitmachen!\nhttps://www.youtube.com/@MoDouziOffiziell\nhttps://www.instagram.com/modouzi\nhttps://www.tiktok.com/@modouzi\n\nUnd nat\u00fcrlich Danke an Frau Kraft:\nhttps://www.instagram.com/fabilicioussss\nhttps://www.tiktok.com/@fabilicioussss\n\n\n\ud83c\udfeb Vielen Dank auch an die Kinder der Schauspielschule TASK:\nwww.kinderschauspielschule.de\nhttps://www.instagram.com/taskschauspielschule\n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\n\u2702\ufe0f Edit: Leon Buchholz\n\n\ud83d\udccb Management: Florian Asch\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "992286",
                "likeCount": "52598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7v6flcBHjtn94PEHnnJy8kHQquo",
            "id": "DKXgJmEN5Os",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T17:00:14Z",
                "channelId": "UCIF_H0ZHDMAp3fFHl-pUZjg",
                "title": "Traumurlaub wird zum Horror-Urlaub | Wir landen im Krankenhaus \ud83c\udfe5",
                "description": "Werbung\n\ud83d\udd2a Unsere K\u00fcchenmesser, Burgerpressen, Sch\u00fcrzen \ud83d\udc49 https://kazano.de/ \ud83d\udc48 (25-40% Rabarttcode: OSTERN)\n______________________________________________________________\n\u2764\ufe0f Unsere eigenen Babytraget\u00fccher \ud83d\udc49 https://poppsofficial.de \ud83d\udc48\n______________________________________________________________\n\ud83c\udf6a Oskars Supplemente von PROZIS \ud83d\udc49 https://prozis.com/15J4G \ud83d\udc48 (Code OSKAR f\u00fcr maximalen Rabatt - Kombi mit anderen Codes m\u00f6glich)\n______________________________________________________________\n\ud83c\udf79Die leckersten Getr\u00e4nke machst du mit HOLY - Ohne Zucker, ges\u00fcnder viel trinken! \ud83d\udc49 https://weareholy.com/FitnessOskar/Try \ud83d\udc48 (Codes OSKAR5 oder OSKAR)\n______________________________________________________________\n\ud83c\udf54 Unsere Kochb\u00fccher \ud83d\udc49 https://kochemitfreude.de/ \ud83d\udc48\n______________________________________________________________\n\ud83d\udfe3 Unsere Live Kochshow \ud83d\udc49 https://twitch.tv/fitnesscouple \ud83d\udc48\n______________________________________________________________\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 Koch-Kanal \ud83d\udc49 https://youtube.com/@fitnesscouplekocht \ud83d\udc48\n______________________________________________________________\n\ud83d\udcf1 Socials Oskar \ud83d\udc49 https://linktr.ee/fitnessoskar \ud83d\udc48\n\ud83d\udcf1 Socials Mandy \ud83d\udc49 https://linktr.ee/healthy_mandy \ud83d\udc48\n______________________________________________________________\n\ud83d\udc8c kontakt@mandyundoskar.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKXgJmEN5Os/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKXgJmEN5Os/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKXgJmEN5Os/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKXgJmEN5Os/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DKXgJmEN5Os/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FitnessCouple",
                "tags": [
                    "healthy mandy",
                    "fitnessoskar",
                    "rio",
                    "fitnesscouple",
                    "ipex",
                    "k\u00fcnstliche befruchtung",
                    "icsi",
                    "imsi",
                    "pid",
                    "pr\u00e4implantationsdiagnostik",
                    "kinderwunsch"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Traumurlaub wird zum Horror-Urlaub | Wir landen im Krankenhaus \ud83c\udfe5",
                    "description": "Werbung\n\ud83d\udd2a Unsere K\u00fcchenmesser, Burgerpressen, Sch\u00fcrzen \ud83d\udc49 https://kazano.de/ \ud83d\udc48 (25-40% Rabarttcode: OSTERN)\n______________________________________________________________\n\u2764\ufe0f Unsere eigenen Babytraget\u00fccher \ud83d\udc49 https://poppsofficial.de \ud83d\udc48\n______________________________________________________________\n\ud83c\udf6a Oskars Supplemente von PROZIS \ud83d\udc49 https://prozis.com/15J4G \ud83d\udc48 (Code OSKAR f\u00fcr maximalen Rabatt - Kombi mit anderen Codes m\u00f6glich)\n______________________________________________________________\n\ud83c\udf79Die leckersten Getr\u00e4nke machst du mit HOLY - Ohne Zucker, ges\u00fcnder viel trinken! \ud83d\udc49 https://weareholy.com/FitnessOskar/Try \ud83d\udc48 (Codes OSKAR5 oder OSKAR)\n______________________________________________________________\n\ud83c\udf54 Unsere Kochb\u00fccher \ud83d\udc49 https://kochemitfreude.de/ \ud83d\udc48\n______________________________________________________________\n\ud83d\udfe3 Unsere Live Kochshow \ud83d\udc49 https://twitch.tv/fitnesscouple \ud83d\udc48\n______________________________________________________________\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 Koch-Kanal \ud83d\udc49 https://youtube.com/@fitnesscouplekocht \ud83d\udc48\n______________________________________________________________\n\ud83d\udcf1 Socials Oskar \ud83d\udc49 https://linktr.ee/fitnessoskar \ud83d\udc48\n\ud83d\udcf1 Socials Mandy \ud83d\udc49 https://linktr.ee/healthy_mandy \ud83d\udc48\n______________________________________________________________\n\ud83d\udc8c kontakt@mandyundoskar.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "89927",
                "likeCount": "2296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "232"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}