{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "NLuIKumwWQC9FCj--AXibHdAvrg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oj-ynzZI0DLfDN6DZvd8MUOVZPU",
            "id": "jKRrx90mx_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:04:36Z",
                "channelId": "UC_i8X3p8oZNaik8X513Zn1Q",
                "title": "STRANGER THINGS Saison 5 Bande Annonce VF (2025) Nouvelle",
                "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\n*STRANGER THINGS Saison 5 Bande Annonce VF (2025) Nouvelle*\n\u00a9 2025 - Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKRrx90mx_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKRrx90mx_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKRrx90mx_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKRrx90mx_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKRrx90mx_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FilmsActu",
                "tags": [
                    "cinema",
                    "filmsactu",
                    "Bande Annonce",
                    "Film",
                    "2025",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "VF",
                    "Stranger Things Saison 5",
                    "Stranger Things Saison 5 Bande Annonce VF",
                    "Stranger Things 5",
                    "nouveau",
                    "nouvelle"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "STRANGER THINGS Saison 5 Bande Annonce VF (2025) Nouvelle",
                    "description": "\u2729 Les Films \u00e0 VOIR ?  Ils sont ICI \u25ba https://www.youtube.com/playlist?list=PL843D2ED8D80FA673\n\n*STRANGER THINGS Saison 5 Bande Annonce VF (2025) Nouvelle*\n\u00a9 2025 - Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117439",
                "likeCount": "4871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "377"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZA9z7N4dsf9KDgdLtgAaVs-kSkQ",
            "id": "dCjlNUfpjvk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:01:09Z",
                "channelId": "UCi30HhX-tetz-beUoTKhbHQ",
                "title": "Le suicide de Je\u0301re\u0301my l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                "description": "Arnaud Tsamere, Baptitse Lecaplain et J\u00e9r\u00e9my Ferrari dans un nouvel intersketch.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dCjlNUfpjvk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Duos Impossibles de J\u00e9r\u00e9my Ferrari",
                "tags": [
                    "#duosimpossibles",
                    "#lesduos",
                    "jeremy ferari",
                    "spectacle",
                    "humour",
                    "humour noir",
                    "sc\u00e8ne",
                    "theatre",
                    "arnaud tsamere",
                    "baptiste lecaplain",
                    "intersketch"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le suicide de Je\u0301re\u0301my l Les Duos Impossibles 10\u00e8me \u00e9dition",
                    "description": "Arnaud Tsamere, Baptitse Lecaplain et J\u00e9r\u00e9my Ferrari dans un nouvel intersketch.\n\nL'int\u00e9gralit\u00e9 des \u00e9ditions des Duos Impossibles est dispo sur myCANAL https://www.canalplus.com/ \n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez le spectacle de J\u00e9r\u00e9my Ferrari \"Anesth\u00e9sie g\u00e9n\u00e9rale\" sur myCANAL : https://www.canalplus.com/divertissement/jeremy-ferrari-anesthesie-generale/h/28082201_50001\n--------------------------------------------------------------------------------------------------\nInstagram : https://www.instagram.com/jeremyferrarioff/\nFacebook : https://www.facebook.com/jeremyferrariofficiel\nX : https://x.com/JeremyFerrari\nTikTok : https://www.tiktok.com/@jeremyferrarioff"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "195927",
                "likeCount": "9179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MTFlerSQRlZl_pC7vKyZx_R1_zw",
            "id": "jYQ1ZhkweLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:02:08Z",
                "channelId": "UCBZiV7nzkE4jzk8uEqhZwqA",
                "title": "Cette Marque A RUIN\u00c9 Sa R\u00e9putation En 1 VID\u00c9O",
                "description": "TEAM OREO OU DELICHOC LA TEAM ???? (Perso en vrai les D\u00e9lichoc c'est quand m\u00eame tr\u00e8s bon)\n\nChaine principale: @SirGibsy \nChaine Fourre-Tout: @FourreToutGibsy \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sirgibsyyt/\n#anyme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYQ1ZhkweLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYQ1ZhkweLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYQ1ZhkweLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYQ1ZhkweLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYQ1ZhkweLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sir Gisby",
                "tags": [
                    "sir gibsy",
                    "sir gisby",
                    "analyse",
                    "anyme",
                    "d\u00e9lichoc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cette Marque A RUIN\u00c9 Sa R\u00e9putation En 1 VID\u00c9O",
                    "description": "TEAM OREO OU DELICHOC LA TEAM ???? (Perso en vrai les D\u00e9lichoc c'est quand m\u00eame tr\u00e8s bon)\n\nChaine principale: @SirGibsy \nChaine Fourre-Tout: @FourreToutGibsy \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/sirgibsyyt/\n#anyme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142601",
                "likeCount": "10550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "811"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2f9_PYU1YK-vVrKUIIZTTWMQ_Jk",
            "id": "aG7hyKoMpz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:28:29Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "Le CRASH du CONCORDE (son histoire)",
                "description": "Saily \u27a1\ufe0f https://saily.com/neoxi3\n3\u202f$ offerts sur Saily avec le code NEOXI3 dans l\u2019onglet \u00ab\u202fCr\u00e9dits\u202f \u00bb de l\u2019app\n\nLe Concorde, c\u2019\u00e9tait l\u2019avion de tous les records : plus rapide que le son, il faisait Paris-New York en 3h30\nMais derri\u00e8re ce bijou de technologie se cache une histoire complexe, marqu\u00e9e par un crash tragique qui a tout chang\u00e9\nDans cette vid\u00e9o, on revient sur toute son histoire, de sa cr\u00e9ation \u00e0 sa fin brutale\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par Pablo\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aG7hyKoMpz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aG7hyKoMpz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aG7hyKoMpz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aG7hyKoMpz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aG7hyKoMpz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le CRASH du CONCORDE (son histoire)",
                    "description": "Saily \u27a1\ufe0f https://saily.com/neoxi3\n3\u202f$ offerts sur Saily avec le code NEOXI3 dans l\u2019onglet \u00ab\u202fCr\u00e9dits\u202f \u00bb de l\u2019app\n\nLe Concorde, c\u2019\u00e9tait l\u2019avion de tous les records : plus rapide que le son, il faisait Paris-New York en 3h30\nMais derri\u00e8re ce bijou de technologie se cache une histoire complexe, marqu\u00e9e par un crash tragique qui a tout chang\u00e9\nDans cette vid\u00e9o, on revient sur toute son histoire, de sa cr\u00e9ation \u00e0 sa fin brutale\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Marine.C\nMiniature par Pablo\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99066",
                "likeCount": "7031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dyqRjtTXJLgoSDoz58qbUGlOwzc",
            "id": "NczlxX36-9Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:00:43Z",
                "channelId": "UCl0u_YK8kwwZanklN6W-3tg",
                "title": "Pendant sept ans, la voisine de Meriem s'est introduite chez elle pour lui voler des affaires - CCA",
                "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\nOn a tous un ou une meilleure amie, \u00e0 qui on confie nos soucis et nos secrets... On a tous une amie \u00e0 qui on a, un jour, laiss\u00e9 nos cl\u00e9s, pour partir en vacances l\u2019esprit tranquille. Alors imaginez que celui ou celle en qui vous avez totalement confiance vous trahisse, flirte avec votre mari, fasse un double de vos cl\u00e9s pour vous voler ? Et bien, c\u2019est arriv\u00e9 \u00e0 nos invit\u00e9es...\n\n\u00ab Trahison, mensonges : leur amiti\u00e9 a \u00e9t\u00e9 bris\u00e9e \u00bb diffus\u00e9e le 15/10/2018 \u00e0 13h55 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NczlxX36-9Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NczlxX36-9Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NczlxX36-9Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NczlxX36-9Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NczlxX36-9Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7a commence aujourd'hui - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "\u00e7a commence aujourd'hui",
                    "faustine bollaert",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "t\u00e9moignage",
                    "destin",
                    "\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision",
                    "r\u00e9servoir prod",
                    "CCA",
                    "sa commence aujourd'hui",
                    "\u00e7a commance aujourd'hui",
                    "justine bollaert",
                    "faustine bollart",
                    "faustine bollert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Pendant sept ans, la voisine de Meriem s'est introduite chez elle pour lui voler des affaires - CCA",
                    "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\nOn a tous un ou une meilleure amie, \u00e0 qui on confie nos soucis et nos secrets... On a tous une amie \u00e0 qui on a, un jour, laiss\u00e9 nos cl\u00e9s, pour partir en vacances l\u2019esprit tranquille. Alors imaginez que celui ou celle en qui vous avez totalement confiance vous trahisse, flirte avec votre mari, fasse un double de vos cl\u00e9s pour vous voler ? Et bien, c\u2019est arriv\u00e9 \u00e0 nos invit\u00e9es...\n\n\u00ab Trahison, mensonges : leur amiti\u00e9 a \u00e9t\u00e9 bris\u00e9e \u00bb diffus\u00e9e le 15/10/2018 \u00e0 13h55 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130276",
                "likeCount": "569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ub_YDPvVCnYSkrJMBgrx1Pn7gOw",
            "id": "5jSVDeNdH2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T12:00:09Z",
                "channelId": "UCYGjxo5ifuhnmvhPvCc3DJQ",
                "title": "IL CUISINE UN BURGER LE PLUS GRAS POSSIBLE",
                "description": "Au menu de cette recette aujourd'hui: un burger bien gras avec des potatoes croustillantes\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\n\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nMiniature par Terracid\nMontage par Neodreamy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jSVDeNdH2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jSVDeNdH2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jSVDeNdH2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jSVDeNdH2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5jSVDeNdH2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wankil Studio - Laink et Terracid",
                "tags": [
                    "terracid",
                    "laink",
                    "wankil",
                    "cuisine",
                    "repas",
                    "burger",
                    "potatoes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "IL CUISINE UN BURGER LE PLUS GRAS POSSIBLE",
                    "description": "Au menu de cette recette aujourd'hui: un burger bien gras avec des potatoes croustillantes\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\n\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nFacebook: http://www.facebook.com/wankilstudio\nLe site: http://www.wankil.fr\nMiniature par Terracid\nMontage par Neodreamy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "471198",
                "likeCount": "39850",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vJjuAQCm0EcmBXidnSlGPvCSoA8",
            "id": "J42ly3M3A4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:00:34Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "Je teste des objets gaming \u00e0 1\u20ac VS 1000\u20ac",
                "description": "Produits pas cher, ou luxe... Je teste tout pour les gamers.\n\ud83c\udf81 Pour essayer Odoo GRATUITEMENT : https://www.odoo.com/r/FoWc\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Antoine M.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"RGB\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J42ly3M3A4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J42ly3M3A4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J42ly3M3A4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J42ly3M3A4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J42ly3M3A4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "gaming",
                    "gamer",
                    "objet",
                    "souris",
                    "clavier",
                    "manette",
                    "chaise",
                    "casque",
                    "vr",
                    "tapis",
                    "rgb",
                    "micro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste des objets gaming \u00e0 1\u20ac VS 1000\u20ac",
                    "description": "Produits pas cher, ou luxe... Je teste tout pour les gamers.\n\ud83c\udf81 Pour essayer Odoo GRATUITEMENT : https://www.odoo.com/r/FoWc\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Max\nMonteurs : Antoine M.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"RGB\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363904",
                "likeCount": "18086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ekcHtCS6TNcmuTyizAWeDGhGXtc",
            "id": "w9cJQn7BdVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:30:30Z",
                "channelId": "UC6X0-dNIk9_t8gFnavqN12g",
                "title": "EA SPORTS FC 26 - Trailer de r\u00e9v\u00e9lation - VF | PS5, PS4",
                "description": "EA SPORTS FC 26 sera disponible le 26 septembre sur PS5 et PS4.\n\nPr\u00e9commandez le jeu sur le PlayStation Store : https://store.playstation.com/fr-fr/product/UP0006-PPSA27360_00-26STANDARDBUNDLE/\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne louper aucune vid\u00e9o : https://youtube.com/playstationfrance\n\nDe l'innovation, aliment\u00e9e par votre avis, dans chaque mode. Le club vous appartient dans FC 26.\n\nJouez \u00e0 votre guise avec une jouabilit\u00e9 repens\u00e9e, des D\u00e9fis Manager Live qui apportent de nouveaux sc\u00e9narios \u00e0 chaque saison, et des arch\u00e9types inspir\u00e9s des plus grandes stars du football.\n\nPr\u00e9commandez EA SPORTS FC 26 \u00c9dition Ultimate avant le 26 ao\u00fbt pour recevoir :\n\u2022 Une IC\u00d4NE non-\u00e9changeable au lancement du jeu. \n\u2022 Une am\u00e9lioration automatique d'une IC\u00d4NE Champion plus tard dans la saison.\n\nLes utilisateurs et utilisatrices d'EA SPORTS FC 25 recevront \u00e9galement :\n\u2022 Une EVO exclusive qui fait passer les tirs de n'importe quel \u00e9l\u00e9ment j. \u00e0 99.\nChoisissez 1 IC\u00d4NE de G\u00c9N 93+ non-\u00e9changeable parmi 5 issue des pr\u00e9c\u00e9dentes campagnes d'EA SPORTS FC 25, dont Ascension \u00e9pique, FUT Birthday, R\u00eaves \u00e0 conqu\u00e9rir et Immortalit\u00e9 FUT. \n\nSuivez PlayStation France sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u2022 \ud835\udd4f (anciennement Twitter) : https://twitter.com/PlayStationFR\n\u2022 Instagram : https://instagram.com/PlayStationFR\n\u2022 Facebook : https://facebook.com/PlayStationFrance\n\u2022 YouTube : https://youtube.com/user/playstationfrance\n\u2022 Twitch : https://twitch.tv/PlayStationFR\n\nSite : https://www.playstation.com\n\nL'avis des joueurs entre en jeu, donnez le v\u00f4tre sur We Are PlayStation : https://www.weareplaystation.fr/\n\n#EASPORTSFC26 #EAFC26 #FC26 #PS5 #PlayStation5 #PS4 #PlayStation4 #PlayStation #PlayStationFrance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9cJQn7BdVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9cJQn7BdVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9cJQn7BdVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9cJQn7BdVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9cJQn7BdVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation France",
                "tags": [
                    "EA SPORTS FC 26",
                    "EA SPORTS FC 26 trailer",
                    "EA SPORTS FC 26 ps5",
                    "EA SPORTS FC 26 gameplay",
                    "EA SPORTS FC 26 reaction",
                    "EA SPORTS FC 26 release date",
                    "FC 26 trailer",
                    "FC 26 nouveaut\u00e9",
                    "FC 26 gameplay",
                    "FC 26 bande annonce",
                    "FC 26 ps5",
                    "FC 26 release date",
                    "FC 26 date de sortie",
                    "FC 26 review",
                    "FC 26 test",
                    "FC 26 news",
                    "FC 26 teaser",
                    "PlayStation",
                    "PlayStation France",
                    "PS5",
                    "PS5 Pro",
                    "PlayStation 5",
                    "PlayStation 5 Pro",
                    "ps5 games",
                    "video games",
                    "PS4",
                    "PlayStation 4",
                    "ps4 games",
                    "jeux video",
                    "zlatan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "EA SPORTS FC 26 - Trailer de r\u00e9v\u00e9lation - VF | PS5, PS4",
                    "description": "EA SPORTS FC 26 sera disponible le 26 septembre sur PS5 et PS4.\n\nPr\u00e9commandez le jeu sur le PlayStation Store : https://store.playstation.com/fr-fr/product/UP0006-PPSA27360_00-26STANDARDBUNDLE/\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne louper aucune vid\u00e9o : https://youtube.com/playstationfrance\n\nDe l'innovation, aliment\u00e9e par votre avis, dans chaque mode. Le club vous appartient dans FC 26.\n\nJouez \u00e0 votre guise avec une jouabilit\u00e9 repens\u00e9e, des D\u00e9fis Manager Live qui apportent de nouveaux sc\u00e9narios \u00e0 chaque saison, et des arch\u00e9types inspir\u00e9s des plus grandes stars du football.\n\nPr\u00e9commandez EA SPORTS FC 26 \u00c9dition Ultimate avant le 26 ao\u00fbt pour recevoir :\n\u2022 Une IC\u00d4NE non-\u00e9changeable au lancement du jeu. \n\u2022 Une am\u00e9lioration automatique d'une IC\u00d4NE Champion plus tard dans la saison.\n\nLes utilisateurs et utilisatrices d'EA SPORTS FC 25 recevront \u00e9galement :\n\u2022 Une EVO exclusive qui fait passer les tirs de n'importe quel \u00e9l\u00e9ment j. \u00e0 99.\nChoisissez 1 IC\u00d4NE de G\u00c9N 93+ non-\u00e9changeable parmi 5 issue des pr\u00e9c\u00e9dentes campagnes d'EA SPORTS FC 25, dont Ascension \u00e9pique, FUT Birthday, R\u00eaves \u00e0 conqu\u00e9rir et Immortalit\u00e9 FUT. \n\nSuivez PlayStation France sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u2022 \ud835\udd4f (anciennement Twitter) : https://twitter.com/PlayStationFR\n\u2022 Instagram : https://instagram.com/PlayStationFR\n\u2022 Facebook : https://facebook.com/PlayStationFrance\n\u2022 YouTube : https://youtube.com/user/playstationfrance\n\u2022 Twitch : https://twitch.tv/PlayStationFR\n\nSite : https://www.playstation.com\n\nL'avis des joueurs entre en jeu, donnez le v\u00f4tre sur We Are PlayStation : https://www.weareplaystation.fr/\n\n#EASPORTSFC26 #EAFC26 #FC26 #PS5 #PlayStation5 #PS4 #PlayStation4 #PlayStation #PlayStationFrance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24803",
                "likeCount": "1215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mOX-XyjO4QMXYUGxzstEPpaZq2w",
            "id": "_7ve_ni5AQQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:22:08Z",
                "channelId": "UCo2LeYTlpLra9swD4Ye-vBg",
                "title": "Faire un chrono \u00e0 un bras ? - Ducati Streetfighter V2 S",
                "description": "La Ducati Streetfighter V2 promet d\u2019\u00eatre une v\u00e9ritable Streetfighter. Mais ses \u201cseulement\u201d 120 chevaux peuvent en faire douter. Pour savoir si elle m\u00e9rite son nom, Bader a donc d\u00e9cid\u00e9 de l\u2019essayer sur route, et sur piste, tout en v\u00e9rifiant sa facilit\u00e9 en r\u00e9alisant un tour chrono, \u00e0 un bras\u2026\n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7ve_ni5AQQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7ve_ni5AQQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7ve_ni5AQQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7ve_ni5AQQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7ve_ni5AQQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "High Side",
                "tags": [
                    "moto",
                    "essai moto",
                    "test moto",
                    "roadster sportif",
                    "moto 2025",
                    "moto sportive",
                    "Ducati",
                    "Ducati Streetfighter",
                    "Ducati Streetfighter V2",
                    "Ducati Streetfighter V2 S",
                    "Ducati 2025",
                    "Ducati review",
                    "Ducati test",
                    "sensations fortes",
                    "roadster Ducati",
                    "superbike d\u00e9nud\u00e9e",
                    "streetfighter Ducati",
                    "moto italienne",
                    "essai moto Ducati",
                    "meilleure moto roadster",
                    "moto puissante",
                    "Ducati Streetfighter V2 S test",
                    "Ducati Streetfighter V2 essai",
                    "Ducati naked bike",
                    "naked bike review"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Faire un chrono \u00e0 un bras ? - Ducati Streetfighter V2 S",
                    "description": "La Ducati Streetfighter V2 promet d\u2019\u00eatre une v\u00e9ritable Streetfighter. Mais ses \u201cseulement\u201d 120 chevaux peuvent en faire douter. Pour savoir si elle m\u00e9rite son nom, Bader a donc d\u00e9cid\u00e9 de l\u2019essayer sur route, et sur piste, tout en v\u00e9rifiant sa facilit\u00e9 en r\u00e9alisant un tour chrono, \u00e0 un bras\u2026\n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75256",
                "likeCount": "4457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P83sDjwBaaFWcxFl-OFhRHyNLCM",
            "id": "i4IkqusTy4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:00:03Z",
                "channelId": "UCJlPfZ4h-KokHIkGzbU578g",
                "title": "The Bridge : S02-E03 | Ft Djibril Ciss\u00e9, Arthur Fils & Edgar-Yves (\ud83c\uddec\ud83c\udde7 SUB)",
                "description": "En collaboration commerciale avec Google Pixel @GoogleFrance \n\nHit the wheel for English subtitles \u2699\ufe0f\n\nC\u2019est un glitch dans le multivers.\nLa cr\u00e8me de la cr\u00e8me.\nLes histoires les plus fortes de notre \u00e9poque. \nCe n\u2019est pas juste un autre \u00ab\u00a0show\u00a0\u00bb, c\u2019est un monument que l\u2019on va construire tous ensemble.\nBienvenue sur The Bridge !\n\nThe Bridge est produit par Excellence Sport Nation et co-anim\u00e9 par Aur\u00e9lien Tchouameni, avec S\u00e9bastien Abdelhamid.\n\nDans ce troisi\u00e8me \u00e9pisode de la saison 2 de The Bridge, S\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont re\u00e7u au Gate Club de Paris :\n\n\ud83c\udf1fL\u2019iconique et multi-facettes Djibril Ciss\u00e9\n\ud83c\udfbeLe jeune prodige et joueur frisson Arthur Fils\n\ud83e\udd23L\u2019in\u00e9narrable et ph\u00e9nom\u00e9nal Edgar-Yves\n\nDans cet \u00e9pisode de The Bridge, plusieurs g\u00e9n\u00e9rations se mettent \u00e0 table. Djibril Ciss\u00e9 r\u00e9agit \u00e0 la victoire du PSG en Ligue des Champions avant d\u2019\u00e9voquer la m\u00e9morable finale de son Liverpool FC face \u00e0 l\u2019AC Milan. Il revient \u00e9galement sur plusieurs \u00e9pisodes qui ont marqu\u00e9 sa carri\u00e8re : sa relation hors du commun avec Guy Roux, ses vir\u00e9es en dehors des terrains et Knysna. Arthur Fils se confie lui sur son statut de jeune prodige et \u00e9toile montante du tennis fran\u00e7ais. Sa relation avec le public, l\u2019exigence du tr\u00e8s haut niveau, la pression, le style sur les courts, les particularit\u00e9s de ce sport tr\u00e8s individuel et codifi\u00e9\u2026Arthur n\u2019a \u00e9lud\u00e9 aucun sujet ! Enfin Edgar-Yves a r\u00e9gal\u00e9 le plateau avec des traits d\u2019humour bien sentis et surtout, un parcours en dehors des sentiers battus. Fils d\u2019un grand homme politique, il s\u2019est mis en danger pour montrer sur les planches\u2026 Jusqu\u2019\u00e0 dormir dans la rue ! Avec un style survolt\u00e9, Edgar-Yves a dit sur The Bridge des v\u00e9rit\u00e9s comme on en entend de plus en plus rarement. \n\nBonne lecture, et faites-nous profiter de vos retours !\n\nInstagram \ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/thebridgeshow/\nTwitter \ud83d\udcf2 https://twitter.com/Thebridge_show\nTik Tok \ud83d\udcf2 https://www.tiktok.com/@thebridgeshow\nSpotify \ud83d\udcf2 https://open.spotify.com/show/0GoMZzmJa07o524BotoKAX?si=8c39f8e30e864f34\n\n00:00 - Intro\n01:21 - Le PSG, Liverpool, Xabi Alonso et la Ligue des Champions \n08:35 - Arthur, Edgar-Yves et le Football\n10:05 - La peur de se rater \n12:00 - Le style et la fraicheur\n14:05 - Le regard des autres\n16:00 - L\u2019arme contre les puissants \n18:05 - Knysna \n21:55 - Sport individuel et collectif \n23:30 - La ma\u00eetrise de soi \n29:55 - Le ph\u00e9nom\u00e8ne Ciss\u00e9 et les styles de fou\n34:55 - Les figures paternelles et les ambitions\n47:10 - Le premier salaire et les premi\u00e8res folies\n54:05 - La pire des discriminations\n59:30 - La bo\u00eete \u00e0 questions\n01:14:00 - Les questions du public\n\n#googlepixel #gemini",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4IkqusTy4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4IkqusTy4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4IkqusTy4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4IkqusTy4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4IkqusTy4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESN Media - The Bridge",
                "tags": [
                    "the bridge",
                    "djibril ciss\u00e9",
                    "Olympique de Marseille",
                    "AJ Auxerre",
                    "Liverpool FC",
                    "Knysna",
                    "Equipe de France de Football",
                    "Ligue des champions",
                    "PSG",
                    "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Kylian Mbapp\u00e9",
                    "Luis Enrique",
                    "podcast",
                    "motivation",
                    "mindset",
                    "Arthur Fils",
                    "Roland Garros",
                    "Wimbledon",
                    "US Open",
                    "ATP",
                    "ATP 500",
                    "Tennis",
                    "raquette",
                    "Yannick Noah",
                    "Gael Monfils",
                    "Edgar Yves",
                    "Afrique",
                    "humour",
                    "stand-up",
                    "Edgar Yves Monnou",
                    "p\u00e8re",
                    "paternit\u00e9",
                    "Edgar-Yves",
                    "Edgar-Yves Jr",
                    "Edgar-Yves Junior"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Bridge : S02-E03 | Ft Djibril Ciss\u00e9, Arthur Fils & Edgar-Yves (\ud83c\uddec\ud83c\udde7 SUB)",
                    "description": "En collaboration commerciale avec Google Pixel @GoogleFrance \n\nHit the wheel for English subtitles \u2699\ufe0f\n\nC\u2019est un glitch dans le multivers.\nLa cr\u00e8me de la cr\u00e8me.\nLes histoires les plus fortes de notre \u00e9poque. \nCe n\u2019est pas juste un autre \u00ab\u00a0show\u00a0\u00bb, c\u2019est un monument que l\u2019on va construire tous ensemble.\nBienvenue sur The Bridge !\n\nThe Bridge est produit par Excellence Sport Nation et co-anim\u00e9 par Aur\u00e9lien Tchouameni, avec S\u00e9bastien Abdelhamid.\n\nDans ce troisi\u00e8me \u00e9pisode de la saison 2 de The Bridge, S\u00e9bastien Abdelhamid et Aur\u00e9lien Tchouameni ont re\u00e7u au Gate Club de Paris :\n\n\ud83c\udf1fL\u2019iconique et multi-facettes Djibril Ciss\u00e9\n\ud83c\udfbeLe jeune prodige et joueur frisson Arthur Fils\n\ud83e\udd23L\u2019in\u00e9narrable et ph\u00e9nom\u00e9nal Edgar-Yves\n\nDans cet \u00e9pisode de The Bridge, plusieurs g\u00e9n\u00e9rations se mettent \u00e0 table. Djibril Ciss\u00e9 r\u00e9agit \u00e0 la victoire du PSG en Ligue des Champions avant d\u2019\u00e9voquer la m\u00e9morable finale de son Liverpool FC face \u00e0 l\u2019AC Milan. Il revient \u00e9galement sur plusieurs \u00e9pisodes qui ont marqu\u00e9 sa carri\u00e8re : sa relation hors du commun avec Guy Roux, ses vir\u00e9es en dehors des terrains et Knysna. Arthur Fils se confie lui sur son statut de jeune prodige et \u00e9toile montante du tennis fran\u00e7ais. Sa relation avec le public, l\u2019exigence du tr\u00e8s haut niveau, la pression, le style sur les courts, les particularit\u00e9s de ce sport tr\u00e8s individuel et codifi\u00e9\u2026Arthur n\u2019a \u00e9lud\u00e9 aucun sujet ! Enfin Edgar-Yves a r\u00e9gal\u00e9 le plateau avec des traits d\u2019humour bien sentis et surtout, un parcours en dehors des sentiers battus. Fils d\u2019un grand homme politique, il s\u2019est mis en danger pour montrer sur les planches\u2026 Jusqu\u2019\u00e0 dormir dans la rue ! Avec un style survolt\u00e9, Edgar-Yves a dit sur The Bridge des v\u00e9rit\u00e9s comme on en entend de plus en plus rarement. \n\nBonne lecture, et faites-nous profiter de vos retours !\n\nInstagram \ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/thebridgeshow/\nTwitter \ud83d\udcf2 https://twitter.com/Thebridge_show\nTik Tok \ud83d\udcf2 https://www.tiktok.com/@thebridgeshow\nSpotify \ud83d\udcf2 https://open.spotify.com/show/0GoMZzmJa07o524BotoKAX?si=8c39f8e30e864f34\n\n00:00 - Intro\n01:21 - Le PSG, Liverpool, Xabi Alonso et la Ligue des Champions \n08:35 - Arthur, Edgar-Yves et le Football\n10:05 - La peur de se rater \n12:00 - Le style et la fraicheur\n14:05 - Le regard des autres\n16:00 - L\u2019arme contre les puissants \n18:05 - Knysna \n21:55 - Sport individuel et collectif \n23:30 - La ma\u00eetrise de soi \n29:55 - Le ph\u00e9nom\u00e8ne Ciss\u00e9 et les styles de fou\n34:55 - Les figures paternelles et les ambitions\n47:10 - Le premier salaire et les premi\u00e8res folies\n54:05 - La pire des discriminations\n59:30 - La bo\u00eete \u00e0 questions\n01:14:00 - Les questions du public\n\n#googlepixel #gemini"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189032",
                "likeCount": "5654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1h3tHcFJdrgahjgJMTR5kxoVMO4",
            "id": "vKEEmw69Hz8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T14:53:00Z",
                "channelId": "UChYvHsmLTk8_LSmfdMm7tVA",
                "title": "MARIO KART mais j'ai rajout\u00e9 des r\u00f4les ! \ud83c\udfce\ufe0f",
                "description": "Pour rejoindre l'\u00e9quipe en tant que monteur : https://forms.gle/BCYoizftkNfH15g28\n\nDISCORD : https://discord.gg/K8tMGmXDrb\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc \n\n\ud83c\udfa5 Twitch : https://www.twitch.tv/clubpingouin_trash\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/LeClubPingouin\n\nCR\u00c9DITS :\n\nStreameurs : Sayto / Mai-Lie / Xpari / Niro / Skyban / Numiss\nMonteur : Numiss / Niro\nMiniature : Numiss",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKEEmw69Hz8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKEEmw69Hz8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKEEmw69Hz8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKEEmw69Hz8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vKEEmw69Hz8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Club Pingouin \u2022 Trash",
                "tags": [
                    "mario kart",
                    "roles",
                    "gaming",
                    "jeux vid\u00e9o"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MARIO KART mais j'ai rajout\u00e9 des r\u00f4les ! \ud83c\udfce\ufe0f",
                    "description": "Pour rejoindre l'\u00e9quipe en tant que monteur : https://forms.gle/BCYoizftkNfH15g28\n\nDISCORD : https://discord.gg/K8tMGmXDrb\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc \n\n\ud83c\udfa5 Twitch : https://www.twitch.tv/clubpingouin_trash\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/LeClubPingouin\n\nCR\u00c9DITS :\n\nStreameurs : Sayto / Mai-Lie / Xpari / Niro / Skyban / Numiss\nMonteur : Numiss / Niro\nMiniature : Numiss"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52511",
                "likeCount": "5121",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GrZIK-asSy_vuDSQi1K5iaMJwrM",
            "id": "R4rPy_F2tvc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T15:30:17Z",
                "channelId": "UCC_r3spMB5i5QKgtdNVO0OQ",
                "title": "Concours de plats 2025 : Ils ont plong\u00e9 pour souffrir",
                "description": "Profitez de 60% de r\u00e9duction sur l\u2019offre D\u00e9couverte de Japhy + 1 GPS Tractive offert avec le code PIERRE\nhttps://japhy.fr/home/japhy-x-tractive?code_promo=PIERRE&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Pierre\n\nMerci \u00e0 mon Ben, mon Kemar, ma Jordie et mon Mehdi.\n\nAuvergne-Rh\u00f4ne-Alpes : https://www.instagram.com/ladislas.ptchn\nBourgogne Franche Comt\u00e9 : https://www.instagram.com/just_kalii\nBretagne : https://www.instagram.com/alpha_gars\nCentre Val de Loire :  https://www.instagram.com/tristan_brhlt\nCorse : Swann\nGrand Est : https://www.instagram.com/masco_ytb\nHauts de France : https://www.instagram.com/jordi__jd\nIle de France : https://www.instagram.com/melvin_lvr_\nNormandie : https://www.instagram.com/lucas_gridaine\nNouvelle Aquitaine : https://www.instagram.com/thomas_garin\nOccitanie : https://www.instagram.com/satya.dmy\nPays de la Loire : https://www.instagram.com/pierremarie_lrdyt\nPACA : Marius\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9e de production : Anaele Da Costa\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Agathe Margossian, Joffrey Rousseau, Jo Rabassa\nPost-Production : L\u00e9o Siedlarz\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commerciale : Manon Coignet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4rPy_F2tvc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4rPy_F2tvc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4rPy_F2tvc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4rPy_F2tvc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R4rPy_F2tvc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pierre Croce",
                "tags": [
                    "pierre",
                    "croce",
                    "pierrecroce",
                    "funny",
                    "marrante",
                    "drole",
                    "vid\u00e9o",
                    "vid\u00e9os",
                    "youtubeur",
                    "lol",
                    "fun",
                    "comedie",
                    "comedy",
                    "comedien",
                    "benjamin",
                    "verrecchia"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Concours de plats 2025 : Ils ont plong\u00e9 pour souffrir",
                    "description": "Profitez de 60% de r\u00e9duction sur l\u2019offre D\u00e9couverte de Japhy + 1 GPS Tractive offert avec le code PIERRE\nhttps://japhy.fr/home/japhy-x-tractive?code_promo=PIERRE&utm_source=Influence&utm_medium=cpc&utm_campaign=Pierre\n\nMerci \u00e0 mon Ben, mon Kemar, ma Jordie et mon Mehdi.\n\nAuvergne-Rh\u00f4ne-Alpes : https://www.instagram.com/ladislas.ptchn\nBourgogne Franche Comt\u00e9 : https://www.instagram.com/just_kalii\nBretagne : https://www.instagram.com/alpha_gars\nCentre Val de Loire :  https://www.instagram.com/tristan_brhlt\nCorse : Swann\nGrand Est : https://www.instagram.com/masco_ytb\nHauts de France : https://www.instagram.com/jordi__jd\nIle de France : https://www.instagram.com/melvin_lvr_\nNormandie : https://www.instagram.com/lucas_gridaine\nNouvelle Aquitaine : https://www.instagram.com/thomas_garin\nOccitanie : https://www.instagram.com/satya.dmy\nPays de la Loire : https://www.instagram.com/pierremarie_lrdyt\nPACA : Marius\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nCharg\u00e9e de production : Anaele Da Costa\nDirecteur technique : Joffrey Rousseau\nCadreurs : Agathe Margossian, Joffrey Rousseau, Jo Rabassa\nPost-Production : L\u00e9o Siedlarz\nGraphisme : Lucas Blettner\nResponsable commerciale : Manon Coignet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328276",
                "likeCount": "13984",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3G1yYriN21REl3s77Q-Zp2a0Pzg",
            "id": "EgZxpO5OXlY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T16:15:29Z",
                "channelId": "UCRm-DLbhzojKd10edotYxMg",
                "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 11",
                "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la 11e \u00e9tape du Tour de France 2025, une boucle de 156,8 km autour de Toulouse.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgZxpO5OXlY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgZxpO5OXlY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgZxpO5OXlY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgZxpO5OXlY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EgZxpO5OXlY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "France tv sport",
                "tags": [
                    "11e \u00e9tape",
                    "2025",
                    "abrahamsen",
                    "burgaudeau",
                    "pogacar",
                    "schmid",
                    "toulouse",
                    "tour de france"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tour de France 2025 : le r\u00e9sum\u00e9 de l'\u00e9tape 11",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Retrouvez l'actualit\u00e9 sportive en vid\u00e9o : https://www.france.tv/sport/\u00a0\n\ud83d\udd14 Pensez \u00e0 activer la cloche \ud83d\udd14 pour recevoir une notification pour chacune de nos vid\u00e9os !\n\n\n\n\nRevivez les meilleurs moments de la 11e \u00e9tape du Tour de France 2025, une boucle de 156,8 km autour de Toulouse."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241881",
                "likeCount": "4373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "35QDbnJ2kuopErkql9iF8L5g0Ug",
            "id": "hV_2UC_6bTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T17:11:05Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Ce milliardaire a tout perdu \u00e0 cause d\u2019un caprice...",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/squeezie et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code SQUEEZIE . Publicit\u00e9\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hV_2UC_6bTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ce milliardaire a tout perdu \u00e0 cause d\u2019un caprice...",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/squeezie et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code SQUEEZIE . Publicit\u00e9\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3441979",
                "likeCount": "193600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4841"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FjeMWQ1jx8twldaFd0Ldc-zjJmI",
            "id": "lZYls3e99DY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T21:51:03Z",
                "channelId": "UCh4o9ioiqbUveUrCLP8Wv6A",
                "title": "14 juillet 2025 - Le feu d'artifice de la Ville de Paris en int\u00e9gralit\u00e9\u00a0\ud83d\udd25",
                "description": "Revivez la journ\u00e9e du 14 juillet, le concert de Paris et le feu d'artifice sur notre plateforme \ud83d\udc49 https://bit.ly/14juillet-feu2025\n\nUn spectacle exceptionnel en direct du Champ-de-Mars, mettant en avant la Seine, les 10\u00a0ans de l\u2019Accord de Paris, le Br\u00e9sil et les valeurs de la capitale.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZYls3e99DY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZYls3e99DY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZYls3e99DY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZYls3e99DY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lZYls3e99DY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "france tv",
                "tags": [
                    "14 Juillet",
                    "14th july",
                    "Fireworks france",
                    "Fireworks paris",
                    "Paris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "14 juillet 2025 - Le feu d'artifice de la Ville de Paris en int\u00e9gralit\u00e9\u00a0\ud83d\udd25",
                    "description": "Revivez la journ\u00e9e du 14 juillet, le concert de Paris et le feu d'artifice sur notre plateforme \ud83d\udc49 https://bit.ly/14juillet-feu2025\n\nUn spectacle exceptionnel en direct du Champ-de-Mars, mettant en avant la Seine, les 10\u00a0ans de l\u2019Accord de Paris, le Br\u00e9sil et les valeurs de la capitale."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "320197",
                "likeCount": "4685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S9iMEsn9B7HCaU7UNi6zeDsSEsY",
            "id": "4XdA27ta_3A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T08:33:19Z",
                "channelId": "UCVBXlR7YhYUr-DfNG1XLrHA",
                "title": "Fanzine : Marguerite reprend Koxie, Billie Eilish et un de ses titres avec Waxx & C.Cole",
                "description": "Il y a eu la StarAc et il y a aussi eu Marguerite cette ann\u00e9e ! Apr\u00e8s avoir mis le feu sur les primes et dans la maison, elle a sorti son premier titre \"Les filles, les femmes, les meufs\" qui est devenu imm\u00e9diatement un tube et aussi un chant de ralliement. On est trop contents de la recevoir aujourd'hui sur notre plateau Fanzine, en esp\u00e9rant que cet \u00e9pisode vous plaise \u00e9galement ! On vous embrasse et on vous laisse nous faire un tonnerre d'applaudissement pour cette merveilleuse personne et artiste : Marguerite ! \n\n\u00c0 vous les studios !\n\nMerci \u00e0 nos musiciens de l\u2019espace \ud83e\udd16: \n- C\u00f4me Huveline \u00e0 la batterie \ud83e\udd41 \n- Alice Truet \u00e0 la basse \ud83c\udfb8\n- Marion Peg \u00e0 la guitare \ud83c\udfb8 \n\n\u2022 FANZINE \u2022\nhttps://www.instagram.com/fanzineplanet/\nhttps://twitter.com/FanzinePlanet\n\n\u2022 WAXX \u2022\nhttps://www.instagram.com/waxx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b/\nhttps://www.twitter.com/waxxgyver\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b/\n\n\u2022 C.COLE \u2022\nhttps://www.instagram.com/_c.cole_/\nhttps://www.twitch.tv/c_cole_tv\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Jules Gondry \n\u00a9 Fanzine Planet / Tourbillon\n\n00:00 : Intro \n01:14 : Son enfance\n06:38 : Koxie - Gar\u00e7on \n11:07 : La StarAc\n20:26 : Billie Eilish - Wildfloer\n24:29 : Post StarAc et cr\u00e9ation\n31:39 : Marguerite - Les filles, les femmes, les meufs\n34:19 : Son premier titre \n40:10 : Les Backstages",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdA27ta_3A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdA27ta_3A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdA27ta_3A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdA27ta_3A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4XdA27ta_3A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waxx",
                "tags": [
                    "waxx",
                    "c.cole",
                    "fanzine",
                    "reprise",
                    "musique",
                    "marguerite",
                    "chanson",
                    "chanteuse",
                    "cover",
                    "remix",
                    "france",
                    "star ac",
                    "star academy",
                    "ebony",
                    "marine",
                    "les filles les femmes les meufs",
                    "les filles",
                    "les femmes",
                    "les meufs",
                    "performance",
                    "concert",
                    "live",
                    "music",
                    "single",
                    "tube",
                    "prime",
                    "koxie",
                    "gar\u00e7on",
                    "garcon",
                    "billie eilish",
                    "wildflower",
                    "interview",
                    "vie"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fanzine : Marguerite reprend Koxie, Billie Eilish et un de ses titres avec Waxx & C.Cole",
                    "description": "Il y a eu la StarAc et il y a aussi eu Marguerite cette ann\u00e9e ! Apr\u00e8s avoir mis le feu sur les primes et dans la maison, elle a sorti son premier titre \"Les filles, les femmes, les meufs\" qui est devenu imm\u00e9diatement un tube et aussi un chant de ralliement. On est trop contents de la recevoir aujourd'hui sur notre plateau Fanzine, en esp\u00e9rant que cet \u00e9pisode vous plaise \u00e9galement ! On vous embrasse et on vous laisse nous faire un tonnerre d'applaudissement pour cette merveilleuse personne et artiste : Marguerite ! \n\n\u00c0 vous les studios !\n\nMerci \u00e0 nos musiciens de l\u2019espace \ud83e\udd16: \n- C\u00f4me Huveline \u00e0 la batterie \ud83e\udd41 \n- Alice Truet \u00e0 la basse \ud83c\udfb8\n- Marion Peg \u00e0 la guitare \ud83c\udfb8 \n\n\u2022 FANZINE \u2022\nhttps://www.instagram.com/fanzineplanet/\nhttps://twitter.com/FanzinePlanet\n\n\u2022 WAXX \u2022\nhttps://www.instagram.com/waxx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b/\nhttps://www.twitter.com/waxxgyver\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b/\n\n\u2022 C.COLE \u2022\nhttps://www.instagram.com/_c.cole_/\nhttps://www.twitch.tv/c_cole_tv\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Jules Gondry \n\u00a9 Fanzine Planet / Tourbillon\n\n00:00 : Intro \n01:14 : Son enfance\n06:38 : Koxie - Gar\u00e7on \n11:07 : La StarAc\n20:26 : Billie Eilish - Wildfloer\n24:29 : Post StarAc et cr\u00e9ation\n31:39 : Marguerite - Les filles, les femmes, les meufs\n34:19 : Son premier titre \n40:10 : Les Backstages"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28660",
                "likeCount": "1349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yIPdiUVJcbyKeUhmNvfSpSEoKlo",
            "id": "3pLLLrCfsSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T15:18:40Z",
                "channelId": "UC1oRT650EXY8qCJrYt6ACxQ",
                "title": "Ce jeu SWITCH 2 est SCANDALEUX - FANTASY LIFE I",
                "description": "bonjour mes petits farfadets gourmands alors cette vid\u00e9o est un test je retourne un peu au format d'avant o\u00f9 je joue et je fais une critique d'un jeu tr\u00e8s mauvais en parall\u00e8le alors vous vous demandez peut \u00eatre pk j'ai mis \u00e7a en titre du coup, suis-je tomb\u00e9 du mauvais c\u00f4t\u00e9 d'internet \u00e0 faire du putacl*c ... et bien non j'assume \u00e0 100% c'est vraiment honteux et scandaleux qu'on parle pas plus de ce jeu, peut \u00eatre \u00e0 l'international on en parle plus mais en France j'ai vu aucun gros compte en parler alors je me lance: 15 minutes de fantasy life i o\u00f9 je vous montre pourquoi c'est un jeu de ZINZIN (mais je souligne des points n\u00e9gatifs malgr\u00e9 tout vous savez savoir reconnaitre les d\u00e9fauts d'un truc qu'on adore c'est pas cracher dans la soupe au contraire c'est justement montrer qu'on aime tellement ledit truc qu'on voudrait qu'il soit parfait)\n\n.. y a un raton laveur sur mon velux ??\n\nOST\nNew Super Mario Bros. Wii Music - Ghost House\nZelda botw OST - Hyrule Castle Outside + Inside transition\nProfessor Layton OST - All Title Themes (V.2 Lady Layton)\nHalo 3 Main Menu Music - HD 1080p\nTHX Sound Effect\nAnimal Crossing MENU Sound Effects\nWorld 8 Bowser Theme - Music From Super Mario 3D World OST\nWorld of Warcraft Login Music\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pLLLrCfsSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pLLLrCfsSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pLLLrCfsSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pLLLrCfsSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3pLLLrCfsSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Bazar de Laupok",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ce jeu SWITCH 2 est SCANDALEUX - FANTASY LIFE I",
                    "description": "bonjour mes petits farfadets gourmands alors cette vid\u00e9o est un test je retourne un peu au format d'avant o\u00f9 je joue et je fais une critique d'un jeu tr\u00e8s mauvais en parall\u00e8le alors vous vous demandez peut \u00eatre pk j'ai mis \u00e7a en titre du coup, suis-je tomb\u00e9 du mauvais c\u00f4t\u00e9 d'internet \u00e0 faire du putacl*c ... et bien non j'assume \u00e0 100% c'est vraiment honteux et scandaleux qu'on parle pas plus de ce jeu, peut \u00eatre \u00e0 l'international on en parle plus mais en France j'ai vu aucun gros compte en parler alors je me lance: 15 minutes de fantasy life i o\u00f9 je vous montre pourquoi c'est un jeu de ZINZIN (mais je souligne des points n\u00e9gatifs malgr\u00e9 tout vous savez savoir reconnaitre les d\u00e9fauts d'un truc qu'on adore c'est pas cracher dans la soupe au contraire c'est justement montrer qu'on aime tellement ledit truc qu'on voudrait qu'il soit parfait)\n\n.. y a un raton laveur sur mon velux ??\n\nOST\nNew Super Mario Bros. Wii Music - Ghost House\nZelda botw OST - Hyrule Castle Outside + Inside transition\nProfessor Layton OST - All Title Themes (V.2 Lady Layton)\nHalo 3 Main Menu Music - HD 1080p\nTHX Sound Effect\nAnimal Crossing MENU Sound Effects\nWorld 8 Bowser Theme - Music From Super Mario 3D World OST\nWorld of Warcraft Login Music\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148802",
                "likeCount": "16077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "922"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6O9N4LvmNRSGV8wC0jzJoeJX-84",
            "id": "08NoRCuVW8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T18:19:03Z",
                "channelId": "UCiHx0oUCPHImeWfrdw1rbnQ",
                "title": "Thierry Ardisson et Dalida : une rencontre t\u00e9l\u00e9visuelle inattendue - On est en direct",
                "description": "Thierry Ardisson et Dalida : une rencontre t\u00e9l\u00e9visuelle inattendue - On est en direct 30 avril 2022",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08NoRCuVW8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08NoRCuVW8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08NoRCuVW8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08NoRCuVW8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/08NoRCuVW8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "On est en direct",
                "tags": [
                    "france 2",
                    "laurent ruquier",
                    "on est en direct",
                    "on n'est pas couch\u00e9",
                    "talk show",
                    "replay",
                    "actualit\u00e9"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thierry Ardisson et Dalida : une rencontre t\u00e9l\u00e9visuelle inattendue - On est en direct",
                    "description": "Thierry Ardisson et Dalida : une rencontre t\u00e9l\u00e9visuelle inattendue - On est en direct 30 avril 2022"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178118",
                "likeCount": "468",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qwSTIsP9yMPUR5Chd6pVxI6PDYM",
            "id": "b1KhhcypsFY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:00:47Z",
                "channelId": "UCSJxne19pJyW7l7HjHM-LRg",
                "title": "La Hype de Tasty Crousty est-elle JUSTIFI\u00c9E ? (avec @pierre2lahousse et @YassEncore)",
                "description": "C'est l'incontournable du moment, le Fast-food qui fait parler : Tasty Crousty. Des bases simples, du riz, du poulet, de la sauce et une question, est-ce que la Hype autour de Tasty Crousty est justifi\u00e9e ? J'ai \u00e9t\u00e9 tester cette recette avec mes amis Yassencore et Pierre2laHousse pour r\u00e9pondre \u00e0 cette question d'importance capitale !\n\nTimecodes : \n\nD\u00e9but de vid\u00e9o : 00:00 - 01:59\nLes avis de la communaut\u00e9 : 01:59 - 03:44\nD\u00e9gustation : 03:44 - 11:50\nHype justifi\u00e9e ? : 11:50 - 16:07\nFin de vid\u00e9o : 16:07\n\nMonteur : @flavizyt\n\n\u2192 TWITTER : https://twitter.com/Zack_Nani/\n\u2192 INSTAGRAM : https://www.instagram.com/zack_nani\n\u2192 TWITCH : http://twitch.tv/zacknani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1KhhcypsFY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1KhhcypsFY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1KhhcypsFY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1KhhcypsFY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1KhhcypsFY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZACK",
                "tags": [
                    "Zack Nani"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La Hype de Tasty Crousty est-elle JUSTIFI\u00c9E ? (avec @pierre2lahousse et @YassEncore)",
                    "description": "C'est l'incontournable du moment, le Fast-food qui fait parler : Tasty Crousty. Des bases simples, du riz, du poulet, de la sauce et une question, est-ce que la Hype autour de Tasty Crousty est justifi\u00e9e ? J'ai \u00e9t\u00e9 tester cette recette avec mes amis Yassencore et Pierre2laHousse pour r\u00e9pondre \u00e0 cette question d'importance capitale !\n\nTimecodes : \n\nD\u00e9but de vid\u00e9o : 00:00 - 01:59\nLes avis de la communaut\u00e9 : 01:59 - 03:44\nD\u00e9gustation : 03:44 - 11:50\nHype justifi\u00e9e ? : 11:50 - 16:07\nFin de vid\u00e9o : 16:07\n\nMonteur : @flavizyt\n\n\u2192 TWITTER : https://twitter.com/Zack_Nani/\n\u2192 INSTAGRAM : https://www.instagram.com/zack_nani\n\u2192 TWITCH : http://twitch.tv/zacknani"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172250",
                "likeCount": "5783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-TdEmIhNJ0KkVHhZPQJeVxze_3s",
            "id": "fztSkxieILg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:36:04Z",
                "channelId": "UCOdKaYgvLlPuinUJ1z5Gm2g",
                "title": "J\u2019me suis TRANSFORM\u00c9 en CR\u00c9ATURE sur Fortnite ! \ud83d\ude33(avec Inoxtag)",
                "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fztSkxieILg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fztSkxieILg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fztSkxieILg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fztSkxieILg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fztSkxieILg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MichouOff",
                "tags": [
                    "michou",
                    "michouoff",
                    "off",
                    "best of",
                    "video",
                    "Fortnite",
                    "Inox",
                    "Inoxtag",
                    "battle",
                    "Royale",
                    "Transforme"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019me suis TRANSFORM\u00c9 en CR\u00c9ATURE sur Fortnite ! \ud83d\ude33(avec Inoxtag)",
                    "description": "Salut ! Aujourd'hui nouvelle vid\u00e9o, j'esp\u00e8re que vous allez passer un bon moment avec moi sur cette vid\u00e9o !\nAbonne-toi !\n\n\ud83d\udc9c Follow moi sur Twitch pour ne pas louper les lives : https://michou.to/twitch  \n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb Si tu veux voir les rediffs compl\u00e8tes de mes lives : https://michou.to/reddif\n\n\ud83d\udc99 Mon Twitter : https://michou.to/twitter\n\ud83d\udcf8 Mon Insta : https://michou.to/instagram\n\ud83d\udc7e Mon Discord : https://michou.to/discord\n\n\ud83d\udc26 Twitter @MichouOff_ : https://michou.to/off/twitter\n\ud83c\udf20 Instagram @MichouOff : https://michou.to/off/instagram\n\ud83c\udfac TikTok @MichouOff : https://michou.to/off/tiktok\n\net tu connais, code cr\u00e9ateur \"michoucroute\" dans la boutique Epic Games ;)\n\n\ud83d\udce7 Adresse mail pro : michou.video.officiel@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "260267",
                "likeCount": "11562",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9FhVWfzdle7H4I07Am_hvOarZW0",
            "id": "-2dgGW2nrH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T11:10:48Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "ON REND FOU DES INCONNUS AU TELEPHONE ! (Avec Theodort)",
                "description": "Une roue de con, des mots de con, des appels de con, tout est con la en gros\n\nmontage : Wolfy \n\nChaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-2dgGW2nrH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "theodort"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON REND FOU DES INCONNUS AU TELEPHONE ! (Avec Theodort)",
                    "description": "Une roue de con, des mots de con, des appels de con, tout est con la en gros\n\nmontage : Wolfy \n\nChaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2158826",
                "likeCount": "130314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eUxiwG9Dq5Nl25HAsrYqUdQr1_0",
            "id": "WNoUjgf_89E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T15:28:53Z",
                "channelId": "UCOxwSVzu6dr70izBxO7fKgA",
                "title": "Toute l'HISTOIRE d'OVERWATCH r\u00e9sum\u00e9e en 40 minutes",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez RAID sur iOS/Android/PC \u27a1\ufe0f https://t2m.io/Peurle_Jul25 aujourd\u2019hui pour obtenir des h\u00e9ros exclusifs \ud83c\udf89 Disponibles uniquement en t\u00e9l\u00e9chargeant via ce lien :\n\u2705 1 \u2013 Kellan la Pie d\u00e8s le d\u00e9but\n\u2705 2 \u2013 Jarl Grisonnant apr\u00e8s avoir atteint le niveau 15\n\u2705 3 \u2013 Leminisi Aile-dor\u00e9e l\u00e9gendaire en vous connectant 7 jours \u00e0 RAID avant le 31 juillet\n\u2705 4 \u2013 Codes promo pour un champion l\u00e9gendaire de votre choix \u26a1\ufe0f Valables uniquement pour les nouveaux joueurs, \u00e0 utiliser dans les 48 heures suivant l\u2019inscription :\n\u27a1\ufe0f Tuhanarak \u2013 code promo : DESERTQUEEN\n\u27a1\ufe0f Tholin Barbe-inf\u00e2me \u2013 code promo : DEMONSLAYER\n\u27a1\ufe0f Ruarc Gardienvert \u2013 code promo : TREEHUGGER\n\u27a1\ufe0f Alice la Fl\u00e2neuse \u2013 code promo : GETALICE\n\u27a1\ufe0f Sun Wukong \u2013 code promo : MONKEYKING\n\u2705 5 \u2013 Codes promo disponibles pour les nouveaux et anciens joueurs \u27a1\ufe0f Gameleap, PP500. Un seul code promo peut \u00eatre utilis\u00e9 toutes les 24 heures\n\n==================================================\n\nDe la crise des omniums jusqu'\u00e0 la grande invasion du Secteur Z\u00e9ro voici toute l'histoire d'Overwatch r\u00e9sum\u00e9e en 40 minutes de douceur ! \nOn parle de La Griffe, des omniaques et de tous les dangers contre lesquels les h\u00e9ros doivent faire face dans ce monde futur. \n\n==================================================\nMes r\u00e9seaux sociaux: \n\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/peurle_ow\n\ud83d\udd35Cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/@Peurle-Stream\n\ud83d\udcac Discord:  https://discord.gg/DHeqXNt\n\ud83d\udcfd\ufe0fTik Tok: https://www.tiktok.com/@peurle_ow\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Peurle91\n\ud83d\udcf7Instagram: https://www.instagram.com/peurle_ow/\n\nContact: peurlepro@gmail.com\n\n==================================================\n\n\ud83c\udfac Montage par: https://x.com/nasesuko\n\ud83c\udfa8 Miniature:  https://www.twitch.tv/ulyssepf et https://x.com/Dees_Nook\n\n\ud83c\udfac Aide script et correction: https://linktr.ee/Leryssa_links\n\n==================================================\n\n0:00 Introduction \n2:49 Gen\u00e8se\n5:30 La Crise des omniums\n7:13 La r\u00e9ponse de l\u2019esp\u00e8ce humaine\n8:23 La fin de la guerre\n12:43 L\u2019\u00e2ge d\u2019or d\u2019Overwatch\n14:45 Des menaces grandissantes\n16:40 La chute d\u2019Overwatch\n23:06 Ce n\u2019est que par le conflit que l\u2019homme \u00e9volu\n27:52 Le Rappel \n\n==================================================\n#Overwatch #Overwatch2 #peurle",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WNoUjgf_89E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WNoUjgf_89E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WNoUjgf_89E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WNoUjgf_89E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WNoUjgf_89E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Peurle",
                "tags": [
                    "Peurle91",
                    "Peurle",
                    "peurle_ow",
                    "Peurle Overwatch",
                    "Gaming",
                    "Fun",
                    "FR",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "peurle overwatch",
                    "fr",
                    "overwatch",
                    "Overwatch fun",
                    "Overwatch fr",
                    "Overwatch 2",
                    "histoire",
                    "lore",
                    "toute histoire",
                    "Doomfist",
                    "Ramattra",
                    "Faucheur",
                    "Gabriel Reyes",
                    "Reaper",
                    "Tracer",
                    "Lena Oxton",
                    "Ana",
                    "Ana Amari",
                    "Soldat76",
                    "Soldier76",
                    "Jack Morrisson",
                    "Winston",
                    "La Griffe",
                    "Omniaque",
                    "Secteur Z\u00e9ro",
                    "Blackwatch",
                    "Crise des omniums",
                    "omnium",
                    "IA divine",
                    "IA"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Toute l'HISTOIRE d'OVERWATCH r\u00e9sum\u00e9e en 40 minutes",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez RAID sur iOS/Android/PC \u27a1\ufe0f https://t2m.io/Peurle_Jul25 aujourd\u2019hui pour obtenir des h\u00e9ros exclusifs \ud83c\udf89 Disponibles uniquement en t\u00e9l\u00e9chargeant via ce lien :\n\u2705 1 \u2013 Kellan la Pie d\u00e8s le d\u00e9but\n\u2705 2 \u2013 Jarl Grisonnant apr\u00e8s avoir atteint le niveau 15\n\u2705 3 \u2013 Leminisi Aile-dor\u00e9e l\u00e9gendaire en vous connectant 7 jours \u00e0 RAID avant le 31 juillet\n\u2705 4 \u2013 Codes promo pour un champion l\u00e9gendaire de votre choix \u26a1\ufe0f Valables uniquement pour les nouveaux joueurs, \u00e0 utiliser dans les 48 heures suivant l\u2019inscription :\n\u27a1\ufe0f Tuhanarak \u2013 code promo : DESERTQUEEN\n\u27a1\ufe0f Tholin Barbe-inf\u00e2me \u2013 code promo : DEMONSLAYER\n\u27a1\ufe0f Ruarc Gardienvert \u2013 code promo : TREEHUGGER\n\u27a1\ufe0f Alice la Fl\u00e2neuse \u2013 code promo : GETALICE\n\u27a1\ufe0f Sun Wukong \u2013 code promo : MONKEYKING\n\u2705 5 \u2013 Codes promo disponibles pour les nouveaux et anciens joueurs \u27a1\ufe0f Gameleap, PP500. Un seul code promo peut \u00eatre utilis\u00e9 toutes les 24 heures\n\n==================================================\n\nDe la crise des omniums jusqu'\u00e0 la grande invasion du Secteur Z\u00e9ro voici toute l'histoire d'Overwatch r\u00e9sum\u00e9e en 40 minutes de douceur ! \nOn parle de La Griffe, des omniaques et de tous les dangers contre lesquels les h\u00e9ros doivent faire face dans ce monde futur. \n\n==================================================\nMes r\u00e9seaux sociaux: \n\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/peurle_ow\n\ud83d\udd35Cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/@Peurle-Stream\n\ud83d\udcac Discord:  https://discord.gg/DHeqXNt\n\ud83d\udcfd\ufe0fTik Tok: https://www.tiktok.com/@peurle_ow\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Peurle91\n\ud83d\udcf7Instagram: https://www.instagram.com/peurle_ow/\n\nContact: peurlepro@gmail.com\n\n==================================================\n\n\ud83c\udfac Montage par: https://x.com/nasesuko\n\ud83c\udfa8 Miniature:  https://www.twitch.tv/ulyssepf et https://x.com/Dees_Nook\n\n\ud83c\udfac Aide script et correction: https://linktr.ee/Leryssa_links\n\n==================================================\n\n0:00 Introduction \n2:49 Gen\u00e8se\n5:30 La Crise des omniums\n7:13 La r\u00e9ponse de l\u2019esp\u00e8ce humaine\n8:23 La fin de la guerre\n12:43 L\u2019\u00e2ge d\u2019or d\u2019Overwatch\n14:45 Des menaces grandissantes\n16:40 La chute d\u2019Overwatch\n23:06 Ce n\u2019est que par le conflit que l\u2019homme \u00e9volu\n27:52 Le Rappel \n\n==================================================\n#Overwatch #Overwatch2 #peurle"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34532",
                "likeCount": "4895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TOUnWEttVDMqFloon8H8L1HN8q8",
            "id": "ce6yxES9oLA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T13:00:06Z",
                "channelId": "UCFImmanh2iGuONPpUTf4-Wg",
                "title": "Creepy Nuts - Mirage\u00a0(Official Music Video) [OP Theme to Call of the Night Season 2]",
                "description": "Official Video for \u201cMirage\u201d by Creepy Nuts\nOpening Theme for the TV anime \" Call of the Night Season 2\"\nStreaming/Download\uff1ahttps://creepynuts.lnk.to/Mirage\n\nPost your videos with \u201cMirage\u201d on Tiktok by using the official sound:\nhttps://www.tiktok.com/music/Mirage-7511206246759073793\n\n\u25baSubscribe to Creepy Nuts on YouTube: https://www.youtube.com/@creepy_nuts\n\u25baWatch more Creepy Nuts videos:\nA Guide To Creepy Nuts -  https://www.youtube.com/watch?v=xZ-nqJ1Epdg\nCall of the Night Season 2 Credit-less Anime Opening Video: https://youtu.be/l5S0JhqULAU?si=Hz8AKHfuQsj9tVgp\n\n[Lyrics]\nChorus: English / Romaji\nJust like you have planned, tomorrow is melting away, wo\nomaeno keikaku dori toketeiku ashita wo\nI don\u2019t care which way, wo\ndodemoiiya wo\nAs you can see\nkonotori\n\nit ain\u2019t stopping no more\u2026 ha ha ha\nmo tomanneya\u2026ha ha ha\n\nRolled my eyes and said goodnight\nakireta kaode goodnight\nThought I\u2019d caught up, turns out to be a mirage\noitsuketato omoeba mirage\nJust like that day, I want to touch you\nanohino mamade furetai\nI\u2019ve already thrown away my dignity\ntokkuni nugisuteteta hinkaku\nMistakes happen in the blink of an eye, yeah\nattoiumani okoru machigai yeah\nThe night is fleeting\u2026\nyoruha mijikaku\u2026\nA lighter that has run out of gas lights up\ngasugireno raitaga terasu\nhow it happened\nikisatsu\n\n#CallOfTheNight #CreepyNuts #HipHop #\u3088\u3075\u304b\u3057\u306e\u3046\u305f\n\n=====\n\n\u25baFollow Creepy Nuts Online:\nTikTok - https://www.tiktok.com/@creepy_nuts_\nInstagram - https://www.instagram.com/creepynuts_official/\nX - https://x.com/Creepy_Nuts_\nFacebook - https://www.facebook.com/CreepyNuts\nCLUB Creepy Nuts - https://subscription.app.c-rayon.com/app/creepynuts/home\nHP - https://creepynuts.com\n\n(C) 2025 Sony Music Labels Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ce6yxES9oLA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ce6yxES9oLA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ce6yxES9oLA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ce6yxES9oLA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ce6yxES9oLA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creepy Nuts",
                "tags": [
                    "Creepy Nuts",
                    "\u30af\u30ea\u30fc\u30d4\u30fc\u30ca\u30c3\u30c4",
                    "R-\u6307\u5b9a",
                    "DJ\u677e\u6c38",
                    "Mirage",
                    "CallOfTheNight",
                    "Afrobeats",
                    "\u30aa\u30c8\u30ce\u30b1",
                    "Otonoke",
                    "\u30c0\u30f3\u30c0\u30c0\u30f3",
                    "DANDADAN",
                    "Bling-Bang-Bang-Born",
                    "BBBB",
                    "BBBB\u30c0\u30f3\u30b9",
                    "\u6885\u7530\u30b5\u30a4\u30d5\u30a1\u30fc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Creepy Nuts - Mirage\u00a0(Official Music Video) [OP Theme to Call of the Night Season 2]",
                    "description": "Official Video for \u201cMirage\u201d by Creepy Nuts\nOpening Theme for the TV anime \" Call of the Night Season 2\"\nStreaming/Download\uff1ahttps://creepynuts.lnk.to/Mirage\n\nPost your videos with \u201cMirage\u201d on Tiktok by using the official sound:\nhttps://www.tiktok.com/music/Mirage-7511206246759073793\n\n\u25baSubscribe to Creepy Nuts on YouTube: https://www.youtube.com/@creepy_nuts\n\u25baWatch more Creepy Nuts videos:\nA Guide To Creepy Nuts -  https://www.youtube.com/watch?v=xZ-nqJ1Epdg\nCall of the Night Season 2 Credit-less Anime Opening Video: https://youtu.be/l5S0JhqULAU?si=Hz8AKHfuQsj9tVgp\n\n[Lyrics]\nChorus: English / Romaji\nJust like you have planned, tomorrow is melting away, wo\nomaeno keikaku dori toketeiku ashita wo\nI don\u2019t care which way, wo\ndodemoiiya wo\nAs you can see\nkonotori\n\nit ain\u2019t stopping no more\u2026 ha ha ha\nmo tomanneya\u2026ha ha ha\n\nRolled my eyes and said goodnight\nakireta kaode goodnight\nThought I\u2019d caught up, turns out to be a mirage\noitsuketato omoeba mirage\nJust like that day, I want to touch you\nanohino mamade furetai\nI\u2019ve already thrown away my dignity\ntokkuni nugisuteteta hinkaku\nMistakes happen in the blink of an eye, yeah\nattoiumani okoru machigai yeah\nThe night is fleeting\u2026\nyoruha mijikaku\u2026\nA lighter that has run out of gas lights up\ngasugireno raitaga terasu\nhow it happened\nikisatsu\n\n#CallOfTheNight #CreepyNuts #HipHop #\u3088\u3075\u304b\u3057\u306e\u3046\u305f\n\n=====\n\n\u25baFollow Creepy Nuts Online:\nTikTok - https://www.tiktok.com/@creepy_nuts_\nInstagram - https://www.instagram.com/creepynuts_official/\nX - https://x.com/Creepy_Nuts_\nFacebook - https://www.facebook.com/CreepyNuts\nCLUB Creepy Nuts - https://subscription.app.c-rayon.com/app/creepynuts/home\nHP - https://creepynuts.com\n\n(C) 2025 Sony Music Labels Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "469346",
                "likeCount": "40409",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D2vG-swKeTz_xTW9V86XTOfno1g",
            "id": "FlVU0zIdlN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T22:16:00Z",
                "channelId": "UCjRqDyF6BnpE7_FW9TuMZlw",
                "title": "Chelsea - PSG : voir le r\u00e9sum\u00e9 de la finale de Coupe du monde des clubs de la FIFA)",
                "description": "Chelsea - PSG : Le PSG allait-il remporter son septieme troph\u00e9e et conclure une saison riche de titres et d'\u00e9motions. Face au club de la capitale, Chelsea n'est pas qu'un challenger, son effectif a les capacit\u00e9s pour perturber les plans de jeu de Luis Enrique.#fifacwc \n\n  #PSG #chelsea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FlVU0zIdlN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00e9l\u00e9foot",
                "tags": [
                    "telefoot",
                    "football",
                    "tf1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Chelsea - PSG : voir le r\u00e9sum\u00e9 de la finale de Coupe du monde des clubs de la FIFA)",
                    "description": "Chelsea - PSG : Le PSG allait-il remporter son septieme troph\u00e9e et conclure une saison riche de titres et d'\u00e9motions. Face au club de la capitale, Chelsea n'est pas qu'un challenger, son effectif a les capacit\u00e9s pour perturber les plans de jeu de Luis Enrique.#fifacwc \n\n  #PSG #chelsea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "332000",
                "likeCount": "3104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1096"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nLZMxCigW9HaKdez1USzLwYuyEo",
            "id": "6nX3Iz2Tv3Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:00:19Z",
                "channelId": "UCr85SbHVJydkcsXnt6kX2dg",
                "title": "One Piece 1154 - Pourquoi Xebec pose probl\u00e8me ?",
                "description": "ISEKAIRA TOME 2 en pr\u00e9commande : \nhttps://fr.ulule.com/isekaira-tome-2---jusqu-au-dernier-gramme/\n\n\nTous mes liens : https://linktr.ee/lechefotaku\nNotre boutique : https://spatuleshop.com/\nInstagram : https://www.instagram.com/le_chef_otaku_/ \nMon webtoon : https://urls.fr/3wCnl0\nContact pro/partenariat : partenariat.chefotaku@gmail.com\nContact \u00e9ditons : spatule.production@gmail.com\nMusique G\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/user/VayleMystery",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nX3Iz2Tv3Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nX3Iz2Tv3Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nX3Iz2Tv3Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nX3Iz2Tv3Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6nX3Iz2Tv3Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPATULE BROS",
                "tags": [
                    "chef",
                    "Chef",
                    "otaku",
                    "Otaku",
                    "chef otaku",
                    "Chef otaku",
                    "Chef Otaku",
                    "spatule",
                    "Spatule",
                    "bros",
                    "Bros",
                    "podcast",
                    "Podcast",
                    "production",
                    "Production",
                    "jump",
                    "Jump",
                    "spatule jump",
                    "spatule podcast",
                    "chef otaku darkows",
                    "darkows",
                    "Darkows",
                    "review",
                    "episode",
                    "preview",
                    "anime",
                    "anim\u00e9",
                    "manga",
                    "mangas",
                    "one",
                    "One",
                    "piece",
                    "one piece",
                    "Piece",
                    "One Piece",
                    "barbe noir",
                    "xebec",
                    "rocks",
                    "rocks d xebec",
                    "loki",
                    "1154",
                    "1155",
                    "xebec one piece",
                    "xebec barbe noir",
                    "loki one piece",
                    "one piece 1154",
                    "chapitre 1154",
                    "\u00e9pisode",
                    "chapter",
                    "One piece",
                    "one piece chapitre 1154",
                    "Rocks"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "One Piece 1154 - Pourquoi Xebec pose probl\u00e8me ?",
                    "description": "ISEKAIRA TOME 2 en pr\u00e9commande : \nhttps://fr.ulule.com/isekaira-tome-2---jusqu-au-dernier-gramme/\n\n\nTous mes liens : https://linktr.ee/lechefotaku\nNotre boutique : https://spatuleshop.com/\nInstagram : https://www.instagram.com/le_chef_otaku_/ \nMon webtoon : https://urls.fr/3wCnl0\nContact pro/partenariat : partenariat.chefotaku@gmail.com\nContact \u00e9ditons : spatule.production@gmail.com\nMusique G\u00e9n\u00e9rique : https://www.youtube.com/user/VayleMystery"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87348",
                "likeCount": "4366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "715"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uIn1jTFMzJBmwYNVqehML3FEzws",
            "id": "UsAU6sm-EnA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:00:48Z",
                "channelId": "UCewQUwA-gd0SzB2Sv869j5g",
                "title": "CE VIEWER CHOQUE 2 CHALLENGERS",
                "description": "Le principe des Clips Review : Pandore r\u00e9agit \u00e0 vos meilleurs clips, vos meilleurs moments sur la Ligue des L\u00e9gendes. \nPour plus d'infos sur les Clips Review, rendez-vous sur le Discord, channel # infos_clipsreview !\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/gjPFRxu\n\nMiniature et montage par Reitsen\nhttps://x.com/Reitsen_\n\nAbonne toi, aime et active les notifications si tu as aim\u00e9 la vid\u00e9o, merci pour ton soutien!\nTous les jours* en stream sur Twitch! https://twitch.tv/pandorelol\n\nCheck ma chaine secondaire si tu veux plus de contenu :\nPandore Clips & VODs \u25ba https://youtube.com/c/PandoreClipsVODs\n\nMes diff\u00e9rents r\u00e9seaux :\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Pendurz\nReddit \u25ba https://reddit.com/r/pandorelol/\nTikTok \u25ba https://tiktok.com/@pandorelol\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/gjPFRxu\n*Quelques fois\n\nMusiques utilis\u00e9es : \n00:00 : Indy Skies, Pirapus, Andromedik - Ride or Die (ft. Indy Skies) [NCS Release]\n04:17 : Amber Jay, More Plastic - Sirens [NCS Release]\n11:26 : Diamond Eyes - Worship (Instrumental) [NCS Release]\n18:32 : More Plastic - So Good [NCS Release]\n23:07 : NCT, RIENK - Freefall [NCS Release]\n27:20 : Seanyy - Ocean [NCS Release]\n\n#bestof #viewers #compilation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsAU6sm-EnA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsAU6sm-EnA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsAU6sm-EnA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsAU6sm-EnA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UsAU6sm-EnA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pandore",
                "tags": [
                    "LoL FR",
                    "Build Vayne FR",
                    "Gameplay Vayne FR",
                    "Reacts LoL FR",
                    "Montage ADC FR",
                    "Guide ADC FR",
                    "SoloQ LoL FR",
                    "Ranked LoL FR",
                    "Meta LoL FR",
                    "Runes ADC FR",
                    "Patch LoL FR",
                    "Farming ADC FR",
                    "Scaling ADC FR",
                    "Items ADC",
                    "Kiting ADC",
                    "Splitpush ADC FR",
                    "Reacts LoL KR",
                    "Analyse LoL KR",
                    "Highlights LoL KR",
                    "Best of LoL KR",
                    "Proplayer LoL KR",
                    "LoL KR Challenger",
                    "SoloQ KR LoL",
                    "Top Elo KR LoL",
                    "Meta KR LoL",
                    "Pro builds LoL KR",
                    "Faker LoL react",
                    "T1 LoL KR",
                    "Analyse pro LoL",
                    "Outplay KR LoL"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "CE VIEWER CHOQUE 2 CHALLENGERS",
                    "description": "Le principe des Clips Review : Pandore r\u00e9agit \u00e0 vos meilleurs clips, vos meilleurs moments sur la Ligue des L\u00e9gendes. \nPour plus d'infos sur les Clips Review, rendez-vous sur le Discord, channel # infos_clipsreview !\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/gjPFRxu\n\nMiniature et montage par Reitsen\nhttps://x.com/Reitsen_\n\nAbonne toi, aime et active les notifications si tu as aim\u00e9 la vid\u00e9o, merci pour ton soutien!\nTous les jours* en stream sur Twitch! https://twitch.tv/pandorelol\n\nCheck ma chaine secondaire si tu veux plus de contenu :\nPandore Clips & VODs \u25ba https://youtube.com/c/PandoreClipsVODs\n\nMes diff\u00e9rents r\u00e9seaux :\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Pendurz\nReddit \u25ba https://reddit.com/r/pandorelol/\nTikTok \u25ba https://tiktok.com/@pandorelol\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/gjPFRxu\n*Quelques fois\n\nMusiques utilis\u00e9es : \n00:00 : Indy Skies, Pirapus, Andromedik - Ride or Die (ft. Indy Skies) [NCS Release]\n04:17 : Amber Jay, More Plastic - Sirens [NCS Release]\n11:26 : Diamond Eyes - Worship (Instrumental) [NCS Release]\n18:32 : More Plastic - So Good [NCS Release]\n23:07 : NCT, RIENK - Freefall [NCS Release]\n27:20 : Seanyy - Ocean [NCS Release]\n\n#bestof #viewers #compilation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32867",
                "likeCount": "1582",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9I0rYQYXvwIhi-BBhC53k503kMU",
            "id": "RC7iWdc2biI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T10:00:48Z",
                "channelId": "UCWeGmNiIrrqcDYdLh9sjVDg",
                "title": "Les 4 Fantastiques : Premiers pas - Extrait : Galactus (VF) | Marvel",
                "description": "\u00ab J\u2019annonce la venue de Galactus. \u00bb \n\nD\u00e9couvrez un extrait du film Les 4 Fantastiques : Premiers pas, le 23 juillet au cin\u00e9ma.\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Les4Fantastiques #MarvelFR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC7iWdc2biI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC7iWdc2biI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC7iWdc2biI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC7iWdc2biI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RC7iWdc2biI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel FR",
                "tags": [
                    "Marvel",
                    "Marvel Studios",
                    "Films Marvel",
                    "vf",
                    "french version",
                    "french",
                    "dubbed",
                    "scene lift",
                    "extrait",
                    "extrait galactus",
                    "extrait galactus vf",
                    "extrait galactus 4 fantastiques",
                    "les 4 fantastiques premiers pas extraits",
                    "les 4 fantastiques premiers pas extrait vf"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les 4 Fantastiques : Premiers pas - Extrait : Galactus (VF) | Marvel",
                    "description": "\u00ab J\u2019annonce la venue de Galactus. \u00bb \n\nD\u00e9couvrez un extrait du film Les 4 Fantastiques : Premiers pas, le 23 juillet au cin\u00e9ma.\n\nRetrouvez toute l'actualit\u00e9 du Studio Marvel :\n- sur Facebook : http://facebook.com/MarvelFR\n- sur Twitter : http://twitter.com/MarvelFR\n- sur Instagram : https://www.instagram.com/marvelfr/\n\n#Les4Fantastiques #MarvelFR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79726",
                "likeCount": "1317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SLIHLRQIBDFft9ks26kpJf7_CCs",
            "id": "Ywp86_g6-Uo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:00:59Z",
                "channelId": "UC9C2b4aXzt08QwjTKVlPA0A",
                "title": "La Bretagne \u00e7a vous gagne",
                "description": "Produit et r\u00e9alis\u00e9 par HortyUnderscore\nCharg\u00e9 de production : Max Lecerf\nDrone : Pikach44\nMontage : Mandrill\nSound design : Kialyz\nMiniature : \u00c9ponge\nMat\u00e9riel technique : filme\n\nMerci \u00e0 @renaultfrance pour la d\u00e9couverte de Renault 5 E-Tech \u00e9lectrique #R5 #Renault5 \n\nMerci \u00e0 l\u2019Abbaye de Beauport et leur \u00e9quipe pour leur accueil \nMerci au Mus\u00e9e Yan\u2019 Dargent ainsi que Ronan Hirrien\n\n00:00 - Introduction\n03:59 - Yan' Dargent\n08:46 - Le Youdig\n10:16 - L'Ankou\n11:20 - Les Lavendi\u00e8res\n13:50 - Huelgoat\n17:20 - For\u00eat de Paimpont\n19:05 - Saint-Herv\u00e9\n22:07 - Douarnenez\n\nRetrouvez moi en live sur Twitch : https://www.twitch.tv/hortyunderscore\nMa cha\u00eene de VOD : @HortyVOD \nMa cha\u00eene de clips : @Horty-Clip \n\nMais \u00e9galement sur : \nhttps://twitter.com/HortyUnderscore\nhttps://instagram.com/HortyUnderscore\nhttps://www.tiktok.com/@hortyunderscore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ywp86_g6-Uo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ywp86_g6-Uo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ywp86_g6-Uo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ywp86_g6-Uo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ywp86_g6-Uo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HortyUnderscore",
                "tags": [
                    "Horty",
                    "HortyUnderscore",
                    "Live",
                    "Twitch",
                    "Gaming",
                    "Game",
                    "Jeu vid\u00e9o",
                    "best-of",
                    "Bretagne",
                    "L\u00e9gendes",
                    "Mythes",
                    "Mythique",
                    "Yan Dargent",
                    "Lavendi\u00e8res",
                    "Histoire",
                    "Comtes",
                    "Breton",
                    "Drone",
                    "Renault",
                    "Voiture",
                    "R5",
                    "Douarnenez",
                    "Finist\u00e8re",
                    "L\u00e9gendaire",
                    "Fant\u00f4mes",
                    "D\u00e9mons",
                    "R\u00e9cits",
                    "Huelgoat",
                    "Saint-Herv\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La Bretagne \u00e7a vous gagne",
                    "description": "Produit et r\u00e9alis\u00e9 par HortyUnderscore\nCharg\u00e9 de production : Max Lecerf\nDrone : Pikach44\nMontage : Mandrill\nSound design : Kialyz\nMiniature : \u00c9ponge\nMat\u00e9riel technique : filme\n\nMerci \u00e0 @renaultfrance pour la d\u00e9couverte de Renault 5 E-Tech \u00e9lectrique #R5 #Renault5 \n\nMerci \u00e0 l\u2019Abbaye de Beauport et leur \u00e9quipe pour leur accueil \nMerci au Mus\u00e9e Yan\u2019 Dargent ainsi que Ronan Hirrien\n\n00:00 - Introduction\n03:59 - Yan' Dargent\n08:46 - Le Youdig\n10:16 - L'Ankou\n11:20 - Les Lavendi\u00e8res\n13:50 - Huelgoat\n17:20 - For\u00eat de Paimpont\n19:05 - Saint-Herv\u00e9\n22:07 - Douarnenez\n\nRetrouvez moi en live sur Twitch : https://www.twitch.tv/hortyunderscore\nMa cha\u00eene de VOD : @HortyVOD \nMa cha\u00eene de clips : @Horty-Clip \n\nMais \u00e9galement sur : \nhttps://twitter.com/HortyUnderscore\nhttps://instagram.com/HortyUnderscore\nhttps://www.tiktok.com/@hortyunderscore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68263",
                "likeCount": "9338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GI3_ryGb4IDicpwSWe046vBGhC8",
            "id": "JQ0OdUupmyA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:00:00Z",
                "channelId": "UCCGRtSqLfljpX9mzCYDsQIg",
                "title": "Le patricien qui a voulu renverser la R\u00e9publique romaine : Catilina [QdH#74]",
                "description": "\u27a1\ufe0f Profitez de 83% de r\u00e9duction, soit 2,03\u20ac par mois + 4 mois offerts, sur CyberghostVPN en passant par ce lien : https://cyberghostvpn.com/QuestionsdHistoire\n\u27a1\ufe0f Un grand merci \u00e0 CyberGhost VPN d\u2019avoir soutenu la cr\u00e9ation de cette vid\u00e9o !\n\n++++++++++++++++++++ \nEn -63, Catilina, patricien issu d\u2019une ancienne lign\u00e9e aristocratique, ne parvient pas \u00e0 acc\u00e9der au poste de consul qu\u2019il convoite. Dans cette R\u00e9publique romaine en crise, les institutions semblent verrouill\u00e9es et le m\u00e9contentement gronde, aussi bien chez les patriciens qu\u2019au sein de la pl\u00e8be, qui souffre d\u2019in\u00e9galit\u00e9s criantes. Catilina d\u00e9cide de passer \u00e0 l\u2019action et de renverser le r\u00e9gime afin de prendre le pouvoir. Mais la conjuration ne va pas se d\u00e9rouler comme pr\u00e9vu\u2026 \n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83d\udca1 Venez tester gratuitement vos connaissances historiques et vous confronter \u00e0 d\u2019autres joueurs sur Chronica, l\u2019application d\u00e9velopp\u00e9e avec plusieurs Youtubeurs Histoire ! \n\u27a1\ufe0f Android : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.DTDAGames.Chronc&pli=1 \n\u27a1\ufe0f IOS : https://apps.apple.com/cm/app/chronic%CE%B1/id1639219396 \n\u27a1\ufe0f Site Internet : https://www.dtda.fr/fr/chronica.html\n\n++++++++++++++++++++ \n\u27a4Tipeee : http://bit.ly/2vd6Om1 \n\u27a4KissKissBankBank : https://www.kisskissbankbank.com/fr/projects/questions-d-histoire\n\u27a4TikTok : https://www.tiktok.com/@questions_dhistoire\n\u27a4Instagram : https://www.instagram.com/questionsdhistoire \n\u27a4Facebook : https://www.facebook.com/questiondhistoire/ \n\u27a4Twitter : https://twitter.com/questiondhisto1 \n\u27a4Youtube : http://bit.ly/1WsHn5a\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83d\udd0e Sources bibliographiques : \n\n- Dominique Briquet, Giovanni Brizzi, Histoire romaine, tome 1 : des origines \u00e0 Auguste, Fayard, 2000\n- Jean-Michel David, La R\u00e9publique romaine, tome 7, Points, 2000\n- Salluste, La conjuration de Catilina, Flammarion, 1993\n- Cic\u00e9ron, Catilinaires, Classiques en poche, 2012\n- Michel Humm, La R\u00e9publique romaine et son empire, Armand Colin, 2018\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83c\udf10 Liens Internet : \n\n- Une figure ha\u00efe et fascinante : Catilina, histoire et mythe : chrome-extension://efaidnbmnnnibpcajpcglclefindmkaj/https://hal.univ-reunion.fr/hal-01909298/document\n- Catilina, pour combien de temps encore\u202f ? : https://journals.openedition.org/anabases/6054\n- \u0152uvres compl\u00e8tes de Cic\u00e9ron : https://remacle.org/bloodwolf/orateurs/index.htm\n- La Conjuration de Catilina : une r\u00e9flexion sur la crise de la R\u00e9publique romaine : https://www.persee.fr/doc/vita_0042-7306_2019_num_199_1_1905\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83c\udfb6 Cr\u00e9dit musiques :\n\n- Apotheon OST\n- Rome : Total War OST\n- Atli Orvasson \u2013 The Eagle OST\n\n- Bruitages : Freesound.org\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83c\udfa5 Cr\u00e9dit vid\u00e9o :\n\n- Ancient Empire - Caesar (2006) : https://www.imdb.com/fr/title/tt0864944\n- Julius Caesar :  the making of a dictator (2023) : https://www.imdb.com/fr/title/tt30272530\n- F.F Coppola, Megalopolis (2024) : https://www.imdb.com/fr/title/tt10128846\n- Roman Empire (2016) : https://www.imdb.com/fr/title/tt6233538\n\n++++++++++++++++++++ \nMerci d\u2019avoir visionn\u00e9 !\n\n00:00 - Introduction \n01:24 \u2013 Partenariat CyberGhost VPN\n03:23 \u2013 Origine de Catilina\n04:45 \u2013 La crise de la R\u00e9publique romaine\n07:51 \u2013 Le Cursus Honorum\n09:55 \u2013 Premi\u00e8re conjuration de Catilina\n11:00 \u2013 L\u2019\u00e9chec au consulat\n12:49 \u2013 Le complot\n14:54 \u2013 Les catilinaires de Cic\u00e9ron\n17:44 \u2013 La fin de Catilina\n20:00 \u2013 Traitre ou h\u00e9ros ?  \n21:27 \u2013 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ0OdUupmyA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ0OdUupmyA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ0OdUupmyA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ0OdUupmyA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ0OdUupmyA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Questions d'Histoire",
                "tags": [
                    "question histoire",
                    "questions histoire",
                    "question d'histoire",
                    "doc histoire",
                    "histoire",
                    "reportage histoire",
                    "histoire rome",
                    "r\u00e9publique romaine",
                    "catilina",
                    "conjuration de catilina",
                    "complot rome",
                    "cic\u00e9ron",
                    "catilinaire",
                    "salluste",
                    "jules c\u00e9sar",
                    "histoire c\u00e9sar",
                    "crise r\u00e9publique romaine",
                    "triumvirat",
                    "guerre civile rome",
                    "doc rome",
                    "rome antique",
                    "docu rome antique",
                    "marius sylla",
                    "cursus honorum",
                    "rubicon",
                    "patricien",
                    "documentaire rome"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Le patricien qui a voulu renverser la R\u00e9publique romaine : Catilina [QdH#74]",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Profitez de 83% de r\u00e9duction, soit 2,03\u20ac par mois + 4 mois offerts, sur CyberghostVPN en passant par ce lien : https://cyberghostvpn.com/QuestionsdHistoire\n\u27a1\ufe0f Un grand merci \u00e0 CyberGhost VPN d\u2019avoir soutenu la cr\u00e9ation de cette vid\u00e9o !\n\n++++++++++++++++++++ \nEn -63, Catilina, patricien issu d\u2019une ancienne lign\u00e9e aristocratique, ne parvient pas \u00e0 acc\u00e9der au poste de consul qu\u2019il convoite. Dans cette R\u00e9publique romaine en crise, les institutions semblent verrouill\u00e9es et le m\u00e9contentement gronde, aussi bien chez les patriciens qu\u2019au sein de la pl\u00e8be, qui souffre d\u2019in\u00e9galit\u00e9s criantes. Catilina d\u00e9cide de passer \u00e0 l\u2019action et de renverser le r\u00e9gime afin de prendre le pouvoir. Mais la conjuration ne va pas se d\u00e9rouler comme pr\u00e9vu\u2026 \n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83d\udca1 Venez tester gratuitement vos connaissances historiques et vous confronter \u00e0 d\u2019autres joueurs sur Chronica, l\u2019application d\u00e9velopp\u00e9e avec plusieurs Youtubeurs Histoire ! \n\u27a1\ufe0f Android : https://play.google.com/store/apps/details?id=com.DTDAGames.Chronc&pli=1 \n\u27a1\ufe0f IOS : https://apps.apple.com/cm/app/chronic%CE%B1/id1639219396 \n\u27a1\ufe0f Site Internet : https://www.dtda.fr/fr/chronica.html\n\n++++++++++++++++++++ \n\u27a4Tipeee : http://bit.ly/2vd6Om1 \n\u27a4KissKissBankBank : https://www.kisskissbankbank.com/fr/projects/questions-d-histoire\n\u27a4TikTok : https://www.tiktok.com/@questions_dhistoire\n\u27a4Instagram : https://www.instagram.com/questionsdhistoire \n\u27a4Facebook : https://www.facebook.com/questiondhistoire/ \n\u27a4Twitter : https://twitter.com/questiondhisto1 \n\u27a4Youtube : http://bit.ly/1WsHn5a\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83d\udd0e Sources bibliographiques : \n\n- Dominique Briquet, Giovanni Brizzi, Histoire romaine, tome 1 : des origines \u00e0 Auguste, Fayard, 2000\n- Jean-Michel David, La R\u00e9publique romaine, tome 7, Points, 2000\n- Salluste, La conjuration de Catilina, Flammarion, 1993\n- Cic\u00e9ron, Catilinaires, Classiques en poche, 2012\n- Michel Humm, La R\u00e9publique romaine et son empire, Armand Colin, 2018\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83c\udf10 Liens Internet : \n\n- Une figure ha\u00efe et fascinante : Catilina, histoire et mythe : chrome-extension://efaidnbmnnnibpcajpcglclefindmkaj/https://hal.univ-reunion.fr/hal-01909298/document\n- Catilina, pour combien de temps encore\u202f ? : https://journals.openedition.org/anabases/6054\n- \u0152uvres compl\u00e8tes de Cic\u00e9ron : https://remacle.org/bloodwolf/orateurs/index.htm\n- La Conjuration de Catilina : une r\u00e9flexion sur la crise de la R\u00e9publique romaine : https://www.persee.fr/doc/vita_0042-7306_2019_num_199_1_1905\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83c\udfb6 Cr\u00e9dit musiques :\n\n- Apotheon OST\n- Rome : Total War OST\n- Atli Orvasson \u2013 The Eagle OST\n\n- Bruitages : Freesound.org\n\n++++++++++++++++++++ \n\ud83c\udfa5 Cr\u00e9dit vid\u00e9o :\n\n- Ancient Empire - Caesar (2006) : https://www.imdb.com/fr/title/tt0864944\n- Julius Caesar :  the making of a dictator (2023) : https://www.imdb.com/fr/title/tt30272530\n- F.F Coppola, Megalopolis (2024) : https://www.imdb.com/fr/title/tt10128846\n- Roman Empire (2016) : https://www.imdb.com/fr/title/tt6233538\n\n++++++++++++++++++++ \nMerci d\u2019avoir visionn\u00e9 !\n\n00:00 - Introduction \n01:24 \u2013 Partenariat CyberGhost VPN\n03:23 \u2013 Origine de Catilina\n04:45 \u2013 La crise de la R\u00e9publique romaine\n07:51 \u2013 Le Cursus Honorum\n09:55 \u2013 Premi\u00e8re conjuration de Catilina\n11:00 \u2013 L\u2019\u00e9chec au consulat\n12:49 \u2013 Le complot\n14:54 \u2013 Les catilinaires de Cic\u00e9ron\n17:44 \u2013 La fin de Catilina\n20:00 \u2013 Traitre ou h\u00e9ros ?  \n21:27 \u2013 Outro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61870",
                "likeCount": "3648",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IubMLgjQb59tO6z-yJDluT_6CaQ",
            "id": "eVqZrI9JE6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T17:00:07Z",
                "channelId": "UCQDsiRE--IQe5ycCLeetIxQ",
                "title": "deftones - my mind is a mountain [official music video]",
                "description": "official video for \"my mind is a mountain\"\nedited by rizz [vowws]\n\nnew album, private music, coming august 22, 2025\npre-order | stream: https://deftones.lnk.to/privatemusic\nshop the official private music store: https://deftones.lnk.to/privatemusicpreorder\n\nfollow deftones\nwebsite: https://deftones.com\ninstagram: https://www.instagram.com/deftones/  \nfacebook: https://www.facebook.com/deftones/  \nx: https://x.com/deftones  \ntiktok: https://www.tiktok.com/@deftones \n\n#deftones #privatemusic #mymindisamountain",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVqZrI9JE6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVqZrI9JE6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVqZrI9JE6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVqZrI9JE6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eVqZrI9JE6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Deftones",
                "tags": [
                    "deftones",
                    "deftones new music",
                    "private music",
                    "deftones new album",
                    "august 22nd",
                    "deftones my mind is a mountain",
                    "my mind is a mountain",
                    "deftones private music",
                    "Stephen Carpenter",
                    "Chino Moreno",
                    "Abe Cunningham",
                    "Chi Cheng",
                    "Alt",
                    "Alt Rock",
                    "Alt Metal",
                    "Rock",
                    "White Pony",
                    "Be Quiet and Drive",
                    "Diamond Eyes"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "deftones - my mind is a mountain [official music video]",
                    "description": "official video for \"my mind is a mountain\"\nedited by rizz [vowws]\n\nnew album, private music, coming august 22, 2025\npre-order | stream: https://deftones.lnk.to/privatemusic\nshop the official private music store: https://deftones.lnk.to/privatemusicpreorder\n\nfollow deftones\nwebsite: https://deftones.com\ninstagram: https://www.instagram.com/deftones/  \nfacebook: https://www.facebook.com/deftones/  \nx: https://x.com/deftones  \ntiktok: https://www.tiktok.com/@deftones \n\n#deftones #privatemusic #mymindisamountain"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626826",
                "likeCount": "70259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "57aZNJOHL4SJncsjcMjWtKB1Osw",
            "id": "EBr7YTNBzoM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T18:33:09Z",
                "channelId": "UClRx3MMyYUyqOxyEqA5F2nQ",
                "title": "Travis Scott - KICK OUT",
                "description": "Travis Scott - KICK OUT\n\nJACKBOYS 2 OUT NOW: https://jackboys.lnk.to/JB2\n\nTravis Scott online:\nhttps://shop.travisscott.com/\nhttps://twitter.com/trvisXX\nhttps://www.instagram.com/travisscott/\nhttps://soundcloud.com/travisscott-2\nhttps://www.facebook.com/travisscottlaflame\nhttps://travisscott.com/\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment.\n\n#TravisScott #JACKBOYS #KICKOUT #JACKBOYS2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBr7YTNBzoM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBr7YTNBzoM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBr7YTNBzoM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBr7YTNBzoM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EBr7YTNBzoM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TravisScottVEVO",
                "tags": [
                    "jackboys",
                    "travis scott",
                    "sheck wes",
                    "don toliver",
                    "cactus jack",
                    "cactus jack records",
                    "highest in the room",
                    "rosalia",
                    "lil baby",
                    "gang gang",
                    "had enough",
                    "quavo",
                    "offset",
                    "what to do?",
                    "gatti",
                    "pop smoke",
                    "out west",
                    "out west video",
                    "official video",
                    "KICK OUT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Travis Scott - KICK OUT",
                    "description": "Travis Scott - KICK OUT\n\nJACKBOYS 2 OUT NOW: https://jackboys.lnk.to/JB2\n\nTravis Scott online:\nhttps://shop.travisscott.com/\nhttps://twitter.com/trvisXX\nhttps://www.instagram.com/travisscott/\nhttps://soundcloud.com/travisscott-2\nhttps://www.facebook.com/travisscottlaflame\nhttps://travisscott.com/\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment.\n\n#TravisScott #JACKBOYS #KICKOUT #JACKBOYS2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2929194",
                "likeCount": "75678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SMqVW-lpu533VCNZcGZv09O0Gfw",
            "id": "8G8Fn0YRjvM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UClRx3MMyYUyqOxyEqA5F2nQ",
                "title": "Travis Scott - DUMBO",
                "description": "Travis Scott - DUMBO\n\nJACKBOYS 2 OUT NOW: https://jackboys.lnk.to/JB2\n\nTravis Scott online:\nhttps://shop.travisscott.com/\nhttps://twitter.com/trvisXX\nhttps://www.instagram.com/travisscott/\nhttps://soundcloud.com/travisscott-2\nhttps://www.facebook.com/travisscottlaflame\nhttps://travisscott.com/\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment.\n\n#TravisScott #JACKBOYS2 #DUMBO #JACKBOYS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8G8Fn0YRjvM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TravisScottVEVO",
                "tags": [
                    "jackboys",
                    "travis scott",
                    "sheck wes",
                    "don toliver",
                    "cactus jack",
                    "cactus jack records",
                    "highest in the room",
                    "rosalia",
                    "lil baby",
                    "gang gang",
                    "had enough",
                    "quavo",
                    "offset",
                    "what to do?",
                    "gatti",
                    "pop smoke",
                    "out west",
                    "out west video",
                    "official video",
                    "DUMBO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Travis Scott - DUMBO",
                    "description": "Travis Scott - DUMBO\n\nJACKBOYS 2 OUT NOW: https://jackboys.lnk.to/JB2\n\nTravis Scott online:\nhttps://shop.travisscott.com/\nhttps://twitter.com/trvisXX\nhttps://www.instagram.com/travisscott/\nhttps://soundcloud.com/travisscott-2\nhttps://www.facebook.com/travisscottlaflame\nhttps://travisscott.com/\n\n(C) 2025 Cactus Jack Records under exclusive license to Epic Records, a division of Sony Music Entertainment.\n\n#TravisScott #JACKBOYS2 #DUMBO #JACKBOYS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6515723",
                "likeCount": "110317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6656"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c3okH9QKR4VubSVRxuF84HbXEbc",
            "id": "TD5M_s4g8ZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T16:30:09Z",
                "channelId": "UC0wUHVc3bCNPgmfArYrkaIw",
                "title": "Il se passe quelque chose entre F.QUARTARARO et YAMAHA ! PECCO dans la tourmente ! (MotoGP)",
                "description": "------------------------------------- \\\\\\\\ NordVPN ////-------------------------------------------- \n\nRendez-vous sur https://nordvpn.com/gpvpn pour obtenir un abonnement de 2 ans + 4 mois suppl\u00e9mentaires gratuits, le tout avec une \u00e9norme r\u00e9duction\u202f! Satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours.\n\n------------------------------------- \\\\\\\\ Description ////--------------------------------------------\n\nSalut, dans cet \u00e9pisode d'Actu, on parle de la blessure se Shantra, de l'\u00e9tat de forme de J.Martin, du rachat du MotoGP par Liberty M\u00e9dia, de la situation de Honda, de l'avenir des pilotes Pramac en 2026, et pour finir des derni\u00e8res nouvelles du V4 de Yamaha.\n\n------------------------------------- \\\\\\\\ R\u00e9seaux ////--------------------------------------------- \n\nPour de l'actu MotoGP et Chaine (100%GP) :\n\n-- INSTAGRAM : https://www.instagram.com/100gp_hd/?hl=fr (100gp_hd)\n\n-- TWITTER : https://twitter.com/100MotoGP \n\n-- FACEBOOK : https://www.facebook.com/100gp-101713727901694\n\n-- TWITCH : https://www.twitch.tv/100gp_hd\n\n-- Chaine SECONDAIRE (100GP + ) : https://www.youtube.com/channel/UCTRX01YbFmsxDu1XzX0f_zw\n\nContact PRO : \n-- MAIL : leduo38@outlook.fr\n\n---------------------------------------- \\\\\\\\ Tags ////---------------------------------------------- \n\n#motogp #motogp2025 #fabioquartararo                \n\n---------------------------------------- \\\\\\\\ Liens ////---------------------------------------------- \n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/maverick-vinales-operation-entame-convalescence/10742124/\n\nhttps://x.com/triolor/status/1944510281113014575\n\nhttps://www.paddock-gp.com/motogp-davide-tardozzi-ducati-pecco-bagnaia-a-les-couilles-necessaires-pour-revenir-au-sommet/\n\nhttps://sports.auto-moto.com/moto-gp/yamaha-les-terribles-propos-de-quartararo-le-francais-va-faire-jaser-dans-son-ecurie-19605#google_vignette\n\nhttps://www.eurosport.fr/motocyclisme/grand-prix-d-allemagne/2025/moto-gp-grand-prix-dallemagne-fabio-quartararo-fustige-encore-son-ecurie-yamaha-cest-a-eux-de-faire-le-job-aussi_sto23201665/story.shtml\n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/yamaha-v4-incertain-2026-quartararo-impatient/10741605/\n\n--------------------------------------- \\\\\\\\ Timecode ////-----------------------------------------\n\n00:00 - 1\u00e8re News\n01:54 - 2\u00e8me News\n04:45 - 3\u00e8me News\n10:51 - 4\u00e8me News\n15:31 - 5\u00e8me News",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TD5M_s4g8ZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TD5M_s4g8ZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TD5M_s4g8ZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TD5M_s4g8ZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TD5M_s4g8ZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "100%GP",
                "tags": [
                    "motogp",
                    "moto gp",
                    "100gp",
                    "100%GP",
                    "100 gp",
                    "motogp 2025",
                    "moto gp 2025",
                    "fabio quartararo",
                    "marc marquez",
                    "moto gp honda",
                    "moto gp 2025 ducati",
                    "moto gp ducati",
                    "ducati 2025 motogp",
                    "motogp bagnaia",
                    "moto gp 2025 bagnaia",
                    "motogp mugello",
                    "motogp ducati",
                    "motogp 2026",
                    "moto gp 2025 quartararo",
                    "motogp fabio quartararo",
                    "yamaha v4",
                    "motogp yamaha v4",
                    "moto gp 2026 yamaha v4",
                    "motogp sachsenring",
                    "motogp 2025 sachsenring",
                    "motogp pecco",
                    "motogp diogo moreira",
                    "motogp vinales"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Il se passe quelque chose entre F.QUARTARARO et YAMAHA ! PECCO dans la tourmente ! (MotoGP)",
                    "description": "------------------------------------- \\\\\\\\ NordVPN ////-------------------------------------------- \n\nRendez-vous sur https://nordvpn.com/gpvpn pour obtenir un abonnement de 2 ans + 4 mois suppl\u00e9mentaires gratuits, le tout avec une \u00e9norme r\u00e9duction\u202f! Satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours.\n\n------------------------------------- \\\\\\\\ Description ////--------------------------------------------\n\nSalut, dans cet \u00e9pisode d'Actu, on parle de la blessure se Shantra, de l'\u00e9tat de forme de J.Martin, du rachat du MotoGP par Liberty M\u00e9dia, de la situation de Honda, de l'avenir des pilotes Pramac en 2026, et pour finir des derni\u00e8res nouvelles du V4 de Yamaha.\n\n------------------------------------- \\\\\\\\ R\u00e9seaux ////--------------------------------------------- \n\nPour de l'actu MotoGP et Chaine (100%GP) :\n\n-- INSTAGRAM : https://www.instagram.com/100gp_hd/?hl=fr (100gp_hd)\n\n-- TWITTER : https://twitter.com/100MotoGP \n\n-- FACEBOOK : https://www.facebook.com/100gp-101713727901694\n\n-- TWITCH : https://www.twitch.tv/100gp_hd\n\n-- Chaine SECONDAIRE (100GP + ) : https://www.youtube.com/channel/UCTRX01YbFmsxDu1XzX0f_zw\n\nContact PRO : \n-- MAIL : leduo38@outlook.fr\n\n---------------------------------------- \\\\\\\\ Tags ////---------------------------------------------- \n\n#motogp #motogp2025 #fabioquartararo                \n\n---------------------------------------- \\\\\\\\ Liens ////---------------------------------------------- \n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/maverick-vinales-operation-entame-convalescence/10742124/\n\nhttps://x.com/triolor/status/1944510281113014575\n\nhttps://www.paddock-gp.com/motogp-davide-tardozzi-ducati-pecco-bagnaia-a-les-couilles-necessaires-pour-revenir-au-sommet/\n\nhttps://sports.auto-moto.com/moto-gp/yamaha-les-terribles-propos-de-quartararo-le-francais-va-faire-jaser-dans-son-ecurie-19605#google_vignette\n\nhttps://www.eurosport.fr/motocyclisme/grand-prix-d-allemagne/2025/moto-gp-grand-prix-dallemagne-fabio-quartararo-fustige-encore-son-ecurie-yamaha-cest-a-eux-de-faire-le-job-aussi_sto23201665/story.shtml\n\nhttps://fr.motorsport.com/motogp/news/yamaha-v4-incertain-2026-quartararo-impatient/10741605/\n\n--------------------------------------- \\\\\\\\ Timecode ////-----------------------------------------\n\n00:00 - 1\u00e8re News\n01:54 - 2\u00e8me News\n04:45 - 3\u00e8me News\n10:51 - 4\u00e8me News\n15:31 - 5\u00e8me News"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40005",
                "likeCount": "2800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QWkoeLhFjxxhmBt56N7bZ5QHs6o",
            "id": "qs_ydGYS6Ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T22:52:00Z",
                "channelId": "UC2eMwsqLsCm51P5LzuHyHgQ",
                "title": "Le FILS de JDG rejoint la TEAM ! La discussion est JUSTE LUNAIRE !",
                "description": "#Twitch #AntoineDaniel #JDG #Horty #joueurdugrenier #Mynthos #Clip #Clips\n \n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/joueur_du_grenier\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/antoinedaniel \n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/hortyunderscore\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/mynthos\n\n\u25b6\ufe0f Date du stream : 14/07/2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qs_ydGYS6Ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qs_ydGYS6Ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qs_ydGYS6Ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qs_ydGYS6Ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Fat Giorno",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le FILS de JDG rejoint la TEAM ! La discussion est JUSTE LUNAIRE !",
                    "description": "#Twitch #AntoineDaniel #JDG #Horty #joueurdugrenier #Mynthos #Clip #Clips\n \n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/joueur_du_grenier\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/antoinedaniel \n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/hortyunderscore\n\u25b6\ufe0f https://twitch.tv/mynthos\n\n\u25b6\ufe0f Date du stream : 14/07/2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177301",
                "likeCount": "6337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WUee_MOFaDq4GnBH-gWC54FTpZ4",
            "id": "z5rOra3nM_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T11:00:11Z",
                "channelId": "UC2o7YGiwc9ImZtL7mtoqm8w",
                "title": "JE MAUDIS LA VOITURE DE BILLY \u2013 ENTRA\u00ceNEMENT GP",
                "description": "Salut les mecs, premier \u00e9pisode des entra\u00eenements du GP (le 2\u1d49 arrive tr\u00e8s bient\u00f4t). Merci aux \u00e9quipes Winfield pour leur accueil !\n\nOubliez pas de liker, commenter et de vous abonner pour rien rater !\n\nTwitch:https://www.twitch.tv/anyme023\nTikTok:https://www.tiktok.com/@anyme023\nInsta:https://www.instagram.com/anyme023/\n\nMontage : Maytou\nMiniature : Herco",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5rOra3nM_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5rOra3nM_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5rOra3nM_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5rOra3nM_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z5rOra3nM_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anyme023",
                "tags": [
                    "Anyme billy",
                    "anyme gp explorer",
                    "anyme voiture",
                    "anyme course de f4",
                    "anyme entrainement",
                    "anyme vid\u00e9o",
                    "anyme squeezie",
                    "polak",
                    "plk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE MAUDIS LA VOITURE DE BILLY \u2013 ENTRA\u00ceNEMENT GP",
                    "description": "Salut les mecs, premier \u00e9pisode des entra\u00eenements du GP (le 2\u1d49 arrive tr\u00e8s bient\u00f4t). Merci aux \u00e9quipes Winfield pour leur accueil !\n\nOubliez pas de liker, commenter et de vous abonner pour rien rater !\n\nTwitch:https://www.twitch.tv/anyme023\nTikTok:https://www.tiktok.com/@anyme023\nInsta:https://www.instagram.com/anyme023/\n\nMontage : Maytou\nMiniature : Herco"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1834859",
                "likeCount": "109218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vm94ig5nErBQsOqinegw-y_9vYs",
            "id": "bck1NkXLLP8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T19:05:22Z",
                "channelId": "UCAcAnMF0OrCtUep3Y4M-ZPw",
                "title": "Le gouvernement veut supprimer des jours f\u00e9ri\u00e9s, toutes les mesures r\u00e9sum\u00e9es",
                "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nFRAN\u00c7OIS BAYROU BUDGET 2026 : \nhttps://www.humanite.fr/politique/austerite/budget-2026-entre-cure-dausterite-pour-le-peuple-et-hausse-des-depenses-militaires-francois-bayrou-sexpose-a-la-censure-du-parlement\nhttps://www.bfmtv.com/economie/economie-social/finances-publiques/jours-feries-supprimes-annee-blanche-ce-qu-il-faut-retenir-des-annonces-de-francois-bayrou-sur-le-budget-2026_AV-202507150457.html \nhttps://www.sudouest.fr/politique/francois-bayrou/direct-budget-2026-francois-bayrou-devoile-les-grandes-orientations-vers-16h-suivez-les-annonces-ce-mardi-15-juillet-25256576.php \nINONDATIONS NEW YORK :\n\nhttps://www.leparisien.fr/international/etats-unis/inondations-new-york-et-le-nord-est-des-etats-unis-sous-des-pluies-records-15-07-2025-OPUUQXSEOVFBLNIISZKPMOZ5XY.php\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/etats-unis-les-images-stupefiantes-des-inondations-dans-le-metro-et-les-rues-de-new-york-20250715\n\nAFFRONTEMENTS SYRIE : \nhttps://www.leparisien.fr/international/syrie/couvre-feu-entree-des-forces-gouvernementales-que-se-passe-t-il-dans-le-sud-de-la-syrie-15-07-2025-JGE6NUB6ZBC4DDEHR4WDYDKRRE.php\n\nhttps://www.lexpress.fr/monde/syrie-les-forces-gouvernementales-entrent-dans-une-ville-druze-apres-des-combats-meurtriers-V4FLTXXU2ZEAXI657ZJN6ZPMSY/\n\nAPPLICATION V\u00c9RIFICATION \u00c2GE \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/la-france-va-tester-une-application-de-verification-de-l-age-en-ligne_252578.html \n\nhttps://www.radiofrance.fr/franceinter/podcasts/l-info-de-france-inter/l-info-de-france-inter-7703151 \n\nSITES P*RNO\n\nhttps://www.sudouest.fr/economie/cybersecurite/sites-porno-le-conseil-d-etat-retablit-la-verification-d-age-en-europe-25257335.php \n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/pornographie/les-sites-pornhub-youporn-et-redtube-bloquent-de-nouveau-l-acces-aux-utilisateurs-en-france-pour-protester-contre-l-obligation-de-verifier-l-age-de-leurs-visiteurs_7378798.html#xtor=CS2-765-%5Bautres%5D- \n\nFOURNITURES SCOLAIRES : \n\nhttps://www.20minutes.fr/societe/4163606-20250715-rentree-scolaire-prix-fournitures-reste-eleve-veritable-raison#:~:text=Une%20augmentation%20sans%20raison&text=Selon%20l'association%2C%20la%20hausse,%C2%AB%20revenu%20au%20plus%20bas%20%C2%BB.\n\nhttps://www.lefigaro.fr/conso/les-prix-des-fournitures-scolaires-se-maintiennent-a-un-niveau-eleve-estime-l-ufc-que-choisir-20250715\n\nhttps://www.quechoisir.org/actualite-fournitures-scolaires-pas-de-baisse-des-prix-en-vue-n168488/\n\nCL\u00c9 USB BEYONC\u00c9 : \nhttps://www.huffingtonpost.fr/culture/article/des-morceaux-inedits-de-beyonce-sur-cles-usb-voles-en-marge-de-sa-tournee-cowboy-carter_252592.html#:~:text=2025%2010%3A33-,Des%20morceaux%20in%C3%A9dits%20de%20Beyonc%C3%A9%20sur%20cl%C3%A9s%20USB%20vol%C3%A9s%20en,location%20du%20chor%C3%A9graphe%20de%20Beyonc%C3%A9.&text=Beyonc%C3%A9%2C%20ici%20lors%20d'un,au%20Texas%2C%20en%20d%C3%A9cembre%202024.\n\nhttps://www.ledauphine.com/culture-loisirs/2025/07/15/beyonce-victime-d-un-vol-de-cles-usb-contenant-des-chansons-inedites\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:36 Ce qu\u2019il faut retenir des annonces de Bayrou\n08:20 Inondations aux \u00c9tats-Unis\n09:26 Annonce d\u2019un cessez-le-feu en Syrie\n10:27 Application europ\u00e9enne pour v\u00e9rifier l\u2019\u00e2ge d\u2019utilisateurs\n11:29 Retour de la v\u00e9rification d\u2019\u00e2ge des utilisateurs de sites X\n12:50 Hausse du prix des fournitures scolaires\n13:36 Vol de cl\u00e9s USB contenant des titres in\u00e9dits de Beyonc\u00e9\n14:17 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bck1NkXLLP8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bck1NkXLLP8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bck1NkXLLP8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bck1NkXLLP8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bck1NkXLLP8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HugoD\u00e9crypte - Actus du jour",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le gouvernement veut supprimer des jours f\u00e9ri\u00e9s, toutes les mesures r\u00e9sum\u00e9es",
                    "description": "\ud83d\udcfa Pour d\u00e9couvrir et vous abonner \u00e0 notre chaine \"Grands Formats\" (interviews, enqu\u00eates, reportages) :  @hugodecryptegrandsformats     \n\ud83d\udcf2 L\u2019actualit\u00e9 chaque jour, sur Instagram : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83d\uddde\ufe0f L'essentiel de l'actualit\u00e9, gratuitement, par email : https://inscription.kessel.media/hugodecrypte\n\n\ud83c\udfa7 Ce format existe aussi en podcast audio ! \nSpotify : https://open.spotify.com/show/6y1PloEyNsCNJH9vHias4T?si=KD-nQHsfRBWoeK2ow96t6w&nd=1&dlsi=f297778db5fc45a9\nApple Podcast : https://podcasts.apple.com/fr/podcast/les-actus-du-jour-hugo-d%C3%A9crypte/id1552365367\nDeezer : https://www.deezer.com/fr/show/2270682\n(et toutes les apps de podcast)\n\n\ud83c\udf7fNotre podcast \u201cLes actus pop du jour\u201d, d\u00e9di\u00e9 \u00e0 la culture : https://shows.acast.com/hugodecrypte-pop\n\n\ud83c\udf99\ufe0fNos interviews \u201cGrands formats\u201d sont aussi disponibles en podcast : https://shows.acast.com/interviews-hugodecrypte\n\n\ud83d\udcf1 SUR INSTAGRAM, RETROUVEZ :  \n\ud83c\udf0d L'actualit\u00e9 : https://www.instagram.com/hugodecrypte/\n\ud83c\udf7f L'actualit\u00e9 culturelle : https://www.instagram.com/hugodecrypte.pop\n\u26bd\ufe0f L'actualit\u00e9 sportive : https://www.instagram.com/hugodecrypte.sport\n\ud83e\udded Pour vous accompagner dans votre vie d'adulte : https://www.instagram.com/elan.media/\n\n\u2013\n\n\ud83d\udd17 DES LIENS POUR EN SAVOIR PLUS\n\nFRAN\u00c7OIS BAYROU BUDGET 2026 : \nhttps://www.humanite.fr/politique/austerite/budget-2026-entre-cure-dausterite-pour-le-peuple-et-hausse-des-depenses-militaires-francois-bayrou-sexpose-a-la-censure-du-parlement\nhttps://www.bfmtv.com/economie/economie-social/finances-publiques/jours-feries-supprimes-annee-blanche-ce-qu-il-faut-retenir-des-annonces-de-francois-bayrou-sur-le-budget-2026_AV-202507150457.html \nhttps://www.sudouest.fr/politique/francois-bayrou/direct-budget-2026-francois-bayrou-devoile-les-grandes-orientations-vers-16h-suivez-les-annonces-ce-mardi-15-juillet-25256576.php \nINONDATIONS NEW YORK :\n\nhttps://www.leparisien.fr/international/etats-unis/inondations-new-york-et-le-nord-est-des-etats-unis-sous-des-pluies-records-15-07-2025-OPUUQXSEOVFBLNIISZKPMOZ5XY.php\n\nhttps://www.lefigaro.fr/international/etats-unis-les-images-stupefiantes-des-inondations-dans-le-metro-et-les-rues-de-new-york-20250715\n\nAFFRONTEMENTS SYRIE : \nhttps://www.leparisien.fr/international/syrie/couvre-feu-entree-des-forces-gouvernementales-que-se-passe-t-il-dans-le-sud-de-la-syrie-15-07-2025-JGE6NUB6ZBC4DDEHR4WDYDKRRE.php\n\nhttps://www.lexpress.fr/monde/syrie-les-forces-gouvernementales-entrent-dans-une-ville-druze-apres-des-combats-meurtriers-V4FLTXXU2ZEAXI657ZJN6ZPMSY/\n\nAPPLICATION V\u00c9RIFICATION \u00c2GE \n\nhttps://www.huffingtonpost.fr/france/article/la-france-va-tester-une-application-de-verification-de-l-age-en-ligne_252578.html \n\nhttps://www.radiofrance.fr/franceinter/podcasts/l-info-de-france-inter/l-info-de-france-inter-7703151 \n\nSITES P*RNO\n\nhttps://www.sudouest.fr/economie/cybersecurite/sites-porno-le-conseil-d-etat-retablit-la-verification-d-age-en-europe-25257335.php \n\nhttps://www.franceinfo.fr/societe/pornographie/les-sites-pornhub-youporn-et-redtube-bloquent-de-nouveau-l-acces-aux-utilisateurs-en-france-pour-protester-contre-l-obligation-de-verifier-l-age-de-leurs-visiteurs_7378798.html#xtor=CS2-765-%5Bautres%5D- \n\nFOURNITURES SCOLAIRES : \n\nhttps://www.20minutes.fr/societe/4163606-20250715-rentree-scolaire-prix-fournitures-reste-eleve-veritable-raison#:~:text=Une%20augmentation%20sans%20raison&text=Selon%20l'association%2C%20la%20hausse,%C2%AB%20revenu%20au%20plus%20bas%20%C2%BB.\n\nhttps://www.lefigaro.fr/conso/les-prix-des-fournitures-scolaires-se-maintiennent-a-un-niveau-eleve-estime-l-ufc-que-choisir-20250715\n\nhttps://www.quechoisir.org/actualite-fournitures-scolaires-pas-de-baisse-des-prix-en-vue-n168488/\n\nCL\u00c9 USB BEYONC\u00c9 : \nhttps://www.huffingtonpost.fr/culture/article/des-morceaux-inedits-de-beyonce-sur-cles-usb-voles-en-marge-de-sa-tournee-cowboy-carter_252592.html#:~:text=2025%2010%3A33-,Des%20morceaux%20in%C3%A9dits%20de%20Beyonc%C3%A9%20sur%20cl%C3%A9s%20USB%20vol%C3%A9s%20en,location%20du%20chor%C3%A9graphe%20de%20Beyonc%C3%A9.&text=Beyonc%C3%A9%2C%20ici%20lors%20d'un,au%20Texas%2C%20en%20d%C3%A9cembre%202024.\n\nhttps://www.ledauphine.com/culture-loisirs/2025/07/15/beyonce-victime-d-un-vol-de-cles-usb-contenant-des-chansons-inedites\n\nSOMMAIRE\n00:00 Intro\n00:36 Ce qu\u2019il faut retenir des annonces de Bayrou\n08:20 Inondations aux \u00c9tats-Unis\n09:26 Annonce d\u2019un cessez-le-feu en Syrie\n10:27 Application europ\u00e9enne pour v\u00e9rifier l\u2019\u00e2ge d\u2019utilisateurs\n11:29 Retour de la v\u00e9rification d\u2019\u00e2ge des utilisateurs de sites X\n12:50 Hausse du prix des fournitures scolaires\n13:36 Vol de cl\u00e9s USB contenant des titres in\u00e9dits de Beyonc\u00e9\n14:17 Conclusion\n\n\u00c9criture : Blanche Vathonne - L\u00e9ah Boukobza - Lisa Imp\u00e9ratrice - Hugo Travers \nMontage : L\u00e9o Henry\nMiniature : Dorian Hincker"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314489",
                "likeCount": "7530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jrIH1SulajjXjvGWKewm5QDn56I",
            "id": "hyf82wyZCzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:01:14Z",
                "channelId": "UCg9YQwfMnTNX-SDXxeqZ2ZA",
                "title": "La cr\u00e8me solaire est-elle vraiment dangereuse ?",
                "description": "Certain disent que la cr\u00e8me solaire est canc\u00e9rig\u00e8ne, mais est-ce que c\u2019est vraiment le cas ? \n15% de r\u00e9duction sur votre eSIM Saily avec le code YVAN15 : https://saily.com/yvan15 \nJe ne l\u2019ai pas dit dans la vid\u00e9o, mais la prochaine sortira \u00e0 la rentr\u00e9e. Je profite de l\u2019\u00e9t\u00e9 pour pr\u00e9parer plein de beaux projets !\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Mes r\u00e9seaux \ud83d\udd25 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd3b INSTAGRAM : https://www.instagram.com/yvancasta/ \n\ud83d\udd3b TIK TOK : https://www.tiktok.com/@yvan_casta \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Cr\u00e9dits  \ud83d\udca1\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u270d\ufe0f Co-auteur : Berat Dincer \n\ud83d\udda5\ufe0f Monteur : Lo\u00efc Gangloff \n\ud83d\udcbb Miniature : Rasenya\n\n\ud83d\udcdd Sources de la vid\u00e9o : https://docs.google.com/document/d/1-vh8KY74C15_b0FT7o7qjw5aRVzCCqf8U_5LPcr1fWs/edit?usp=sharing \n\n\ud83d\udce9 Boite mail pro \u2192 yvancasta.pro@gmail.com \n\n\ud83e\udde1 Merci \u00e0 tous ceux qui me soutiennent en s'abonnant et en likant la vid\u00e9o !\n\n\n00:00 Cam\u00e9ra UV\n1:05 Collaboration commerciale\n2:24 Dangerosit\u00e9 des UV\n5:11 Bienfaits du soleil\n5:26 Fonctionnement des cr\u00e8mes solaires\n7:21 Le monde en UV\n8:12 Vieillissement de la peau\n9:45 Pourquoi aime-t-on bronzer ?\n10:17 Vraiment canc\u00e9rig\u00e8ne ?\n11:53 Interdiction de certaines cr\u00e8mes\n12:35 Le paradoxe de la cr\u00e8me solaire\n12:58 Conclusion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyf82wyZCzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyf82wyZCzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyf82wyZCzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hyf82wyZCzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Yvan Casta",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La cr\u00e8me solaire est-elle vraiment dangereuse ?",
                    "description": "Certain disent que la cr\u00e8me solaire est canc\u00e9rig\u00e8ne, mais est-ce que c\u2019est vraiment le cas ? \n15% de r\u00e9duction sur votre eSIM Saily avec le code YVAN15 : https://saily.com/yvan15 \nJe ne l\u2019ai pas dit dans la vid\u00e9o, mais la prochaine sortira \u00e0 la rentr\u00e9e. Je profite de l\u2019\u00e9t\u00e9 pour pr\u00e9parer plein de beaux projets !\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Mes r\u00e9seaux \ud83d\udd25 \u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd3b INSTAGRAM : https://www.instagram.com/yvancasta/ \n\ud83d\udd3b TIK TOK : https://www.tiktok.com/@yvan_casta \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac Cr\u00e9dits  \ud83d\udca1\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u270d\ufe0f Co-auteur : Berat Dincer \n\ud83d\udda5\ufe0f Monteur : Lo\u00efc Gangloff \n\ud83d\udcbb Miniature : Rasenya\n\n\ud83d\udcdd Sources de la vid\u00e9o : https://docs.google.com/document/d/1-vh8KY74C15_b0FT7o7qjw5aRVzCCqf8U_5LPcr1fWs/edit?usp=sharing \n\n\ud83d\udce9 Boite mail pro \u2192 yvancasta.pro@gmail.com \n\n\ud83e\udde1 Merci \u00e0 tous ceux qui me soutiennent en s'abonnant et en likant la vid\u00e9o !\n\n\n00:00 Cam\u00e9ra UV\n1:05 Collaboration commerciale\n2:24 Dangerosit\u00e9 des UV\n5:11 Bienfaits du soleil\n5:26 Fonctionnement des cr\u00e8mes solaires\n7:21 Le monde en UV\n8:12 Vieillissement de la peau\n9:45 Pourquoi aime-t-on bronzer ?\n10:17 Vraiment canc\u00e9rig\u00e8ne ?\n11:53 Interdiction de certaines cr\u00e8mes\n12:35 Le paradoxe de la cr\u00e8me solaire\n12:58 Conclusion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147180",
                "likeCount": "12052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H0FmuxdTf63wevK_TBk58VC8LlA",
            "id": "FciPrDTYWs8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T18:55:15Z",
                "channelId": "UCDkl5M0WVaddTWE4rr2cSeA",
                "title": "PORTEZ CE QUE VOUS VOULEZ !",
                "description": "Ce qui \u00e9tait \u00e0 la base une blague se transforme une pens\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale sur la mode. \u2764\ufe0f\n\nVous pouvez t\u00e9l\u00e9chager happn ici \ud83d\udc49\ud83c\udffb\nhttps://app.adjust.com/1n3broyt_1nocw2lh_1nqp662m?fallback=https%3A%2F%2Fwww.happn.com&rrredirect_macoshttps3A%2F%2Fwww.happn.com\n\nSuivez moi sur Instagram \ud83c\udf1e\nInstagram/ https://www.instagram.com/lenamahfouf/ \n\nMa marque: \n\u2730HOTEL MAHFOUF\u2730\nwww.hotelmahfouf.com \n\n------------------------\n\u2730 MONTAGE & EQUIPEMENT DE TOUS LES JOURS \u2730 \n\u2023 Final Cut Pro X sur iMac \n\u2023 Grosse cam\u00e9ra:  Sony A7SIII\n\u2022 Objectifs: Sony 24-70mm F2.8 / Sony 12-24mm F2.8 \n------------------------\n\u2730 F A Q \u2730\n\ud83e\udd20 Lena Situations c'est ton vrai nom? nope, c'est Lena Mahfouf \n\ud83d\udcc6  tu as quel \u00e2ge? 28 ans ( 19 novembre 1997, vive les scorpions )\n\ud83d\udd0e tu mesures combien? 1m65\n\ud83d\udc7e tu habites seule ? oui! :) \n\ud83d\udceb comment te contacter ? lena.mahfouf@gmail.com ou par DM Instagram \n----------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \u00ab paon albinos \u00bb si tu as lu la barre d'info en entier. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FciPrDTYWs8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FciPrDTYWs8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FciPrDTYWs8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FciPrDTYWs8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FciPrDTYWs8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena Situations",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PORTEZ CE QUE VOUS VOULEZ !",
                    "description": "Ce qui \u00e9tait \u00e0 la base une blague se transforme une pens\u00e9e g\u00e9n\u00e9rale sur la mode. \u2764\ufe0f\n\nVous pouvez t\u00e9l\u00e9chager happn ici \ud83d\udc49\ud83c\udffb\nhttps://app.adjust.com/1n3broyt_1nocw2lh_1nqp662m?fallback=https%3A%2F%2Fwww.happn.com&rrredirect_macoshttps3A%2F%2Fwww.happn.com\n\nSuivez moi sur Instagram \ud83c\udf1e\nInstagram/ https://www.instagram.com/lenamahfouf/ \n\nMa marque: \n\u2730HOTEL MAHFOUF\u2730\nwww.hotelmahfouf.com \n\n------------------------\n\u2730 MONTAGE & EQUIPEMENT DE TOUS LES JOURS \u2730 \n\u2023 Final Cut Pro X sur iMac \n\u2023 Grosse cam\u00e9ra:  Sony A7SIII\n\u2022 Objectifs: Sony 24-70mm F2.8 / Sony 12-24mm F2.8 \n------------------------\n\u2730 F A Q \u2730\n\ud83e\udd20 Lena Situations c'est ton vrai nom? nope, c'est Lena Mahfouf \n\ud83d\udcc6  tu as quel \u00e2ge? 28 ans ( 19 novembre 1997, vive les scorpions )\n\ud83d\udd0e tu mesures combien? 1m65\n\ud83d\udc7e tu habites seule ? oui! :) \n\ud83d\udceb comment te contacter ? lena.mahfouf@gmail.com ou par DM Instagram \n----------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \u00ab paon albinos \u00bb si tu as lu la barre d'info en entier. \n-----------------------------------------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412407",
                "likeCount": "40942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b6SRLEOI-XRWLtGm_iF48JEntt8",
            "id": "Zd9LfdZ4egk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T16:01:02Z",
                "channelId": "UCX8KUd23vsfH3QITjr2VSJg",
                "title": "L'histoire de HOT WHEELS \ud83d\udd25 (Bien plus qu'un jouet...) ",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o on va plonger au c\u0153ur de l'histoire incroyable d'Hot Wheels ! Avant de revenir sur l'aventure Hot Wheels Legends Tour \ud83d\udd25 Si vous kiffez ce nouveau format Story Telling, faites le moi savoir en commentaires \ud83d\ude09\n\nCette vid\u00e9o \u00e0 \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 dans le cadre d'une collaboration commerciale avec Mattel France, merci \u00e0 eux pour leur soutien ! \ud83d\udcaa\n\nRetrouvez-moi sur les r\u00e9seaux !\nInstagram: https://www.instagram.com/etienne_moustache/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@etienne_sur_tiktok_\nTwitch : https://www.twitch.tv/etienne_moustache\n\nRemerciement particulier : \u00e0 @EvanSwitch pour le montage de la premi\u00e8re partie.\nEt au garage A'dom automobile pour le d\u00e9cor parfait \ud83d\udc4c\n\n0:00 Intro\n0:32 L'histoire d'Hot Wheels\n12:50 Rencontre avec Alexandre Claudin\n20:15 Hotwheels au 24h du Mans\n26:57 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zd9LfdZ4egk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zd9LfdZ4egk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zd9LfdZ4egk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zd9LfdZ4egk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zd9LfdZ4egk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Etienne Moustache",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'histoire de HOT WHEELS \ud83d\udd25 (Bien plus qu'un jouet...) ",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o on va plonger au c\u0153ur de l'histoire incroyable d'Hot Wheels ! Avant de revenir sur l'aventure Hot Wheels Legends Tour \ud83d\udd25 Si vous kiffez ce nouveau format Story Telling, faites le moi savoir en commentaires \ud83d\ude09\n\nCette vid\u00e9o \u00e0 \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9 dans le cadre d'une collaboration commerciale avec Mattel France, merci \u00e0 eux pour leur soutien ! \ud83d\udcaa\n\nRetrouvez-moi sur les r\u00e9seaux !\nInstagram: https://www.instagram.com/etienne_moustache/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@etienne_sur_tiktok_\nTwitch : https://www.twitch.tv/etienne_moustache\n\nRemerciement particulier : \u00e0 @EvanSwitch pour le montage de la premi\u00e8re partie.\nEt au garage A'dom automobile pour le d\u00e9cor parfait \ud83d\udc4c\n\n0:00 Intro\n0:32 L'histoire d'Hot Wheels\n12:50 Rencontre avec Alexandre Claudin\n20:15 Hotwheels au 24h du Mans\n26:57 Outro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95638",
                "likeCount": "7468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A3yCM9lsdV5GMYNokHKQhZdExuw",
            "id": "ltq-aMherCc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T15:59:26Z",
                "channelId": "UC1AEHw_zJrV5iBKgVPJOJMA",
                "title": "Keeqaid - Arranger [clip officiel]",
                "description": "\"Arranger\" disponible sur toutes les plateformes :\nhttps://bfan.link/keeqaid-arranger\n\nDirected by Dino\n\nProduction Manager: Alexis Lacroix\nDirector of Photography: Marvin Gombart\nEditor: Valentin Rey\nColor Grading: Axel Chely\nGraphic Design: Jules Chery\nFashion design : Penda Diao\n\nComposed by : Junioralaprod\nRecording : Tonio\nMixing & Mastering : Ibo\nProduced by Low Wood\n\n\n\u00a9 2025 Jean Killy Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ltq-aMherCc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ltq-aMherCc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ltq-aMherCc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ltq-aMherCc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ltq-aMherCc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KEEQAID",
                "tags": [
                    "kyked",
                    "keeqaid",
                    "moussa",
                    "mb",
                    "bala",
                    "cinqcinqzero",
                    "550",
                    "rap",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "freestyle",
                    "trap",
                    "drill",
                    "plug",
                    "plugfr",
                    "musique",
                    "mig",
                    "booskap",
                    "gazo",
                    "tiakola",
                    "freeze corleone",
                    "guy2bezbar",
                    "1plike140",
                    "plk",
                    "zola",
                    "ashe 22",
                    "isk",
                    "leto",
                    "frenetik",
                    "da uzi",
                    "ninho",
                    "green montana",
                    "maes",
                    "gambino lamg",
                    "koba lad",
                    "niska",
                    "booba"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Keeqaid - Arranger [clip officiel]",
                    "description": "\"Arranger\" disponible sur toutes les plateformes :\nhttps://bfan.link/keeqaid-arranger\n\nDirected by Dino\n\nProduction Manager: Alexis Lacroix\nDirector of Photography: Marvin Gombart\nEditor: Valentin Rey\nColor Grading: Axel Chely\nGraphic Design: Jules Chery\nFashion design : Penda Diao\n\nComposed by : Junioralaprod\nRecording : Tonio\nMixing & Mastering : Ibo\nProduced by Low Wood\n\n\n\u00a9 2025 Jean Killy Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45915",
                "likeCount": "3082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uFI5n4vPFwwGKMkvLT4kEnsit60",
            "id": "bNN6WwZu1C0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T07:00:37Z",
                "channelId": "UCh4o9ioiqbUveUrCLP8Wv6A",
                "title": "Thomas Pesquet et Julian Bugier sautent en parachute \u00e0 6000 m\u00e8tres d'altitude !",
                "description": "Retrouvez l'\u00e9mission sp\u00e9ciale du 14 juillet sur notre plateforme \ud83d\udc49 https://bit.ly/14juillet25\n\nJulian Bugier et Thomas Pesquet, tous les deux r\u00e9servistes de l'arm\u00e9e, se rendent sur la base militaire d'Orl\u00e9ans pour effectuer un saut \u00e0 6000 m\u00e8tres d'altitude avec les hommes du CPA 10. \n\nLes missions de cette unit\u00e9 des forces sp\u00e9ciales de l'Arm\u00e9e de l'air : renseignement, assauts, lib\u00e9ration d'otages.\n\n#14juillet #arm\u00e9edelair #thomaspesquet #francetv #14juillet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNN6WwZu1C0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNN6WwZu1C0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNN6WwZu1C0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNN6WwZu1C0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bNN6WwZu1C0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "france tv",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thomas Pesquet et Julian Bugier sautent en parachute \u00e0 6000 m\u00e8tres d'altitude !",
                    "description": "Retrouvez l'\u00e9mission sp\u00e9ciale du 14 juillet sur notre plateforme \ud83d\udc49 https://bit.ly/14juillet25\n\nJulian Bugier et Thomas Pesquet, tous les deux r\u00e9servistes de l'arm\u00e9e, se rendent sur la base militaire d'Orl\u00e9ans pour effectuer un saut \u00e0 6000 m\u00e8tres d'altitude avec les hommes du CPA 10. \n\nLes missions de cette unit\u00e9 des forces sp\u00e9ciales de l'Arm\u00e9e de l'air : renseignement, assauts, lib\u00e9ration d'otages.\n\n#14juillet #arm\u00e9edelair #thomaspesquet #francetv #14juillet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341393",
                "likeCount": "2977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "183"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TpCXWlJRYkyiD_it_xLW8HoYlVI",
            "id": "GYIC2mi3FLY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T07:32:49Z",
                "channelId": "UCNBD4uZG6nWH2MMdgGESisw",
                "title": "Thierry Ardisson (1949 - 2025)  | INA Arditube",
                "description": "Hommage \u00e0 Thierry Ardisson (1949 - 2025)\n\nThierry Ardisson a profond\u00e9ment marqu\u00e9 l\u2019histoire de la t\u00e9l\u00e9vision et vous propose de revoir sa s\u00e9lection des moments marquants de ses \u00e9missions.\n\n\nLes \u00e9missions de Thierry Ardisson \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision :\n\u2022 Descente de police \u2013 TF1 - 1985 \n\u2022 Scoop \u00e0 la une \u2013 TF1 \u2013 1985 1986\n\u2022 Bains de minuit \u2013 LA 5 \u2013 1987 1988\n\u2022 Lunettes noires pour nuits blanches \u2013 Antenne 2 \u2013 1988 1990  \n\u2022 T\u00e9l\u00e9 Z\u00e8bre \u2013 Antenne 2 \u2013 1990 1991 \n\u2022 Double Jeu - France 2 - 1992 1993\n\u2022 Le bar de la plage, Antenne 2 - 1992\n\u2022 Ardimat \u2013 France 2 - 1993 \n\u2022 Autant en emporte le temps \u2013 France 2 - 1994 \n\u2022 Long courrier France 2 - 1994 \n\u2022 Paris Derni\u00e8re - Paris Premi\u00e8re \u2013 1995 1996\n\u2022 Rive droite / Rive gauche - Paris Premi\u00e8re \u2013 1997 2004\n\u2022 Tout le monde en parle  France 2 - 1998-2006 \n\u2022 93, faubourg Saint-Honor\u00e9 -  Paris Premi\u00e8re \u2013 2003 2007 \n\u2022 Salut les Terriens ! - Canal+ / C8 \u2013 2006 2018  \n\u2022 Happy Hour - Canal+ - 2010 2014 \n\u2022 Tout le monde en a parl\u00e9 - Canal Jimmy \u2013 2010 2012 \n\u2022 Z\u00e9ro limite - C8 - 2016  \n\u2022 Samedi soir \u00e0 Pigalle - C8 \u2013 2017 2018  \n\u2022 Les Terriens du dimanche ! - C8 \u2013 2017 2019  \n\u2022 Les Terriens du samedi ! \u2013 C8 \u2013 2018 2019 \n\u2022 H\u00f4tel du temps - France 3 \u2013 2022 2024 \n \n\n\n\n\n\n****** info sur les commentaires ****** Sur les cha\u00eenes YouTube, vous \u00eates libre de donner votre opinion, f\u00fbt-elle critique. Pour assurer la qualit\u00e9 du d\u00e9bat, nous vous demandons toutefois de toujours rester calme, poli et respectueux des autres commentateurs. Le pros\u00e9lytisme, les propos grossiers, agressifs, irr\u00e9v\u00e9rencieux envers une personne ou un groupe de personnes sont proscrits. Tout commentaire insultant ou diffamant sera supprim\u00e9. Nous nous r\u00e9servons le droit de bannir tout utilisateur qui ne respecterait pas les r\u00e8gles de la communaut\u00e9. *******************************************************************\n\nImages d'archive INA \nInstitut National de l'Audiovisuel\n http://www.ina.fr \n#INA #Arditube #Ardisson",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYIC2mi3FLY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYIC2mi3FLY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYIC2mi3FLY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYIC2mi3FLY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYIC2mi3FLY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "INA Arditube",
                "tags": [
                    "INA",
                    "Archive",
                    "Institut national de l'audiovisuel",
                    "interview",
                    "thierry ardisson",
                    "Arditube",
                    "tout le monde en parle",
                    "laurent baffie",
                    "Best of"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Thierry Ardisson (1949 - 2025)  | INA Arditube",
                    "description": "Hommage \u00e0 Thierry Ardisson (1949 - 2025)\n\nThierry Ardisson a profond\u00e9ment marqu\u00e9 l\u2019histoire de la t\u00e9l\u00e9vision et vous propose de revoir sa s\u00e9lection des moments marquants de ses \u00e9missions.\n\n\nLes \u00e9missions de Thierry Ardisson \u00e0 la t\u00e9l\u00e9vision :\n\u2022 Descente de police \u2013 TF1 - 1985 \n\u2022 Scoop \u00e0 la une \u2013 TF1 \u2013 1985 1986\n\u2022 Bains de minuit \u2013 LA 5 \u2013 1987 1988\n\u2022 Lunettes noires pour nuits blanches \u2013 Antenne 2 \u2013 1988 1990  \n\u2022 T\u00e9l\u00e9 Z\u00e8bre \u2013 Antenne 2 \u2013 1990 1991 \n\u2022 Double Jeu - France 2 - 1992 1993\n\u2022 Le bar de la plage, Antenne 2 - 1992\n\u2022 Ardimat \u2013 France 2 - 1993 \n\u2022 Autant en emporte le temps \u2013 France 2 - 1994 \n\u2022 Long courrier France 2 - 1994 \n\u2022 Paris Derni\u00e8re - Paris Premi\u00e8re \u2013 1995 1996\n\u2022 Rive droite / Rive gauche - Paris Premi\u00e8re \u2013 1997 2004\n\u2022 Tout le monde en parle  France 2 - 1998-2006 \n\u2022 93, faubourg Saint-Honor\u00e9 -  Paris Premi\u00e8re \u2013 2003 2007 \n\u2022 Salut les Terriens ! - Canal+ / C8 \u2013 2006 2018  \n\u2022 Happy Hour - Canal+ - 2010 2014 \n\u2022 Tout le monde en a parl\u00e9 - Canal Jimmy \u2013 2010 2012 \n\u2022 Z\u00e9ro limite - C8 - 2016  \n\u2022 Samedi soir \u00e0 Pigalle - C8 \u2013 2017 2018  \n\u2022 Les Terriens du dimanche ! - C8 \u2013 2017 2019  \n\u2022 Les Terriens du samedi ! \u2013 C8 \u2013 2018 2019 \n\u2022 H\u00f4tel du temps - France 3 \u2013 2022 2024 \n \n\n\n\n\n\n****** info sur les commentaires ****** Sur les cha\u00eenes YouTube, vous \u00eates libre de donner votre opinion, f\u00fbt-elle critique. Pour assurer la qualit\u00e9 du d\u00e9bat, nous vous demandons toutefois de toujours rester calme, poli et respectueux des autres commentateurs. Le pros\u00e9lytisme, les propos grossiers, agressifs, irr\u00e9v\u00e9rencieux envers une personne ou un groupe de personnes sont proscrits. Tout commentaire insultant ou diffamant sera supprim\u00e9. Nous nous r\u00e9servons le droit de bannir tout utilisateur qui ne respecterait pas les r\u00e8gles de la communaut\u00e9. *******************************************************************\n\nImages d'archive INA \nInstitut National de l'Audiovisuel\n http://www.ina.fr \n#INA #Arditube #Ardisson"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124932",
                "likeCount": "2953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CTGAcmZA11ByIC3gm-0R9RwHO8w",
            "id": "qpUQSBGqXxU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T08:00:54Z",
                "channelId": "UCu2e-o9q5_hZgPHCv8m1Qzg",
                "title": "L'homme le plus dangereux de l'histoire - One Piece 1154",
                "description": "Profite de notre offre Displate pour offrir \u00e0 votre mur, une v\u00e9ritable oeuvre d'art sur mesure :\nhttps://displate.com/@montcorvo\nn'oublie pas notre code promo : MONTCORVO \nOffre exclusive :  \n*1 Displate 25% de r\u00e9duction \n*2 \u00e0 3 Displates -32%\n*4 Displates et plus -37%\nValide sur Textra Non valide sur \u00e9ditions limit\u00e9es & Lumino\n\nL'homme le plus dangereux du monde se d\u00e9voile enfin : Rocks D Xebec, p\u00e8re de barbe noire et rival de Gol D Roger a jadis, vaincu un amiral de la marine...avant de devenir le plus grand criminel de son histoire ! Teach et sa quete du plus puissant fruit du d\u00e9mon s'impose avec Im, comme l'obstacle final de Luffy...mais aussi d'Akainu... comme de Shanks ! Red\u00e9couvrez le mythe du plus grand m\u00e9chant de One Piece, autour de la figure de son p\u00e8re l\u00e9gendaire et potentiellement... de son fr\u00e8re cach\u00e9.\n\n(\u261e\uff9f\u2200\uff9f)\u261eLisez l\u00e9galement One Piece sur MangaPlus : https://mangaplus.shueisha.co.jp/titles/700005\n\n\uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61 LES R\u00c9SEAUX SOCIAUX !! \uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61\n\n\u272aNotre Chaine Manga : https://www.youtube.com/channel/UCEPdz-ySl3obg3de47w2BUg\n\n\u272a Radio One Piece : https://www.youtube.com/channel/UCZA68ebb7WZcD_Bv1D2RNSg\n\n\u272a Twitter : https://twitter.com/MontCorvo_Off\n\n\u272aLive Twitch : https://www.twitch.tv/kamalkyta\n\n\u272a Discord : https://discord.gg/qsz27fF\n\n\u272a Facebook : https://www.facebook.com/MontCorvo/?f\n\n\u272a Instagram : https://www.instagram.com/mont_corvo_\n\n\u272a Tiktok : https://vm.tiktok.com/ZMRrhu2cU/\n\n\u272aSnapchat : https://story.snapchat.com/p/3cc0d86f-8da9-4f56-aaab-15bd3b4fce2a\n\n__\nFAQ/Questions r\u00e9currentes : \n\n*Vous \u00eates quoi ? : Deux fr\u00e8res jumeaux\n*Vous avez le brevet ? : On a 28 ans\n*Vous connaissez ONE PIECE ? : Depuis nos 10 ans, soit 18 ans.\n*C'est quoi cette musique endiabl\u00e9e d'intro  : Opening compos\u00e9s par Louis Bellamy \n*Tu utilises quel grille-pain pour les vid\u00e9os ? : La suite adobe\n\n\n\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpUQSBGqXxU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpUQSBGqXxU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpUQSBGqXxU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpUQSBGqXxU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpUQSBGqXxU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mont Corvo",
                "tags": [
                    "one piece",
                    "one piece theorie",
                    "theorie one piece",
                    "one piece theory",
                    "theory one piece",
                    "luffy",
                    "luffy one piece",
                    "luffy theorie",
                    "theory luffy",
                    "gear 5",
                    "one piece gear",
                    "luffy gear 5",
                    "zoro",
                    "puissance",
                    "forme",
                    "power",
                    "pouvoir",
                    "force",
                    "yonko",
                    "shanks",
                    "haki",
                    "prime",
                    "mugiwara",
                    "devil fruit",
                    "fruit du d\u00e9mon",
                    "demon",
                    "ending",
                    "expliqu\u00e9",
                    "histoire",
                    "combat one piece",
                    "one piece fight",
                    "manga",
                    "anime",
                    "chapitre",
                    "chapter",
                    "joy boy",
                    "nika",
                    "eveil",
                    "awakening",
                    "gear 6",
                    "final",
                    "elbaf",
                    "1123",
                    "Loki",
                    "episode",
                    "1130",
                    "im",
                    "imu",
                    "1154",
                    "xebec",
                    "rocks",
                    "fin",
                    "loki",
                    "1155"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'homme le plus dangereux de l'histoire - One Piece 1154",
                    "description": "Profite de notre offre Displate pour offrir \u00e0 votre mur, une v\u00e9ritable oeuvre d'art sur mesure :\nhttps://displate.com/@montcorvo\nn'oublie pas notre code promo : MONTCORVO \nOffre exclusive :  \n*1 Displate 25% de r\u00e9duction \n*2 \u00e0 3 Displates -32%\n*4 Displates et plus -37%\nValide sur Textra Non valide sur \u00e9ditions limit\u00e9es & Lumino\n\nL'homme le plus dangereux du monde se d\u00e9voile enfin : Rocks D Xebec, p\u00e8re de barbe noire et rival de Gol D Roger a jadis, vaincu un amiral de la marine...avant de devenir le plus grand criminel de son histoire ! Teach et sa quete du plus puissant fruit du d\u00e9mon s'impose avec Im, comme l'obstacle final de Luffy...mais aussi d'Akainu... comme de Shanks ! Red\u00e9couvrez le mythe du plus grand m\u00e9chant de One Piece, autour de la figure de son p\u00e8re l\u00e9gendaire et potentiellement... de son fr\u00e8re cach\u00e9.\n\n(\u261e\uff9f\u2200\uff9f)\u261eLisez l\u00e9galement One Piece sur MangaPlus : https://mangaplus.shueisha.co.jp/titles/700005\n\n\uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61 LES R\u00c9SEAUX SOCIAUX !! \uff61\u25d5\u203f\u25d5\uff61\n\n\u272aNotre Chaine Manga : https://www.youtube.com/channel/UCEPdz-ySl3obg3de47w2BUg\n\n\u272a Radio One Piece : https://www.youtube.com/channel/UCZA68ebb7WZcD_Bv1D2RNSg\n\n\u272a Twitter : https://twitter.com/MontCorvo_Off\n\n\u272aLive Twitch : https://www.twitch.tv/kamalkyta\n\n\u272a Discord : https://discord.gg/qsz27fF\n\n\u272a Facebook : https://www.facebook.com/MontCorvo/?f\n\n\u272a Instagram : https://www.instagram.com/mont_corvo_\n\n\u272a Tiktok : https://vm.tiktok.com/ZMRrhu2cU/\n\n\u272aSnapchat : https://story.snapchat.com/p/3cc0d86f-8da9-4f56-aaab-15bd3b4fce2a\n\n__\nFAQ/Questions r\u00e9currentes : \n\n*Vous \u00eates quoi ? : Deux fr\u00e8res jumeaux\n*Vous avez le brevet ? : On a 28 ans\n*Vous connaissez ONE PIECE ? : Depuis nos 10 ans, soit 18 ans.\n*C'est quoi cette musique endiabl\u00e9e d'intro  : Opening compos\u00e9s par Louis Bellamy \n*Tu utilises quel grille-pain pour les vid\u00e9os ? : La suite adobe\n\n\n\n\nBonne vid\u00e9o \u00e0 tous !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361825",
                "likeCount": "16660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FO4pgzFPWFF-E-HLBfIgwwclV80",
            "id": "Yy5gQLd9vpc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T16:36:25Z",
                "channelId": "UCBgI8ZGKbYqjLnQBz-KcM7Q",
                "title": "24H AVEC NOUS : nouvelle voiture ? + d\u00e9gustation Bill's Burger + Uno en famille",
                "description": "Hey la team ! \u2600\ufe0f\n\nOn vous embarque pour 24h avec nous \ud83e\udef6\nDomi cherche une nouvelle voiture pour Yanissa, on chill, on joue au UNO, et surtout\u2026 on teste Bill\u2019s Burger \ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nEt en bonus, on vous montre nos looks matchy-matchy avec la collection French Riviera de be cama\u00efeu & celio \ud83c\udf0a\u2728\nDu lin, du confort, de la vibe vacances = combo parfait \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE \u2013 be cama\u00efeu x celio\nLes tenues sont dispo ici \ud83d\udc47\n\ud83d\udd17 Homme : https://www.celio.com/fr-fr/c/saisonniers-valise-de-vacances?utm_source=https://www.instagram.com/domii.p/?hl=fr&utm_medium=instagram_sponso&utm_campaign=fr_https://www.instagram.com/domii.p/?hl=fr_juillet25\n\n\ud83d\udd17 Femme : https://www.celio.com/fr-fr/becamaieu/c/permanents-les-nouveautes?utm_source=yanissaxoxo&utm_medium=instagram_sponso&utm_campaign=fr_yanissaxoxo_juillet25\n\n\ud83c\udfa5 Abonne-toi pour suivre la suite des aventures \u2728\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours ! \u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy5gQLd9vpc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy5gQLd9vpc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy5gQLd9vpc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy5gQLd9vpc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy5gQLd9vpc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domi & Yani",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24H AVEC NOUS : nouvelle voiture ? + d\u00e9gustation Bill's Burger + Uno en famille",
                    "description": "Hey la team ! \u2600\ufe0f\n\nOn vous embarque pour 24h avec nous \ud83e\udef6\nDomi cherche une nouvelle voiture pour Yanissa, on chill, on joue au UNO, et surtout\u2026 on teste Bill\u2019s Burger \ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nEt en bonus, on vous montre nos looks matchy-matchy avec la collection French Riviera de be cama\u00efeu & celio \ud83c\udf0a\u2728\nDu lin, du confort, de la vibe vacances = combo parfait \ud83d\udc99\n\n\ud83d\udccc COLLABORATION COMMERCIALE \u2013 be cama\u00efeu x celio\nLes tenues sont dispo ici \ud83d\udc47\n\ud83d\udd17 Homme : https://www.celio.com/fr-fr/c/saisonniers-valise-de-vacances?utm_source=https://www.instagram.com/domii.p/?hl=fr&utm_medium=instagram_sponso&utm_campaign=fr_https://www.instagram.com/domii.p/?hl=fr_juillet25\n\n\ud83d\udd17 Femme : https://www.celio.com/fr-fr/becamaieu/c/permanents-les-nouveautes?utm_source=yanissaxoxo&utm_medium=instagram_sponso&utm_campaign=fr_yanissaxoxo_juillet25\n\n\ud83c\udfa5 Abonne-toi pour suivre la suite des aventures \u2728\n\n\ud83d\udcf1 Suivez-nous ici :\nInstagram :\n\u2022 Yanissa \u2192 @yanissaxoxo\n\u2022 Domi \u2192 @domii.p\n\nTikTok couple \u2192 @domixyani\n\nMerci pour tout votre soutien, comme toujours ! \u00c0 tr\u00e8s vite pour la prochaine vid\u00e9o ! \ud83c\udfa5\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243483",
                "likeCount": "9743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bNhZPc0X3YFJ5TCj9MngqaLLEnw",
            "id": "TXZnmWR-2iE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T19:30:04Z",
                "channelId": "UC4DJ3WmfGvZv6PlKUuA057A",
                "title": "Loch Ness : une vid\u00e9o ravive le mythe - Le dessous des Images - ARTE",
                "description": "Quatre webcams filment le Loch Ness en direct, 24h sur 24, \u00e0 la recherche d\u2019un pr\u00e9tendu monstre. Depuis une vingtaine d\u2019ann\u00e9es, les images de Nessie pullulent. Cela a-t-il renforc\u00e9 notre foi en son existence ? Ou bien les images ont-elles contribu\u00e9 \u00e0 en faire... un mirage ?   \n\nLa vid\u00e9o a \u00e9t\u00e9 prise par webcam en ao\u00fbt 2023 \u00e0 Inverness. En surveillant les cam\u00e9ras, Eoin O Faodhagain croit apercevoir la forme du monstre, il poste la vid\u00e9o sur YouTube et pr\u00e9vient la presse. Install\u00e9es par l'office de tourisme d'Inverness, ces webcams visent notamment \u00e0 attirer les touristes en perp\u00e9tuant le mythe de la cr\u00e9ature l\u00e9gendaire, comme nous l'explique Alan Rawlinson, responsable des activit\u00e9s commerciales. Le biologiste et sociologue des sciences, Beno\u00eet Grison, nous raconte d\u2019o\u00f9 vient le mythe du Loch Ness et comment il a \u00e9t\u00e9 entretenu par les images. \n\nCr\u00e9dits : \nALAMY/PA IMAGES/ROB SUTHERLAND/THE HISTORY COLLECTION\nBRIDGEMAN IMAGES/GRANGER/MARY EVANS\nGETTY IMAGES/BETTMANN/BUYENLARGE/CULTURE CLUB/FOX PHOTOS/HULTON ARCHIVE/ITN/KEYSTONE/MOVIEPIX/PRINT COLLECTOR\nSHUTTERSTOCK/DAILY MAIL\nSIPA PRESS/PETER JOLLY/REX/SHUTTERSTOCK\nVISIT INVERNESS LOCH NESS\n\n00:42 Une preuve de Nessie ?\n04:07 Cultiver le mythe\n06:27 Mais d'o\u00f9 vient le monstre ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXZnmWR-2iE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXZnmWR-2iE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXZnmWR-2iE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXZnmWR-2iE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TXZnmWR-2iE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le dessous des images - ARTE",
                "tags": [
                    "ARTE",
                    "Magazine",
                    "TV",
                    "arte replay",
                    "le dessous des images",
                    "sonia devillers",
                    "Loch Ness : une vid\u00e9o ravive le mythe",
                    "monstre du loch ness",
                    "nessie",
                    "loch ness",
                    "\u00e9cosse",
                    "lac \u00e9cosse",
                    "grands lacs d'\u00e9cosse",
                    "preuve existence loch ness",
                    "y\u00e9ti",
                    "calamar g\u00e9ant",
                    "cr\u00e9atures myst\u00e9rieuses",
                    "affaire du loch ness",
                    "sasquatch",
                    "big foot"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Loch Ness : une vid\u00e9o ravive le mythe - Le dessous des Images - ARTE",
                    "description": "Quatre webcams filment le Loch Ness en direct, 24h sur 24, \u00e0 la recherche d\u2019un pr\u00e9tendu monstre. Depuis une vingtaine d\u2019ann\u00e9es, les images de Nessie pullulent. Cela a-t-il renforc\u00e9 notre foi en son existence ? Ou bien les images ont-elles contribu\u00e9 \u00e0 en faire... un mirage ?   \n\nLa vid\u00e9o a \u00e9t\u00e9 prise par webcam en ao\u00fbt 2023 \u00e0 Inverness. En surveillant les cam\u00e9ras, Eoin O Faodhagain croit apercevoir la forme du monstre, il poste la vid\u00e9o sur YouTube et pr\u00e9vient la presse. Install\u00e9es par l'office de tourisme d'Inverness, ces webcams visent notamment \u00e0 attirer les touristes en perp\u00e9tuant le mythe de la cr\u00e9ature l\u00e9gendaire, comme nous l'explique Alan Rawlinson, responsable des activit\u00e9s commerciales. Le biologiste et sociologue des sciences, Beno\u00eet Grison, nous raconte d\u2019o\u00f9 vient le mythe du Loch Ness et comment il a \u00e9t\u00e9 entretenu par les images. \n\nCr\u00e9dits : \nALAMY/PA IMAGES/ROB SUTHERLAND/THE HISTORY COLLECTION\nBRIDGEMAN IMAGES/GRANGER/MARY EVANS\nGETTY IMAGES/BETTMANN/BUYENLARGE/CULTURE CLUB/FOX PHOTOS/HULTON ARCHIVE/ITN/KEYSTONE/MOVIEPIX/PRINT COLLECTOR\nSHUTTERSTOCK/DAILY MAIL\nSIPA PRESS/PETER JOLLY/REX/SHUTTERSTOCK\nVISIT INVERNESS LOCH NESS\n\n00:42 Une preuve de Nessie ?\n04:07 Cultiver le mythe\n06:27 Mais d'o\u00f9 vient le monstre ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120022",
                "likeCount": "2131",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FBr5QzFbzHqFmFb1_QK0p3sQwbA",
            "id": "labIcw5-FKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T15:25:01Z",
                "channelId": "UCgvqvBoSHB1ctlyyhoHrGwQ",
                "title": "P\u00c9TARD \u00c0 1\u20ac Vs. P\u00c9TARD \u00e0 10 000\u20ac (on a tout test\u00e9 et c\u2019est incroyable)",
                "description": "On teste les p\u00e9tards qui co\u00fbtent moins de 1\u20ac \u00e0 10 000\u20ac avec le crew !\nCollaboration Commerciale. Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours avec mon lien : https://bit.ly/Amixem3\n\nLes cha\u00eenes des gars : \n\u00c9tienne : https://www.youtube.com/@etienne_moustache\nYvan : https://www.youtube.com/@yvancasta\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9e de production : Sidonie Trentesaux\nAssistant de production : Alexandre Defives\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : Arthur Despres, Alo\u00efs Mathey, Cl\u00e9ment Fisher\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead montage : Arthur Despres\nMonteurs : Alo\u00efs Mathey, Morgane Valat\nMiniaturiste : Sandflake\n\nMerci \u00e0 notre artificier de KG ANIMATION : https://www.kganimation.fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/labIcw5-FKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/labIcw5-FKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/labIcw5-FKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/labIcw5-FKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/labIcw5-FKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amixem",
                "tags": [
                    "amixem",
                    "humour",
                    "delire"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "P\u00c9TARD \u00c0 1\u20ac Vs. P\u00c9TARD \u00e0 10 000\u20ac (on a tout test\u00e9 et c\u2019est incroyable)",
                    "description": "On teste les p\u00e9tards qui co\u00fbtent moins de 1\u20ac \u00e0 10 000\u20ac avec le crew !\nCollaboration Commerciale. Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours avec mon lien : https://bit.ly/Amixem3\n\nLes cha\u00eenes des gars : \n\u00c9tienne : https://www.youtube.com/@etienne_moustache\nYvan : https://www.youtube.com/@yvancasta\n\nMa boutique SPACEFOX.shop ! : https://bit.ly/spcfx-shop\nSUIS MOI ICI C'EST BIEN AUSSI : \n\u2192 INSTAGRAM : http://bit.ly/amixeminsta\n\u2192 TIKTOK : https://bit.ly/AmixemTikTok\n\u2192 TWITTER :  http://bit.ly/AmixemTwitter\n\u2192 TWITCH AMIXEM :  http://bit.ly/AmixemTwitch\n\u2192 SNAPCHAT : amixemsnap\n\nResponsable de production : Mathilde Retailleau\nCharg\u00e9e de production : Sidonie Trentesaux\nAssistant de production : Alexandre Defives\nAgent polyvalent : Enrique F\u00e9vrier\n\nChef op\u00e9rateur : Th\u00e9o Sauvion\nCadreurs : Arthur Despres, Alo\u00efs Mathey, Cl\u00e9ment Fisher\nResponsable de post-production : Lucie Pineau\nLead montage : Arthur Despres\nMonteurs : Alo\u00efs Mathey, Morgane Valat\nMiniaturiste : Sandflake\n\nMerci \u00e0 notre artificier de KG ANIMATION : https://www.kganimation.fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2500586",
                "likeCount": "158961",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2825"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oTeIJc4MlhcXhCuNTsjeknoG4z8",
            "id": "3rJzDnZD4Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T03:18:00Z",
                "channelId": "UCJ5v_MCY6GNUBTO8-D3XoAg",
                "title": "The OTC IS BACK | Roman Reigns makes epic return: Raw, July 14, 2025",
                "description": "Roman Reigns makes a shocking return to cost Bron Breakker a title opportunity against CM Punk and give The Second City Saint the right to challenge Gunther for the World Heavyweight Championship at SummerSlam. Catch WWE action on Peacock, Netflix, USA Network, CW Network and more. #WWERAW\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE Arabic: https://www.youtube.com/@wwearabic\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@wwenxt\r\nWCW: https://www.youtube.com/@wcw\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n---------------------------------------------\r\nSubscribe to our Podcasts!\r\n---------------------------------------------\r\nRaw Recap: https://youtube.com/playlist?list=PLqIVmFaHA8Bp7WjqbST0DvZWLCiXPXUt_\r\nWhat Do You Wanna Talk About? With Cody Rhodes: https://www.youtube.com/@CodyRhodes\r\nWhat's Your Story? With Steph McMahon: https://www.youtube.com/@StephanieMcMahon\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rJzDnZD4Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rJzDnZD4Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rJzDnZD4Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rJzDnZD4Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3rJzDnZD4Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WWE",
                "tags": [
                    "Bron Breakker",
                    "Bronson Reed",
                    "CM Punk",
                    "Jey Uso",
                    "Paul Heyman",
                    "Roman Reigns",
                    "superstars",
                    "world wrestling entertainment",
                    "wrestle",
                    "wrestler",
                    "wrestling",
                    "wwe",
                    "wwe 2024",
                    "\u0645\u0635\u0627\u0631\u0639\u0647",
                    "\u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0921\u092c\u094d\u0932\u0942 \u0908",
                    "\u092a\u0939\u0932\u0935\u093e\u0928",
                    "\u092e\u0948\u091a",
                    "\u0935\u094d\u092f\u093e\u0935\u0938\u093e\u092f\u093f\u0915 \u0915\u0941\u0936\u094d\u0924\u0940",
                    "\u0938\u0941\u092a\u0930\u0938\u094d\u091f\u093e\u0930",
                    "Raw clips",
                    "raw videos",
                    "raw highlights",
                    "raw winners",
                    "monday night raw clips",
                    "monday night raw highlights",
                    "raw tonight",
                    "raw match card",
                    "raw highlights this week",
                    "WWE on Netflix",
                    "WWE Raw on Netflix",
                    "Raw on Netflix"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The OTC IS BACK | Roman Reigns makes epic return: Raw, July 14, 2025",
                    "description": "Roman Reigns makes a shocking return to cost Bron Breakker a title opportunity against CM Punk and give The Second City Saint the right to challenge Gunther for the World Heavyweight Championship at SummerSlam. Catch WWE action on Peacock, Netflix, USA Network, CW Network and more. #WWERAW\nWhere to watch WWE: https://wwe.com/wheretowatch\r\n\r\nWatch WWE on Netflix: http://netflix.com/WWE\r\nWatch WWE on Peacock: https://pck.tv/3ZTjVE7\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nFollow WWE for more exciting action! - Subscribe to WWE on YouTube: http://wwe.yt/\r\n---------------------------------------------------------------------\r\nCheck out WWE.com for news and updates: http://goo.gl/akf0J4\r\nFind the latest Superstar gear at WWEShop: http://shop.wwe.com\r\n---------------------------------------------\r\nCheck out these other channels!\r\n---------------------------------------------\r\nWWE Vault: http://www.youtube.com/@WWEVault\r\nWWE Espa\u00f1ol: https://www.youtube.com/@wweespanol\r\nWWE Arabic: https://www.youtube.com/@wwearabic\r\nWWE NXT: https://www.youtube.com/@wwenxt\r\nWCW: https://www.youtube.com/@wcw\r\nUpUpDownDown: https://www.youtube.com/upupdowndown\r\nCeltic Warrior Workouts: https://www.youtube.com/@CelticWarriorWorkouts\r\nWWE Music: https://www.youtube.com/wwemusic\r\n---------------------------------------------\r\nSubscribe to our Podcasts!\r\n---------------------------------------------\r\nRaw Recap: https://youtube.com/playlist?list=PLqIVmFaHA8Bp7WjqbST0DvZWLCiXPXUt_\r\nWhat Do You Wanna Talk About? With Cody Rhodes: https://www.youtube.com/@CodyRhodes\r\nWhat's Your Story? With Steph McMahon: https://www.youtube.com/@StephanieMcMahon\r\n------------------------------------\r\nWWE on Social Media\r\n------------------------------------\r\nX: https://twitter.com/wwe\r\nFacebook: https://www.facebook.com/wwe\r\nInstagram: https://www.instagram.com/wwe/\r\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wwe\r\n------------------------------------"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3679001",
                "likeCount": "129188",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o78A0herWIbWyXxXHCR3MRjLIZE",
            "id": "_6GrGkiAhlg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T15:00:02Z",
                "channelId": "UCMS4b6d89OuL5E_xMq9NVtg",
                "title": "ROCKS D. XEBEC appara\u00eet ENFIN : Le P\u00c8RE de BARBE NOIRE est une L\u00c9GENDE ! ONE PIECE 1154",
                "description": "Apr\u00e8s 6 ans d'attente, Rocks D. Xebec est enfin r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ! Dans cette vid\u00e9o, d\u00e9couvrez son r\u00f4le dans la R\u00eaverie, son lien de sang avec Marshall D. Teach et surtout... comment ce dernier est destin\u00e9 \u00e0 h\u00e9riter de Pluton, l\u2019arme antique l\u00e9gendaire !\n\n On explore les origines de la Galleyra, les secrets d'Elbaf et le possible retour de God Valley avec un combat final opposant Luffy, Koby et Teach. \nUne review/th\u00e9orie monumentale, j'esp\u00e8re que vous allez kiffer !\n\n(finalement le live de ce soir est annul\u00e9 ! Twitch : https://www.twitch.tv/gojiwara )\nCha\u00eene secondaire de rediff : https://www.youtube.com/channel/UCVvE6C4YdSzopBxYOoE1PiA\n\n\u00c9criture : Goji\nMontage :  @valentinunderscore   / Goji\n\nMes Th\u00e9ories et Reviews One Piece : https://youtube.com/playlist?list=PLjBCYlMkizJdMgitOLrgIgQE0hv587Gb-&si=09H3sp_zrC9H1UhA\n\nhttps://youtu.be/g2NKLSV175g?si=Az30_7CXk5q8F5Nk\n\nhttps://youtu.be/UADEMTJFHpQ?si=cg304_0jkIV788JP\n\nhttps://youtu.be/FWDOUQIXRBw?si=T3tbNfDjwv7GQwYJ\n\n------------------ \ud83d\udcac R\u00c9SEAUX SOCIAUX \ud83d\udcac ------------------- \nMa cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/gojiwara !\n\u27a1\ufe0fNotre Discord : https://discord.gg/gojina\n\u27a1\ufe0fInstagram : https://www.instagram.com/kuroashi.no.goji/\n\u27a1\ufe0fTwitter : https://twitter.com/GojiYoutube\n\u27a1\ufe0fCha\u00eene de Nina2119 : https://www.youtube.com/c/NINA2119\n\n \u270f Fanart (si je vous ai oubli\u00e9, laissez un commentaire ou contactez moi par mail SVP !) :  \nPrincipaux fanarts du chapitre : \nSur X : \nS7S_H\niamosix2\nJLjarx\n\nSur Instagram :\nRedi_red.cal\nMonkeyd_rock\n\n#anime #onepiece #luffy \n\none piece,one,piece,1154,one piece th\u00e9orie,one piece review,review,one peice 1154,Rocks D. xebec,fresque elbaf,Xebec,Rocks D. Teach,barbe noire,xebec pere de barbe noire,Pluton,Harald,Loki,Loki mugiwara,haki des rois,fruit du d\u00e9mon,devil fruit,haki,ROCKS D. XEBEC appara\u00eet ENFIN : Le P\u00c8RE de BARBE NOIRE est une L\u00c9GENDE ! ONE PIECE 1154,la l\u00e9gende one piece,goji,anime,manga,\u00e9pisode,spoil,chapitre,scan,one piece vf,r\u00e9v\u00e9lations,oda,imu,arme antique,one piece top",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6GrGkiAhlg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6GrGkiAhlg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6GrGkiAhlg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6GrGkiAhlg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_6GrGkiAhlg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Goji",
                "tags": [
                    "one piece",
                    "one",
                    "piece",
                    "1154",
                    "one piece th\u00e9orie",
                    "one piece review",
                    "review",
                    "one peice 1154",
                    "Rocks D. xebec",
                    "fresque elbaf",
                    "Xebec",
                    "Rocks D. Teach",
                    "barbe noire",
                    "xebec pere de barbe noire",
                    "Pluton",
                    "Harald",
                    "Loki",
                    "Loki mugiwara",
                    "haki des rois",
                    "fruit du d\u00e9mon",
                    "devil fruit",
                    "haki",
                    "ROCKS D. XEBEC appara\u00eet ENFIN : Le P\u00c8RE de BARBE NOIRE est une L\u00c9GENDE ! ONE PIECE 1154",
                    "la l\u00e9gende one piece",
                    "goji",
                    "anime",
                    "manga",
                    "\u00e9pisode",
                    "spoil",
                    "chapitre",
                    "scan",
                    "one piece vf",
                    "r\u00e9v\u00e9lations",
                    "oda",
                    "imu",
                    "arme antique",
                    "one piece top"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ROCKS D. XEBEC appara\u00eet ENFIN : Le P\u00c8RE de BARBE NOIRE est une L\u00c9GENDE ! ONE PIECE 1154",
                    "description": "Apr\u00e8s 6 ans d'attente, Rocks D. Xebec est enfin r\u00e9v\u00e9l\u00e9 ! Dans cette vid\u00e9o, d\u00e9couvrez son r\u00f4le dans la R\u00eaverie, son lien de sang avec Marshall D. Teach et surtout... comment ce dernier est destin\u00e9 \u00e0 h\u00e9riter de Pluton, l\u2019arme antique l\u00e9gendaire !\n\n On explore les origines de la Galleyra, les secrets d'Elbaf et le possible retour de God Valley avec un combat final opposant Luffy, Koby et Teach. \nUne review/th\u00e9orie monumentale, j'esp\u00e8re que vous allez kiffer !\n\n(finalement le live de ce soir est annul\u00e9 ! Twitch : https://www.twitch.tv/gojiwara )\nCha\u00eene secondaire de rediff : https://www.youtube.com/channel/UCVvE6C4YdSzopBxYOoE1PiA\n\n\u00c9criture : Goji\nMontage :  @valentinunderscore   / Goji\n\nMes Th\u00e9ories et Reviews One Piece : https://youtube.com/playlist?list=PLjBCYlMkizJdMgitOLrgIgQE0hv587Gb-&si=09H3sp_zrC9H1UhA\n\nhttps://youtu.be/g2NKLSV175g?si=Az30_7CXk5q8F5Nk\n\nhttps://youtu.be/UADEMTJFHpQ?si=cg304_0jkIV788JP\n\nhttps://youtu.be/FWDOUQIXRBw?si=T3tbNfDjwv7GQwYJ\n\n------------------ \ud83d\udcac R\u00c9SEAUX SOCIAUX \ud83d\udcac ------------------- \nMa cha\u00eene Twitch : https://www.twitch.tv/gojiwara !\n\u27a1\ufe0fNotre Discord : https://discord.gg/gojina\n\u27a1\ufe0fInstagram : https://www.instagram.com/kuroashi.no.goji/\n\u27a1\ufe0fTwitter : https://twitter.com/GojiYoutube\n\u27a1\ufe0fCha\u00eene de Nina2119 : https://www.youtube.com/c/NINA2119\n\n \u270f Fanart (si je vous ai oubli\u00e9, laissez un commentaire ou contactez moi par mail SVP !) :  \nPrincipaux fanarts du chapitre : \nSur X : \nS7S_H\niamosix2\nJLjarx\n\nSur Instagram :\nRedi_red.cal\nMonkeyd_rock\n\n#anime #onepiece #luffy \n\none piece,one,piece,1154,one piece th\u00e9orie,one piece review,review,one peice 1154,Rocks D. xebec,fresque elbaf,Xebec,Rocks D. Teach,barbe noire,xebec pere de barbe noire,Pluton,Harald,Loki,Loki mugiwara,haki des rois,fruit du d\u00e9mon,devil fruit,haki,ROCKS D. XEBEC appara\u00eet ENFIN : Le P\u00c8RE de BARBE NOIRE est une L\u00c9GENDE ! ONE PIECE 1154,la l\u00e9gende one piece,goji,anime,manga,\u00e9pisode,spoil,chapitre,scan,one piece vf,r\u00e9v\u00e9lations,oda,imu,arme antique,one piece top"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181784",
                "likeCount": "9966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "813"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dxIo_OLLQjx9rQe3zHG--iHg5fQ",
            "id": "_9MMh2kxV4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T06:45:15Z",
                "channelId": "UCR5V8BTvlkyYtw6T_9swNEw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Charri\u00e8re a-t-il r\u00e9ussi \u00e0 rebondir face \u00e0 Landwehr ?",
                "description": "Le Fran\u00e7ais Morgan Charri\u00e8re affrontait dans la nuit de ce samedi \u00e0 dimanche, Nate Landwehr qui lui aussi reste sur une d\u00e9faite \u00e0 l'UFC. Tous deux esp\u00e8rent rebondir... lequel de ces deux combattants est parvenu \u00e0 le faire ?\n\n\nSuivez toute l\u2019actu avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCsport\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsport\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/rmcsport/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sport/?hl=fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9MMh2kxV4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9MMh2kxV4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9MMh2kxV4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9MMh2kxV4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9MMh2kxV4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RMCSport",
                "tags": [
                    "droitufc",
                    "mma",
                    "sports de combat",
                    "ufc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 UFC : Charri\u00e8re a-t-il r\u00e9ussi \u00e0 rebondir face \u00e0 Landwehr ?",
                    "description": "Le Fran\u00e7ais Morgan Charri\u00e8re affrontait dans la nuit de ce samedi \u00e0 dimanche, Nate Landwehr qui lui aussi reste sur une d\u00e9faite \u00e0 l'UFC. Tous deux esp\u00e8rent rebondir... lequel de ces deux combattants est parvenu \u00e0 le faire ?\n\n\nSuivez toute l\u2019actu avec RMC Sport sur tous nos r\u00e9seaux \u2713\nTwitter \u25ba https://twitter.com/RMCsport\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@rmcsport\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/rmcsport/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/rmc_sport/?hl=fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322842",
                "likeCount": "9973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v33JVDEBBOVow-f28Yk_v86eT_U",
            "id": "88Ei7L8aPew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T18:44:54Z",
                "channelId": "UCfj4kQ6_mYO5r4hzX5KloVw",
                "title": "WIMBLEDON : Carlos ALCARAZ vs Jannik SINNER | FINALE",
                "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\udfbe #Wimbledon \n\ud83c\udfc6 Jannik Sinner champion \u00e0 Wimbledon pour la premi\u00e8re fois de sa carri\u00e8re !\n\ud83d\udc4f L'Italien s'impose en 4 sets (4-6, 6-4, 6-4, 6-4) face \u00e0 Carlos Alcaraz, double tenant du titre !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88Ei7L8aPew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88Ei7L8aPew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88Ei7L8aPew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88Ei7L8aPew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/88Ei7L8aPew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "carlos",
                    "alcaraz",
                    "jannik",
                    "sinner",
                    "final",
                    "finale",
                    "homme",
                    "hommes",
                    "messieur",
                    "messieurs",
                    "men"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "WIMBLEDON : Carlos ALCARAZ vs Jannik SINNER | FINALE",
                    "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O] \ud83c\udfbe #Wimbledon \n\ud83c\udfc6 Jannik Sinner champion \u00e0 Wimbledon pour la premi\u00e8re fois de sa carri\u00e8re !\n\ud83d\udc4f L'Italien s'impose en 4 sets (4-6, 6-4, 6-4, 6-4) face \u00e0 Carlos Alcaraz, double tenant du titre !\n\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, buts, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Nos podcasts : https://podcasts.beinsports.com/\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/beINSPORTSFrance\n\u27a1\ufe0f X : https://twitter.com/beinsports_FR\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/beinsports_fr/\n\u27a1\ufe0f TikTok : https://www.tiktok.com/@beinsportsfr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395546",
                "likeCount": "6081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "678"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}