{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "RXORgFDe9dWBQ5QEfenllYlHbAs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XdRG71GzH0Oxb_G08YuIgHWVpWg",
            "id": "e_-BR0vlXak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:01:11Z",
                "channelId": "UCY7vlnyMUqmtAtmq-8cGRAQ",
                "title": "PRISON, MENSONGE, TRAHISON: Voici toute la v\u00e9rit\u00e9 !",
                "description": "Pendant deux ans, nous sommes rest\u00e9s silencieux.\nParce qu\u2019on nous l\u2019a demand\u00e9. Parce qu\u2019on nous l\u2019a impos\u00e9.\n\nAujourd\u2019hui, nous reprenons la parole. Pour la premi\u00e8re fois. Sans filtre. Sans d\u00e9tour.\n\nDans cette vid\u00e9o confession bouleversante, nous vous racontons tout. \nToute notre histoire douloureuse et sinc\u00e8re. Toute la v\u00e9rit\u00e9.\n\n\ud83d\udce2 Faites entendre notre voix. Partagez cette vid\u00e9o.\n\ud83d\udcf2 La v\u00e9rit\u00e9 m\u00e9rite d\u2019\u00eatre entendue.\n\nMerci du fond du c\u0153ur \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcac On lira chaque commentaire. On r\u00e9pondra. On avance ensemble.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-BR0vlXak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-BR0vlXak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-BR0vlXak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-BR0vlXak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e_-BR0vlXak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sophie Fantasy",
                "tags": [
                    "sophie fantasy",
                    "swan the voice",
                    "swan et n\u00e9o",
                    "condamn\u00e9s \u00e0 tort",
                    "erreur judiciaire",
                    "injustice",
                    "prison injuste",
                    "t\u00e9moignage bouleversant",
                    "vid\u00e9o confession",
                    "retour YouTube",
                    "histoire vraie",
                    "cr\u00e9ateurs de contenu",
                    "famille youtubeuse",
                    "cancel culture",
                    "haters",
                    "diffamation",
                    "influenceurs fran\u00e7ais",
                    "scandale",
                    "rumeurs",
                    "proc\u00e8s",
                    "condamnation",
                    "vie apr\u00e8s la prison",
                    "t\u00e9moignage sinc\u00e8re",
                    "\u00e9motion",
                    "sophie fantaisie prison",
                    "sophie fantasy malade",
                    "sophie fantaisie prison swan et neo",
                    "mere swan et neo prison"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRISON, MENSONGE, TRAHISON: Voici toute la v\u00e9rit\u00e9 !",
                    "description": "Pendant deux ans, nous sommes rest\u00e9s silencieux.\nParce qu\u2019on nous l\u2019a demand\u00e9. Parce qu\u2019on nous l\u2019a impos\u00e9.\n\nAujourd\u2019hui, nous reprenons la parole. Pour la premi\u00e8re fois. Sans filtre. Sans d\u00e9tour.\n\nDans cette vid\u00e9o confession bouleversante, nous vous racontons tout. \nToute notre histoire douloureuse et sinc\u00e8re. Toute la v\u00e9rit\u00e9.\n\n\ud83d\udce2 Faites entendre notre voix. Partagez cette vid\u00e9o.\n\ud83d\udcf2 La v\u00e9rit\u00e9 m\u00e9rite d\u2019\u00eatre entendue.\n\nMerci du fond du c\u0153ur \u2764\ufe0f\n\n\ud83d\udcac On lira chaque commentaire. On r\u00e9pondra. On avance ensemble."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1286086",
                "likeCount": "74944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gb25G8iwRJt8Dz03kU8DcPY3gYM",
            "id": "Cq0k1Qxgb84",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:00:20Z",
                "channelId": "UCzYC9ss2P77Ry2LzIDL5Xsw",
                "title": "NOS PARENTS SONT DE RETOUR ! Apr\u00e8s 2 ans d\u2019absence\u2026 On vous explique tout !",
                "description": "\u00c7a fait deux ans qu\u2019on fait des vid\u00e9os que Swan et moi.\nVous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 nous poser des questions.\nPourquoi papa et maman avaient disparu ?\nPourquoi on ne faisait plus de vid\u00e9os en famille ?\n\nAujourd\u2019hui, on peut enfin vous dire la v\u00e9rit\u00e9.\n\n\ud83c\udfa5 Ils sont de retour. \u2764\ufe0f On va refaire des vid\u00e9os tous les quatre. \ud83d\udd25 Des challenges, des vlogs, des vid\u00e9os de ouf !\n\nEt si vous voulez comprendre ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9 pendant ces deux ann\u00e9es tr\u00e8s compliqu\u00e9es\u2026 \n\ud83d\udc49 Allez voir la vid\u00e9o confession compl\u00e8te ici : https://youtu.be/e_-BR0vlXak\n\nMerci pour votre soutien \ud83d\ude4f\nMerci d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 l\u00e0. On vous aime fort \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\n\nSwan & N\u00e9o, Sophie & Greg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cq0k1Qxgb84/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cq0k1Qxgb84/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cq0k1Qxgb84/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cq0k1Qxgb84/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cq0k1Qxgb84/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Swan & N\u00e9o",
                "tags": [
                    "swan the voice",
                    "swan et n\u00e9o",
                    "n\u00e9o the one",
                    "sophie fantaisie",
                    "histoire parents swan et neo",
                    "parents swan et neo",
                    "retour",
                    "nos parents",
                    "vid\u00e9o en famille",
                    "2 ans d'absence",
                    "famille youtube",
                    "vid\u00e9o de retour",
                    "challenge famille",
                    "vlog famille",
                    "n\u00e9o et swan",
                    "youtube famille",
                    "parents youtube",
                    "retour de nos parents",
                    "vid\u00e9o \u00e9motion",
                    "comeback",
                    "parents swan et n\u00e9o",
                    "parents swan et neo prison",
                    "prison swan et neo parents"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOS PARENTS SONT DE RETOUR ! Apr\u00e8s 2 ans d\u2019absence\u2026 On vous explique tout !",
                    "description": "\u00c7a fait deux ans qu\u2019on fait des vid\u00e9os que Swan et moi.\nVous avez \u00e9t\u00e9 nombreux \u00e0 nous poser des questions.\nPourquoi papa et maman avaient disparu ?\nPourquoi on ne faisait plus de vid\u00e9os en famille ?\n\nAujourd\u2019hui, on peut enfin vous dire la v\u00e9rit\u00e9.\n\n\ud83c\udfa5 Ils sont de retour. \u2764\ufe0f On va refaire des vid\u00e9os tous les quatre. \ud83d\udd25 Des challenges, des vlogs, des vid\u00e9os de ouf !\n\nEt si vous voulez comprendre ce qu\u2019il s\u2019est pass\u00e9 pendant ces deux ann\u00e9es tr\u00e8s compliqu\u00e9es\u2026 \n\ud83d\udc49 Allez voir la vid\u00e9o confession compl\u00e8te ici : https://youtu.be/e_-BR0vlXak\n\nMerci pour votre soutien \ud83d\ude4f\nMerci d\u2019avoir \u00e9t\u00e9 l\u00e0. On vous aime fort \ud83d\udc99\ud83d\udc9b\n\nSwan & N\u00e9o, Sophie & Greg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592703",
                "likeCount": "31079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aX4bIKxwv5mMjdjqn0p1hOXTmn4",
            "id": "Fwz3hl-nxVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T08:00:18Z",
                "channelId": "UCQBNwok2UXtnRUMNzkD2PBA",
                "title": "\u2694\ufe0f @naza d\u00e9fie les joueurs du PSG (feat Demb\u00e9l\u00e9, D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9, Marquinhos, Barcola, Kimpembe)",
                "description": "Vraie info ou total mytho : Naza a rassembl\u00e9 une liste d'anecdotes sur les joueurs du PSG et sur lui-m\u00eame. Le but du jeu pour Demb\u00e9l\u00e9, Dou\u00e9, Marquinhos, Barcola et Kimpembe ? D\u00e9cerner le vrai du faux !\n\nConcept :  DatWay x Mylan Firmino\nProd : DatWay\nEdito : Mehdi Maizi x Steven Oliveira\nChef de projet : Hugo Daim\u00e9, Eya Chabane, Mylan Firmino\n\nHost : Naza \nGuests : Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, Barcola, Kimpembe, Marquinhos & D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9\n\n#PSG #Barcola #Naza #Dembele #Kimpembe #Marquinhos #Dou\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fwz3hl-nxVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fwz3hl-nxVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fwz3hl-nxVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fwz3hl-nxVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "PARIONS SPORT \ud83d\udd1e",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u2694\ufe0f @naza d\u00e9fie les joueurs du PSG (feat Demb\u00e9l\u00e9, D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9, Marquinhos, Barcola, Kimpembe)",
                    "description": "Vraie info ou total mytho : Naza a rassembl\u00e9 une liste d'anecdotes sur les joueurs du PSG et sur lui-m\u00eame. Le but du jeu pour Demb\u00e9l\u00e9, Dou\u00e9, Marquinhos, Barcola et Kimpembe ? D\u00e9cerner le vrai du faux !\n\nConcept :  DatWay x Mylan Firmino\nProd : DatWay\nEdito : Mehdi Maizi x Steven Oliveira\nChef de projet : Hugo Daim\u00e9, Eya Chabane, Mylan Firmino\n\nHost : Naza \nGuests : Ousmane Demb\u00e9l\u00e9, Barcola, Kimpembe, Marquinhos & D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9\n\n#PSG #Barcola #Naza #Dembele #Kimpembe #Marquinhos #Dou\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "399906",
                "likeCount": "21061",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yfIKcLAWNGHpPD_tXNyo7HXULIM",
            "id": "3W4PZvzdLNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:06:16Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "On passe les 9M en Live ! (d\u00e9tente blabla vous me manquez)",
                "description": "CODE : INOXTAG offre 10% sur TOUT le site\n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3W4PZvzdLNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3W4PZvzdLNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3W4PZvzdLNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3W4PZvzdLNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3W4PZvzdLNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "On passe les 9M en Live ! (d\u00e9tente blabla vous me manquez)",
                    "description": "CODE : INOXTAG offre 10% sur TOUT le site\n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "658823",
                "likeCount": "37943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6Cd_xfOtOAxoBbRF0Q3PFhrmaHI",
            "id": "fMjJYYNZ0xw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:33:13Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34 REAL MADRID - ARSENAL LIVE / \ud83c\udfc6LE REAL REVE DE REMONTADA ! / LIGUE DES CHAMPIONS / CHAMPIONS LEAGUE",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Real Madrid et Arsenal.\n\n#RMAARS #RealMadridArsenal #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n\u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n\n \n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,matche en direct,en direct,match live,match en direct aujourd'hui,match arsenal en direct,match en direct arsenal,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,arsenal live,arsenal match,arsenal en direct,arsenal direct,arsenal live match,arsenal match en direct,live arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,direct arsenal,match arsenal,match arsenal en direct,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,real madrid live,real madrid direct,real madrid match,real madrid en direct,real madrid live match,real madrid match en direct,live real madrid,direct real madrid,en direct real madrid,match real madrid,match en direct real madrid,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,en direct real,match real,match en direct real,match real madrid en direct,match real en direct,match real direct,match real madrid direct,live match real madrid arsenal,real madrid arsenal live,real madrid arsenal direct,real madrid arsenal en direct,real madrid arsenal match,real madrid arsenal match en direct,live real madrid arsenal,direct real madrid arsenal,match real madrid arsenal,en direct real madrid arsenal,match en direct real madrid arsenal,arsenal real madrid live,arsenal real madrid direct,arsenal real madrid en direct,arsenal real madrid match,arsenal real madrid match en direct,live match arsenal real madrid,live arsenal real madrid,direct arsenal real madrid,en direct arsenal real madrid,match arsenal real madrid,match en direct arsenal real madrid,real arsenal live,real arsenal direct,real arsenal match,real arsenal match en direct,real arsenal en direct,live real arsenal,direct real arsenal,en direct real arsenal,match real arsenal,match en direct real arsenal,arsenal real live,arsenal real match,arsenal real match en direct,arsenal real direct,arsenal real en direct,live arsenal real,direct arsenal real,en direct arsenal real,match arsenal real,match en direct arsenal real,match en direct aujourd'hui,real madrid vs arsenal live,real madrid vs arsenal direct,real madrid vs arsenal en direct,real madrid vs arsenal match,real madrid vs arsenal match en direct,live real madrid vs arsenal,direct real madrid vs arsenal,match real madrid vs arsenal,en direct real madrid vs arsenal,match en direct real madrid vs arsenal,real vs arsenal live,real vs arsenal direct,real vs arsenal en direct,real vs arsenal match,real vs arsenal live match,real vs arsenal match en direct,live real vs arsenal,direct real vs arsenal,en direct real vs arsenal,match real vs arsenal,match en direct real vs arsenal,arsenal vs real madrid live,arsenal vs real madrid en direct,arsenal vs real madrid direct,arsenal vs real madrid match,arsenal vs real madrid en direct,live arsenal vs real madrid,direct arsenal vs real madrid,en direct arsenal vs real madrid,match arsenal vs real madrid,match en direct arsenal vs real madrid,arsenal vs real live,arsenal vs real direct,arsenal vs real en direct,arsenal vs real match,arsenal vs real match en direct,live arsenal vs real,direct arsenal vs real,en direct arsenal vs real,match arsenal vs real,match en direct arsenal vs real,live match arsenal vs real,arsenal vs real live match,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,real arsenal,real vs arsenal,real madrid arsenal,real madrid vs arsenal,real madrid arsenal ligue des champions,real madrid arsenal ligue des champions live,real madrid arsenal ldc,real madrid arsenal ldc live,real madrid arsenal champions league,real madrid arsenal champions league live,canal plus live,canal plus,canal + live,bayern inter,bayern vs inter,bayern inter live,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMjJYYNZ0xw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMjJYYNZ0xw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMjJYYNZ0xw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMjJYYNZ0xw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMjJYYNZ0xw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "arsenal",
                    "real madrid",
                    "real",
                    "madrid",
                    "arsenal real madrid",
                    "arsenal vs real madrid",
                    "arsenal real",
                    "arsenal vs real",
                    "real madrid arsenal",
                    "real madrid vs arsenal",
                    "real arsenal",
                    "real vs arsenal",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "real madrid arsenal live",
                    "real arsenal live",
                    "real arsenal en direct",
                    "real madrid live",
                    "real madrid match",
                    "arsenal live",
                    "real live",
                    "real match",
                    "quart"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 REAL MADRID - ARSENAL LIVE / \ud83c\udfc6LE REAL REVE DE REMONTADA ! / LIGUE DES CHAMPIONS / CHAMPIONS LEAGUE",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre le Real Madrid et Arsenal.\n\n#RMAARS #RealMadridArsenal #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n\ud83d\udcb2 TU VEUX DEVENIR SPONSOR et avoir des avantages ? \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw/join\n\n\n\u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n\n \n\nlive ldc,direct ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,matche en direct,en direct,match live,match en direct aujourd'hui,match arsenal en direct,match en direct arsenal,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct real madrid aujourd'hui,match real madrid en direct aujourd'hui,match real madrid en direct,match en direct real madrid,arsenal live,arsenal match,arsenal en direct,arsenal direct,arsenal live match,arsenal match en direct,live arsenal,en direct arsenal,match en direct arsenal,direct arsenal,match arsenal,match arsenal en direct,match en direct arsenal aujourd'hui,match arsenal en direct aujourd'hui,real madrid live,real madrid direct,real madrid match,real madrid en direct,real madrid live match,real madrid match en direct,live real madrid,direct real madrid,en direct real madrid,match real madrid,match en direct real madrid,real live,real direct,real en direct,real match,real match en direct,live real,direct real,en direct real,match real,match en direct real,match real madrid en direct,match real en direct,match real direct,match real madrid direct,live match real madrid arsenal,real madrid arsenal live,real madrid arsenal direct,real madrid arsenal en direct,real madrid arsenal match,real madrid arsenal match en direct,live real madrid arsenal,direct real madrid arsenal,match real madrid arsenal,en direct real madrid arsenal,match en direct real madrid arsenal,arsenal real madrid live,arsenal real madrid direct,arsenal real madrid en direct,arsenal real madrid match,arsenal real madrid match en direct,live match arsenal real madrid,live arsenal real madrid,direct arsenal real madrid,en direct arsenal real madrid,match arsenal real madrid,match en direct arsenal real madrid,real arsenal live,real arsenal direct,real arsenal match,real arsenal match en direct,real arsenal en direct,live real arsenal,direct real arsenal,en direct real arsenal,match real arsenal,match en direct real arsenal,arsenal real live,arsenal real match,arsenal real match en direct,arsenal real direct,arsenal real en direct,live arsenal real,direct arsenal real,en direct arsenal real,match arsenal real,match en direct arsenal real,match en direct aujourd'hui,real madrid vs arsenal live,real madrid vs arsenal direct,real madrid vs arsenal en direct,real madrid vs arsenal match,real madrid vs arsenal match en direct,live real madrid vs arsenal,direct real madrid vs arsenal,match real madrid vs arsenal,en direct real madrid vs arsenal,match en direct real madrid vs arsenal,real vs arsenal live,real vs arsenal direct,real vs arsenal en direct,real vs arsenal match,real vs arsenal live match,real vs arsenal match en direct,live real vs arsenal,direct real vs arsenal,en direct real vs arsenal,match real vs arsenal,match en direct real vs arsenal,arsenal vs real madrid live,arsenal vs real madrid en direct,arsenal vs real madrid direct,arsenal vs real madrid match,arsenal vs real madrid en direct,live arsenal vs real madrid,direct arsenal vs real madrid,en direct arsenal vs real madrid,match arsenal vs real madrid,match en direct arsenal vs real madrid,arsenal vs real live,arsenal vs real direct,arsenal vs real en direct,arsenal vs real match,arsenal vs real match en direct,live arsenal vs real,direct arsenal vs real,en direct arsenal vs real,match arsenal vs real,match en direct arsenal vs real,live match arsenal vs real,arsenal vs real live match,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,real arsenal,real vs arsenal,real madrid arsenal,real madrid vs arsenal,real madrid arsenal ligue des champions,real madrid arsenal ligue des champions live,real madrid arsenal ldc,real madrid arsenal ldc live,real madrid arsenal champions league,real madrid arsenal champions league live,canal plus live,canal plus,canal + live,bayern inter,bayern vs inter,bayern inter live,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1338299",
                "likeCount": "28575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O1qCyExBdDJKDkhfss7ockZv4SY",
            "id": "a6USqcJ8lG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T14:03:00Z",
                "channelId": "UCXqnG7hbmGYDqC1iTNkVdew",
                "title": "TRAHIS TON AMIE, GAGNE UNE VOITURE | BIG DEAL",
                "description": "Merci encore \u00e0 L\u2019Or\u00e9al Paris d\u2019avoir rendu cette vid\u00e9o possible @lorealparis #lorealparismakeup #bigdealmascara\n\nShoppe ton mascara ici : https://www.amazon.fr/stores/page/F0D43EA1-34DB-4CCA-AED8-5BBB3313535D?channel=Big%20Deal%20x%20Oc%C3%A9ane\n\nCR\u00c9DITS : \n\nR\u00e9alisateurs: Alex Haze, Le Motif\n\nAuteurs : Oc\u00e9ane, Alex Haze, Emma Th\u00e9ry, Le Motif\n\nMonteurs : Alex Haze, Andr\u00e9a Grouiller, Emma Th\u00e9ry, Le Motif\n\nMotion : Ex-Machina\n\nSound design & mixe son: https://www.instagram.com/wearemelodio/\n\nMiniature: Hugovids\n\n\u00c9talonnage: IRO (Lou Lorign\u00e9)\n\nPARTICIPANTES :\n\nEdith & Constance, Maylee & Fidelia, Manon & Chiara, Juliette & Aliya, Emilie & Leslie, Eva-Soleil & Lena, Satheene & Romane, Kim & Ludivine, Emilie & Camille, Na\u00eblle & Lilou, Alexandra & Marion, Luana & Joana\n\nQLP PRODUCTION :\n\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\n\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris\n\nAssistantes de production : Zo\u00e9 de Wispelaere, Maya Foucal\n\nDirecteur de casting : Alexis Boissard\n\nEQUIPE TECHNIQUE : \n\nChef Op\u00e9rateur: Thierry Lemer\n\nAssistant cam\u00e9ra : S\u00e9bastien Dubor\n\nCadreurs : S\u00e9bastien Dubor, Magali Faizeau, Mathieu Lam, Mathieu Monconduit, Victor Gounon, Cl\u00e9ment Gires\n\nDr\u00f4ne : Adronaline\n\nIng\u00e9nieurs du Son : Maxime Nicolas, Philippe Henry\n\nChef \u00e9lectro: Quentin Pellissier\n\nElectros : Hermence Dutrievoz, Antoine Legrand\n\nChef Machino : Gaspard Christin\n\nMachino : Mateo Ravault\n\nTruquiste : Sofiane Djabou\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral: Mamadou Wadiou\n\nD\u00e9cor : Triple D\n\nCoiffeuse Oc\u00e9ane : Fatou\n\nMakeup Oc\u00e9ane : Margaux Jalouzot\n\nHMC Les Oc\u00e9anettes : Kim Desnoyers\n\nPhotographe : Chlo\u00e9 Rose\n\nLES OC\u00c9ANETTES :\n\nJustine Nicolas, Alphonsine Bikoi, Ambre Prignitz, Chihiro Takeshita, Mari\u00e8me Faye, Julia Ebdti\n\nRemerciements :\n\n\u00c0 toutes les glabelles qui ont r\u00e9pondu au formulaire, L'Or\u00e9al Paris, Neubauer, Alexis Muller, Keepgrading, Planipresse, Constance Bordeau, Ohio & Ciel\n\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6USqcJ8lG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6USqcJ8lG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6USqcJ8lG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6USqcJ8lG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6USqcJ8lG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oc\u00e9ane",
                "tags": [
                    "oceane",
                    "oc\u00e9ane",
                    "oc\u00e9ane les anges",
                    "oce.rthn",
                    "oce"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TRAHIS TON AMIE, GAGNE UNE VOITURE | BIG DEAL",
                    "description": "Merci encore \u00e0 L\u2019Or\u00e9al Paris d\u2019avoir rendu cette vid\u00e9o possible @lorealparis #lorealparismakeup #bigdealmascara\n\nShoppe ton mascara ici : https://www.amazon.fr/stores/page/F0D43EA1-34DB-4CCA-AED8-5BBB3313535D?channel=Big%20Deal%20x%20Oc%C3%A9ane\n\nCR\u00c9DITS : \n\nR\u00e9alisateurs: Alex Haze, Le Motif\n\nAuteurs : Oc\u00e9ane, Alex Haze, Emma Th\u00e9ry, Le Motif\n\nMonteurs : Alex Haze, Andr\u00e9a Grouiller, Emma Th\u00e9ry, Le Motif\n\nMotion : Ex-Machina\n\nSound design & mixe son: https://www.instagram.com/wearemelodio/\n\nMiniature: Hugovids\n\n\u00c9talonnage: IRO (Lou Lorign\u00e9)\n\nPARTICIPANTES :\n\nEdith & Constance, Maylee & Fidelia, Manon & Chiara, Juliette & Aliya, Emilie & Leslie, Eva-Soleil & Lena, Satheene & Romane, Kim & Ludivine, Emilie & Camille, Na\u00eblle & Lilou, Alexandra & Marion, Luana & Joana\n\nQLP PRODUCTION :\n\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\n\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris\n\nAssistantes de production : Zo\u00e9 de Wispelaere, Maya Foucal\n\nDirecteur de casting : Alexis Boissard\n\nEQUIPE TECHNIQUE : \n\nChef Op\u00e9rateur: Thierry Lemer\n\nAssistant cam\u00e9ra : S\u00e9bastien Dubor\n\nCadreurs : S\u00e9bastien Dubor, Magali Faizeau, Mathieu Lam, Mathieu Monconduit, Victor Gounon, Cl\u00e9ment Gires\n\nDr\u00f4ne : Adronaline\n\nIng\u00e9nieurs du Son : Maxime Nicolas, Philippe Henry\n\nChef \u00e9lectro: Quentin Pellissier\n\nElectros : Hermence Dutrievoz, Antoine Legrand\n\nChef Machino : Gaspard Christin\n\nMachino : Mateo Ravault\n\nTruquiste : Sofiane Djabou\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral: Mamadou Wadiou\n\nD\u00e9cor : Triple D\n\nCoiffeuse Oc\u00e9ane : Fatou\n\nMakeup Oc\u00e9ane : Margaux Jalouzot\n\nHMC Les Oc\u00e9anettes : Kim Desnoyers\n\nPhotographe : Chlo\u00e9 Rose\n\nLES OC\u00c9ANETTES :\n\nJustine Nicolas, Alphonsine Bikoi, Ambre Prignitz, Chihiro Takeshita, Mari\u00e8me Faye, Julia Ebdti\n\nRemerciements :\n\n\u00c0 toutes les glabelles qui ont r\u00e9pondu au formulaire, L'Or\u00e9al Paris, Neubauer, Alexis Muller, Keepgrading, Planipresse, Constance Bordeau, Ohio & Ciel\n\n\u25ba Contact : oceane@coucouguys.com\n\n\u25ba Chaine secondaire : https://www.youtube.com/@oceaneplus\n\n\u25ba Twitch : https://www.twitch.tv/oceaneamsler\n\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/oceaneamsler\n\n\u25ba Tiktok : https://www.tiktok.com/@oceaneamsler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "306806",
                "likeCount": "18485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1028"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AAO3zjosi5hZgA2lR-onhHSiR7k",
            "id": "K2SPMJDKL1w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:00:35Z",
                "channelId": "UCWy0VFXt-zTNB6u1lYQMfZQ",
                "title": "Guy2Bezbar - Nouvelle R (Green Remix) feat. Jolagreen23 & Green Montana",
                "description": "Abonne-toi \u00e0 la chaine : https://Guy2Bezbar.lnk.to/Sabonner  \n\n\ud83c\udfa7 D\u00e9couvre \u00ab Nouvelle R (Green Remix) \u00bb, extrait du dernier EP \"Black House\" maintenant disponible en streaming : https://guy2bezbar.lnk.to/NouvelleRGreen  \n-----\nCr\u00e9dits :\n\ud83c\udfa5 R\u00e9alisateur : Baeby Mama\n\ud83d\udea7 Production : Digital Nak\n\ud83c\udfb9 Compositeurs : Dvgz / AngelGoat \n-----\nRetrouve Guy2Bezbar sur :\n\u27a1\ufe0f Tiktok : https://www.tiktok.com/@guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Twitter : https://x.com/guy2bezbar  \n\u27a1\ufe0f Snapchat : https://www.snapchat.com/add/guy2bezbarsnap \n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/guydebezbar \n\n\n#Guy2Bezbar #NouvelleR #Jolagreen23 #GreenMontana #BlackHouse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2SPMJDKL1w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2SPMJDKL1w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2SPMJDKL1w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2SPMJDKL1w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K2SPMJDKL1w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Guy2bezbar",
                "tags": [
                    "Guy2Bezbar",
                    "G2B",
                    "Guy2",
                    "Jolagreen23",
                    "Jolagreen",
                    "23",
                    "Monaco",
                    "Green Montana",
                    "Green",
                    "Remix",
                    "Nouvelle R",
                    "Clip",
                    "Rap",
                    "Tiktok",
                    "Trend",
                    "Freestyle",
                    "92i"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Guy2Bezbar - Nouvelle R (Green Remix) feat. Jolagreen23 & Green Montana",
                    "description": "Abonne-toi \u00e0 la chaine : https://Guy2Bezbar.lnk.to/Sabonner  \n\n\ud83c\udfa7 D\u00e9couvre \u00ab Nouvelle R (Green Remix) \u00bb, extrait du dernier EP \"Black House\" maintenant disponible en streaming : https://guy2bezbar.lnk.to/NouvelleRGreen  \n-----\nCr\u00e9dits :\n\ud83c\udfa5 R\u00e9alisateur : Baeby Mama\n\ud83d\udea7 Production : Digital Nak\n\ud83c\udfb9 Compositeurs : Dvgz / AngelGoat \n-----\nRetrouve Guy2Bezbar sur :\n\u27a1\ufe0f Tiktok : https://www.tiktok.com/@guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Twitter : https://x.com/guy2bezbar  \n\u27a1\ufe0f Snapchat : https://www.snapchat.com/add/guy2bezbarsnap \n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/guydebezbar \n\n\n#Guy2Bezbar #NouvelleR #Jolagreen23 #GreenMontana #BlackHouse"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106517",
                "likeCount": "9472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fIt__DQD8agmzb_0guifW61PH-E",
            "id": "JZapaP26Qkk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T17:38:43Z",
                "channelId": "UCU8_onYYhNxwGUB3hA34C4Q",
                "title": "ACHETER un pc gamer en Inde\u2026 \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 (ARNAQUE ?)",
                "description": "\ud83d\udce7 Email Pro (uniquement) : Contactpro@frenchhardware.be\n\nGVGmall BON DE R\u00c9DUCTION DE 35% : FHVIP\nWindows11 pro key (18\u20ac):https://bit.ly/Win11FHVIP\nWindows11 home(17\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP11\nWindows 10 LTSC 2021(8\u20ac):https://bit.ly/FHLTSC1\nWindows10 pro key(12\u20ac):https://bit.ly/Win10FHVIP\nWindows10 home(11\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP10\nOffice 2016 pro key(22\u20ac): https://bit.ly/2016FHVIP\nOffice 2019 pro key(45\u20ac): https://bit.ly/2019FHVIP\nAchetez MS Win 11 Pro OEM KEY GLOBAL sur GVGmall : https://www.gvgmall.com/\n\n\nNotre chaine secondaire Hardware : https://bit.ly/3mqMzdb\n\ud83d\udd25Les meilleurs BONS PLANS PC Gamer sur notre Discord : https://discord.gg/aQPKUdYdYa\n\nVous \u00eates \u00e0 la recherche d'un PC Gamer que vous n'allez pas regretter au meilleur prix ?\n\ud83d\udc49Notre gamme de PC Gamer FlowUP : https://www.flowup.shop/r/nIe\nPC GAMER RTX 3050 \u00e0 699\u20ac : https://www.flowup.shop/r/H69 \nPC GAMER RTX 4060 \u00e0 949\u20ac : https://www.flowup.shop/r/CG9 \nPC GAMER RTX 4060 Ti \u00e0 1049\u20ac : https://www.flowup.shop/r/bgD \nPC GAMER RX 7800 XT \u00e0 1499\u20ac : https://www.flowup.shop/r/WER \nPC GAMER RTX 5070 \u00e0 1649\u20ac : https://www.flowup.shop/r/Nqc \nPC GAMER RTX 5070 Ti \u00e0 2249\u20ac : https://www.flowup.shop/r/k0B \nPC GAMER RAINBOW \u00e0 2599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/0Lr \nPC GAMER RTX 5080 \u00e0 2999\u20ac : https://www.flowup.shop/r/8f9 \nPC GAMER ORION RTX 5080 \u00e0 3599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/3Xg  \nPC GAMER RTX 5090 \u00e0 5199\u20ac : https://www.flowup.shop/r/VcN \n\nRetrouvez nous  :\n\u25ba Instagram : bit.ly/2Sa1w4f\n\u25ba Twitter : bit.ly/3l0o1or\n\u25baTIKTOK : https://www.tiktok.com/@fhdwofficiel?lang=fr\n\u25ba Facebook : bit.ly/3kYmnnq\n\u25ba Snapchat : FrenchHardware\n\u25ba Discord : https://discord.gg/mWSm2JZf9v",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JZapaP26Qkk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JZapaP26Qkk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JZapaP26Qkk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JZapaP26Qkk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JZapaP26Qkk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FrenchHardware",
                "tags": [
                    "HardwareFR",
                    "hardware",
                    "FrenchHardware",
                    "pc",
                    "gamer",
                    "ordinateur",
                    "High-Tech",
                    "informatique",
                    "AffairesPC",
                    "FrenchHardware.fr",
                    "pc gamer",
                    "pc gamer pas cher",
                    "setup",
                    "setup gaming",
                    "config pc",
                    "pc pas cher",
                    "FlowUP",
                    "pc inde",
                    "acheter un pc en inde",
                    "pc gamer inde",
                    "inde frenchhardware",
                    "on a achet\u00e9 un pc gamer en inde",
                    "acheter un ordinateur en inde",
                    "mumbai pc",
                    "lamington road",
                    "pc pas cher en inde"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ACHETER un pc gamer en Inde\u2026 \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 (ARNAQUE ?)",
                    "description": "\ud83d\udce7 Email Pro (uniquement) : Contactpro@frenchhardware.be\n\nGVGmall BON DE R\u00c9DUCTION DE 35% : FHVIP\nWindows11 pro key (18\u20ac):https://bit.ly/Win11FHVIP\nWindows11 home(17\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP11\nWindows 10 LTSC 2021(8\u20ac):https://bit.ly/FHLTSC1\nWindows10 pro key(12\u20ac):https://bit.ly/Win10FHVIP\nWindows10 home(11\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP10\nOffice 2016 pro key(22\u20ac): https://bit.ly/2016FHVIP\nOffice 2019 pro key(45\u20ac): https://bit.ly/2019FHVIP\nAchetez MS Win 11 Pro OEM KEY GLOBAL sur GVGmall : https://www.gvgmall.com/\n\n\nNotre chaine secondaire Hardware : https://bit.ly/3mqMzdb\n\ud83d\udd25Les meilleurs BONS PLANS PC Gamer sur notre Discord : https://discord.gg/aQPKUdYdYa\n\nVous \u00eates \u00e0 la recherche d'un PC Gamer que vous n'allez pas regretter au meilleur prix ?\n\ud83d\udc49Notre gamme de PC Gamer FlowUP : https://www.flowup.shop/r/nIe\nPC GAMER RTX 3050 \u00e0 699\u20ac : https://www.flowup.shop/r/H69 \nPC GAMER RTX 4060 \u00e0 949\u20ac : https://www.flowup.shop/r/CG9 \nPC GAMER RTX 4060 Ti \u00e0 1049\u20ac : https://www.flowup.shop/r/bgD \nPC GAMER RX 7800 XT \u00e0 1499\u20ac : https://www.flowup.shop/r/WER \nPC GAMER RTX 5070 \u00e0 1649\u20ac : https://www.flowup.shop/r/Nqc \nPC GAMER RTX 5070 Ti \u00e0 2249\u20ac : https://www.flowup.shop/r/k0B \nPC GAMER RAINBOW \u00e0 2599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/0Lr \nPC GAMER RTX 5080 \u00e0 2999\u20ac : https://www.flowup.shop/r/8f9 \nPC GAMER ORION RTX 5080 \u00e0 3599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/3Xg  \nPC GAMER RTX 5090 \u00e0 5199\u20ac : https://www.flowup.shop/r/VcN \n\nRetrouvez nous  :\n\u25ba Instagram : bit.ly/2Sa1w4f\n\u25ba Twitter : bit.ly/3l0o1or\n\u25baTIKTOK : https://www.tiktok.com/@fhdwofficiel?lang=fr\n\u25ba Facebook : bit.ly/3kYmnnq\n\u25ba Snapchat : FrenchHardware\n\u25ba Discord : https://discord.gg/mWSm2JZf9v"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142225",
                "likeCount": "8736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "931"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UuIoSSkBK2ZFNvZU0uVcleYuWFc",
            "id": "qOVyro-_jNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:21:05Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 ASTON VILLA - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON VEUT LES DEMIS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Aston Villa et le Paris Saint Germain.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#AVFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOVyro-_jNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOVyro-_jNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOVyro-_jNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOVyro-_jNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOVyro-_jNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "aston villa",
                    "psg aston villa",
                    "psg vs aston villa",
                    "paris aston villa",
                    "paris vs aston villa",
                    "paris sg aston villa",
                    "paris sg vs aston villa",
                    "paris saint germain aston villa",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg aston villa live",
                    "psg aston villa match",
                    "paris aston villa live",
                    "live psg aston villa",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "live psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34\ud83d\udd35 ASTON VILLA - PSG LIVE / \ud83d\udd25ALLEZ PARIS !! / ON VEUT LES DEMIS !! / LIGUE DES CHAMPIONS / UCL / LDC",
                    "description": "Vivez en direct le match de Ligue des Champions entre Aston Villa et le Paris Saint Germain.\n\n\ud83d\udea8Profitez de 100\u20ac de bonus\ud83d\udcb0sur UNIBET sur votre PREMIER PARI. \nS'il est perdant, Unibet vous remboursera votre mise (montant maximum 100 euros) en freebets. \nLien inscription : \ud83d\udc49 https://media.unibet.fr/redirect.aspx?pid=274624&bid=4427 \nCODE PROMO : IP100 \n\n\u26a0 Jouer comporte des risques : endettement, isolement, d\u00e9pendance. Pour \u00eatre aid\u00e9, appelez le 09-74-75-13-13 (appel non surtax\u00e9) et c'est interdit au mineurs!\n\n#AVFCPSG #PSG #LDC #sponsoris\u00e9\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1122203",
                "likeCount": "34565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I7zb4bU5ndlwWAaPWx48EI4W0fE",
            "id": "8dvq2aNAqxE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:00:16Z",
                "channelId": "UCYflpzCNR3pA49KiyGkxNmQ",
                "title": "ESSAYER DE BATTRE KEVIN AUX \u00c9CHECS \u00c0 L'AVEUGLE",
                "description": "La cha\u00eene de Kevin : @superkevintranlempereur \n\nVenez me suivre sur : \n\u27a1\ufe0f Twitch: https://www.twitch.tv/henrytran\n\u27a1\ufe0f IG: https://www.instagram.com/henrytran/\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://x.com/superhenrytran\n\u27a1\ufe0f Discord: http://discord.gg/henry\n\n\u27a1\ufe0f Chaine principale: https://www.youtube.com/@HenryTran\n\u27a1\ufe0f Chaine Secondaire: https://www.youtube.com/@henrylive\n\u27a1\ufe0f Chaine Rediffusions: https://www.youtube.com/@HenryRediffusions\n\nGestion de la cha\u00eene: https://www.instagram.com/xenderster/\nMontage par https://x.com/Sozeiga\nMiniature par https://x.com/dimehart_",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dvq2aNAqxE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dvq2aNAqxE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dvq2aNAqxE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dvq2aNAqxE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8dvq2aNAqxE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HENRY LIVE",
                "tags": [
                    "Henry Tran",
                    "Henrirejaune",
                    "Kevin Tran",
                    "Le Rire Jaune",
                    "SuperHenryTran",
                    "SuperKevinTran",
                    "Best Of",
                    "\u00e9checs"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESSAYER DE BATTRE KEVIN AUX \u00c9CHECS \u00c0 L'AVEUGLE",
                    "description": "La cha\u00eene de Kevin : @superkevintranlempereur \n\nVenez me suivre sur : \n\u27a1\ufe0f Twitch: https://www.twitch.tv/henrytran\n\u27a1\ufe0f IG: https://www.instagram.com/henrytran/\n\u27a1\ufe0f Twitter: https://x.com/superhenrytran\n\u27a1\ufe0f Discord: http://discord.gg/henry\n\n\u27a1\ufe0f Chaine principale: https://www.youtube.com/@HenryTran\n\u27a1\ufe0f Chaine Secondaire: https://www.youtube.com/@henrylive\n\u27a1\ufe0f Chaine Rediffusions: https://www.youtube.com/@HenryRediffusions\n\nGestion de la cha\u00eene: https://www.instagram.com/xenderster/\nMontage par https://x.com/Sozeiga\nMiniature par https://x.com/dimehart_"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163239",
                "likeCount": "12140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3_Ye8jP0mis6ysYjogTf6T9SWxo",
            "id": "BGB9Nelg-qQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T09:05:59Z",
                "channelId": "UCrzDtXyuSBch2u_31JJj-Dw",
                "title": "Courtois TIRE \u00e0 balles r\u00e9elles sur Mbapp\u00e9, Madrid d\u00e9signe les COUPABLES du fiasco | Revue de presse",
                "description": "La qualification des Gunners enchante l\u2019Angleterre, l\u2019Inter Milan fait peur \u00e0 l\u2019Espagne, nouvel indice sur l\u2019avenir de Marcus Rashford, retrouvez dans votre revue de presse Foot Mercato les derni\u00e8res informations de la presse sportive europ\u00e9enne.\n\n00:00 En qu\u00eate d'exploit \u00e0 Old Trafford\n00:38 Onana en mission\n01:47 C'\u00e9tait seulement un r\u00eave\n04:16 Il faut croire aux Gunners\n05:18 Bye Bayern\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\n\nPour ne rien manquer de nos d\u00e9briefs d'apr\u00e8s-match sur Youtube, abonne-toi juste ici : https://www.youtube.com/@mercato/streams\nEt retrouvez les meilleurs moments de l'\u00e9mission sur notre nouvelle cha\u00eene, Foot Mercato Replay : https://www.youtube.com/@footmercatoreplay\n\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\n\n#TeamFootMercato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BGB9Nelg-qQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BGB9Nelg-qQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BGB9Nelg-qQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BGB9Nelg-qQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BGB9Nelg-qQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Foot Mercato",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "foot mercato",
                    "info mercato",
                    "info transfert",
                    "footmercato",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "madrid",
                    "real",
                    "real madrid",
                    "arsenal",
                    "real arsenal",
                    "ldc",
                    "ligue des champions",
                    "bayern",
                    "inter bayern",
                    "saka",
                    "mbapp\u00e9 real",
                    "mbappe arsenal",
                    "manchester united",
                    "lyon",
                    "ol",
                    "courtois mbappe",
                    "courtois",
                    "inter",
                    "onana",
                    "ancelotti",
                    "martinez",
                    "buts real arsenal",
                    "bellingham",
                    "vinicius jr",
                    "rodrygo",
                    "mbappe courtois",
                    "clash mbappe"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Courtois TIRE \u00e0 balles r\u00e9elles sur Mbapp\u00e9, Madrid d\u00e9signe les COUPABLES du fiasco | Revue de presse",
                    "description": "La qualification des Gunners enchante l\u2019Angleterre, l\u2019Inter Milan fait peur \u00e0 l\u2019Espagne, nouvel indice sur l\u2019avenir de Marcus Rashford, retrouvez dans votre revue de presse Foot Mercato les derni\u00e8res informations de la presse sportive europ\u00e9enne.\n\n00:00 En qu\u00eate d'exploit \u00e0 Old Trafford\n00:38 Onana en mission\n01:47 C'\u00e9tait seulement un r\u00eave\n04:16 Il faut croire aux Gunners\n05:18 Bye Bayern\n\nPour ne plus rien manquer des nouvelles vid\u00e9os Foot Mercato : \nAbonne-toi ! \u25ba http://www.youtube.com/c/mercato?sub_confirmation=1\n\nPour ne rien manquer de nos d\u00e9briefs d'apr\u00e8s-match sur Youtube, abonne-toi juste ici : https://www.youtube.com/@mercato/streams\nEt retrouvez les meilleurs moments de l'\u00e9mission sur notre nouvelle cha\u00eene, Foot Mercato Replay : https://www.youtube.com/@footmercatoreplay\n\nNotre site Internet \u25ba www.footmercato.net\n\n#TeamFootMercato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201567",
                "likeCount": "6726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X9Tsxo3x5MRb9BBd3a_VP_KpdxM",
            "id": "Y7YZ9ei-1d4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T23:28:48Z",
                "channelId": "UCEWPsAL5QOfk5f-aoN2CLtA",
                "title": "\u00e9limin\u00e9. (Real Madrid 1-2 Arsenal)",
                "description": "TWITCH : https://www.twitch.tv/videos2riles\nINSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y7YZ9ei-1d4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y7YZ9ei-1d4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y7YZ9ei-1d4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y7YZ9ei-1d4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y7YZ9ei-1d4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Vid\u00e9os de Riles",
                "tags": [
                    "real madrid",
                    "arsenal",
                    "riles",
                    "les vid\u00e9os de riles",
                    "r\u00e9sum\u00e9",
                    "highlights",
                    "highligts",
                    "mbappe",
                    "bellingham",
                    "ligue des champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00e9limin\u00e9. (Real Madrid 1-2 Arsenal)",
                    "description": "TWITCH : https://www.twitch.tv/videos2riles\nINSTA : https://www.instagram.com/lesvideos2riles/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223270",
                "likeCount": "14244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2022"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "91LdvafeSLUXtBe6UcI2kWvgwz0",
            "id": "IYGG55qwQZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T07:01:06Z",
                "channelId": "UCz97F7dMxBNOfGYu3rx8aCw",
                "title": "28 YEARS LATER - New Trailer",
                "description": "Danny Boyle and Alex Garland reunite for #28YearsLater \u2013 exclusively in movie theatres 6.20. \n\nFollow Us on Social:\nhttps://twitter.com/28yearslatermov\nhttps://www.facebook.com/28yearslaterofficial\nhttps://www.instagram.com/28yearslatermovie\nhttps://www.tiktok.com/@28yearslatermovie \n\n28 DAYS LATER is now available to buy or rent on Digital: https://bit.ly/28DaysLaterOnDigital\n\nSubscribe for more exclusive content: https://www.youtube.com/@sonypictures\n\nAcademy Award\u00ae-winning director Danny Boyle and Academy Award\u00ae-nominated writer Alex Garland reunite for 28 Years Later, a terrifying new story set in the world created by 28 Days Later. It\u2019s been almost three decades since the rage virus escaped a biological weapons laboratory, and now, still in a ruthlessly enforced quarantine, some have found ways to exist amidst the infected. One such group of survivors lives on a small island connected to the mainland by a single, heavily-defended causeway. When one of the group leaves the island on a mission into the dark heart of the mainland, he discovers secrets, wonders, and horrors that have mutated not only the infected but other survivors as well.\n \nDirected by:\u200b\u200b\nDanny Boyle\u200b\u200b\u200b\n\u200b\nWritten by:\u200b\u200b\u200b\u200b\nAlex Garland\u200b\u200b\u200b\n \nProduced by: \u200b\u200b\u200b\u200b\nAndrew Macdonald\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bPeter Rice\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bBernard Bellew\nDanny Boyle\nAlex Garland\n \nExecutive Producer:\u200b\u200b\u200b\nCillian Murphy\n \nCast:\u200b\nJodie Comer\n\u200bAaron Taylor-Johnson\n\u200bJack O'Connell\n\u200bAlfie Williams\n\u200band Ralph Fiennes\n \nThis film is not yet rated by The Motion Picture Association. For future rating information, please visit www.filmratings.com.\n \nCredits not final\n\n#SonyPictures #Trailer #MovieTrailer #28YearsLater #28DaysLater #28MonthsLater #DannyBoyle\u200b\u200b\u200b #AlexGarland\u200b\u200b\u200b #CillianMurphy #JodieComer #\u200bAaronTaylorJohnson #\u200bJackOConnell\n#\u200bAlfieWilliams #RalphFiennes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IYGG55qwQZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Entertainment",
                "tags": [
                    "SonyPictures",
                    "Trailer",
                    "MovieTrailer",
                    "28YearsLater",
                    "28DaysLater",
                    "28MonthsLater",
                    "DannyBoyle",
                    "AlexGarland",
                    "CillianMurphy",
                    "JodieComer",
                    "AaronTaylorJohnson",
                    "JackOConnell",
                    "AlfieWilliams",
                    "RalphFiennes",
                    "28 Years Later Trailer",
                    "28 Days Later Sequel",
                    "Danny Boyle",
                    "Alex Garland",
                    "Cillian Murphy",
                    "Jodie Comer",
                    "Zombie Apocalypse 2025",
                    "Post Apocalyptic Horror",
                    "Best Horror Movies 2025",
                    "28 Months Later",
                    "Viral Outbreak Movie",
                    "British Zombie Film",
                    "Upcoming Horror 2025",
                    "28 Years Later Release Date"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "28 YEARS LATER - New Trailer",
                    "description": "Danny Boyle and Alex Garland reunite for #28YearsLater \u2013 exclusively in movie theatres 6.20. \n\nFollow Us on Social:\nhttps://twitter.com/28yearslatermov\nhttps://www.facebook.com/28yearslaterofficial\nhttps://www.instagram.com/28yearslatermovie\nhttps://www.tiktok.com/@28yearslatermovie \n\n28 DAYS LATER is now available to buy or rent on Digital: https://bit.ly/28DaysLaterOnDigital\n\nSubscribe for more exclusive content: https://www.youtube.com/@sonypictures\n\nAcademy Award\u00ae-winning director Danny Boyle and Academy Award\u00ae-nominated writer Alex Garland reunite for 28 Years Later, a terrifying new story set in the world created by 28 Days Later. It\u2019s been almost three decades since the rage virus escaped a biological weapons laboratory, and now, still in a ruthlessly enforced quarantine, some have found ways to exist amidst the infected. One such group of survivors lives on a small island connected to the mainland by a single, heavily-defended causeway. When one of the group leaves the island on a mission into the dark heart of the mainland, he discovers secrets, wonders, and horrors that have mutated not only the infected but other survivors as well.\n \nDirected by:\u200b\u200b\nDanny Boyle\u200b\u200b\u200b\n\u200b\nWritten by:\u200b\u200b\u200b\u200b\nAlex Garland\u200b\u200b\u200b\n \nProduced by: \u200b\u200b\u200b\u200b\nAndrew Macdonald\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bPeter Rice\n\u200b\u200b\u200b\u200b\u200bBernard Bellew\nDanny Boyle\nAlex Garland\n \nExecutive Producer:\u200b\u200b\u200b\nCillian Murphy\n \nCast:\u200b\nJodie Comer\n\u200bAaron Taylor-Johnson\n\u200bJack O'Connell\n\u200bAlfie Williams\n\u200band Ralph Fiennes\n \nThis film is not yet rated by The Motion Picture Association. For future rating information, please visit www.filmratings.com.\n \nCredits not final\n\n#SonyPictures #Trailer #MovieTrailer #28YearsLater #28DaysLater #28MonthsLater #DannyBoyle\u200b\u200b\u200b #AlexGarland\u200b\u200b\u200b #CillianMurphy #JodieComer #\u200bAaronTaylorJohnson #\u200bJackOConnell\n#\u200bAlfieWilliams #RalphFiennes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3658246",
                "likeCount": "122728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KsRpicFiX_6u9kzVtORaQhv_w-I",
            "id": "TnW6S4bIhlU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:00:45Z",
                "channelId": "UCo2LeYTlpLra9swD4Ye-vBg",
                "title": "Ducati 999R Fila \u2013 La sportive Ducati la plus d\u00e9test\u00e9e de l\u2019Histoire (et pourtant la meilleure)",
                "description": "La Ducati 999 a \u00e9t\u00e9 la plus d\u00e9cri\u00e9e des sportives de la marque. D\u00e9test\u00e9e \u00e0 sa sortie \u00e0 cause de son design et de la rupture avec les pr\u00e9c\u00e9dents mod\u00e8les, elle a pourtant fait certains adeptes\u2026 Dont Adrian, qui essaye aujourd\u2019hui une version R Fila, de 2003. Rare, ch\u00e8re, mythique mais pour autant une bonne moto ? \n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nYoutube :  \u2068@adrianparassol5017\u2069  \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\n\nMiniature : Fred Gerenton",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnW6S4bIhlU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnW6S4bIhlU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnW6S4bIhlU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnW6S4bIhlU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TnW6S4bIhlU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "High Side",
                "tags": [
                    "ducati",
                    "999",
                    "fila",
                    "ducati superbike",
                    "ducati moche",
                    "ducati 999 r fila",
                    "999R",
                    "sportive ducati",
                    "moto de course",
                    "vitesse",
                    "wheeling",
                    "glisse moto",
                    "adrian parassol",
                    "adrian",
                    "parassol",
                    "highside",
                    "highdide"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ducati 999R Fila \u2013 La sportive Ducati la plus d\u00e9test\u00e9e de l\u2019Histoire (et pourtant la meilleure)",
                    "description": "La Ducati 999 a \u00e9t\u00e9 la plus d\u00e9cri\u00e9e des sportives de la marque. D\u00e9test\u00e9e \u00e0 sa sortie \u00e0 cause de son design et de la rupture avec les pr\u00e9c\u00e9dents mod\u00e8les, elle a pourtant fait certains adeptes\u2026 Dont Adrian, qui essaye aujourd\u2019hui une version R Fila, de 2003. Rare, ch\u00e8re, mythique mais pour autant une bonne moto ? \n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nYoutube :  \u2068@adrianparassol5017\u2069  \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\n\nMiniature : Fred Gerenton"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123311",
                "likeCount": "7142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ubn70vM3G-DvTQKMrp-DkR1YPXw",
            "id": "AOfGBZd6v98",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:33:25Z",
                "channelId": "UCK8rTVgp3-MebXkmeJcQb1Q",
                "title": "BVB - FC Barcelona 3:1 | All Goals & Highlights | UEFA Champions League",
                "description": "Despite a massive performance in front of their home crowd including an impressive Serhou Guirassy hat-trick, Borussia Dortmund were unable to close the gap to FC Barcelona in the second leg of the UEFA Champions League quarter-finals. Watch all the highlights of our 3-1 win against Barcelona now!\n\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOfGBZd6v98/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOfGBZd6v98/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOfGBZd6v98/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOfGBZd6v98/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AOfGBZd6v98/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Borussia Dortmund",
                "tags": [
                    "BVB",
                    "Borussia Dortmund",
                    "Bundesliga",
                    "All goals BVB",
                    "Barca",
                    "Barcelona",
                    "FC Barcelona",
                    "Barca Highlights",
                    "Barcelona Highlights",
                    "Barcelona all goals",
                    "Barcelona Champions League",
                    "borussia dortmund fc barcelona",
                    "borussia barca",
                    "dortmund barcelona champions league",
                    "dortmund barcelona highlights",
                    "barcelona bvb",
                    "barcelona dortmund"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "BVB - FC Barcelona 3:1 | All Goals & Highlights | UEFA Champions League",
                    "description": "Despite a massive performance in front of their home crowd including an impressive Serhou Guirassy hat-trick, Borussia Dortmund were unable to close the gap to FC Barcelona in the second leg of the UEFA Champions League quarter-finals. Watch all the highlights of our 3-1 win against Barcelona now!\n\n\u25b6 Subscribe & hit the bell: https://goo.gl/kujepC\nBVB-TV: https://www.bvb.tv/ \nTwitch: https://www.twitch.tv/bvb_official\nTwitter: https://twitter.com/BVB\nInstagram: https://www.instagram.com/bvb09\nFacebook: https://facebook.com/BVB\nDiscord: https://discord.com/invite/borussiadortmund\nTikTok: https://www.tiktok.com/@bvb\nWebsite: https://www.bvb.de/\n\n#BVB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1807911",
                "likeCount": "22243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I5jfVFEBom4Nlz6ypi7uvjn7U2o",
            "id": "ftoJWeSljEM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:03:59Z",
                "channelId": "UCMQSwUNSnMOP4IRysfeg8EA",
                "title": "O\u00f9 sont pass\u00e9s ces milliers de Fran\u00e7ais ?",
                "description": "\u2709\ufe0f Si vous avez la moindre information : https://recherchesmathieucedric.odoo.com/ \n\u2328\ufe0f Merci \u00e0 Odoo : https://www.odoo.com/r/hX05\n\n\ud83e\udd1d L'association MANU : https://www.manuassociation.org/\n\ud83d\udcda Le livre de Ralf Bouffioux : https://www.amazon.fr/Journal-dun-disparu-Ralf-Bouffioux/dp/287489883X\n\n\ud83d\udd25 CAPTE MOI SUR MES R\u00c9SEAUX \n_______________________\n- Instagram : https://www.instagram.com/spuech\n- Twitch : https://twitch.tv/simonpuech\n- X : https://twitter.com/Simon_Puech\n- Discord : https://discord.gg/TH7xyJdBnw\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@spuech\n- Facebook : https://www.facebook.com/spuech\n\n\ud83d\udcf9 SOURCE & PRODUCTION \n________________________\n\nCo-auteur : https://x.com/BressonVincent\nCo-cadreur : https://www.instagram.com/rzloukas/\nMonteur - Motion Design : https://x.com/Selgyz\n3D : https://x.com/Grou_Grou_ et https://x.com/Emric_png\nMiniaturiste : https://www.instagram.com/by_amx/\n\n \ud83c\udfa7 MUSIQUES\n_______________________\n- Epidemic Sound\n- Artlist\n\n\ud83d\udcc1 CHAPITRAGE\n_______________________\n00:00 - Ralf Bouffioux\n10:08 - Odoo\n11:34 - Les faits\n17:01 -  Mathieu Broutin\n22:05 -  C\u00e9dric Vallois\n27:46 - Que faire ?\n\n_______________________\n\nEn collaboration commerciale avec Odoo.\n\nA bient\u00f4t ! \u270b\ud83c\udffb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftoJWeSljEM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftoJWeSljEM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftoJWeSljEM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftoJWeSljEM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ftoJWeSljEM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simon Puech",
                "tags": [
                    "disparition",
                    "enqu\u00eate",
                    "police",
                    "myst\u00e8re",
                    "thread horreur",
                    "france",
                    "gendarme",
                    "xddl",
                    "true crime",
                    "faits divers",
                    "histoire vraie",
                    "c\u00e9dric vallois",
                    "mathieu broutin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O\u00f9 sont pass\u00e9s ces milliers de Fran\u00e7ais ?",
                    "description": "\u2709\ufe0f Si vous avez la moindre information : https://recherchesmathieucedric.odoo.com/ \n\u2328\ufe0f Merci \u00e0 Odoo : https://www.odoo.com/r/hX05\n\n\ud83e\udd1d L'association MANU : https://www.manuassociation.org/\n\ud83d\udcda Le livre de Ralf Bouffioux : https://www.amazon.fr/Journal-dun-disparu-Ralf-Bouffioux/dp/287489883X\n\n\ud83d\udd25 CAPTE MOI SUR MES R\u00c9SEAUX \n_______________________\n- Instagram : https://www.instagram.com/spuech\n- Twitch : https://twitch.tv/simonpuech\n- X : https://twitter.com/Simon_Puech\n- Discord : https://discord.gg/TH7xyJdBnw\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@spuech\n- Facebook : https://www.facebook.com/spuech\n\n\ud83d\udcf9 SOURCE & PRODUCTION \n________________________\n\nCo-auteur : https://x.com/BressonVincent\nCo-cadreur : https://www.instagram.com/rzloukas/\nMonteur - Motion Design : https://x.com/Selgyz\n3D : https://x.com/Grou_Grou_ et https://x.com/Emric_png\nMiniaturiste : https://www.instagram.com/by_amx/\n\n \ud83c\udfa7 MUSIQUES\n_______________________\n- Epidemic Sound\n- Artlist\n\n\ud83d\udcc1 CHAPITRAGE\n_______________________\n00:00 - Ralf Bouffioux\n10:08 - Odoo\n11:34 - Les faits\n17:01 -  Mathieu Broutin\n22:05 -  C\u00e9dric Vallois\n27:46 - Que faire ?\n\n_______________________\n\nEn collaboration commerciale avec Odoo.\n\nA bient\u00f4t ! \u270b\ud83c\udffb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "706373",
                "likeCount": "41190",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tWotqlPfMVHBYGpL-x2Ulo5sJZw",
            "id": "-sAOWhvheK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T19:00:01Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Marvel Studios\u2019 Thunderbolts* | Final Trailer | In Theaters May 2",
                "description": "In two weeks, one last shot at redemption \u26a1\ufe0f\n\nMarvel Studios\u2019 Thunderbolts* only in theaters May 2. Get tickets now: Fandango.com/Thunderbolts\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Studios\u2019 Thunderbolts* | Final Trailer | In Theaters May 2",
                    "description": "In two weeks, one last shot at redemption \u26a1\ufe0f\n\nMarvel Studios\u2019 Thunderbolts* only in theaters May 2. Get tickets now: Fandango.com/Thunderbolts\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3599929",
                "likeCount": "107981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6067"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JVqK7brvh4dVPRRVwdA1fMHtjy4",
            "id": "2tDeySNJJE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:44:38Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "La s\u00e9quence FOLLE de l'Inter Milan face au Bayern - Ligue des champions 2024-25",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tDeySNJJE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tDeySNJJE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tDeySNJJE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tDeySNJJE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La s\u00e9quence FOLLE de l'Inter Milan face au Bayern - Ligue des champions 2024-25",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "629908",
                "likeCount": "6975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "473"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UPIaTCDtR9euCO3dwfQ1zDmbSFA",
            "id": "wLftOfT2fu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T10:00:12Z",
                "channelId": "UCidiyFmxxNHptPx25N7KLDQ",
                "title": "Souffrance ft. Soprano - COMPTE DOUBLE ( Clip Officiel )",
                "description": "\" Compte Double\" Ft. @soprano, extrait du nouvel album HIVER AUTOMNE de Souffrance. Disponible sur toutes les plateformes : https://demain.ffm.to/hiverautomne-souffrance\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f En concert \u00e0 l'Olympia le 20 mai 2025: https://billetterie.seetickets.fr/index-css5-souffrance-pg1.html\n\ud83c\udf9f\ufe0f En tourn\u00e9e en France : https://linktr.ee/SouffranceTournee\n\nInstru : Tony Toxik\nScratchs : Soul Intellect \nMix/Master : Young Dreadz\nR\u00e9alis\u00e9 par L\u00e9o Htag \nStylisme : Tha Gang\nChef op - JF Alonso\nCadreur 2 - Raphael Pellet\nCadreur 3 - Julien Hanoun\nAss plateau - Gabriel boulle\nMaquillage - Kelly Malbec\nMontage - Skud\n\u00c9talonnage - Norman Lemari\u00e9\n\n\nSOUFFRANCE\nhttps://facebook.com/SouffranceLuzine\u200b\nhttps://www.instagram.com/souffranceluzine/\nhttps://twitter.com/souffrance93100 \nhttps://www.tiktok.com/@souffranceluzine \nhttps://www.youtube.com/channel/UCidiyFmxxNHptPx25N7KLDQ\n\nSOPRANO - @soprano \nhttps://www.youtube.com/@soprano\nhttps://www.facebook.com/sopranofficiel\nhttps://www.instagram.com/sopranopsy4\n\n\n#Soprano #CompteDouble #Souffrance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wLftOfT2fu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wLftOfT2fu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wLftOfT2fu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wLftOfT2fu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wLftOfT2fu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Souffrance ",
                "tags": [
                    "soprano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Souffrance ft. Soprano - COMPTE DOUBLE ( Clip Officiel )",
                    "description": "\" Compte Double\" Ft. @soprano, extrait du nouvel album HIVER AUTOMNE de Souffrance. Disponible sur toutes les plateformes : https://demain.ffm.to/hiverautomne-souffrance\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f En concert \u00e0 l'Olympia le 20 mai 2025: https://billetterie.seetickets.fr/index-css5-souffrance-pg1.html\n\ud83c\udf9f\ufe0f En tourn\u00e9e en France : https://linktr.ee/SouffranceTournee\n\nInstru : Tony Toxik\nScratchs : Soul Intellect \nMix/Master : Young Dreadz\nR\u00e9alis\u00e9 par L\u00e9o Htag \nStylisme : Tha Gang\nChef op - JF Alonso\nCadreur 2 - Raphael Pellet\nCadreur 3 - Julien Hanoun\nAss plateau - Gabriel boulle\nMaquillage - Kelly Malbec\nMontage - Skud\n\u00c9talonnage - Norman Lemari\u00e9\n\n\nSOUFFRANCE\nhttps://facebook.com/SouffranceLuzine\u200b\nhttps://www.instagram.com/souffranceluzine/\nhttps://twitter.com/souffrance93100 \nhttps://www.tiktok.com/@souffranceluzine \nhttps://www.youtube.com/channel/UCidiyFmxxNHptPx25N7KLDQ\n\nSOPRANO - @soprano \nhttps://www.youtube.com/@soprano\nhttps://www.facebook.com/sopranofficiel\nhttps://www.instagram.com/sopranopsy4\n\n\n#Soprano #CompteDouble #Souffrance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57059",
                "likeCount": "4415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "599"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cZXVdMW10O5IyMrlHK9reZtbu1k",
            "id": "cdeKX7cs-r0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T20:59:08Z",
                "channelId": "UCHF66aWLOxBW4l6VkSrS3cQ",
                "title": "JENNIE - like JENNIE - Live at Coachella 2025",
                "description": "JENNIE \u2013 \u201clike JENNIE\u201d - Live at Coachella 2025\n\nWatch this incredible Weekend 1 performance by JENNIE at The Outdoor Theatre on Sunday April 13th at 7:45 PT.\n\nTune back in this weekend for the Weekend 2 livestream, starting Friday at 4 PM PT, April 18th.\nWatch the official Coachella Valley Music and Arts Festival livestream at https://www.youtube.com/coachella\n\nLive only on YouTube from the comfort of your living room or wherever you are.\nWatch up to 4 stages at once in multi-view* from your TV\nShop exclusive merch\nChat live with fans around the world\n\nDownload the official Coachella Livestream app to view the full schedule synced to your time zone, create a personalized livestream lineup, and get reminders so you don\u2019t miss a moment \u2014 available exclusively on YouTube.\niOS: https://apps.apple.com/us/app/coachel...\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/de...\n\n*Device and content restrictions apply. Multi-view feature not available on mobile and desktop devices for Coachella.\n#CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coachella",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like JENNIE - Live at Coachella 2025",
                    "description": "JENNIE \u2013 \u201clike JENNIE\u201d - Live at Coachella 2025\n\nWatch this incredible Weekend 1 performance by JENNIE at The Outdoor Theatre on Sunday April 13th at 7:45 PT.\n\nTune back in this weekend for the Weekend 2 livestream, starting Friday at 4 PM PT, April 18th.\nWatch the official Coachella Valley Music and Arts Festival livestream at https://www.youtube.com/coachella\n\nLive only on YouTube from the comfort of your living room or wherever you are.\nWatch up to 4 stages at once in multi-view* from your TV\nShop exclusive merch\nChat live with fans around the world\n\nDownload the official Coachella Livestream app to view the full schedule synced to your time zone, create a personalized livestream lineup, and get reminders so you don\u2019t miss a moment \u2014 available exclusively on YouTube.\niOS: https://apps.apple.com/us/app/coachel...\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/de...\n\n*Device and content restrictions apply. Multi-view feature not available on mobile and desktop devices for Coachella.\n#CoachellaOnYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2227185",
                "likeCount": "127278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uHmcBJCOzicotSmXFAJCvsXblXE",
            "id": "W8K8dO2altg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T12:41:56Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Aston Villa / Paris Saint-Germain - Ligue des champions 2024-25 (1/4 de finale retour)",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W8K8dO2altg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W8K8dO2altg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W8K8dO2altg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W8K8dO2altg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W8K8dO2altg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "tags": [
                    "Aston Villa",
                    "Aston Villa vs. Paris SG",
                    "Paris SG"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le r\u00e9sum\u00e9 de Aston Villa / Paris Saint-Germain - Ligue des champions 2024-25 (1/4 de finale retour)",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "723629",
                "likeCount": "11498",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "881"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pNKjecZhTI0V7y1UbT1Gok7hu3w",
            "id": "JTnFXNh3MjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T22:15:43Z",
                "channelId": "UC8ggH3zU61XO0nMskSQwZdA",
                "title": "La folle soir\u00e9e de Bukayo Saka - Real Madrid / Arsenal - Ligue des champions 2024-25",
                "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTnFXNh3MjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTnFXNh3MjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTnFXNh3MjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTnFXNh3MjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JTnFXNh3MjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CANAL+ Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La folle soir\u00e9e de Bukayo Saka - Real Madrid / Arsenal - Ligue des champions 2024-25",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Le meilleur de la UEFA Champions League en vid\u00e9o\n\n\u26bd\ufe0f Encore plus de foot sur myCANAL : https://www.canalplus.com/sport/football\n\n\ud83d\udd14 Abonnez-vous pour suivre toute l\u2019actu sport de CANAL+ !\n\n\ud83d\udcf2 Nos r\u00e9seaux foot :\n\u25b8 Facebook : https://www.facebook.com/CanalFootbal...\n\u25b8 Twitter : https://twitter.com/CanalFootClub\n\u25b8 Instagram : https://instagram.com/canalplussport/ \n\u25b8 TikTok : https://tiktok.com/@canalplussport\n\u25b8 Twitch : https://www.twitch.tv/canalplus_sport\n\n#Football #UCL"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266224",
                "likeCount": "2499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RSpB5lXtjx95_UasLE6yRkPrhO8",
            "id": "LXDXjLEQ6tc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T10:02:54Z",
                "channelId": "UCVBXlR7YhYUr-DfNG1XLrHA",
                "title": "Fanzine: Helena reprend London Grammar, Charlotte Cardin et un de ses titres avec Waxx & C.Cole",
                "description": "On l\u2019a ador\u00e9e \u00e0 la Star Academy et on l\u2019adore encore plus avec son nouvel album \u00ab\u00a0H\u00e9l\u00e9\u00a0\u00bb ! Vous avez \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s tr\u00e8s tr\u00e8s nombreux \u00e0 nous demander Helena pour cette \u00e9mission et la voici enfin !! Nous sommes tr\u00e8s heureux de la recevoir sur Fanzine et de reprendre ces morceaux avec elle ! On vous attends fort dans les commentaires pour lui donner un maximum de force !! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nHelena sera en tourn\u00e9e dans toute la France. Plus d\u2019infos : https://helenablly.lnk.to/hele\n\n\u00c0 vous les studios !\n\nMerci \u00e0 nos musiciens de l\u2019espace \ud83e\udd16: \n- C\u00f4me Huveline \u00e0 la batterie \ud83e\udd41 \n- Alice Truet \u00e0 la basse \ud83c\udfb8\n- Samy Docteur \u00e0 la guitare \ud83c\udfb8 \n\n\u2022 FANZINE \u2022\nhttps://www.instagram.com/fanzineplanet/\nhttps://twitter.com/FanzinePlanet\n\n\u2022 WAXX \u2022\nhttps://www.instagram.com/waxx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b/\nhttps://www.twitter.com/waxxgyver\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b/\n\n\u2022 C.COLE \u2022\nhttps://www.instagram.com/_c.cole_/\nhttps://www.twitch.tv/c_cole_tv\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Jules Gondry \n\u00a9 Fanzine Planet / Tourbillon\n\n00:00 : Intro \n00:55 : ses d\u00e9buts \n08:28 : London Grammar - Strong \n11:44 : Ses influences et la Star Academy \n17:22 : Helena - Mauvais Gar\u00e7on \n19:57 : Post StarAc et l\u2019\u00e9criture \n28:05 : Charlotte Cardin - Confetti \n30:43 : Son premier album et la suite \n35:39 : Les Backstages",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LXDXjLEQ6tc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LXDXjLEQ6tc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LXDXjLEQ6tc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LXDXjLEQ6tc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LXDXjLEQ6tc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waxx",
                "tags": [
                    "waxx",
                    "c.cole",
                    "fanzine",
                    "reprise",
                    "musique",
                    "helena",
                    "star academy",
                    "mauvais gar\u00e7on",
                    "gentil garcon",
                    "m\u00e9latonine",
                    "mon piano et moi",
                    "summer body",
                    "h\u00e9l\u00e9",
                    "live",
                    "music",
                    "\u00e9mission",
                    "musicale",
                    "interview",
                    "show",
                    "concert",
                    "performance",
                    "vie",
                    "remix",
                    "guitare",
                    "album",
                    "playlist",
                    "pop",
                    "france",
                    "chanteuse",
                    "chanson fran\u00e7aise",
                    "singer"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fanzine: Helena reprend London Grammar, Charlotte Cardin et un de ses titres avec Waxx & C.Cole",
                    "description": "On l\u2019a ador\u00e9e \u00e0 la Star Academy et on l\u2019adore encore plus avec son nouvel album \u00ab\u00a0H\u00e9l\u00e9\u00a0\u00bb ! Vous avez \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s tr\u00e8s tr\u00e8s nombreux \u00e0 nous demander Helena pour cette \u00e9mission et la voici enfin !! Nous sommes tr\u00e8s heureux de la recevoir sur Fanzine et de reprendre ces morceaux avec elle ! On vous attends fort dans les commentaires pour lui donner un maximum de force !! \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\n\nHelena sera en tourn\u00e9e dans toute la France. Plus d\u2019infos : https://helenablly.lnk.to/hele\n\n\u00c0 vous les studios !\n\nMerci \u00e0 nos musiciens de l\u2019espace \ud83e\udd16: \n- C\u00f4me Huveline \u00e0 la batterie \ud83e\udd41 \n- Alice Truet \u00e0 la basse \ud83c\udfb8\n- Samy Docteur \u00e0 la guitare \ud83c\udfb8 \n\n\u2022 FANZINE \u2022\nhttps://www.instagram.com/fanzineplanet/\nhttps://twitter.com/FanzinePlanet\n\n\u2022 WAXX \u2022\nhttps://www.instagram.com/waxx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b/\nhttps://www.twitter.com/waxxgyver\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b/\n\n\u2022 C.COLE \u2022\nhttps://www.instagram.com/_c.cole_/\nhttps://www.twitch.tv/c_cole_tv\n\nR\u00e9alis\u00e9 par Jules Gondry \n\u00a9 Fanzine Planet / Tourbillon\n\n00:00 : Intro \n00:55 : ses d\u00e9buts \n08:28 : London Grammar - Strong \n11:44 : Ses influences et la Star Academy \n17:22 : Helena - Mauvais Gar\u00e7on \n19:57 : Post StarAc et l\u2019\u00e9criture \n28:05 : Charlotte Cardin - Confetti \n30:43 : Son premier album et la suite \n35:39 : Les Backstages"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76973",
                "likeCount": "2425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SoildQxI5EmN-jTtha6qWef7i20",
            "id": "fMrsJ5qcjKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:38:54Z",
                "channelId": "UC18qCgp9GKdxaIVoqYPtf8w",
                "title": "ON TEST LA G\u00c9N\u00c9ROSIT\u00c9 DES RESTAU DE YOUTUBERS",
                "description": "Voici ma chaine Youtube principale: https://www.youtube.com/@UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg \n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84\nTwitch: https://www.twitch.tv/nico_la\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://x.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/vK7eF8BCFg\nSnapchat: nicotine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://www.instagram.com/kevinkurves/\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://twitter.com/Seemy_y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMrsJ5qcjKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMrsJ5qcjKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMrsJ5qcjKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMrsJ5qcjKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMrsJ5qcjKE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico_l\u00e0 Live",
                "tags": [
                    "nico",
                    "nico la",
                    "nico live",
                    "nicotine",
                    "live",
                    "twitch",
                    "drole",
                    "byilhan",
                    "flamby",
                    "michou",
                    "fastgood",
                    "amixem",
                    "valouzz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TEST LA G\u00c9N\u00c9ROSIT\u00c9 DES RESTAU DE YOUTUBERS",
                    "description": "Voici ma chaine Youtube principale: https://www.youtube.com/@UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg \n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84\nTwitch: https://www.twitch.tv/nico_la\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://x.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/vK7eF8BCFg\nSnapchat: nicotine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://www.instagram.com/kevinkurves/\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://twitter.com/Seemy_y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307154",
                "likeCount": "14944",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nTc3Lx-GG2QXAIJAuwgtXloZQ3o",
            "id": "AaCs9fxHIpA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:02:14Z",
                "channelId": "UC1oRT650EXY8qCJrYt6ACxQ",
                "title": "Si je perds MARIO ME DEMONTE (feat le vrai MARIO)",
                "description": "Bonjour, si vous m'aimez pas cette vid\u00e9o challenge hardcore tryhard est FAITE pour vous !!!!!!! on va jouer a MARIO MAKER 2 mais avec MARIO qui me surveille, mais le vrai pour le coup, celui qui a la switch 2 depuis 2017, et meme la switch 3 depuis quelques jours il a dit (en off il voulait pas que je le repete) ah bizarre j'entends quelqu'un taper \u00e0 la kieogtq\nCette vid\u00e9o est d\u00e9bile c'est vrai ne refaite pas \u00e7a chez vous blablabla mais en vrai c'\u00e9tait marrant et j'ai pas eu SI MAL \nMERCI A @DEOTOONS ET @Feldup POUR LES PETITES VOIX OFF !!!!!!!!!\n\nOST\nCry Of The Unheard\nYou Got a Moon! - Super Mario Odyssey OST\nSuper Mario 64 - Marios Voice\nFinal Fantasy VII OST - One-Winged Angel\nFullmetal Alchemist Brotherhood OST - Spiral of Truth\nMario Kart 64 Music - Star Theme\nRising Up (Reprise Version) - Tales of Zestiria Unreleased OST\nWhip Crack Bull whip -  sound effect\nZeugle Boss 3 - Tales of Arise OST (HQ gamerip)\nScarlet Night Rift - Tales of Arise OST (HQ gamerip)\nAlphen - Tales of Arise OST (HQ gamerip)\nTales of Graces - Music - Mad Dance (Extended)\nWorld 1 - Super Mario 3D World OST\nSickness - Feldup\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaCs9fxHIpA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaCs9fxHIpA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaCs9fxHIpA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaCs9fxHIpA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AaCs9fxHIpA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Le Bazar de Laupok",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Si je perds MARIO ME DEMONTE (feat le vrai MARIO)",
                    "description": "Bonjour, si vous m'aimez pas cette vid\u00e9o challenge hardcore tryhard est FAITE pour vous !!!!!!! on va jouer a MARIO MAKER 2 mais avec MARIO qui me surveille, mais le vrai pour le coup, celui qui a la switch 2 depuis 2017, et meme la switch 3 depuis quelques jours il a dit (en off il voulait pas que je le repete) ah bizarre j'entends quelqu'un taper \u00e0 la kieogtq\nCette vid\u00e9o est d\u00e9bile c'est vrai ne refaite pas \u00e7a chez vous blablabla mais en vrai c'\u00e9tait marrant et j'ai pas eu SI MAL \nMERCI A @DEOTOONS ET @Feldup POUR LES PETITES VOIX OFF !!!!!!!!!\n\nOST\nCry Of The Unheard\nYou Got a Moon! - Super Mario Odyssey OST\nSuper Mario 64 - Marios Voice\nFinal Fantasy VII OST - One-Winged Angel\nFullmetal Alchemist Brotherhood OST - Spiral of Truth\nMario Kart 64 Music - Star Theme\nRising Up (Reprise Version) - Tales of Zestiria Unreleased OST\nWhip Crack Bull whip -  sound effect\nZeugle Boss 3 - Tales of Arise OST (HQ gamerip)\nScarlet Night Rift - Tales of Arise OST (HQ gamerip)\nAlphen - Tales of Arise OST (HQ gamerip)\nTales of Graces - Music - Mad Dance (Extended)\nWorld 1 - Super Mario 3D World OST\nSickness - Feldup\n\nTiktok : https://www.tiktok.com/@laupokhf\nTwitch: http://twitch.tv/laupok\nTwitter : https://twitter.com/LaupokHF\nInstagram : Laupok_Yt\nT-shirts et goodies Laupok pour soutenir la cha\u00eene : https://bazardelaupok.tunetoo.com/\nhttps://teespring.com/stores/laupok\nDiscord : Il n'existe pas de serveur Discord officiel et il n'y en aura JAMAIS merci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184430",
                "likeCount": "25576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2025"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1jY_ZF5MQeYdfm8GApWYwLg-SrY",
            "id": "th7RVQ0JKm0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:02:01Z",
                "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw",
                "title": "Je teste des gadgets douteux de T\u00e9l\u00e9-Achat",
                "description": "Un grand merci \u00e0 Opera d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o. Si vous voulez un navigateur plus rapide, mieux organis\u00e9 et ultra pratique, testez Opera One R2 avec mon lien: https://opr.as/Opera-browser-gurky.\nAujourd'hui je teste une grande s\u00e9lection d'objets et de gadgets \"Vu \u00e0 la TV\". Il s'agit de produits qui sont mis de l'avant dans des \u00e9missions de t\u00e9l\u00e9-achat et des publicit\u00e9s douteuses. Au menu: le Miracle Smile, le Pasta N More, le Egg Sitter, le Horsepower Unicorn et encore plus! Est-ce que ces produits de T\u00e9l\u00e9-Shopping sont vraiment r\u00e9volutionnaires ou est-ce une arnaque? C'est ce qu'on va voir!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMontage : https://www.youtube.com/@dantazzz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/th7RVQ0JKm0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/th7RVQ0JKm0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/th7RVQ0JKm0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/th7RVQ0JKm0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/th7RVQ0JKm0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gurky",
                "tags": [
                    "fr",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "qc",
                    "qu\u00e9bec",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois",
                    "canada",
                    "canadien",
                    "as seen on tv products",
                    "as seen on tv",
                    "t\u00e9l\u00e9achat",
                    "t\u00e9l\u00e9shopping",
                    "achat",
                    "t\u00e9l\u00e9",
                    "tv",
                    "t\u00e9l\u00e9vision",
                    "cha\u00eene",
                    "produits",
                    "objets",
                    "amazon",
                    "weird products",
                    "television",
                    "je teste",
                    "gurky produits TV",
                    "Produits t\u00e9l\u00e9vision",
                    "Vu \u00e0 la tv",
                    "gurky t\u00e9l\u00e9vision",
                    "je teste des produits de t\u00e9l\u00e9 shopping",
                    "cuisine",
                    "pire produits",
                    "Egg Sitter",
                    "Miracle Smile",
                    "Pasta N More",
                    "Schticky",
                    "robotwist",
                    "engrave it pro",
                    "sham wow",
                    "objet amazon",
                    "gurky t\u00e9l\u00e9 achat",
                    "gurky vu \u00e0 la t\u00e9l\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Je teste des gadgets douteux de T\u00e9l\u00e9-Achat",
                    "description": "Un grand merci \u00e0 Opera d\u2019avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o. Si vous voulez un navigateur plus rapide, mieux organis\u00e9 et ultra pratique, testez Opera One R2 avec mon lien: https://opr.as/Opera-browser-gurky.\nAujourd'hui je teste une grande s\u00e9lection d'objets et de gadgets \"Vu \u00e0 la TV\". Il s'agit de produits qui sont mis de l'avant dans des \u00e9missions de t\u00e9l\u00e9-achat et des publicit\u00e9s douteuses. Au menu: le Miracle Smile, le Pasta N More, le Egg Sitter, le Horsepower Unicorn et encore plus! Est-ce que ces produits de T\u00e9l\u00e9-Shopping sont vraiment r\u00e9volutionnaires ou est-ce une arnaque? C'est ce qu'on va voir!\n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMontage : https://www.youtube.com/@dantazzz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428974",
                "likeCount": "17596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CvSoRGC00fibzCVXW46X9SUfVMY",
            "id": "NZxMJ8HyKXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T23:00:32Z",
                "channelId": "UCt9a_qP9CqHCNwilf-iULag",
                "title": "QUALIFI\u00c9S en demi-finale de la Ligue des Champions ! \ud83d\udc4a",
                "description": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 de la qualification de nos Parisiens pour la demi-finale de Ligue des Champions ! \n\n\u26bd\ufe0f Achraf Hakimi & Nuno Mendes \n\n#UCL \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxMJ8HyKXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxMJ8HyKXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxMJ8HyKXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxMJ8HyKXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NZxMJ8HyKXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PSG - Paris Saint-Germain",
                "tags": [
                    "PSG",
                    "PARIS SAINT-GERMAIN",
                    "PARIS",
                    "FOOTBALL",
                    "Gianluigi Donnarumma",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Presnel Kimpembe",
                    "Marquinhos",
                    "Nuno Mendes",
                    "Nordi Mukiele",
                    "Fabian Ruiz",
                    "Danilo Pereira",
                    "Vitinha",
                    "Carlos Soler",
                    "No Comment",
                    "Inside",
                    "Highlights",
                    "Skill",
                    "Training",
                    "Goal",
                    "Interview",
                    "Warren",
                    "Za\u00efre-Emery",
                    "Ugarte",
                    "Kang-In Lee",
                    "Kolo Muani",
                    "Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Lucas Hernandez",
                    "Hernandez",
                    "Asensio",
                    "Tenas",
                    "Skriniar",
                    "Beraldo",
                    "Moscardo",
                    "Mayulu",
                    "Barcola",
                    "Randal",
                    "Gon\u00e7alo Ramos",
                    "Safonov",
                    "Luis Enrique",
                    "France",
                    "\uc774\uac15\uc778",
                    "Jo\u00e3o Neves",
                    "Pacho",
                    "d\u00e9sir\u00e9 dou\u00e9"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "QUALIFI\u00c9S en demi-finale de la Ligue des Champions ! \ud83d\udc4a",
                    "description": "D\u00e9couvrez le r\u00e9sum\u00e9 de la qualification de nos Parisiens pour la demi-finale de Ligue des Champions ! \n\n\u26bd\ufe0f Achraf Hakimi & Nuno Mendes \n\n#UCL \n\nSUBSCRIBE \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nFOLLOW PSG \ud83d\udd34\ud83d\udd35\n\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbb  Website: https://en.psg.fr/ \n\ud83d\udcf8  Instagram: https://www.instagram.com/psg/\n\ud83d\udcf2  TikTok: https://www.tiktok.com/@psg/\n\ud83c\udfa5  Twitch: https://www.twitch.tv/psg/\n\ud83d\udc26  Twitter: https://twitter.com/PSG_English/\n\ud83d\udcbb  Facebook: https://www.facebook.com/PSG/\n\ud83e\udd33  BeReal: https://t.co/0YF4ui5bnk\n\ud83d\udcac  WhatsApp: https://bit.ly/3RB3RVq\n\n\ud83d\udd17 https://linktr.ee/PSG\n\nABONNEZ-VOUS \u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/psg\n\nSUIVEZ LE PARIS SAINT-GERMAIN \ud83d\udd34\ud83d\udd35"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575193",
                "likeCount": "7260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S21XcooymLSgRRz7mDSqXcExtNI",
            "id": "X8NShUOTTmw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T04:06:00Z",
                "channelId": "UC99LgIedzGD1GirhFGldfUQ",
                "title": "La v\u00e9rit\u00e9 sur notre couple (nos ex, jalousie, d\u00e9saccords\u2026)",
                "description": "Abonne-toi juste ici : https://bit.ly/2yJMrzT et n\u2019oublie pas de liker la vid\u00e9o si elle t\u2019a plu ! \n\n\n\ud83e\ude9e Mon podcast Heure Miroir, dispo sur toutes les plateformes :\nhttps://linktr.ee/heuremiroir\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Retrouvez Henri ici :\nhttps://www.youtube.com/@henripfr\nhttps://www.instagram.com/henripfr/\nhttps://open.spotify.com/intl-fr/artist/6n9XmMc3mX18mrTHYOCPIq?si=WtiI6PpFQLO6OVxTK5Iv9g&nd=1&dlsi=71f1f695eb894961\n\n\n\ud83d\udc99 Ce que je porte :\n\nBague :\nhttps://honestmind.fr/collections/bijoux/products/bague-lune\n\nPantalon :\nhttps://bit.ly/4eM7jW4\n\nBaskets :\nhttps://bit.ly/3Bgbw64\n\n\n\u2192 Mes boutiques en ligne :\n\nLeaves & Clouds : https://leavesandclouds.fr/\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli ici : https://apps.apple.com/fr/app/leaves-clouds/id1631988613 \n\nLeaves & Clouds Skincare : https://leavesandclouds.fr/pages/lacskincare\nSi vous \u00eates une pharmacie et que vous souhaitez r\u00e9f\u00e9rencer notre gamme bio, naturelle et made in France : https://www.pharmedistore.com/fr/company/leaves-and-clouds\n\nHonestMind :\nhttps://honestmind.fr\n\n\n\u2192 Mes r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://linktr.ee/enjoyphoenixmarie\n \nPour les contacts pro uniquement : enjoyphoenix@pointdorgue.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8NShUOTTmw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8NShUOTTmw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8NShUOTTmw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8NShUOTTmw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X8NShUOTTmw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EnjoyPhoenix - Marie Lopez",
                "tags": [
                    "EnjoyPhoenix",
                    "marie lopez",
                    "marie",
                    "enjoy phoenix",
                    "amiti\u00e9",
                    "relation",
                    "drama",
                    "storytime",
                    "story time",
                    "histoire vraie",
                    "developpement personnel",
                    "podcast",
                    "heure miroir",
                    "toile",
                    "experience",
                    "temoignage",
                    "histoire",
                    "couple",
                    "verite",
                    "v\u00e9rit\u00e9",
                    "gossip",
                    "psychologie",
                    "sante mentale",
                    "sant\u00e9 mentale",
                    "mental health",
                    "t\u00e9moignage",
                    "conseils",
                    "conseil",
                    "henri pfr",
                    "anil",
                    "wartek",
                    "fabien",
                    "florian",
                    "ex",
                    "boyfriend",
                    "amour",
                    "distance",
                    "rupture",
                    "jalousie",
                    "dispute"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La v\u00e9rit\u00e9 sur notre couple (nos ex, jalousie, d\u00e9saccords\u2026)",
                    "description": "Abonne-toi juste ici : https://bit.ly/2yJMrzT et n\u2019oublie pas de liker la vid\u00e9o si elle t\u2019a plu ! \n\n\n\ud83e\ude9e Mon podcast Heure Miroir, dispo sur toutes les plateformes :\nhttps://linktr.ee/heuremiroir\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Retrouvez Henri ici :\nhttps://www.youtube.com/@henripfr\nhttps://www.instagram.com/henripfr/\nhttps://open.spotify.com/intl-fr/artist/6n9XmMc3mX18mrTHYOCPIq?si=WtiI6PpFQLO6OVxTK5Iv9g&nd=1&dlsi=71f1f695eb894961\n\n\n\ud83d\udc99 Ce que je porte :\n\nBague :\nhttps://honestmind.fr/collections/bijoux/products/bague-lune\n\nPantalon :\nhttps://bit.ly/4eM7jW4\n\nBaskets :\nhttps://bit.ly/3Bgbw64\n\n\n\u2192 Mes boutiques en ligne :\n\nLeaves & Clouds : https://leavesandclouds.fr/\nT\u00e9l\u00e9chargez notre appli ici : https://apps.apple.com/fr/app/leaves-clouds/id1631988613 \n\nLeaves & Clouds Skincare : https://leavesandclouds.fr/pages/lacskincare\nSi vous \u00eates une pharmacie et que vous souhaitez r\u00e9f\u00e9rencer notre gamme bio, naturelle et made in France : https://www.pharmedistore.com/fr/company/leaves-and-clouds\n\nHonestMind :\nhttps://honestmind.fr\n\n\n\u2192 Mes r\u00e9seaux sociaux :\nhttps://linktr.ee/enjoyphoenixmarie\n \nPour les contacts pro uniquement : enjoyphoenix@pointdorgue.co"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "233788",
                "likeCount": "11237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RWSyzbopez_EekVEinyhaL2ada8",
            "id": "o2iUcP3zF44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T06:28:31Z",
                "channelId": "UCcMGbm0EYWh1SZZ8MsM75tw",
                "title": "R\u00e9sum\u00e9 : GRIZZLIES @ WARRIORS, un duel CURRY - MORANT pour une place en PLAYOFFS !",
                "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O VF] \ud83c\udfc0 #NBA \n\ud83d\udca5 Les Warriors se d\u00e9barrassent des Grizzlies et foncent en Playoffs !\n\ud83d\ude0e\ud83e\udd1d Le duo Curry (37 pts) - Butler (38 pts) n'a laiss\u00e9 aucune chance \u00e0 Memphis !\n\ud83d\udc40 Golden State affrontera les Rockets au 1er tour !\n\n\ud83c\udf99 Le Podcast NBA Extra : https://tinyurl.com/pbrzs592\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, actions, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com/france/nba\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/NBAExtra\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/nbaextra\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/nbaextra/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2iUcP3zF44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2iUcP3zF44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2iUcP3zF44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2iUcP3zF44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o2iUcP3zF44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA Extra - beIN SPORTS France",
                "tags": [
                    "nba",
                    "basketball",
                    "basket",
                    "playin",
                    "play in",
                    "play-in",
                    "warriors",
                    "tournament",
                    "golden",
                    "state",
                    "nbaextra",
                    "nba extra",
                    "memphis",
                    "grizzlies",
                    "curry",
                    "morant",
                    "ja",
                    "steph",
                    "stephen",
                    "butler",
                    "jimmy",
                    "playoffs",
                    "playoff",
                    "play offs"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00e9sum\u00e9 : GRIZZLIES @ WARRIORS, un duel CURRY - MORANT pour une place en PLAYOFFS !",
                    "description": "[\u26a0\ufe0f \ud835\udc00\ud835\udc13\ud835\udc13\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc12\ud835\udc0f\ud835\udc0e\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc04\ud835\udc11]\nPLUS D'INFORMATIONS DANS LA DESCRIPTION\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n.\n.\n.\n.\n.\n[\ud83d\udcfa R\u00c9SUM\u00c9 VID\u00c9O VF] \ud83c\udfc0 #NBA \n\ud83d\udca5 Les Warriors se d\u00e9barrassent des Grizzlies et foncent en Playoffs !\n\ud83d\ude0e\ud83e\udd1d Le duo Curry (37 pts) - Butler (38 pts) n'a laiss\u00e9 aucune chance \u00e0 Memphis !\n\ud83d\udc40 Golden State affrontera les Rockets au 1er tour !\n\n\ud83c\udf99 Le Podcast NBA Extra : https://tinyurl.com/pbrzs592\n\ud83d\udcbb R\u00e9sum\u00e9s, actions, articles, vid\u00e9os, ... \u27a1\ufe0f www.beinsports.com/france/nba\n\ud83d\udcf1 Retrouvez-nous sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/NBAExtra\n\u27a1\ufe0f Twitter : https://twitter.com/nbaextra\n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/nbaextra/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112802",
                "likeCount": "2858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uaLcqVNjnY7bgBAvnxtSeJdqmSU",
            "id": "ZA8ejZZEgJ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T13:02:59Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "DEVINE QUI C'EST ! (ft. @SEBFRIT)",
                "description": "\u00e7a fait 4 ans depuis la derni\u00e8re vid\u00e9o, et \u00e7a a beaucoup chang\u00e9...\n\n\ud83d\udc49 Je vous partage une video de @superi4n  qui parle de ce  sujet : \nhttps://youtu.be/B_MR20jqR48\n\nMontage : Larsen\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ejZZEgJ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ejZZEgJ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ejZZEgJ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ejZZEgJ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZA8ejZZEgJ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "ia automatisation",
                    "artificial intelligence\u00a02025",
                    "ai\u00a02025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEVINE QUI C'EST ! (ft. @SEBFRIT)",
                    "description": "\u00e7a fait 4 ans depuis la derni\u00e8re vid\u00e9o, et \u00e7a a beaucoup chang\u00e9...\n\n\ud83d\udc49 Je vous partage une video de @superi4n  qui parle de ce  sujet : \nhttps://youtu.be/B_MR20jqR48\n\nMontage : Larsen\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2344344",
                "likeCount": "156419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2594"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Go4YO4V6ED-gQRemcniwrSHpPeU",
            "id": "zSschbRxYc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T17:22:35Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Des inconnus nous jugent #3... (ft Mister V, Seb, Freddy Gladieux, Th\u00e9o Juice)",
                "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/squeezie et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code SQUEEZIE. Publicit\u00e9. \n\nUn jeu cr\u00e9\u00e9 par Squeezie & Th\u00e9odore Bonnet \n\nAvec : \nMister V\nFreddy Gladieux\nSeb\nTh\u00e9o Juice \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambeno\u00eet\n\nDirecteur Photo : Olivier Weinheimer \nCadreurs : Louis Blin - Baptiste Guilmard - Just-Aur\u00e8le Meissonnier - Lucas Stoll - Augustin Tarrou - Vincent Zenzel Giannesini\n\nChef de Projet Planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement Planipresse : Chlo\u00e9 Pacot\nChef de plateau  Planipresse :  Lucas Neveu\nTechnicien Vid\u00e9o Planipresse : Yoann Chapron\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Jonathan Musialski \nOPS : In\u00eas Dos Santos\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nPupitreur : Nicolas Juge\n\u00c9lectricien.nes : Pierres Yves Riou - Mathilde Schaffer\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\nTRIPLE D\nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis\n\u00c9quipe d\u00e9coration : Paul Deschamps - Jade Kerviche - Rebeca Bolcato - Mathieu Godani - Karl Dague - Marine Leblois - Gaia Fink\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuses : Cl\u00e9mence Dolmaire - No\u00e9mie Rocca\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseur Adjoint : Quentin Hennebelle\nAssistants R\u00e9gisseur adjoint : Lorenzo Cruz Alves, Nahema Hafiane, Kelian Lortie\n\nChef Monteur : Wildan Clad, Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon, Th\u00e9o Cottin-Louarn \nAssistant monteur : Noam Dussouillez\nEtalonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni\nMiniature : Irthy\nTraduction : Alice Danton, Paul Trinchini\n\nUNFOLD PRODUCTION\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\nCommunity Manager : Alix Malnati\n\n\nRemerciements particuliers \u00e0 Abiga\u00ebl et Adrien du studio de la Montjoie\n\nJURYS : \n\nRetrait\u00e9s : \nDanielle Cohen\nJean-Luc Coutton\nJean Reyn\u00e8s\n\nPizzaiolos italiens : \nC\u00e9cilia Angiulli\nAntonio Bianchi\nSalvatore Cataldo\n\nLeurs restaurants sur Instagram @piccola_toscana et @culinaria_paris\n\nAm\u00e9ricains : \nBruce Edward Sherfield\nJoshua Margulies\nMiranda Tiona\n\n\n\n\nPLANIPRESSE / RVZ / PICSEYES / CININTER / EES / STUDIO DE LA MONTJOIE / DINOSAURES / TRIPLE D / GURU  / CARGO / IVS / D\u00c9CORS PAPILLONS / RUBINI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / \n \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSschbRxYc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSschbRxYc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSschbRxYc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSschbRxYc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zSschbRxYc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Des inconnus nous jugent #3... (ft Mister V, Seb, Freddy Gladieux, Th\u00e9o Juice)",
                    "description": "Merci \u00e0 Saily d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l'application ici : https://saily.com/squeezie et obtenez 15% de r\u00e9duction sur votre eSIM en utilisant le code SQUEEZIE. Publicit\u00e9. \n\nUn jeu cr\u00e9\u00e9 par Squeezie & Th\u00e9odore Bonnet \n\nAvec : \nMister V\nFreddy Gladieux\nSeb\nTh\u00e9o Juice \n\nR\u00e9alisateur : Th\u00e9odore Bonnet\n\n1ere Assistante R\u00e9alisateur : Yasmina Chambeno\u00eet\n\nDirecteur Photo : Olivier Weinheimer \nCadreurs : Louis Blin - Baptiste Guilmard - Just-Aur\u00e8le Meissonnier - Lucas Stoll - Augustin Tarrou - Vincent Zenzel Giannesini\n\nChef de Projet Planipresse : Martin Victor-Pujebet\nChef d\u2019\u00e9quipement Planipresse : Chlo\u00e9 Pacot\nChef de plateau  Planipresse :  Lucas Neveu\nTechnicien Vid\u00e9o Planipresse : Yoann Chapron\n\nChef Op\u00e9rateur Son : Jonathan Musialski \nOPS : In\u00eas Dos Santos\n\nChef \u00c9lectricien : Jean Riou\nPupitreur : Nicolas Juge\n\u00c9lectricien.nes : Pierres Yves Riou - Mathilde Schaffer\n\nChef Machiniste : Charlotte Pochart\nMachiniste : Mathilde Caroff\n\nTRIPLE D\nChef D\u00e9corateur : Sylvain Denis\n\u00c9quipe d\u00e9coration : Paul Deschamps - Jade Kerviche - Rebeca Bolcato - Mathieu Godani - Karl Dague - Marine Leblois - Gaia Fink\n\nCheffe Maquilleuse : Kim Desnoyers\nMaquilleuses : Cl\u00e9mence Dolmaire - No\u00e9mie Rocca\n\nR\u00e9gisseur G\u00e9n\u00e9ral : Matthias Pichard\nR\u00e9gisseur Adjoint : Quentin Hennebelle\nAssistants R\u00e9gisseur adjoint : Lorenzo Cruz Alves, Nahema Hafiane, Kelian Lortie\n\nChef Monteur : Wildan Clad, Th\u00e9o Meunier\nMonteur : Ludovic Bichon, Th\u00e9o Cottin-Louarn \nAssistant monteur : Noam Dussouillez\nEtalonnage : Pierre Bri\u00e8re\nGraphisme : Guillaume Griffoni\nMiniature : Irthy\nTraduction : Alice Danton, Paul Trinchini\n\nUNFOLD PRODUCTION\nProductrice Ex\u00e9cutive : Clara Lesage \nDirectrice de production : C\u00e9cile Heckel\nAdministratrice de production : Sterenn Hall\nCharg\u00e9e de production : Marie Delvall\u00e9e\nAssistante de production : Marie Zeller\nStagiaires de production : Lauriane Vuillerey, Violaine Paul, Charly Phobere\nCharg\u00e9e de post-production : Manon Bodinier\nStagiaire de post-production : Julien Martinez--Tarroux\nCommunity Manager : Alix Malnati\n\n\nRemerciements particuliers \u00e0 Abiga\u00ebl et Adrien du studio de la Montjoie\n\nJURYS : \n\nRetrait\u00e9s : \nDanielle Cohen\nJean-Luc Coutton\nJean Reyn\u00e8s\n\nPizzaiolos italiens : \nC\u00e9cilia Angiulli\nAntonio Bianchi\nSalvatore Cataldo\n\nLeurs restaurants sur Instagram @piccola_toscana et @culinaria_paris\n\nAm\u00e9ricains : \nBruce Edward Sherfield\nJoshua Margulies\nMiranda Tiona\n\n\n\n\nPLANIPRESSE / RVZ / PICSEYES / CININTER / EES / STUDIO DE LA MONTJOIE / DINOSAURES / TRIPLE D / GURU  / CARGO / IVS / D\u00c9CORS PAPILLONS / RUBINI / EST LIGHTING / MERLIN MACHINERIE / \n \n\u00a9 UNFOLD PRODUCTION  2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5871941",
                "likeCount": "298608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3011"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yDp42RwfQnNMwyH8LWCBcvWyfQk",
            "id": "vEcXEL7Xfks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T17:01:07Z",
                "channelId": "UC18qCgp9GKdxaIVoqYPtf8w",
                "title": "QUI DE NOUS 3 AVEC BYILHAN  ET FLAMBY",
                "description": "Voici ma chaine Youtube principale: https://www.youtube.com/@UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg \n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84\nTwitch: https://www.twitch.tv/nico_la\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://x.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/vK7eF8BCFg\nSnapchat: nicotine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://www.instagram.com/kevinkurves/\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://twitter.com/Seemy_y",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEcXEL7Xfks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEcXEL7Xfks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEcXEL7Xfks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEcXEL7Xfks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vEcXEL7Xfks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico_l\u00e0 Live",
                "tags": [
                    "nico",
                    "nico la",
                    "nico live",
                    "nicotine",
                    "live",
                    "twitch",
                    "drole",
                    "byilhan",
                    "flamby",
                    "trio",
                    "qui de nous 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI DE NOUS 3 AVEC BYILHAN  ET FLAMBY",
                    "description": "Voici ma chaine Youtube principale: https://www.youtube.com/@UCrSVu3ryGNObwCFoOGU8lHg \n\nN'h\u00e9site pas a me suivre sur mes autres r\u00e9seaux sociaux:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/nico_tine84\nTwitch: https://www.twitch.tv/nico_la\nTiktok: https://www.tiktok.com/@nico_tine84\nTwitter(X): https://x.com/Nico_tine84\nDiscord: https://discord.gg/vK7eF8BCFg\nSnapchat: nicotine84\n\n\ud83d\udcf8 Monteur: https://www.instagram.com/kevinkurves/\n\ud83d\udcf8 Minimaker: https://twitter.com/Seemy_y"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348286",
                "likeCount": "17183",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aTJkxSs3G-F6ZOGw2xhqIQgVVJI",
            "id": "w6Sxe3zYmEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:03:24Z",
                "channelId": "UCzSSwnU5MohO6vQqmMjKUyw",
                "title": "CHAUD AU FIAK... (ASTON VILLA 3-2 PSG)",
                "description": "#AVFCPSG #PSG #LDC\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux:\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,resume aston villa psg,r\u00e9sum\u00e9 aston villa psg,buts aston villa psg,but aston villa psg,debrief aston villa psg,highlights aston villa psg,resume aston villa paris,,r\u00e9sum\u00e9 aston villa parisbuts aston villa paris,but aston villa paris,debrief aston villa parishighlights aston villa paris,",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6Sxe3zYmEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6Sxe3zYmEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6Sxe3zYmEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6Sxe3zYmEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6Sxe3zYmEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L' immigr\u00e9 parisien",
                "tags": [
                    "foot",
                    "football",
                    "streaming",
                    "direct",
                    "match",
                    "ligue des champions",
                    "champions league",
                    "ldc",
                    "paris saint germain",
                    "psg",
                    "paris",
                    "paris sg",
                    "aston villa",
                    "psg aston villa",
                    "psg vs aston villa",
                    "paris aston villa",
                    "paris vs aston villa",
                    "paris sg aston villa",
                    "paris sg vs aston villa",
                    "paris saint germain aston villa",
                    "match en direct",
                    "matche en direct",
                    "match en direct aujourd-hui",
                    "psg aston villa live",
                    "psg aston villa match",
                    "paris aston villa live",
                    "live psg aston villa",
                    "psg live",
                    "psg match",
                    "live psg"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHAUD AU FIAK... (ASTON VILLA 3-2 PSG)",
                    "description": "#AVFCPSG #PSG #LDC\n\n\n\ud83d\udd39 Mes r\u00e9seaux sociaux:\n\n \u2714 Mail Pro : yanisyt59@gmail.com\n \u2714 Twitch : https://www.twitch.tv/limmigreparisien\n \u2714 Twitter : https://twitter.com/ImmigreParisien\n \u2714 Insta : https://www.instagram.com/immigreparisien/?hl=fr\n\n\n\nlive ldc,streaming ldc,ldc live,ldc direct,ldc match,ldc en direct,ldc streaming,ucl live,ucl direct,ucl en direct,ucl match,live ucl,match ucl,direct ucl en direct ucl,match en direct aujourd'hui,match ldc live,match ucl live,multipex ldc live,champions league,ligue des champions,ucl,ldc,live champions league,live ligue des champions,ligue des champions live,champions league live,match en direct,en direct,match live,match en direct aujourd-hui,match paris en direct,match en direct paris,match en direct paris aujourd'hui,match paris en direct aujourd'hui,match en direct aujourd'hui,matche en direct aujourd'hui,match en direct psg aujourd'hui,match psg en direct aujourd'hui,match psg en direct,match en direct psg,psg live,psg match,psg live match,psg en direct,psg direct,psg live match,psg match en direct,paris live,paris match,paris en direct,paris direct,paris live match,paris match en direct,paris sg live,paris sg match,paris sg en direct,paris sg direct,paris sg live match,paris sg match en direct,live paris sg,direct paris sg,en direct paris sg,match paris sg,match en direct paris sg,live psg,match en direct psg,direct psg,match psg,match psg en direct,match en direct psg aujourd'hui,live paris,live match paris,match paris,direct paris,match paris en direct,en direct paris,match paris en direct aujourd'hui,paris saint germain live,paris saint germain direct,paris saint germain en direct,paris saint germain match,paris saint germain match en direct,live paris saint germain,direct paris saint germain,en direct paris saint germain,match paris saint germain,match en direct paris saint germain,match paris saint germain en direct aujourd'hui,aston villa live,aston villa direct,aston villa match,aston villa en direct,aston villa match en direct,live aston villa,live match psg aston villa,psg aston villa live,psg aston villa direct,psg aston villa en direct,psg aston villa match,psg aston villa match en direct,live psg aston villa,direct psg aston villa,match psg aston villa,en direct psg aston villa,match en direct psg aston villa,paris aston villa live,paris aston villa direct,paris aston villa en direct,paris aston villa match,paris aston villa match en direct,live paris aston villa,direct paris aston villa,en direct paris aston villa,match paris aston villa,match en direct paris aston villa,paris sg aston villa live,paris sg aston villa direct,paris sg aston villa en direct,paris sg aston villa match,paris sg aston villa match en direct,live paris sg aston villa,direct paris sg aston villa, en direct paris sg aston villa,match paris sg aston villa,match en direct paris sg aston villa,paris saint germain aston villa live,live paris saint germain aston villa,match en direct aujourd'hui,psg vs aston villa live,psg vs aston villa direct,psg vs aston villa en direct,psg vs aston villa match,psg vs aston villa match en direct,live psg vs aston villa,direct psg vs aston villa,match psg vs aston villa,en direct psg vs aston villa,match en direct psg vs aston villa,paris vs aston villa live,paris vs aston villa direct,paris vs aston villa en direct,paris vs aston villa match,paris vs aston villa match en direct,live paris vs aston villa,direct paris vs aston villa,en direct paris vs aston villa,match paris vs aston villa,match en direct paris vs aston villa,live match paris vs aston villa,match psg aujourd'hui youtube,immigr\u00e9 parisien,l'immigr\u00e9 parisien,immigr\u00e9-parisien,psg aston villa streaming,paris sg vs aston villa live,paris sg vs aston villa direct,paris sg vs aston villa en direct,paris sg vs aston villa match,paris sg vs aston villa match en direct,live paris sg vs aston villa,direct paris sg vs aston villa,en direct paris sg vs aston villa,match paris sg vs aston villa,match en direct paris sg vs aston villa,paris saint germain aston villa,paris saint germain vs aston villa,ldc,psg aston villa ligue des champions,psg aston villa ldc live,psg aston villa champions league,canal plus live,avfc,villa,villains,psg avfc live,psg avfc direct,psg avfc en direct,psg avfc match,psg avfc match en direct,live psg avfc,direct psg avfc,en direct psg avfc,match psg avfc,match en direct psg avfc,live match,psg aston villa canal,aston villa psg,aston villa vs psg,aston villa paris,aston villa vs paris,aston villa paris sg,aston villa vs paris sg,aston villa paris saint germain,aston villa vs paris saint germain,barcelone dortmund,barcelone vs dortmund,barca dortmund,barca vs dortmund,resume aston villa psg,r\u00e9sum\u00e9 aston villa psg,buts aston villa psg,but aston villa psg,debrief aston villa psg,highlights aston villa psg,resume aston villa paris,,r\u00e9sum\u00e9 aston villa parisbuts aston villa paris,but aston villa paris,debrief aston villa parishighlights aston villa paris,"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236111",
                "likeCount": "14372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ko7qIrPO___IZNvaaMOCFVsV-sc",
            "id": "qHHp8yz4loo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:30:33Z",
                "channelId": "UCC1Tdag0L4dfOEDAsWW6TvQ",
                "title": "La question sur les prot\u00e9ines \u00e0 laquelle personne ne sait r\u00e9pondre",
                "description": "Quelle est la limite de prot\u00e9ine que le cops peut absorber par repas ? \n\nProfite d\u00e8s maintenant de 10% de r\u00e9duction avec mon code NASSIM sur ta commande Prepmymeal : https://www.prepmymeal.fr/?ref=NASSIM\n\nR\u00e9f\u00e9rences :\n\u25ba Ingested protein dose response of muscle and albumin protein synthesis after resistance exercise in young men.\nDaniel R Moore,\u00a0Meghann J Robinson,\u00a0Jessica L Fry,\u00a0Jason E Tang,\u00a0Elisa I Glover,\u00a0Sarah B Wilkinson,\u00a0Todd Prior,\u00a0Mark A Tarnopolsky,\u00a0Stuart M Phillips\n\n\u25ba Myofibrillar muscle protein synthesis rates subsequent to a meal in response to increasing doses of whey protein at rest and after resistance exercise.\nOliver C Witard,\u00a0Sarah R Jackman,\u00a0Leigh Breen,\u00a0Kenneth Smith,\u00a0Anna Selby,\u00a0Kevin D Tipton.\n\n\u25baDose-response effects of dietary protein on muscle protein synthesis during recovery from endurance exercise in young men: a double-blind randomized trial.\nTyler A Churchward-Venne,\u00a0Philippe J M Pinckaers,\u00a0Joey S J Smeets,\u00a0Milan W Betz,\u00a0Joan M Senden,\u00a0Joy P B Goessens,\u00a0Annemie P Gijsen,\u00a0Ian Rollo,\u00a0Lex B Verdijk,\u00a0Luc J C van Loon\n\n\u25ba How much protein can the body use in a single meal for muscle-building? Implications for daily protein distribution.\nBrad Jon Schoenfeld,\u00a0Alan Albert Aragon\n\n\u25baThe anabolic response to protein ingestion during recovery from exercise has no upper limit in magnitude and duration in vivo in humans.\nJorn Trommelen,\u00a0Glenn A A van Lieshout,\u00a0Jean Nyakayiru,\u00a0Andrew M Holwerda,\u00a0Joey S J Smeets,\u00a0Floris K Hendriks,\u00a0Janneau M X van Kranenburg,\u00a0Antoine H Zorenc,\u00a0Joan M Senden,\u00a0Joy P B Goessens,\u00a0Annemie P Gijsen,\u00a0Luc J C van Loon\n\nMes salles de sport :\n\u25ba Gymnass : https://gymnass.fr/suivi-personnalise/\n\u25ba Vo2Max : https://www.vo2max-lyon.fr\n\nRetrouvez moi sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux :\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@nassimsahili\n\u25ba Instagram : https://instagram.com/nassim.sahili\n\u25ba Facebook : https://facebook.com/nassimsahili",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHHp8yz4loo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHHp8yz4loo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHHp8yz4loo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHHp8yz4loo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qHHp8yz4loo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nassim Sahili",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "La question sur les prot\u00e9ines \u00e0 laquelle personne ne sait r\u00e9pondre",
                    "description": "Quelle est la limite de prot\u00e9ine que le cops peut absorber par repas ? \n\nProfite d\u00e8s maintenant de 10% de r\u00e9duction avec mon code NASSIM sur ta commande Prepmymeal : https://www.prepmymeal.fr/?ref=NASSIM\n\nR\u00e9f\u00e9rences :\n\u25ba Ingested protein dose response of muscle and albumin protein synthesis after resistance exercise in young men.\nDaniel R Moore,\u00a0Meghann J Robinson,\u00a0Jessica L Fry,\u00a0Jason E Tang,\u00a0Elisa I Glover,\u00a0Sarah B Wilkinson,\u00a0Todd Prior,\u00a0Mark A Tarnopolsky,\u00a0Stuart M Phillips\n\n\u25ba Myofibrillar muscle protein synthesis rates subsequent to a meal in response to increasing doses of whey protein at rest and after resistance exercise.\nOliver C Witard,\u00a0Sarah R Jackman,\u00a0Leigh Breen,\u00a0Kenneth Smith,\u00a0Anna Selby,\u00a0Kevin D Tipton.\n\n\u25baDose-response effects of dietary protein on muscle protein synthesis during recovery from endurance exercise in young men: a double-blind randomized trial.\nTyler A Churchward-Venne,\u00a0Philippe J M Pinckaers,\u00a0Joey S J Smeets,\u00a0Milan W Betz,\u00a0Joan M Senden,\u00a0Joy P B Goessens,\u00a0Annemie P Gijsen,\u00a0Ian Rollo,\u00a0Lex B Verdijk,\u00a0Luc J C van Loon\n\n\u25ba How much protein can the body use in a single meal for muscle-building? Implications for daily protein distribution.\nBrad Jon Schoenfeld,\u00a0Alan Albert Aragon\n\n\u25baThe anabolic response to protein ingestion during recovery from exercise has no upper limit in magnitude and duration in vivo in humans.\nJorn Trommelen,\u00a0Glenn A A van Lieshout,\u00a0Jean Nyakayiru,\u00a0Andrew M Holwerda,\u00a0Joey S J Smeets,\u00a0Floris K Hendriks,\u00a0Janneau M X van Kranenburg,\u00a0Antoine H Zorenc,\u00a0Joan M Senden,\u00a0Joy P B Goessens,\u00a0Annemie P Gijsen,\u00a0Luc J C van Loon\n\nMes salles de sport :\n\u25ba Gymnass : https://gymnass.fr/suivi-personnalise/\n\u25ba Vo2Max : https://www.vo2max-lyon.fr\n\nRetrouvez moi sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux :\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@nassimsahili\n\u25ba Instagram : https://instagram.com/nassim.sahili\n\u25ba Facebook : https://facebook.com/nassimsahili"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98349",
                "likeCount": "4674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PvPErG5ArN58rxvc4AQ3rz5AiHY",
            "id": "jP2eiap41o8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T04:07:58Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone beautiful things live",
                    "benson boone coachella beautiful things",
                    "beautiful things coachella"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1406917",
                "likeCount": "32485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ny9rsX_he29fueTbbbWpZgt5qBw",
            "id": "CCMhi8ZHsFo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:00:08Z",
                "channelId": "UCJT6bmaCnlJDq5Yh1EfoSQw",
                "title": "TH | Gr\u00fcnt #70",
                "description": "ALGORITHME DISPONIBLE LE 18 Avril\nbit.ly/3Egxck7\n\nCreative Director: Zaven\nCreative Producer : Gregoire Mwayembe\nReal: Reeko & Th\u00e9o\nImage: Lucas Plan\u00e7on\nChef \u00c9lectricien : Matteo Bonaddio\n\u00c9lectricien : Robin Marchiset\nOp\u00e9rateur robot : Spline\nSon: Enzo Bodo\nTransition FX et Mix: Ameen beats\n\nRobot Chien: \nhttps://www.instagram.com/robot_chien99\n\n\n0:00 \u2060A317 sur la E17 ( BangerMelodyz)\n1:22 Colin Maillard (BangerMelodyZ x Farid Bourimech)\n3:46 Interstellar (Goyave)\n\u20606:00 Sylvester Stallone (B.A Go Crazy)\n7:36 L\u2019Homme \u00e0 dents de sabre (s-class)\n\u20609:14 Miam Miam Miam (Tombo)\n11:44 Clarence Seedorf (scob_120)\n13:57 Volkswagen (yung flavour)\n15:27 Femme arraign\u00e9 (Twinsmatic)\n17:40 Esprit Criminel (Reese3019)\n\n\n\nhttps://www.instagram.com/gruntluv\u200b\nhttps://www.tiktok.com/@gruntluv\nhttp://discord.gg/ddbDeMMG8E\nhttp://www.gruntmag.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCMhi8ZHsFo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCMhi8ZHsFo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCMhi8ZHsFo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCMhi8ZHsFo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CCMhi8ZHsFo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gr\u00fcnt",
                "tags": [
                    "gr\u00fcnt",
                    "grunt",
                    "Th",
                    "Algorithme",
                    "Rap",
                    "Rapfr",
                    "Freestyle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TH | Gr\u00fcnt #70",
                    "description": "ALGORITHME DISPONIBLE LE 18 Avril\nbit.ly/3Egxck7\n\nCreative Director: Zaven\nCreative Producer : Gregoire Mwayembe\nReal: Reeko & Th\u00e9o\nImage: Lucas Plan\u00e7on\nChef \u00c9lectricien : Matteo Bonaddio\n\u00c9lectricien : Robin Marchiset\nOp\u00e9rateur robot : Spline\nSon: Enzo Bodo\nTransition FX et Mix: Ameen beats\n\nRobot Chien: \nhttps://www.instagram.com/robot_chien99\n\n\n0:00 \u2060A317 sur la E17 ( BangerMelodyz)\n1:22 Colin Maillard (BangerMelodyZ x Farid Bourimech)\n3:46 Interstellar (Goyave)\n\u20606:00 Sylvester Stallone (B.A Go Crazy)\n7:36 L\u2019Homme \u00e0 dents de sabre (s-class)\n\u20609:14 Miam Miam Miam (Tombo)\n11:44 Clarence Seedorf (scob_120)\n13:57 Volkswagen (yung flavour)\n15:27 Femme arraign\u00e9 (Twinsmatic)\n17:40 Esprit Criminel (Reese3019)\n\n\n\nhttps://www.instagram.com/gruntluv\u200b\nhttps://www.tiktok.com/@gruntluv\nhttp://discord.gg/ddbDeMMG8E\nhttp://www.gruntmag.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103784",
                "likeCount": "8132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1050"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "njDnwl8ZX09vRb3YG7w_RR85B6U",
            "id": "Rv2SdrJICwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T08:00:08Z",
                "channelId": "UCvN4WDikalK5wP-QFE9Zyag",
                "title": "Andrea Bocelli - Je Vis Pour Elle (feat. Kendji Girac) [Official Music Video]",
                "description": "Je Vis Pour Elle with Kendji Girac \nListen here: https://AndreaBocelli.lnk.to/JeVisPourElleID\n\nAlso available - \u2018Duets - 30th Anniversary\u2019 The definitive collection of \u2018Duets\u2019 \nOrder here: https://AndreaBocelli.lnk.to/DuetsID \n\nWorld-renowned Italian tenor Andrea Bocelli has united with French chart-topper, Kendji Girac to revisit one of Bocelli\u2019s most iconic tracks (\u2018Vivo per lei/I Live for Her\u2019) with a new, spellbinding version, entitled Je Vis Pour Elle. Kendji, one of the most beloved artists on the French music scene, brings his unique vocal to the new French-language interpretation of Bocelli\u2019s greatest hymn to love.\n\nWith nearly 90 million records sold worldwide and over 14 billion streams, Andrea Bocelli is one of the most successful classical artists of all time. He has one of the most recognizable voices in the entertainment industry and with his new album Duets, he continues to surprise and enchant his fans 30 years on. The breadth of collaborations throughout his career so far is testament not only to his remarkable voice, but also highlights his lasting influence and artistry. \n\nManagement: Veronica Bocelli and Francesco Pasquero\nAssisted by: Jay Barbour / Lucie Panton / Kristina Keliris / Sara Formicola and Valentina Pianezzi \n\nFollow Andrea: \nInstagram: https://www.instagram.com/andreabocelliofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/andreabocelli\nTikTok: https://www.tiktok.com/@andreabocelliof\nX: https://x.com/AndreaBocelli \nWebsite: https://www.andreabocelli.com\n\nPRODUCTION CREDITS:\nDIRECTOR, DOP: Gaetano Morbioli\nPRODUCTION COMPANY: Run Production \nPRODUCERS: Laura Castellotti, Federica Filippini\nASSISTANT DIRECTOR: Peter Facchetti\nCAMERA OPERATOR: Emilio Cali\nAUDIO ASSISTANT: Alessandro Caruso \nSOUND ENGINEER: Pierpaolo Guerrini\nMIXING TO PPG STUDIOS\nBACKSTAGE OPERATOR: Brando Morbioli\nEDITING: Gaetano Morbioli\nMUSICAL INSTRUMENTS: Orchestra filarmonica della Franciacorta\nMUSICAL DIRECTOR: Emiliano Facchinetti\nLOGISTIC MANAGER: Simone Colosio\nCONDUCTOR INSPECTOR: Lorenzo Borghesi\nBACKLINERS: Eddie Corna, Giuseppe Antonucci, Tatiana Alquati",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv2SdrJICwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv2SdrJICwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv2SdrJICwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv2SdrJICwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rv2SdrJICwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AndreaBocelliVEVO",
                "tags": [
                    "Andrea Bocelli",
                    "Kendji Girac",
                    "Decca (UMO) (Classics)",
                    "Pop",
                    "Andrea Bocceli",
                    "Andrea Boccelli",
                    "Kenji",
                    "Kenji Jirac",
                    "Girac",
                    "Kendji Jirac",
                    "Vari\u00e9t\u00e9",
                    "Je vis pour elle",
                    "vivo per lei",
                    "vivo por lei",
                    "helene segara",
                    "duets",
                    "vivre",
                    "j\u2019ai chang\u00e9",
                    "elle m\u2019a donn\u00e9 la cl\u00e9 du ciel",
                    "je vi pour elle",
                    "je vie pour elle",
                    "tf1",
                    "NRJ",
                    "karaok\u00e9",
                    "bocelli featuring kendji",
                    "kendji featuring andrea bocelli",
                    "amour",
                    "chanson d\u2019amour",
                    "lovesong",
                    "french love song"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Andrea Bocelli - Je Vis Pour Elle (feat. Kendji Girac) [Official Music Video]",
                    "description": "Je Vis Pour Elle with Kendji Girac \nListen here: https://AndreaBocelli.lnk.to/JeVisPourElleID\n\nAlso available - \u2018Duets - 30th Anniversary\u2019 The definitive collection of \u2018Duets\u2019 \nOrder here: https://AndreaBocelli.lnk.to/DuetsID \n\nWorld-renowned Italian tenor Andrea Bocelli has united with French chart-topper, Kendji Girac to revisit one of Bocelli\u2019s most iconic tracks (\u2018Vivo per lei/I Live for Her\u2019) with a new, spellbinding version, entitled Je Vis Pour Elle. Kendji, one of the most beloved artists on the French music scene, brings his unique vocal to the new French-language interpretation of Bocelli\u2019s greatest hymn to love.\n\nWith nearly 90 million records sold worldwide and over 14 billion streams, Andrea Bocelli is one of the most successful classical artists of all time. He has one of the most recognizable voices in the entertainment industry and with his new album Duets, he continues to surprise and enchant his fans 30 years on. The breadth of collaborations throughout his career so far is testament not only to his remarkable voice, but also highlights his lasting influence and artistry. \n\nManagement: Veronica Bocelli and Francesco Pasquero\nAssisted by: Jay Barbour / Lucie Panton / Kristina Keliris / Sara Formicola and Valentina Pianezzi \n\nFollow Andrea: \nInstagram: https://www.instagram.com/andreabocelliofficial\nFacebook: https://www.facebook.com/andreabocelli\nTikTok: https://www.tiktok.com/@andreabocelliof\nX: https://x.com/AndreaBocelli \nWebsite: https://www.andreabocelli.com\n\nPRODUCTION CREDITS:\nDIRECTOR, DOP: Gaetano Morbioli\nPRODUCTION COMPANY: Run Production \nPRODUCERS: Laura Castellotti, Federica Filippini\nASSISTANT DIRECTOR: Peter Facchetti\nCAMERA OPERATOR: Emilio Cali\nAUDIO ASSISTANT: Alessandro Caruso \nSOUND ENGINEER: Pierpaolo Guerrini\nMIXING TO PPG STUDIOS\nBACKSTAGE OPERATOR: Brando Morbioli\nEDITING: Gaetano Morbioli\nMUSICAL INSTRUMENTS: Orchestra filarmonica della Franciacorta\nMUSICAL DIRECTOR: Emiliano Facchinetti\nLOGISTIC MANAGER: Simone Colosio\nCONDUCTOR INSPECTOR: Lorenzo Borghesi\nBACKLINERS: Eddie Corna, Giuseppe Antonucci, Tatiana Alquati"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "310305",
                "likeCount": "16076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "981"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xCe2xgE8TO1gtS9lsjpVUTO-JFU",
            "id": "hxD10j0t9t4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T03:11:14Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone performing bohemian rhapsody",
                    "bohemian rhapsody",
                    "benson boone bohemian rhapsody"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2678864",
                "likeCount": "72821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qKEjyjTbxlTwmsDjm3zfxTCqfXI",
            "id": "vwdin3XOIIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T16:45:09Z",
                "channelId": "UCE_j4oA4mu2CP3y_rR037LA",
                "title": "14 ANS NOURRI PAR UNE MACHINE DE GAVAGE",
                "description": "C'est un t\u00e9moignage d'hymne \u00e0 la vie.\nL'incroyable histoire de Terry face \u00e0 la maladie.\n\nSi tu veux venir me raconter ton histoire : casting.nevert@gmail.com \n\n---------------\n\nRETROUVE-MOI \nsur Insta \u25ba https://www.instagram.com/bennevert/ \n\n---------------\nLa Team :\n\nR\u00e9alisatrice :\nJuliette Leigniel\n\nCheffe Op\u00e9ratrice :\nSarah Veysseyre\n\nIng\u00e9nieur Son : Thibault Paoli\n\nMonteur : Timoth\u00e9 Garnier\n\nMix Son : William Mazure\n\nMaquilleuse : Juliette Gay\n\nDirecteur Artistique : Gr\u00e9gory Bleuze",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwdin3XOIIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwdin3XOIIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwdin3XOIIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwdin3XOIIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vwdin3XOIIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben N\u00e9vert",
                "tags": [
                    "vous \u00eates vraiment sympa",
                    "Benjamin N\u00e9vert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "14 ANS NOURRI PAR UNE MACHINE DE GAVAGE",
                    "description": "C'est un t\u00e9moignage d'hymne \u00e0 la vie.\nL'incroyable histoire de Terry face \u00e0 la maladie.\n\nSi tu veux venir me raconter ton histoire : casting.nevert@gmail.com \n\n---------------\n\nRETROUVE-MOI \nsur Insta \u25ba https://www.instagram.com/bennevert/ \n\n---------------\nLa Team :\n\nR\u00e9alisatrice :\nJuliette Leigniel\n\nCheffe Op\u00e9ratrice :\nSarah Veysseyre\n\nIng\u00e9nieur Son : Thibault Paoli\n\nMonteur : Timoth\u00e9 Garnier\n\nMix Son : William Mazure\n\nMaquilleuse : Juliette Gay\n\nDirecteur Artistique : Gr\u00e9gory Bleuze"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67569",
                "likeCount": "4136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "128"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SfI71416Gg4nNgMQEv5YEaVljKg",
            "id": "801nKwhRq3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T16:00:21Z",
                "channelId": "UCeGXJggnRMypSSkSh4I57bA",
                "title": "Qu'est-ce qui se passe chez Red Bull ?",
                "description": "On revient sur la course Verstappen et sur l'\u00e9tat de la situation avec Red Bull et la voiture\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCeGX...\nChaine Principal : https://www.youtube.com/channel/UCV4G...\n\n#depielo #f1 #verstappen #redbull",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/801nKwhRq3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/801nKwhRq3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/801nKwhRq3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/801nKwhRq3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/801nKwhRq3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Depielo+",
                "tags": [
                    "f1",
                    "formule 1",
                    "formula one",
                    "depielo",
                    "mclaren",
                    "ferrari",
                    "red bull",
                    "mercedes",
                    "aston martin",
                    "alpine",
                    "haas",
                    "williams",
                    "stake",
                    "cadillac"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Qu'est-ce qui se passe chez Red Bull ?",
                    "description": "On revient sur la course Verstappen et sur l'\u00e9tat de la situation avec Red Bull et la voiture\n\nTwitch : twitch.tv/depielo\nInstagram : @depielof1\nhttps://www.youtube.com/channel/UCeGX...\nChaine Principal : https://www.youtube.com/channel/UCV4G...\n\n#depielo #f1 #verstappen #redbull"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52180",
                "likeCount": "1856",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hw8c7ciAqHCViMRrXINyhgTrO5o",
            "id": "gm6djG-u36U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:28:32Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Will Ramos nous apprend \u00e0 faire un scream m\u00e9tal ! Vous allez avoir envie de crier !",
                "description": "Juste un moment g\u00e9nial avec le meilleur chanteur m\u00e9tal actuel. Une masterclass de cri tout simplement !\nEssayer d'apprendre avec nous !\n\n\nUn immense merci \u00e0 Will Ramos de Lorna Shore pour ce partage https://www.instagram.com/thewillramos/?locale=fr&hl=fr\nhttps://www.patreon.com/thewillramos \nhttps://www.instagram.com/lornashore/?locale=fr&hl=fr \n\nLa m\u00e9thode de Will pour bien apprendre \u00e0 screamer : \nhttps://www.mymusicalvoice.com/p/ultimate-extreme-will-ramos \n\n\nChef OPV - Elyon\nOPV stagiaire - Lucas Falcone\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nEve (pour la mise en contact)\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gm6djG-u36U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gm6djG-u36U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gm6djG-u36U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gm6djG-u36U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gm6djG-u36U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Will Ramos nous apprend \u00e0 faire un scream m\u00e9tal ! Vous allez avoir envie de crier !",
                    "description": "Juste un moment g\u00e9nial avec le meilleur chanteur m\u00e9tal actuel. Une masterclass de cri tout simplement !\nEssayer d'apprendre avec nous !\n\n\nUn immense merci \u00e0 Will Ramos de Lorna Shore pour ce partage https://www.instagram.com/thewillramos/?locale=fr&hl=fr\nhttps://www.patreon.com/thewillramos \nhttps://www.instagram.com/lornashore/?locale=fr&hl=fr \n\nLa m\u00e9thode de Will pour bien apprendre \u00e0 screamer : \nhttps://www.mymusicalvoice.com/p/ultimate-extreme-will-ramos \n\n\nChef OPV - Elyon\nOPV stagiaire - Lucas Falcone\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nCharg\u00e9e de production - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Amandine Bar\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nEve (pour la mise en contact)\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "607457",
                "likeCount": "40494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TtUeijKMvNo7phTn_-jqTgy_LGA",
            "id": "SUC3lyP4zGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T16:00:50Z",
                "channelId": "UCDsqF-kL2i47_OQIZ8Pu1Dw",
                "title": "IL Y A TROP DE MONDE \u00c0 DISNEYLAND PARIS !",
                "description": "Aujourd\u2019hui on parle du monde \u00e0 Disneyland Paris pour cette semaine \n\n------------------\n\nLien de ma boutique : https://teespring.com/stores/wonder-shop-3\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux sociaux! \n\nTWITTER : @Wonder_Hook \nINSTAGRAM : Wonder_Hook \nFACEBOOK : Wonder Hook\nADRESSE MAIL : WonderHook@outlook.fr \n\nADRESSE POSTALE : \n1 Boulevard de Romainvilliers \u00e0 Bailly Romainvilliers 77700\n\n ------------------ \n\nMON MAT\u00c9RIEL DE TOURNAGE / MONTAGE :\n\nCam\u00e9ra : Sony Zve10 / Insta 360\nLogiciel de montage : Sony Vegas Pro 13.0\nMicro : BlueYeti\n\n ------------------ \n\nMUSIQUE : DEAF KEV - Invincible\n\n-----------------------------------\n\n Abonnez-vous pour voir de nouvelles vid\u00e9os Disney.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUC3lyP4zGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUC3lyP4zGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUC3lyP4zGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUC3lyP4zGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SUC3lyP4zGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wonder Hook",
                "tags": [
                    "DISNEY",
                    "DISNEYLAND",
                    "PARIS",
                    "WONDER",
                    "HOOK",
                    "CALENDRIER",
                    "VLOG",
                    "ASTUCE",
                    "CONSEIL",
                    "ATTRACTION",
                    "DISNEYLAND PARIS",
                    "PARC D'ATTRACTION"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "IL Y A TROP DE MONDE \u00c0 DISNEYLAND PARIS !",
                    "description": "Aujourd\u2019hui on parle du monde \u00e0 Disneyland Paris pour cette semaine \n\n------------------\n\nLien de ma boutique : https://teespring.com/stores/wonder-shop-3\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur les r\u00e9seaux sociaux! \n\nTWITTER : @Wonder_Hook \nINSTAGRAM : Wonder_Hook \nFACEBOOK : Wonder Hook\nADRESSE MAIL : WonderHook@outlook.fr \n\nADRESSE POSTALE : \n1 Boulevard de Romainvilliers \u00e0 Bailly Romainvilliers 77700\n\n ------------------ \n\nMON MAT\u00c9RIEL DE TOURNAGE / MONTAGE :\n\nCam\u00e9ra : Sony Zve10 / Insta 360\nLogiciel de montage : Sony Vegas Pro 13.0\nMicro : BlueYeti\n\n ------------------ \n\nMUSIQUE : DEAF KEV - Invincible\n\n-----------------------------------\n\n Abonnez-vous pour voir de nouvelles vid\u00e9os Disney."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54447",
                "likeCount": "1551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1_jp_locfOt5A36UmNJx6NC3T_s",
            "id": "CBV5FmBlmPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T08:00:20Z",
                "channelId": "UCGWoTWsXJi1UtCjOiBHIsfw",
                "title": "Les Messages Cach\u00e9s de PIXAR (Toy Story, Vice-Versa, L\u00e0-Haut...)",
                "description": "\ud83c\udfd4\ufe0f Naviguez en s\u00e9curit\u00e9 avec NordVPN et l\u2019OFFRE \u00e0 3\u20ac / mois (cliquez ici) \ud83d\udc49 https://nordvpn.com/sofyan\nLes meilleurs d\u00e9tails cach\u00e9s, indices et easter egg des films PIXAR : Toy Story, Elio, Coco, Vice-Versa 2, Nemo, Cars et d\u2019autres ! Bonne vid\u00e9o \ud83d\udc99\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\n00:00 : intro\n01:11 : NordVPN \u00e0 3\u20ac / mois\n02:29 : petite pique\n06:38 : easter egg (A113, Pizza Planet\u2026)\n08:50 : John Ratzenberger\n09:56 : ref cin\u00e9\n11:30 : les prochains PIXAR\n13:03 : L\u00e0-Haut\n14:39 : Vice-Versa\n15:22 : les couleurs\n16:10 : histoires perso (Alerte Rouge, Elementaire\u2026)\n21:04 : indice sur la fin (foreshadowing)\n23:51 : coco (spoiler)\n25:27 : adulte\n\n#pixar\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/12-gox_6a2vuBTLfku09QLRttNYtf5523uKpz0DpU430/edit?usp=sharing\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par NordVPN.\n\n\u00a9 Boudouni Studios - 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBV5FmBlmPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBV5FmBlmPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBV5FmBlmPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBV5FmBlmPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CBV5FmBlmPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofyan",
                "tags": [
                    "film",
                    "sofian",
                    "sofiane",
                    "cin\u00e9ma",
                    "cinema",
                    "pixar",
                    "disney",
                    "toy story",
                    "vice versa",
                    "d\u00e9tails cach\u00e9s",
                    "easter egg",
                    "elio",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les Messages Cach\u00e9s de PIXAR (Toy Story, Vice-Versa, L\u00e0-Haut...)",
                    "description": "\ud83c\udfd4\ufe0f Naviguez en s\u00e9curit\u00e9 avec NordVPN et l\u2019OFFRE \u00e0 3\u20ac / mois (cliquez ici) \ud83d\udc49 https://nordvpn.com/sofyan\nLes meilleurs d\u00e9tails cach\u00e9s, indices et easter egg des films PIXAR : Toy Story, Elio, Coco, Vice-Versa 2, Nemo, Cars et d\u2019autres ! Bonne vid\u00e9o \ud83d\udc99\n\nMes R\u00e9seaux :\nhttps://instagram.com/sofyan\nhttps://twitter.com/sofyanboudouni\nhttps://www.tiktok.com/@sofyan\nhttps://twitch.tv/sofyanlive\n\n00:00 : intro\n01:11 : NordVPN \u00e0 3\u20ac / mois\n02:29 : petite pique\n06:38 : easter egg (A113, Pizza Planet\u2026)\n08:50 : John Ratzenberger\n09:56 : ref cin\u00e9\n11:30 : les prochains PIXAR\n13:03 : L\u00e0-Haut\n14:39 : Vice-Versa\n15:22 : les couleurs\n16:10 : histoires perso (Alerte Rouge, Elementaire\u2026)\n21:04 : indice sur la fin (foreshadowing)\n23:51 : coco (spoiler)\n25:27 : adulte\n\n#pixar\n\nCr\u00e9dits : https://docs.google.com/document/d/12-gox_6a2vuBTLfku09QLRttNYtf5523uKpz0DpU430/edit?usp=sharing\n\nCette vid\u00e9o est sponsoris\u00e9e par NordVPN.\n\n\u00a9 Boudouni Studios - 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "848371",
                "likeCount": "41106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5g54UphjSd3BAg3lve9L1VUNizc",
            "id": "Sb8T2jgdvo0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T12:24:26Z",
                "channelId": "UCxs5uI3KF7_bZm_mZdWPXNA",
                "title": "Elsa Bois, danseuse incontournable de DALS | 50'Inside | Le portrait",
                "description": "Elle cr\u00e8ve l\u2019\u00e9cran chaque vendredi soir depuis 4 ans sur le parquet de \u00ab Danse avec les stars \u00bb, mettant tout son talent au service des personnalit\u00e9s avec qui elle est en duo. Mais si Elsa Bois, partenaire cette ann\u00e9e de Florent Manaudou, s\u2019est peu \u00e0 peu fait un nom, on sait peu de choses de cette jeune danseuse de 24 ans. Qui est-elle et comment vit-elle cette forte exposition m\u00e9diatique ?\n\n\ud83c\udf1f Plus d'extraits sur TF1+ : https://www.tf1.fr/tf1/50-mn-inside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sb8T2jgdvo0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sb8T2jgdvo0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sb8T2jgdvo0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sb8T2jgdvo0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sb8T2jgdvo0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "50'Inside",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Elsa Bois, danseuse incontournable de DALS | 50'Inside | Le portrait",
                    "description": "Elle cr\u00e8ve l\u2019\u00e9cran chaque vendredi soir depuis 4 ans sur le parquet de \u00ab Danse avec les stars \u00bb, mettant tout son talent au service des personnalit\u00e9s avec qui elle est en duo. Mais si Elsa Bois, partenaire cette ann\u00e9e de Florent Manaudou, s\u2019est peu \u00e0 peu fait un nom, on sait peu de choses de cette jeune danseuse de 24 ans. Qui est-elle et comment vit-elle cette forte exposition m\u00e9diatique ?\n\n\ud83c\udf1f Plus d'extraits sur TF1+ : https://www.tf1.fr/tf1/50-mn-inside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194050",
                "likeCount": "4032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ou87rz2JoP6r7rEWW_bJIM93KL4",
            "id": "T4l0KBAn6LU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T14:55:08Z",
                "channelId": "UC2t5bjwHdUX4vM2g8TRDq5g",
                "title": "Here, Tomorrow (ft Lilas, Kevin Penkin) - Spirit Blossom Beyond \u201825 S2 Cinematic - League of Legends",
                "description": "Around every light, a shadow. Beyond every ending, a beginning.\n\n\nEnter the world of Spirit Blossom Beyond during Season 2, starting April 30, 2025 at 11 AM PDT, and follow Xin Zhao\u2019s saga in the first of two motion comics on May 14, 2025.\n\nMusic Video: Created in partnership with THE LINE\n\nLISTEN NOW: league.ffm.to/heretomorrow\n\nMusic Credits:\n\u201cHere, Tomorrow\u201d\nFeatured Artist: Lilas\nComposed by: Kevin Penkin\nWritten by: Kevin Penkin\nLyrics by: Christopher Keith O\u2019Neill, Elspeth Bawden, Fabian Malabello\nMusic Production by: Kevin Penkin, Matthew Mclean\nMixed by: Matthew Mclean\nMastered by: Jett Galindo\nExecutive Produced and Supervised by: Riot Music Team\n\n\nVocals recorded at Birdie House, Tokyo\nVocals performed by: Lilas Ikuta\nVocal recording engineer: Kunio Nishikawara\nVocal direction by: Elspeth Bawden, Keita Konnie Aoki (EVOQUE Inc.), Kevin Penkin\nProject Supervisor: Fabian Malabello\n\nOrchestra recorded at Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Conductor: Bill Hemstapat\nOrchestra Contractor: Noah Gladstone\nRecording Engineer: Adam Michalak\nAssistant Engineer: Ryan Nelson\nOrchestration: Edward Trybek, Jonathan Beard, and Henri Wilkinson for Tutti Music Partners\nPreparation: Jordan Cox, James Regan, and Brad Ritchie\nRecording Coordinator: Noah Gladstone\n\nSolo Shakuhachi: Zac Zinger\nSolo Harp: Alison Bjorkedal\n\nViolin\nLuanne Homzy, concertmaster\nYuEun Kim, principal\nMark Robertson\nKatie Sloan\nMui-Yee Chu\nLeah Zeger\nSam Fischer\nJacqueline Brand\nMisha Vayman\nJi Young An\nAshoka Thiagarajan\nSarah Thornblade\nSonga Lee\nDana Zulpykhar\n\nViola\nAndrew Duckles, principal\nErik Rynearson\nLuke Maurer\nI-Ting Huang\n\nCello\nTimothy Loo, principal\nCharles Tyler\nCaleb Vaughn-Jones\nEvgeny Tonkha\n\nBass\nMichael Valerio, principal\nStephen Pfeifer\n\nFlute\nAmy Tatum, principal\nBen Smolen\n\nClarinet\nChris Stoutenborough, principal\nJonathan Sacdalan\n\nFrench Horn\nDylan Hart, principal\nLaura Brenes\nAllen Fogle\nTeag Reaves\n\nKevin Penkin is represented by: Fabian Malabello [The Otherworld Agency]\n\nLilas Ikuta is represented by: Yohei Yashiro, Shuya Yamamoto, Asami Yoshino, Kai Kamata, Nina Shimono, [Echoes / Sony Music Entertainment (Japan) Inc.], Todd Matsumoto [Creative Artists Agency]\n\nP/C Riot Games 2025\n\nLyrics:\n\nEchoes from beyond the past\nThe seed is sowed\nThe spirit knows\nMay it guide me for\n\nI again, will wander far\nAnd shape the path,\nTo meet again\nOn veiled horizons\n\nAh__\nThe wind is calling your name\nA whisper of the souls who never leave you\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray they disappear, tomorrow\n\nEarth and ether to combine\nThe light, it shows\nThe dark, it knows, our tethers\n\nSpirits haunt the restless mind\nBut seek to find\nWe\u2019ll meet again\nCan\u2019t you hear them?\n\nAh__\nThe wind is calling your name\nA whisper of the souls who never leave us\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray that we are here, tomorrow\n\nAh__\nCan\u2019t you hear the call?\n\nAh__\nThe wind is calling my name\nA whisper of the souls who never leave me\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray I reappear, tomorrow\n\n\nLeague of Legends - Free Download & Play\nhttps://signup.leagueoflegends.com/\n\n\n#HereTomorrow #SpiritBlossom #LeagueofLegends",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4l0KBAn6LU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4l0KBAn6LU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4l0KBAn6LU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4l0KBAn6LU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4l0KBAn6LU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "League of Legends",
                "tags": [
                    "league",
                    "lol",
                    "league cinematic",
                    "league of legends cinematic",
                    "league season 2",
                    "league season cinematic",
                    "league of legends cg",
                    "lol cinematic",
                    "lol cg",
                    "ionia cinematic",
                    "xin zhao",
                    "spirit blossom",
                    "spirit blossom cinematic",
                    "spirit blossom skins",
                    "spirit blossom ashe",
                    "spirit blossom morgana",
                    "spirit blossom irelia",
                    "spirit blossom nidalee",
                    "spirit blossom lux",
                    "spirit blossom ivern",
                    "spirit blossom varus",
                    "spirit blossom zyra",
                    "spirit blossom bard",
                    "lilas",
                    "yoasobi",
                    "kevin penkin",
                    "riot music"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Here, Tomorrow (ft Lilas, Kevin Penkin) - Spirit Blossom Beyond \u201825 S2 Cinematic - League of Legends",
                    "description": "Around every light, a shadow. Beyond every ending, a beginning.\n\n\nEnter the world of Spirit Blossom Beyond during Season 2, starting April 30, 2025 at 11 AM PDT, and follow Xin Zhao\u2019s saga in the first of two motion comics on May 14, 2025.\n\nMusic Video: Created in partnership with THE LINE\n\nLISTEN NOW: league.ffm.to/heretomorrow\n\nMusic Credits:\n\u201cHere, Tomorrow\u201d\nFeatured Artist: Lilas\nComposed by: Kevin Penkin\nWritten by: Kevin Penkin\nLyrics by: Christopher Keith O\u2019Neill, Elspeth Bawden, Fabian Malabello\nMusic Production by: Kevin Penkin, Matthew Mclean\nMixed by: Matthew Mclean\nMastered by: Jett Galindo\nExecutive Produced and Supervised by: Riot Music Team\n\n\nVocals recorded at Birdie House, Tokyo\nVocals performed by: Lilas Ikuta\nVocal recording engineer: Kunio Nishikawara\nVocal direction by: Elspeth Bawden, Keita Konnie Aoki (EVOQUE Inc.), Kevin Penkin\nProject Supervisor: Fabian Malabello\n\nOrchestra recorded at Hollywood Scoring, Los Angeles\nOrchestra Conductor: Bill Hemstapat\nOrchestra Contractor: Noah Gladstone\nRecording Engineer: Adam Michalak\nAssistant Engineer: Ryan Nelson\nOrchestration: Edward Trybek, Jonathan Beard, and Henri Wilkinson for Tutti Music Partners\nPreparation: Jordan Cox, James Regan, and Brad Ritchie\nRecording Coordinator: Noah Gladstone\n\nSolo Shakuhachi: Zac Zinger\nSolo Harp: Alison Bjorkedal\n\nViolin\nLuanne Homzy, concertmaster\nYuEun Kim, principal\nMark Robertson\nKatie Sloan\nMui-Yee Chu\nLeah Zeger\nSam Fischer\nJacqueline Brand\nMisha Vayman\nJi Young An\nAshoka Thiagarajan\nSarah Thornblade\nSonga Lee\nDana Zulpykhar\n\nViola\nAndrew Duckles, principal\nErik Rynearson\nLuke Maurer\nI-Ting Huang\n\nCello\nTimothy Loo, principal\nCharles Tyler\nCaleb Vaughn-Jones\nEvgeny Tonkha\n\nBass\nMichael Valerio, principal\nStephen Pfeifer\n\nFlute\nAmy Tatum, principal\nBen Smolen\n\nClarinet\nChris Stoutenborough, principal\nJonathan Sacdalan\n\nFrench Horn\nDylan Hart, principal\nLaura Brenes\nAllen Fogle\nTeag Reaves\n\nKevin Penkin is represented by: Fabian Malabello [The Otherworld Agency]\n\nLilas Ikuta is represented by: Yohei Yashiro, Shuya Yamamoto, Asami Yoshino, Kai Kamata, Nina Shimono, [Echoes / Sony Music Entertainment (Japan) Inc.], Todd Matsumoto [Creative Artists Agency]\n\nP/C Riot Games 2025\n\nLyrics:\n\nEchoes from beyond the past\nThe seed is sowed\nThe spirit knows\nMay it guide me for\n\nI again, will wander far\nAnd shape the path,\nTo meet again\nOn veiled horizons\n\nAh__\nThe wind is calling your name\nA whisper of the souls who never leave you\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray they disappear, tomorrow\n\nEarth and ether to combine\nThe light, it shows\nThe dark, it knows, our tethers\n\nSpirits haunt the restless mind\nBut seek to find\nWe\u2019ll meet again\nCan\u2019t you hear them?\n\nAh__\nThe wind is calling your name\nA whisper of the souls who never leave us\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray that we are here, tomorrow\n\nAh__\nCan\u2019t you hear the call?\n\nAh__\nThe wind is calling my name\nA whisper of the souls who never leave me\nAh__\nCollect your silver tears\nAnd pray I reappear, tomorrow\n\n\nLeague of Legends - Free Download & Play\nhttps://signup.leagueoflegends.com/\n\n\n#HereTomorrow #SpiritBlossom #LeagueofLegends"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6265013",
                "likeCount": "108032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q3g845HN7BMsyxnk2q4TKnOz_ZM",
            "id": "Q-ZCJkDjyGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T13:59:00Z",
                "channelId": "UC9orcd4I_3Uy_8_UAz2r48g",
                "title": "J'AI ACHET\u00c9 DU MATOS DE DESSIN INCROYABLE AU JAPON \u2728",
                "description": "Avec tout \u00e7a si je deviens pas Miyazaki je comprends pas.\nRien \u00e0 voir mais j'ai post\u00e9 un pti reel anim\u00e9 rigolo sur insta et tiktok aujourd'hui donc go regarder !\n\n\u2728 ma boutique magnifique : \u2728\nhttps://colasbim.com/\n\nMontage par Ephraem (https://www.instagram.com/bless_ephraem/) \nMiniature par Bento (https://www.instagram.com/draw.bento/)\n\n\u2193VENEZ RIGOLER\u2193\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@colasbim_\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/colas_bim/\nTWITTER : https://twitter.com/Colas_bim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-ZCJkDjyGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-ZCJkDjyGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-ZCJkDjyGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-ZCJkDjyGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q-ZCJkDjyGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COLAS",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'AI ACHET\u00c9 DU MATOS DE DESSIN INCROYABLE AU JAPON \u2728",
                    "description": "Avec tout \u00e7a si je deviens pas Miyazaki je comprends pas.\nRien \u00e0 voir mais j'ai post\u00e9 un pti reel anim\u00e9 rigolo sur insta et tiktok aujourd'hui donc go regarder !\n\n\u2728 ma boutique magnifique : \u2728\nhttps://colasbim.com/\n\nMontage par Ephraem (https://www.instagram.com/bless_ephraem/) \nMiniature par Bento (https://www.instagram.com/draw.bento/)\n\n\u2193VENEZ RIGOLER\u2193\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@colasbim_\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/colas_bim/\nTWITTER : https://twitter.com/Colas_bim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163625",
                "likeCount": "12837",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zWIdOiYPmBCcSG4JQk6Tv8uJCus",
            "id": "f5hAJ6JTKFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T22:00:46Z",
                "channelId": "UC5TkQJO0gnV7Ayw4xCsTn-g",
                "title": "Vianney - Hallelujah (Live \u00e0 Notre-Dame) (audio)",
                "description": "Vianney - Hallelujah  (audio) disponible ici : https://vianney.lnk.to/Hallelujah\n\nRejoignez Vianney  : \nYoutube : https://bit.ly/3T4lN8F\nInstagram :https://www.instagram.com/vianney\nFacebook : https://www.facebook.com/vianneymusique\n\n\u2117 & \u00a9 2025 t\u00f4t Ou tard - VF musiques / La Pass\u00e9e Musiques\n\n #vianney #hallelujah",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5hAJ6JTKFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5hAJ6JTKFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5hAJ6JTKFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5hAJ6JTKFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f5hAJ6JTKFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vianney Musique",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vianney - Hallelujah (Live \u00e0 Notre-Dame) (audio)",
                    "description": "Vianney - Hallelujah  (audio) disponible ici : https://vianney.lnk.to/Hallelujah\n\nRejoignez Vianney  : \nYoutube : https://bit.ly/3T4lN8F\nInstagram :https://www.instagram.com/vianney\nFacebook : https://www.facebook.com/vianneymusique\n\n\u2117 & \u00a9 2025 t\u00f4t Ou tard - VF musiques / La Pass\u00e9e Musiques\n\n #vianney #hallelujah"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100279",
                "likeCount": "1689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ys2usG943t7Y9uNIChcQ4kIXSnc",
            "id": "86M3tfIp_t0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T15:07:06Z",
                "channelId": "UCjED9uS41ioeFuPfbR-OBlw",
                "title": "6 MOIS SANS TRAVAUX : On reprend \u00e0 Z\u00c9RO ! (Menuiserie, \u00e9tabli, r\u00e9nov' TOTALE) \ud83d\udd28",
                "description": "On r\u00e9nove l\u2019\u00e9tabli et la menuiserie de l\u2019atelier\u2026 mais avant \u00e7a, on vous parle du F2S en collaboration commerciale avec LELO : Un jouet masculin connect\u00e9 ultra-tech pens\u00e9 pour le bien-\u00eatre et l\u2019apprentissage ! Curieux ? Pour tout achat d'un F2S, on offre un lubrifiant LELO de 75ml (lubrifiant compos\u00e9 d'eau et d'alo\u00e9 vera - une p\u00e9pite et obligatoire pour toute pratique!!), gr\u00e2ce au code\u00a0CADEAUPOULAIN ici : https://lelo.to/PoulainF2SLELO\n\n*ABONNE TOI* , PARTAGE la PASSION et LIKE pour soutenir la cr\u00e9ativit\u00e9 ! \ud83d\udc9a\n\n\u2764\ufe0f Soutien *\u00e0 fond* la chaine, via Tipeee *(hyper important)* : https://lfp.yt/tip\n\n\ud83e\udd11 Liens affili\u00e9s en vid\u00e9o (nous r\u00e9alisons un b\u00e9n\u00e9fice sur les achats remplissant les conditions Amazon, et autres) :\n\n\u2714\ufe0f LELO F2S : https://lelo.to/PoulainF2SLELO\n\n\u2714\ufe0f A l'atelier on boit HOLY ! Boissons sans sucres, aux ar\u00f4mes naturels : \"LesFreresPoulain5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction ici :  https://lfp.yt/holy \n\u2714\ufe0f Makerworld LFPoulain : https://makerworld.com/fr/@LFPoulain\n\u2714\ufe0f Printables : https://www.printables.com/@lfpoulain_1309366\n\u2714\ufe0f Thingiverse : https://www.thingiverse.com/lfpoulain/designs\n\n\u2714\ufe0f LELO F2S : https://lelo.to/PoulainF2SLELO\n\n\ud83d\udda8\ufe0f *Imprimantes 3D et Accessoires* :\n\u2714\ufe0f Les Bambulab : https://lfp.yt/bambulab\n\u2714\ufe0f Le PLA Wanhao : https://lfp.yt/plawanhao\n\n\ud83e\udd16 *La Domotique* :\n\u2714\ufe0f Sur Aliexpress : https://s.click.aliexpress.com/e/_Dn2TG8n\n\u2714\ufe0f Sur Amazon : https://amzn.to/3Rirx0D\n\u2714\ufe0f Sur Bangood : https://www.banggood.com/custlink/DD3H6EbrEf\n\n\ud83d\udd28 *\u00c9quipement de Bricolage Favori* :\n\u2714\ufe0f WOLFCRAFT : https://amzn.to/3c1vAZ4\n\u2714\ufe0f RYOBI : https://amzn.to/2AfNoOv\n\nOn est *tr\u00e8s actifs* l\u00e0 :\n\ud83d\udcf7 *Insta* pour insides exclusifs : https://lfp.yt/insta\n\ud83c\udfae *Twitch* pour \u00eatre ensemble en DIRECT : https://lfp.yt/twitch\n\ud83d\udd25 *Rejoins la chaine* pour soutenir via YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCjED9uS41ioeFuPfbR-OBlw/join\n\n\ud83d\ude80Restons bienveillants !\ud83c\udf1f Ensemble, on peut tout cr\u00e9er !\n\nExplore *ENCORE PLUS* avec nous :\n\ud83d\ude1c Discord : https://lfp.yt/discord\n\ud83d\udc24 X : https://lfp.yt/twtt\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbc Facebook : https://lfp.yt/fb\n\u26a1 Site Officiel : https://lfp.yt/site\n\ud83d\udd25 Notre Cha\u00eene Secondaire : https://lfp.yt/sub2\n\n\ud83c\udfa6 *Notre Mat\u00e9riel de Tournage* :\n\u2714\ufe0f Blackmagic Pocket 4K : https://amzn.to/2T0ecvV\n\u2714\ufe0f Micro Rode Wireless Pro : https://amzn.to/3ReDbtc\n\u2714\ufe0f Objectif 12-45 : https://amzn.to/40VgZHY\n\n*Restez inspir\u00e9s et bienveillants les uns envers les autres !* LFPoulain \ud83d\udc99\n\n*Montage et Cadre* : Calypso Cordier (Calyflex)\n\nChapitres :\n\n00:00 Intro\n00:39 Point \u00e9tat de l'atelier\n04:27 LELO\n06:00 Lumi\u00e8re menuiserie\n08:05 Peinture poutre \n09:37 Peinture sol\n11:22 Le retour de l'\u00e9tabli\n13:11 Restauration de l'\u00e9tabli\n15:25 B\u00eatisier",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86M3tfIp_t0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86M3tfIp_t0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86M3tfIp_t0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86M3tfIp_t0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86M3tfIp_t0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Les Freres Poulain",
                "tags": [
                    "DIY",
                    "Bricolage",
                    "Decouverte",
                    "LFPoulain",
                    "r\u00e9novation atelier",
                    "am\u00e9nagement atelier",
                    "travaux DIY",
                    "peinture murale",
                    "peinture sol",
                    "peinture poutres",
                    "\u00e9clairage LED atelier",
                    "installation \u00e9lectrique",
                    "domotique atelier",
                    "menuiserie",
                    "organisation atelier",
                    "astuces bricolage",
                    "setup atelier",
                    "atelier bois",
                    "LED atelier",
                    "optimisation espace",
                    "d\u00e9co atelier",
                    "outils bricolage",
                    "r\u00e9novation int\u00e9rieure",
                    "vlog r\u00e9novation",
                    "timelapse peinture",
                    "tuto bricolage",
                    "vlog travaux"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "6 MOIS SANS TRAVAUX : On reprend \u00e0 Z\u00c9RO ! (Menuiserie, \u00e9tabli, r\u00e9nov' TOTALE) \ud83d\udd28",
                    "description": "On r\u00e9nove l\u2019\u00e9tabli et la menuiserie de l\u2019atelier\u2026 mais avant \u00e7a, on vous parle du F2S en collaboration commerciale avec LELO : Un jouet masculin connect\u00e9 ultra-tech pens\u00e9 pour le bien-\u00eatre et l\u2019apprentissage ! Curieux ? Pour tout achat d'un F2S, on offre un lubrifiant LELO de 75ml (lubrifiant compos\u00e9 d'eau et d'alo\u00e9 vera - une p\u00e9pite et obligatoire pour toute pratique!!), gr\u00e2ce au code\u00a0CADEAUPOULAIN ici : https://lelo.to/PoulainF2SLELO\n\n*ABONNE TOI* , PARTAGE la PASSION et LIKE pour soutenir la cr\u00e9ativit\u00e9 ! \ud83d\udc9a\n\n\u2764\ufe0f Soutien *\u00e0 fond* la chaine, via Tipeee *(hyper important)* : https://lfp.yt/tip\n\n\ud83e\udd11 Liens affili\u00e9s en vid\u00e9o (nous r\u00e9alisons un b\u00e9n\u00e9fice sur les achats remplissant les conditions Amazon, et autres) :\n\n\u2714\ufe0f LELO F2S : https://lelo.to/PoulainF2SLELO\n\n\u2714\ufe0f A l'atelier on boit HOLY ! Boissons sans sucres, aux ar\u00f4mes naturels : \"LesFreresPoulain5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction ici :  https://lfp.yt/holy \n\u2714\ufe0f Makerworld LFPoulain : https://makerworld.com/fr/@LFPoulain\n\u2714\ufe0f Printables : https://www.printables.com/@lfpoulain_1309366\n\u2714\ufe0f Thingiverse : https://www.thingiverse.com/lfpoulain/designs\n\n\u2714\ufe0f LELO F2S : https://lelo.to/PoulainF2SLELO\n\n\ud83d\udda8\ufe0f *Imprimantes 3D et Accessoires* :\n\u2714\ufe0f Les Bambulab : https://lfp.yt/bambulab\n\u2714\ufe0f Le PLA Wanhao : https://lfp.yt/plawanhao\n\n\ud83e\udd16 *La Domotique* :\n\u2714\ufe0f Sur Aliexpress : https://s.click.aliexpress.com/e/_Dn2TG8n\n\u2714\ufe0f Sur Amazon : https://amzn.to/3Rirx0D\n\u2714\ufe0f Sur Bangood : https://www.banggood.com/custlink/DD3H6EbrEf\n\n\ud83d\udd28 *\u00c9quipement de Bricolage Favori* :\n\u2714\ufe0f WOLFCRAFT : https://amzn.to/3c1vAZ4\n\u2714\ufe0f RYOBI : https://amzn.to/2AfNoOv\n\nOn est *tr\u00e8s actifs* l\u00e0 :\n\ud83d\udcf7 *Insta* pour insides exclusifs : https://lfp.yt/insta\n\ud83c\udfae *Twitch* pour \u00eatre ensemble en DIRECT : https://lfp.yt/twitch\n\ud83d\udd25 *Rejoins la chaine* pour soutenir via YouTube : https://www.youtube.com/channel/UCjED9uS41ioeFuPfbR-OBlw/join\n\n\ud83d\ude80Restons bienveillants !\ud83c\udf1f Ensemble, on peut tout cr\u00e9er !\n\nExplore *ENCORE PLUS* avec nous :\n\ud83d\ude1c Discord : https://lfp.yt/discord\n\ud83d\udc24 X : https://lfp.yt/twtt\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbc Facebook : https://lfp.yt/fb\n\u26a1 Site Officiel : https://lfp.yt/site\n\ud83d\udd25 Notre Cha\u00eene Secondaire : https://lfp.yt/sub2\n\n\ud83c\udfa6 *Notre Mat\u00e9riel de Tournage* :\n\u2714\ufe0f Blackmagic Pocket 4K : https://amzn.to/2T0ecvV\n\u2714\ufe0f Micro Rode Wireless Pro : https://amzn.to/3ReDbtc\n\u2714\ufe0f Objectif 12-45 : https://amzn.to/40VgZHY\n\n*Restez inspir\u00e9s et bienveillants les uns envers les autres !* LFPoulain \ud83d\udc99\n\n*Montage et Cadre* : Calypso Cordier (Calyflex)\n\nChapitres :\n\n00:00 Intro\n00:39 Point \u00e9tat de l'atelier\n04:27 LELO\n06:00 Lumi\u00e8re menuiserie\n08:05 Peinture poutre \n09:37 Peinture sol\n11:22 Le retour de l'\u00e9tabli\n13:11 Restauration de l'\u00e9tabli\n15:25 B\u00eatisier"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38149",
                "likeCount": "2242",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "73"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "REpan_no7PGyPufEGUjZrdBWgUY",
            "id": "_3DBoHHkd44",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T17:27:15Z",
                "channelId": "UCIPbzkl1kZ_9Gyuph_FGvzg",
                "title": "JE R\u00c9ALISE LE R\u00caVE D'UNE ABONN\u00c9E ! (une course HYROX en duo avec moi)",
                "description": "#maybelline #makeup @maybelline\nJe r\u00e9alise le r\u00eave d'une abonn\u00e9e ! Une comp\u00e9tition HYROX en duo avec moi !\nCliquez ici  \u27a4 https://shorturl.at/DGYR8 \u27a4 pour d\u00e9couvrir et tester le nouveau Superstay Lumi-Matte de chez @maybellinenewyork !\n\n\nABONNEZ-VOUS A MA CHA\u00ceNE \u27a4 http://bit.ly/2x0Brfp\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \u27a4 DEVENEZ LE MEILLEUR FITCAT !\n\n\nMon livre \"SANS FILTRE\" dispo en pr\u00e9commande \u27a4 https://bit.ly/3CVv2QF\nMusique \"Belle Au Naturel\" sur toutes les plateformes de streaming \u27a4 https://smarturl.it/BelleAuNaturel\nCollection \"BELLE AU NATUREL\" \u27a4 https://jujufitcats.com\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux sociaux :\n\n- Instagram \u27a4 https://www.instagram.com/jujufitcats\n- Whatsapp \u27a4 https://whatsapp.com/channel/0029Va7833b3WHTSBNLnjJ1g\n- Twitter \u27a4 https://twitter.com/jujufitcats/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- Facebook \u27a4 https://www.facebook.com/jujufitcatsathlete/\n- Snapchat \u27a4 @jujufitcats\n- TiK TOK \u27a4 @jujufitcats\n\n\nMa bo\u00eete postale :\n\nJUJU FITCATS\nBP 60056\n91470 LIMOURS\n\nMon adresse e-mail (contacts pros uniquement) \u27a4 jujufitcatspro@gmail.com\n\n\nCameraman : Deux Guidons Prod\nMonteur : Deux Guidons Prod\nMinia-Maker : Julien Egea\nMusiques : Beno\u00eet Ghio \n\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9s jusqu'ici, \u00e9crivez \"MAAANGEEER !\" dans les commentaires !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3DBoHHkd44/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3DBoHHkd44/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3DBoHHkd44/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3DBoHHkd44/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_3DBoHHkd44/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juju Fitcats",
                "tags": [
                    "jujufitcats",
                    "jujufitcats hyrox",
                    "jujufitcats course hyrox",
                    "jujufitcats course hyrox duo femmes",
                    "jujufitcats course hyrox en duo avec une abonn\u00e9e",
                    "je fais une comp\u00e9tition avec une abonn\u00e9e",
                    "jujufitcats je fais une comp\u00e9tition avec une abonn\u00e9e",
                    "jujufitcats je r\u00e9alise le r\u00eave d'une abonn\u00e9e",
                    "je r\u00e9alise le r\u00eave d'une abonn\u00e9e",
                    "jujufitcats je r\u00e9alise le r\u00eave d'une abonn\u00e9e une course hyrox en duo avec moi",
                    "maybelline",
                    "maybelline new york",
                    "maybelline make up",
                    "comp\u00e9tition hyrox"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JE R\u00c9ALISE LE R\u00caVE D'UNE ABONN\u00c9E ! (une course HYROX en duo avec moi)",
                    "description": "#maybelline #makeup @maybelline\nJe r\u00e9alise le r\u00eave d'une abonn\u00e9e ! Une comp\u00e9tition HYROX en duo avec moi !\nCliquez ici  \u27a4 https://shorturl.at/DGYR8 \u27a4 pour d\u00e9couvrir et tester le nouveau Superstay Lumi-Matte de chez @maybellinenewyork !\n\n\nABONNEZ-VOUS A MA CHA\u00ceNE \u27a4 http://bit.ly/2x0Brfp\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b \u27a4 DEVENEZ LE MEILLEUR FITCAT !\n\n\nMon livre \"SANS FILTRE\" dispo en pr\u00e9commande \u27a4 https://bit.ly/3CVv2QF\nMusique \"Belle Au Naturel\" sur toutes les plateformes de streaming \u27a4 https://smarturl.it/BelleAuNaturel\nCollection \"BELLE AU NATUREL\" \u27a4 https://jujufitcats.com\n\n\nN'h\u00e9sitez pas \u00e0 me suivre sur mes diff\u00e9rents r\u00e9seaux sociaux :\n\n- Instagram \u27a4 https://www.instagram.com/jujufitcats\n- Whatsapp \u27a4 https://whatsapp.com/channel/0029Va7833b3WHTSBNLnjJ1g\n- Twitter \u27a4 https://twitter.com/jujufitcats/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n- Facebook \u27a4 https://www.facebook.com/jujufitcatsathlete/\n- Snapchat \u27a4 @jujufitcats\n- TiK TOK \u27a4 @jujufitcats\n\n\nMa bo\u00eete postale :\n\nJUJU FITCATS\nBP 60056\n91470 LIMOURS\n\nMon adresse e-mail (contacts pros uniquement) \u27a4 jujufitcatspro@gmail.com\n\n\nCameraman : Deux Guidons Prod\nMonteur : Deux Guidons Prod\nMinia-Maker : Julien Egea\nMusiques : Beno\u00eet Ghio \n\n\nSi vous \u00eates arriv\u00e9s jusqu'ici, \u00e9crivez \"MAAANGEEER !\" dans les commentaires !"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123533",
                "likeCount": "5616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yxPGTR_aIEQ7SKRKpAPZkI5AxmI",
            "id": "0bTKmyGJ4XQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:46:08Z",
                "channelId": "UCRCMNm2I4tM4BTmNSboc4QA",
                "title": "LE MATCH VIRE AU CAUCHEMAR\u2026 (Vlog FC SILMI #2)",
                "description": "Deuxi\u00e8me semaine avec le FC SILMI, \u00e7a tourne au cauchemar\u2026\n\nProfite de 5\u20ac de remise sur ta 1re commande Holy avec le code SILMI5 puis de 10% sur toutes les suivantes avec le code SILMI : https://fr.weareholy.com/FCSilmi | Collaboration Commerciale\n\nR\u00e9alisation : Maxime Alves\nCadrage : Alexandre Pereira \nMontage : Tim W.\nMiniature : aPART\n\nLiam, t'as vraiment cru que j'allais mettre tes r\u00e9seaux en description ?\n\nhttps://www.tiktok.com/@fcsilmi/video/7491673512269073686?q=fc%20silmi&t=1744704036384\n\nMerci \u00e0 Martav, Alexis et mes \u00e9quipes pour leur participation dans cette vid\u00e9o !\nMerci \u00e0 Jinedine Jidane et Rodolphe Kerb\u0153uf pour le cast !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Retrouvez-moi en live ici : https://www.twitch.tv/domingo\n\n\ud83d\udd25 Mes r\u00e9seaux :\n\u25cf https://twitter.com/Domingo\n\u25cf https://www.tiktok.com/@domingo\n\u25cf https://www.instagram.com/pa.domingo\n\u25cf https://discord.gg/uXTgJ5J",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bTKmyGJ4XQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bTKmyGJ4XQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bTKmyGJ4XQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bTKmyGJ4XQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0bTKmyGJ4XQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE MATCH VIRE AU CAUCHEMAR\u2026 (Vlog FC SILMI #2)",
                    "description": "Deuxi\u00e8me semaine avec le FC SILMI, \u00e7a tourne au cauchemar\u2026\n\nProfite de 5\u20ac de remise sur ta 1re commande Holy avec le code SILMI5 puis de 10% sur toutes les suivantes avec le code SILMI : https://fr.weareholy.com/FCSilmi | Collaboration Commerciale\n\nR\u00e9alisation : Maxime Alves\nCadrage : Alexandre Pereira \nMontage : Tim W.\nMiniature : aPART\n\nLiam, t'as vraiment cru que j'allais mettre tes r\u00e9seaux en description ?\n\nhttps://www.tiktok.com/@fcsilmi/video/7491673512269073686?q=fc%20silmi&t=1744704036384\n\nMerci \u00e0 Martav, Alexis et mes \u00e9quipes pour leur participation dans cette vid\u00e9o !\nMerci \u00e0 Jinedine Jidane et Rodolphe Kerb\u0153uf pour le cast !\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Retrouvez-moi en live ici : https://www.twitch.tv/domingo\n\n\ud83d\udd25 Mes r\u00e9seaux :\n\u25cf https://twitter.com/Domingo\n\u25cf https://www.tiktok.com/@domingo\n\u25cf https://www.instagram.com/pa.domingo\n\u25cf https://discord.gg/uXTgJ5J"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143886",
                "likeCount": "9906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}