{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "xbcP8Y3cTmDSoC45vFWYNgSD1oo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0CRa-WgvUe5G8OgOF5Y3VVYguaY",
            "id": "azUlMvT_zSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:02:49Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azUlMvT_zSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?",
                    "description": "Can We Sneak Our Dog Into the Restaurant in a Baby Stroller?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32676021",
                "likeCount": "677262",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IgpAAwZo7cpAtP0bhtu0OlmclEM",
            "id": "1ShND0Gfzx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T16:53:41Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "NAPIWEK ZA KEBABA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ShND0Gfzx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "NAPIWEK ZA KEBABA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "984786",
                "likeCount": "37512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "49rNfOqY1OEDKX9w-EHClewtkYE",
            "id": "zoe-6YAKtiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:58:20Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "REKLAMACJA KEBABA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zoe-6YAKtiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "REKLAMACJA KEBABA",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "296585",
                "likeCount": "11177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0jxmKYjXc0TRvR517MG7qqMcjh4",
            "id": "v7LTlplso-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T11:01:29Z",
                "channelId": "UCygICIFaB6npPKJd4WHQ5zA",
                "title": "WPU\u015aCI\u0141A NA LEKCJE DOROS\u0141YCH FACET\u00d3W SPOZA SZKO\u0141Y?!\ud83d\ude44|SZKO\u0141A ODC. 146",
                "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/sG6SR7pycBM\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/1_s_WDhGDgg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/-99UujOAIjU\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nLicealista Grzesiek zapu\u015bci\u0142 dredy. Nowa fryzura nie przypad\u0142a do gustu jego mamie, kt\u00f3ra stara si\u0119 przekona\u0107 syna, by wr\u00f3ci\u0142 do dawnego wygl\u0105du. Kobieta obiecuje siostrze Grze\u015bka, Edycie, pieni\u0105dze za nam\u00f3wienie brata do obci\u0119cia w\u0142os\u00f3w. Ta wpada na pomys\u0142 u\u015bpienia ch\u0142opaka silnymi tabletkami i ogolenia mu g\u0142owy. Mama gimnazjalistki Marzeny jest po rozwodzie, Odk\u0105d rozsta\u0142a si\u0119 z m\u0119\u017cem, ca\u0142kowicie zmieni\u0142a swoje zachowanie. Nosi m\u0142odzie\u017cowe ubrania, imprezuje z c\u00f3rk\u0105 i pozwala jej pi\u0107 alkohol, a tak\u017ce pali\u0107. Po jeden z takich zabaw, Marzena chce usi\u0105\u015b\u0107 za kierownic\u0105, ale powstrzymuje j\u0105 kolega, Borys. Zaniepokojeni nauczyciele wzywaj\u0105 do szko\u0142y ojca dziewczyny.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v7LTlplso-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Series",
                "tags": [
                    "tvn",
                    "tvn series",
                    "series",
                    "seriale",
                    "TVN",
                    "TVN7",
                    "programy TVN7",
                    "seriale TVN7",
                    "tvn.pl",
                    "player",
                    "player.pl",
                    "serial tvn",
                    "szko\u0142a",
                    "uczniowie",
                    "liceum",
                    "szko\u0142a serial",
                    "szko\u0142a tvn",
                    "nauczyciele",
                    "pierwsza mi\u0142o\u015b\u0107",
                    "problemy w szkole",
                    "problemy nastolatk\u00f3w",
                    "szkolne historie",
                    "szko\u0142a online",
                    "seriale dla nastolatk\u00f3w",
                    "szko\u0142a nowe odcinki",
                    "szko\u0142a odcinki",
                    "tvn szko\u0142a",
                    "tvnpl szko\u0142a",
                    "szko\u0142a ca\u0142e odcinki"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WPU\u015aCI\u0141A NA LEKCJE DOROS\u0141YCH FACET\u00d3W SPOZA SZKO\u0141Y?!\ud83d\ude44|SZKO\u0141A ODC. 146",
                    "description": "Ogl\u0105daj \"Szko\u0142\u0119\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online/szkola-odcinki,2395\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 1 \ud83d\udc49https://youtu.be/sG6SR7pycBM\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 2 \ud83d\udc49https://youtu.be/1_s_WDhGDgg\n\ud83c\udfeb SZKO\u0141A - ODC. 145 CZ. 3 \ud83d\udc49https://youtu.be/-99UujOAIjU\n\ud83c\udfebDowiedz si\u0119 wi\u0119cej na https://tvn.pl/?utm_source=youtube\n\nLicealista Grzesiek zapu\u015bci\u0142 dredy. Nowa fryzura nie przypad\u0142a do gustu jego mamie, kt\u00f3ra stara si\u0119 przekona\u0107 syna, by wr\u00f3ci\u0142 do dawnego wygl\u0105du. Kobieta obiecuje siostrze Grze\u015bka, Edycie, pieni\u0105dze za nam\u00f3wienie brata do obci\u0119cia w\u0142os\u00f3w. Ta wpada na pomys\u0142 u\u015bpienia ch\u0142opaka silnymi tabletkami i ogolenia mu g\u0142owy. Mama gimnazjalistki Marzeny jest po rozwodzie, Odk\u0105d rozsta\u0142a si\u0119 z m\u0119\u017cem, ca\u0142kowicie zmieni\u0142a swoje zachowanie. Nosi m\u0142odzie\u017cowe ubrania, imprezuje z c\u00f3rk\u0105 i pozwala jej pi\u0107 alkohol, a tak\u017ce pali\u0107. Po jeden z takich zabaw, Marzena chce usi\u0105\u015b\u0107 za kierownic\u0105, ale powstrzymuje j\u0105 kolega, Borys. Zaniepokojeni nauczyciele wzywaj\u0105 do szko\u0142y ojca dziewczyny.\n\n#tvn #szko\u0142atvn #playerpl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "620725",
                "likeCount": "24567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fVkwbHob1WiJ06Dd5My0hCsuOz8",
            "id": "6p86cYeAhFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:43:57Z",
                "channelId": "UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA",
                "title": "Marcin Gortat #standup #wybory",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6p86cYeAhFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateusz Socha",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marcin Gortat #standup #wybory",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304057",
                "likeCount": "14556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J3G10RsdyApR1AYUjT_x46JVMKY",
            "id": "94_ot09eV9k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T02:36:00Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "The script has FLIPPED \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/94_ot09eV9k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "The script has FLIPPED \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9358303",
                "likeCount": "404126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1373"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3t5xAdaHcBChXYiTMvFBYhk1iLY",
            "id": "5FzfZJ1cp-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T17:52:23Z",
                "channelId": "UCw9P9_1i9y2f6g2vAXSbV3Q",
                "title": "KACPEREK I GOLF Z TAT\u0104...",
                "description": "(reklama) #visitzagrebcounty \n\nDzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FzfZJ1cp-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FzfZJ1cp-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FzfZJ1cp-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FzfZJ1cp-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5FzfZJ1cp-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toffiecrisp",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KACPEREK I GOLF Z TAT\u0104...",
                    "description": "(reklama) #visitzagrebcounty \n\nDzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120976",
                "likeCount": "7485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0cLYGHnKJEuF9v_8mjMNvQ6RvQM",
            "id": "T-9s7Ams0Lk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:43:25Z",
                "channelId": "UCJlMkkOVNbLY9QJPo24-plQ",
                "title": "TAKIE POWINNY BY\u0106 PYTANIA W MILIONERACH \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #tv #parodia #Milionerzy #shorts #\u015bmieszne",
                "description": "Dzi\u0119kujemy Story Production za udost\u0119pnienie nagrania",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T-9s7Ams0Lk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kabaret Czwarta Fala",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TAKIE POWINNY BY\u0106 PYTANIA W MILIONERACH \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 #tv #parodia #Milionerzy #shorts #\u015bmieszne",
                    "description": "Dzi\u0119kujemy Story Production za udost\u0119pnienie nagrania"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "493122",
                "likeCount": "16309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8-H5x3m7Cg3uwiNFMk_LL_nv7Uo",
            "id": "jNECTgjPOXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T14:01:17Z",
                "channelId": "UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg",
                "title": "MR\u00d3WKI WR\u00d3CI\u0141Y! \ud83d\udc1c *gdzie s\u0105 mr\u00f3wki reZiego?!*",
                "description": "\u26a1\ufe0f To oficjalna odpowied\u017a reZiego na pytanie \"GDZIE S\u0104 MR\u00d3WKI?!\" xd no i mamy now\u0105 koloni\u0119 mr\u00f3wek w domu! Formikarium jest, mr\u00f3wki Senilis s\u0105 i tym razem klimatyzacja si\u0119 ju\u017c nie mo\u017ce roz\u0142\u0105czy\u0107! xddd\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNECTgjPOXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZigiusz",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezigiusz",
                    "thunder",
                    "rezi thunder",
                    "rezi ekipa",
                    "rezigiusz ekipa",
                    "remek",
                    "rezigiusz challenge",
                    "rezigiusz wyzwanie",
                    "re\u017ai",
                    "rezigioro",
                    "mr\u00f3wki reziego",
                    "mr\u00f3wki w domu",
                    "mr\u00f3wki",
                    "hodowanie mr\u00f3wek",
                    "hodowla mr\u00f3wek",
                    "hodujemy mr\u00f3wki",
                    "formikarium mr\u00f3wki",
                    "rezigiusz mr\u00f3wki",
                    "rezi mr\u00f3wki",
                    "mr\u00f3wki rezigiusza",
                    "hodowanie mr\u00f3wek w domu",
                    "hodowla mr\u00f3wek w domu",
                    "formikarium w domu",
                    "gdzie s\u0105 mr\u00f3wki",
                    "gdzie s\u0105 mr\u00f3wki reziego",
                    "co si\u0119 sta\u0142o z mr\u00f3wkami",
                    "reziego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MR\u00d3WKI WR\u00d3CI\u0141Y! \ud83d\udc1c *gdzie s\u0105 mr\u00f3wki reZiego?!*",
                    "description": "\u26a1\ufe0f To oficjalna odpowied\u017a reZiego na pytanie \"GDZIE S\u0104 MR\u00d3WKI?!\" xd no i mamy now\u0105 koloni\u0119 mr\u00f3wek w domu! Formikarium jest, mr\u00f3wki Senilis s\u0105 i tym razem klimatyzacja si\u0119 ju\u017c nie mo\u017ce roz\u0142\u0105czy\u0107! xddd\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "570241",
                "likeCount": "53163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xY-cuZBQ8UhP912u9bnBSqF7knc",
            "id": "jxNhFFmC5DE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:47:26Z",
                "channelId": "UCtY4_xfBMWKpfo1uC472XxQ",
                "title": "KLAUDIA SADOWNIK OTWIERA LABUBU",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jxNhFFmC5DE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COLOROWYY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KLAUDIA SADOWNIK OTWIERA LABUBU",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134505",
                "likeCount": "4753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NTzYwnt7WPFKs0apQOIhue9AO9s",
            "id": "vpTISqD86N4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:23:17Z",
                "channelId": "UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA",
                "title": "Ep. #10 - I jak tam po wyborach?",
                "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vpTISqD86N4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mateusz Socha",
                "tags": [
                    "mateusz socha",
                    "socha",
                    "mateusz socha stand up",
                    "stand up polska",
                    "socha stend up",
                    "socha stand up",
                    "mateusz socha wyst\u0119py",
                    "mateusz socha wystepy",
                    "mateusz socha komik",
                    "mateusz socha kabaret",
                    "stend up",
                    "stund up",
                    "mateusz stand upstand up po polsku",
                    "stand up najlepsze",
                    "\u015bmieszne",
                    "mateusz socha ca\u0142y wyst\u0119p"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ep. #10 - I jak tam po wyborach?",
                    "description": "Kup bilety na najnowszy program \"SZUR\" - https://www.kupbilecik.pl/baza/4680/Mateusz+Socha/\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UC1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Wejd\u017a na fejsa https://www.facebook.com/Socha.StandUp/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej film\u00f3w https://www.youtube.com/playlist?index=1&playnext=1&list=UU1KCdhvSqa3OLWql8sou3OA\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/socha_standup/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "720594",
                "likeCount": "28811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "888"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RFfBLbPfe7INOScRnViVLkogRMI",
            "id": "-T_DoTDPnko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:00:01Z",
                "channelId": "UCG3mQRagegeLjQ6E2OBTZpQ",
                "title": "EKSKLUZYWNA WO\u0141OWINA - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-T_DoTDPnko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0141ukasz Lotek Lodkowski",
                "tags": [
                    "lotek",
                    "lotek stand up",
                    "\u0142ukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek lodkowski",
                    "lukasz lotek",
                    "\u0142ukasz lodkowski",
                    "lukasz lodkowski",
                    "\u0142ukasz lotkowski",
                    "lukasz lotkowski",
                    "lotek lodkowski",
                    "lotkowski stand up",
                    "lodkowski stand up",
                    "lotek odcinki",
                    "\u0142ukasz lotek",
                    "lotek lotkowski",
                    "stand up polska"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKSKLUZYWNA WO\u0141OWINA - \u0141ukasz Lotek Lodkowski #lotek #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj http://youtube.com/@LukaszLotekLodkowski?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Facebook http://facebook.com/lukaszloteklodkowski\n\ud83d\udcf8 Instagram https://instagram.com/lukasz.lotek.lodkowski\n\ud83c\udf9f\ufe0f Bilety https://superticket.pl/please-stand-up-2024\n\ud83d\udce9 Kontakt \u27a1\ufe0f lotek@koe.fun\n\ud83d\uded2 Sklep https://sklep.koe.fun/kategoria-produktu/lotek\n\nWSZYSTKIE NAGRANIA (ca\u0142e programy) \ud83d\udc47\nhttps://youtu.be/J8p8TTO6MsM\nhttps://youtu.be/fz5eYoQ3QfI\nhttps://youtu.be/CFxRFOOOT44\nhttps://youtu.be/5e-VG0WnQww\n\n#\u0141ukaszLotekLodkowski #Lotek #StandUp"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "635376",
                "likeCount": "15430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "208"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KY06RYid8IRCMsHDxyZ_essNeNg",
            "id": "rxrsB5Cb09k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T05:41:51Z",
                "channelId": "UCHnTiRefXHNhLfr-vEF7ZLQ",
                "title": "Arbuzowy nap\u00f3j - prawie jak w Tajlandii / Oddaszfartucha",
                "description": "Arbuz + mi\u0119ta + sok z cytryny to witaminowa bomba !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxrsB5Cb09k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tomasz Strzelczyk ODDASZFARTUCHA",
                "tags": [
                    "gotowanie",
                    "przepisy",
                    "kuchnia",
                    "kulinarne",
                    "obiad",
                    "kolacja",
                    "szybki obiad",
                    "domowe jedzenie",
                    "kuchnia polska",
                    "proste przepisy",
                    "tanie gotowanie",
                    "jedzenie",
                    "smaczne przepisy",
                    "porady kuchenne",
                    "techniki kulinarne",
                    "przepisy krok po kroku",
                    "jak gotowa\u0107",
                    "gotuj ze mn\u0105",
                    "nauka gotowania",
                    "wiedza kulinarna",
                    "kuchenne triki",
                    "mi\u0119so",
                    "wieprzowina",
                    "wo\u0142owina",
                    "ziemniaki",
                    "zupy",
                    "pierogi",
                    "ciasta",
                    "jajka",
                    "makaron",
                    "kasza",
                    "ry\u017c",
                    "przetwory",
                    "przyprawy",
                    "cebula",
                    "sa\u0142atki",
                    "kluski",
                    "\u015bwi\u0105teczne dania"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Arbuzowy nap\u00f3j - prawie jak w Tajlandii / Oddaszfartucha",
                    "description": "Arbuz + mi\u0119ta + sok z cytryny to witaminowa bomba !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91774",
                "likeCount": "5642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t-JdXL0wk9HNiWSr4ZhDHy87L2o",
            "id": "JV9FHXdLLI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:55:00Z",
                "channelId": "UC4lX8-PO3HVhXhm2umBrr6A",
                "title": "Mother used her brain \ud83d\ude02\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JV9FHXdLLI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZENZING CLIPS",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mother used her brain \ud83d\ude02\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37228167",
                "likeCount": "822127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OlskGt73467-6WFAxUQEYMl5KnU",
            "id": "Q0Kh6OaKa_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T12:15:24Z",
                "channelId": "UCBp1uKUOq9oEcLFEsNutcbw",
                "title": "OTO NASZ DOM! (house tour po remoncie)",
                "description": "\ud83c\udfa5INNE KANA\u0141Y:\n\u27a1      @aleksytzambrzycki \n\u27a1      @KiniaKostrzewa \n\u27a1      @szamiemy \n\u27a1      @pandarekyt \n\u27a1      @znowujawor4163 \n\u27a1      @Zukoll \n\u27a1      @frellyt \n\nWsp\u00f3\u0142praca/kontakt -  jawor@jzmanagement.agency\n\n\n\ud83d\udc6a INSTAGRAMY:\n\u27a1Aleks - https://www.instagram.com/alekszambrzycki/\n\u27a1 Kinga - https://www.instagram.com/anielskieskrzydlo/\n\u27a1 https://www.instagram.com/zukoll\n\u27a1 https://www.instagram.com/frellusiek\n\u27a1https://www.instagram.com/poprostuexi/\n\u27a1 https://www.instagram.com/focix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Kh6OaKa_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jawor",
                "tags": [
                    "jaworsski",
                    "jaworssski",
                    "jawor",
                    "funny",
                    "montage",
                    "montaz",
                    "jaworski",
                    "housetour",
                    "jawor dom",
                    "jawor i zukoll",
                    "jawor i ola",
                    "challenge",
                    "wyzwanie",
                    "jawor vlog",
                    "jawor dziecko",
                    "synek",
                    "maksiu",
                    "jawor zukoll syn",
                    "jawor daily",
                    "daily vlog",
                    "nowy dom",
                    "house tour",
                    "chata marze\u0144",
                    "family friendly"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "OTO NASZ DOM! (house tour po remoncie)",
                    "description": "\ud83c\udfa5INNE KANA\u0141Y:\n\u27a1      @aleksytzambrzycki \n\u27a1      @KiniaKostrzewa \n\u27a1      @szamiemy \n\u27a1      @pandarekyt \n\u27a1      @znowujawor4163 \n\u27a1      @Zukoll \n\u27a1      @frellyt \n\nWsp\u00f3\u0142praca/kontakt -  jawor@jzmanagement.agency\n\n\n\ud83d\udc6a INSTAGRAMY:\n\u27a1Aleks - https://www.instagram.com/alekszambrzycki/\n\u27a1 Kinga - https://www.instagram.com/anielskieskrzydlo/\n\u27a1 https://www.instagram.com/zukoll\n\u27a1 https://www.instagram.com/frellusiek\n\u27a1https://www.instagram.com/poprostuexi/\n\u27a1 https://www.instagram.com/focix"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "480927",
                "likeCount": "26795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ao2ji0SNjoO1rhsYE_h-dPkrx10",
            "id": "5wLjHyaPpIM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:16Z",
                "channelId": "UCapiydRNc88rlAYcgzjPYGg",
                "title": "Quebonafide: W \u017cyciu najwa\u017cniejszy jest balans | WINI",
                "description": "Dzisiejsza rozmowa (nie wywiad) | Quebonafide: W \u017cyciu potrzeby jest balans. Po prawie 7 latach od pierwszej rozmowy, mamy kolejn\u0105 okazj\u0119 aby obejrze\u0107 duet Quebonafide - Wini w akcji. Temat\u00f3w nagromadzi\u0142o si\u0119 co nie miara. A czy oczym finalnie obaj Panowie rozmawiaIi? Czy do\u015bwiadczycie kolejnego viralowego \u201eQuebonafide Freestyle\u201d? Kt\u00f3rej p\u0142ycie Quebo po\u015bwi\u0119cili najwi\u0119cej czasu? Wszystkiego tego dowiecie si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce. To nie jest kolejny zwyk\u0142y podcast z Quebonafide. To nie kolejny wywiad Quebo. To rozmowa WINI - QUEBONAFIDE! Zapraszamy na odcinek ESSA\n\nQuebonafide \ud83d\udc49\nhttps://www.instagram.com/quebahombre/\nhttps://www.instagram.com/hellomissti/\nhttps://goingapp.pl/wydarzenie/polnoc-poludnie/warszawa-marzec-2025\n\nJE\u015aLI LUBISZ ROZMOWY WINIEGO TO ZAJRZYJ NA PATRONITE \ud83d\udc49 https://patronite.pl/WINIWIZJA\n\n\ud83e\udd1d Partnerem formatu rozm\u00f3w Winiego jest wypo\u017cyczalnia samochod\u00f3w ODKRYJ AUTO, z kodem WINI10 otrzymujecie 10% rabat na rezerwacje samochodu \ud83d\udc49 https://www.odkryj-auto.pl/?p=WINI10 \n\n\ud83e\udd1d Partnerem kana\u0142u Winiego jest KAMBUKKA - producent kubk\u00f3w termicznych i butelek na wod\u0119 \ud83d\udc49 https://mojakambukka.pl/. Z KODEM WINI15 OTRZYMUJECIE 15% RABAT NA ZAM\u00d3WIENIE \n\n\ud83e\udd1d KONESSO.PL jest oficjalnym partnerem rozm\u00f3w Winiego. Z kodem WINI50, otrzymujecie 50 z\u0142 zni\u017cki na produkty nieprzecenione przy zakupach za minimum 350 z\u0142 \ud83d\udc49 https://www.konesso.pl\n\n\ud83d\udcb2 WSPIERAJ KANA\u0141: https://youtube.com/channel/UCapiydRNc88rlAYcgzjPYGg/join\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/WINIWIZJA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udd25 PATRONITE http://patronite.pl/WINIWIZJA\n\ud83d\uded2 SKLEP https://winiego.com\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/WiniStoproRap\n\ud83d\udcf1 TIKTOK: http://tiktok.com/@winitv\n\u2764 INSTAGRAM https://instagram.com/wininieoficjalnie\n\u2709\ufe0e KONTAKT: winistopro@gmail.com\n\ud83c\udfb5 Studio STOPROCENT studio@stoprocent.com\n\ud83d\udcad kana\u0142 Mamy Winiego - Ostatnio czyta\u0142am http://youtube.com/Ostatnioczytalam?sub_confirmation=1\n\n\ud83c\udfac WSZYSTKIE ROZMOWY https://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQf0tqHUV82f3tFHjKULgdr_\n\n\u2b07\ufe0f POZOSTA\u0141E SERIE \u2b07\ufe0f \n\n\u272a ZDANIEM WINIEGO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQe8K6k6PZn67eM9jLt_J7EH\n\u272a NA \u017bYWO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfzHe_eDUs2uH8_yqh3tMQX\n\u272a MUZYKA http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQdOADaVBulzdi_51ZUxeXGZ\n\u272a FOREVAYANG http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQeqxTpusQJXKwWgLEEUBY9r\n\u272a UNBOXINGI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQcARDH3fUHSK9Ofjtq9E8Gu\n\u272a GOTOWANIE http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfO29v6Ho9hUt5vP7O15mbc\n\u272a TELEDYSKI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQep9NopakgtGFRcKMlcU5Uw\n\n---------------------------------------------------------------------\nCopyright \u00a9 Wini. All rights reserved.\n---------------------------------------------------------------------\n\n#Wini #ESSA #WiniRozmawia #Quebonafide",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5wLjHyaPpIM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WINI",
                "tags": [
                    "Wini",
                    "Winiwizja",
                    "Quebonafide",
                    "Quebo",
                    "Quebonafide wywiad",
                    "Wini rozmowa",
                    "Wini wywiad",
                    "quebonafide freestyle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Quebonafide: W \u017cyciu najwa\u017cniejszy jest balans | WINI",
                    "description": "Dzisiejsza rozmowa (nie wywiad) | Quebonafide: W \u017cyciu potrzeby jest balans. Po prawie 7 latach od pierwszej rozmowy, mamy kolejn\u0105 okazj\u0119 aby obejrze\u0107 duet Quebonafide - Wini w akcji. Temat\u00f3w nagromadzi\u0142o si\u0119 co nie miara. A czy oczym finalnie obaj Panowie rozmawiaIi? Czy do\u015bwiadczycie kolejnego viralowego \u201eQuebonafide Freestyle\u201d? Kt\u00f3rej p\u0142ycie Quebo po\u015bwi\u0119cili najwi\u0119cej czasu? Wszystkiego tego dowiecie si\u0119 ju\u017c wkr\u00f3tce. To nie jest kolejny zwyk\u0142y podcast z Quebonafide. To nie kolejny wywiad Quebo. To rozmowa WINI - QUEBONAFIDE! Zapraszamy na odcinek ESSA\n\nQuebonafide \ud83d\udc49\nhttps://www.instagram.com/quebahombre/\nhttps://www.instagram.com/hellomissti/\nhttps://goingapp.pl/wydarzenie/polnoc-poludnie/warszawa-marzec-2025\n\nJE\u015aLI LUBISZ ROZMOWY WINIEGO TO ZAJRZYJ NA PATRONITE \ud83d\udc49 https://patronite.pl/WINIWIZJA\n\n\ud83e\udd1d Partnerem formatu rozm\u00f3w Winiego jest wypo\u017cyczalnia samochod\u00f3w ODKRYJ AUTO, z kodem WINI10 otrzymujecie 10% rabat na rezerwacje samochodu \ud83d\udc49 https://www.odkryj-auto.pl/?p=WINI10 \n\n\ud83e\udd1d Partnerem kana\u0142u Winiego jest KAMBUKKA - producent kubk\u00f3w termicznych i butelek na wod\u0119 \ud83d\udc49 https://mojakambukka.pl/. Z KODEM WINI15 OTRZYMUJECIE 15% RABAT NA ZAM\u00d3WIENIE \n\n\ud83e\udd1d KONESSO.PL jest oficjalnym partnerem rozm\u00f3w Winiego. Z kodem WINI50, otrzymujecie 50 z\u0142 zni\u017cki na produkty nieprzecenione przy zakupach za minimum 350 z\u0142 \ud83d\udc49 https://www.konesso.pl\n\n\ud83d\udcb2 WSPIERAJ KANA\u0141: https://youtube.com/channel/UCapiydRNc88rlAYcgzjPYGg/join\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ http://youtube.com/WINIWIZJA?sub_confirmation=1\n\ud83d\udd25 PATRONITE http://patronite.pl/WINIWIZJA\n\ud83d\uded2 SKLEP https://winiego.com\n\ud83d\udc4d FACEBOOK http://facebook.com/WiniStoproRap\n\ud83d\udcf1 TIKTOK: http://tiktok.com/@winitv\n\u2764 INSTAGRAM https://instagram.com/wininieoficjalnie\n\u2709\ufe0e KONTAKT: winistopro@gmail.com\n\ud83c\udfb5 Studio STOPROCENT studio@stoprocent.com\n\ud83d\udcad kana\u0142 Mamy Winiego - Ostatnio czyta\u0142am http://youtube.com/Ostatnioczytalam?sub_confirmation=1\n\n\ud83c\udfac WSZYSTKIE ROZMOWY https://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQf0tqHUV82f3tFHjKULgdr_\n\n\u2b07\ufe0f POZOSTA\u0141E SERIE \u2b07\ufe0f \n\n\u272a ZDANIEM WINIEGO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQe8K6k6PZn67eM9jLt_J7EH\n\u272a NA \u017bYWO http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfzHe_eDUs2uH8_yqh3tMQX\n\u272a MUZYKA http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQdOADaVBulzdi_51ZUxeXGZ\n\u272a FOREVAYANG http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQeqxTpusQJXKwWgLEEUBY9r\n\u272a UNBOXINGI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQcARDH3fUHSK9Ofjtq9E8Gu\n\u272a GOTOWANIE http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQfO29v6Ho9hUt5vP7O15mbc\n\u272a TELEDYSKI http://youtube.com/playlist?list=PLr05O-dbnSQep9NopakgtGFRcKMlcU5Uw\n\n---------------------------------------------------------------------\nCopyright \u00a9 Wini. All rights reserved.\n---------------------------------------------------------------------\n\n#Wini #ESSA #WiniRozmawia #Quebonafide"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252961",
                "likeCount": "8664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p6TTo1AFK9QcpjdPD4ZvcTNi9Jw",
            "id": "_9q5hRiLkf8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T07:00:07Z",
                "channelId": "UC_eOccJn9VU-KaQWRmiuz5Q",
                "title": "Sylwia Grzeszczak - s\u0142owa na K [4K Official Music Video]",
                "description": "\u201eS\u0142owa na K\u201d to historia dziewczyny, kt\u00f3ra gubi si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy tym, co powinna, a tym, co czuje. Wci\u0105gni\u0119ta w poszukiwanie \u201eczego\u015b wi\u0119cej\u201d \u2013 emocji, spe\u0142nienia, siebie \u2013 pozwala si\u0119 porwa\u0107 chwili.\n\nSpotyka ludzi, z kt\u00f3rymi rusza w podr\u00f3\u017c bez planu \u2013 za beztrosk\u0105, \u015bmiechem, ma\u0142ymi momentami, kt\u00f3re smakuj\u0105 jak spe\u0142nione marzenia.\n\nTo nie jest historia o napadzie.To droga.\n\nZnajomo\u015bci bez s\u0142\u00f3w, decyzje bez mapy. Opowie\u015b\u0107 o szukaniu sensu nie w wielkich gestach, ale w drobnych zdarzeniach \u2013 tych, kt\u00f3re zostaj\u0105 w pami\u0119ci, cho\u0107 wydaj\u0105 si\u0119 niepozorne.\n\nBo mo\u017ce wcale nie sukces jest w \u017cyciu najwa\u017cniejszy.\nMo\u017ce wa\u017cniejsze s\u0105 marzenia, ludzie, chwile, kt\u00f3re maj\u0105 smak prawdziwego \u201eteraz\u201d.\nI cho\u0107 ka\u017cdy dzie\u0144 przypomina przygod\u0119, gdzie\u015b g\u0142\u0119boko pojawia si\u0119 pytanie: \u201eczego tak naprawd\u0119 mi brak?\u201d.\nW ko\u0144cu przychodzi moment ciszy. Przebudzenie. I zrozumienie, \u017ce brakowa\u0142o kilku prostych s\u0142\u00f3w.Tych na K..\n\nNie kasa, kariera Ale mo\u017ce:Kocham\n\nCzasem wystarczy tylko jedno.\n\nMuzyka: Kuba Gali\u0144ski, Sylwia Grzeszczak \nS\u0142owa: Marcin Liber Piotrowski\nProdukcja: Kuba Gali\u0144ski\n\nPartner  teledysku: Soko\u0142\u00f3w \n\nProducent: Sylwia Grzeszczak\nProdukcja: Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek, Maciej Olejniczak\nProdukcja Lokalna: La Luz Production Maja \nKoncept / Kreacja: Sylwia Grzeszczak, Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek \nScenariusz i re\u017cyseria: Piotr Gromek \nDrugi re\u017cyser: Maciej Olejniczak IG: oleyniczak\nDOP: Dawid Gut / IG: gut_vibesonly\n1AC / Ostrzyciel:  Mariusz Hejna\nMonta\u017c i VFX: Agata Nawrocka\nAnimacja 2D: Tomek Lew Le\u015bniak\nKolorkorekcja: Pawe\u0142 Dembinski \nStylista: Bart\u0142omiej Indyka\nMakeup: Kaja Karpienko\nFryzjer: Renata Zaj\u0105c\n\nCast:\nLeonardo Marques\nRafael Malinowski\nEva Almeida\n\nLocal Producer: Maya Bisikiewicz, La Luz Production\nProduction Support: Diego Valladolid\nLocation Manager: Andres Diez Maciejewski\nScenographer: Fernan Killo\nProp Master: Arantxa Hason\nCanary Talents: Gustavo Aranda\nEquipment: The Boss, Drago Canarias, Pataslargas Producciones\nThanks To: Jose Manuel\n\nKontakt: management@sylwiagrzeszczak.pl\n\nTej jesieni Sylwia Grzeszczak zaprasza na wyj\u0105tkow\u0105 tras\u0119 koncertow\u0105, kt\u00f3ra nie tylko podsumuje jej dotychczasow\u0105 tw\u00f3rczo\u015b\u0107, ale tak\u017ce zapowie nowy album! \u2728 \n \n\u201cby\u0142o sobie marzenie\u201d to jedyna trasa w 2025 roku! Podczas koncert\u00f3w us\u0142yszymy najwi\u0119ksze przeboje w nowych aran\u017cacjach, jak i s\u0142owa na K. \nBilety znajdziesz tutaj: www.ebilet.pl/muzyka/pop/sylwia-grzeszczak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_9q5hRiLkf8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SylwiaGrzeszczak",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sylwia Grzeszczak - s\u0142owa na K [4K Official Music Video]",
                    "description": "\u201eS\u0142owa na K\u201d to historia dziewczyny, kt\u00f3ra gubi si\u0119 gdzie\u015b pomi\u0119dzy tym, co powinna, a tym, co czuje. Wci\u0105gni\u0119ta w poszukiwanie \u201eczego\u015b wi\u0119cej\u201d \u2013 emocji, spe\u0142nienia, siebie \u2013 pozwala si\u0119 porwa\u0107 chwili.\n\nSpotyka ludzi, z kt\u00f3rymi rusza w podr\u00f3\u017c bez planu \u2013 za beztrosk\u0105, \u015bmiechem, ma\u0142ymi momentami, kt\u00f3re smakuj\u0105 jak spe\u0142nione marzenia.\n\nTo nie jest historia o napadzie.To droga.\n\nZnajomo\u015bci bez s\u0142\u00f3w, decyzje bez mapy. Opowie\u015b\u0107 o szukaniu sensu nie w wielkich gestach, ale w drobnych zdarzeniach \u2013 tych, kt\u00f3re zostaj\u0105 w pami\u0119ci, cho\u0107 wydaj\u0105 si\u0119 niepozorne.\n\nBo mo\u017ce wcale nie sukces jest w \u017cyciu najwa\u017cniejszy.\nMo\u017ce wa\u017cniejsze s\u0105 marzenia, ludzie, chwile, kt\u00f3re maj\u0105 smak prawdziwego \u201eteraz\u201d.\nI cho\u0107 ka\u017cdy dzie\u0144 przypomina przygod\u0119, gdzie\u015b g\u0142\u0119boko pojawia si\u0119 pytanie: \u201eczego tak naprawd\u0119 mi brak?\u201d.\nW ko\u0144cu przychodzi moment ciszy. Przebudzenie. I zrozumienie, \u017ce brakowa\u0142o kilku prostych s\u0142\u00f3w.Tych na K..\n\nNie kasa, kariera Ale mo\u017ce:Kocham\n\nCzasem wystarczy tylko jedno.\n\nMuzyka: Kuba Gali\u0144ski, Sylwia Grzeszczak \nS\u0142owa: Marcin Liber Piotrowski\nProdukcja: Kuba Gali\u0144ski\n\nPartner  teledysku: Soko\u0142\u00f3w \n\nProducent: Sylwia Grzeszczak\nProdukcja: Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek, Maciej Olejniczak\nProdukcja Lokalna: La Luz Production Maja \nKoncept / Kreacja: Sylwia Grzeszczak, Aleksandra St\u0119pie\u0144, Piotr Gromek \nScenariusz i re\u017cyseria: Piotr Gromek \nDrugi re\u017cyser: Maciej Olejniczak IG: oleyniczak\nDOP: Dawid Gut / IG: gut_vibesonly\n1AC / Ostrzyciel:  Mariusz Hejna\nMonta\u017c i VFX: Agata Nawrocka\nAnimacja 2D: Tomek Lew Le\u015bniak\nKolorkorekcja: Pawe\u0142 Dembinski \nStylista: Bart\u0142omiej Indyka\nMakeup: Kaja Karpienko\nFryzjer: Renata Zaj\u0105c\n\nCast:\nLeonardo Marques\nRafael Malinowski\nEva Almeida\n\nLocal Producer: Maya Bisikiewicz, La Luz Production\nProduction Support: Diego Valladolid\nLocation Manager: Andres Diez Maciejewski\nScenographer: Fernan Killo\nProp Master: Arantxa Hason\nCanary Talents: Gustavo Aranda\nEquipment: The Boss, Drago Canarias, Pataslargas Producciones\nThanks To: Jose Manuel\n\nKontakt: management@sylwiagrzeszczak.pl\n\nTej jesieni Sylwia Grzeszczak zaprasza na wyj\u0105tkow\u0105 tras\u0119 koncertow\u0105, kt\u00f3ra nie tylko podsumuje jej dotychczasow\u0105 tw\u00f3rczo\u015b\u0107, ale tak\u017ce zapowie nowy album! \u2728 \n \n\u201cby\u0142o sobie marzenie\u201d to jedyna trasa w 2025 roku! Podczas koncert\u00f3w us\u0142yszymy najwi\u0119ksze przeboje w nowych aran\u017cacjach, jak i s\u0142owa na K. \nBilety znajdziesz tutaj: www.ebilet.pl/muzyka/pop/sylwia-grzeszczak"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "664554",
                "likeCount": "11187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "745"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lI4rhxJP0oXLy4mmG7o7RdkfrFQ",
            "id": "EkMeWQ2Q5rA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T17:00:02Z",
                "channelId": "UCVPlCFwUeT5daxULMIc_QHg",
                "title": "Tak Wygl\u0105da Moje MIESZKANIE!",
                "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba   / faustynaf  \n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba faustynaf\n\ud83d\udcf8 TWITTER \u25ba   / faaaustii  \n\nINSTAGRAMY GENZIE!\nBartek \u25ba   / bartekkubicki  \nKartonii \u25ba   / kartonii  \nHania \u25ba   / hi_hania  \n\u015awie\u017cy \u25ba   / swiezy1597  \nJulita \u25ba   / julitarozal.  .\n\nI NASZ TIK TOK:\nGenzie \u25ba   / domgenzie  \n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba faustyna@fedand.co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EkMeWQ2Q5rA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EkMeWQ2Q5rA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EkMeWQ2Q5rA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EkMeWQ2Q5rA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EkMeWQ2Q5rA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fausti",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Tak Wygl\u0105da Moje MIESZKANIE!",
                    "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba   / faustynaf  \n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba faustynaf\n\ud83d\udcf8 TWITTER \u25ba   / faaaustii  \n\nINSTAGRAMY GENZIE!\nBartek \u25ba   / bartekkubicki  \nKartonii \u25ba   / kartonii  \nHania \u25ba   / hi_hania  \n\u015awie\u017cy \u25ba   / swiezy1597  \nJulita \u25ba   / julitarozal.  .\n\nI NASZ TIK TOK:\nGenzie \u25ba   / domgenzie  \n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba faustyna@fedand.co"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "454546",
                "likeCount": "26340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wY5ZCPcNkBZov6T75j-duh72_VY",
            "id": "rl7il5cE2yU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T15:01:17Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "BINGO W BARCELONIE",
                "description": "Pobierz Revolut za darmo z naszego linku i zgarnij 100 z\u0142\nPromocja obowi\u0105zuje do 31.08.2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem poni\u017cej: \n\u25ba https://get.revolut.com/e9Jc/bungee \n\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl7il5cE2yU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl7il5cE2yU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl7il5cE2yU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl7il5cE2yU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rl7il5cE2yU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BINGO W BARCELONIE",
                    "description": "Pobierz Revolut za darmo z naszego linku i zgarnij 100 z\u0142\nPromocja obowi\u0105zuje do 31.08.2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w, warunki promocji i regulamin dost\u0119pne pod linkiem poni\u017cej: \n\u25ba https://get.revolut.com/e9Jc/bungee \n\n\n\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1238900",
                "likeCount": "64333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2591"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9lariN7BPLLBjddQFVBUS7k2LYQ",
            "id": "-3DHr66mdeA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T12:08:39Z",
                "channelId": "UCylmjhICId9699lEWzQh9AQ",
                "title": "Pet revealing p3| CHANG DORY | ometv",
                "description": "Don\u2019t forget to hit Subscribe \ud83d\udc4d and turn on the Notification Bell \ud83d\udd14 so you never miss any of Chang\u2019s new videos!\n\u27a5https://www.youtube.com/channel/UCylmjhICId9699lEWzQh9AQ?sub_confirmation=1 \n\n#changdory #tiktok #stormick #changdorystormick #changdorytiktok #bienhinh #cosplay #tiktoktri\u1ec7uview #omegle #ometv #omegleprank #transformation #ometvinternasional #changdorytiktok #tiktokdorychang #dorychang #shorts #tiktok #tiktokfunny #tiktoktrieuview #tiktoktrend #Metubnetwork #Metub\n\nWelcome to Chang Dory\u2019s Channel! \ud83d\udc97\nWhere entertainment meets inspiration! With over 4 million subscribers and millions of views worldwide, Chang Dory is a leading digital creator from Vietnam. Join the community and be part of the journey with one of Vietnam's most influential digital stars!\n\n\ud83d\udccc Support me on other platforms: \ud83d\udc95 TikTok: @dorychang_03\n\u272e Instagram: @bloomdory\n\u272e Facebook: Bloom Dory\n\n\u2b50\ufe0f For business inquiries:\nbloomdoryvioletswan2003@gmail.com\n\n\u00ae Copyright belongs to @changdory03 \u26d4 Please do not re-upload!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3DHr66mdeA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3DHr66mdeA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3DHr66mdeA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3DHr66mdeA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3DHr66mdeA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chang Dory",
                "tags": [
                    "chang dory",
                    "changdory",
                    "dory chang",
                    "dorychang",
                    "tiktok dorychang",
                    "tiktok dory chang",
                    "chang dori",
                    "chang dory cosplay",
                    "chang dory ometv",
                    "changdory ome",
                    "chang dory transformation",
                    "tiktok transition",
                    "tiktok transformation",
                    "tiktok changdory",
                    "changdory magic",
                    "ome transition",
                    "ometv transformation",
                    "tiktok best transformation",
                    "Prank videos",
                    "chang dory prank video",
                    "chang dory costume prank",
                    "ometv costume prank",
                    "Trolling strangers",
                    "OmeTV funny moments",
                    "bi\u1ebfn h\u00ecnh chang dory ometv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pet revealing p3| CHANG DORY | ometv",
                    "description": "Don\u2019t forget to hit Subscribe \ud83d\udc4d and turn on the Notification Bell \ud83d\udd14 so you never miss any of Chang\u2019s new videos!\n\u27a5https://www.youtube.com/channel/UCylmjhICId9699lEWzQh9AQ?sub_confirmation=1 \n\n#changdory #tiktok #stormick #changdorystormick #changdorytiktok #bienhinh #cosplay #tiktoktri\u1ec7uview #omegle #ometv #omegleprank #transformation #ometvinternasional #changdorytiktok #tiktokdorychang #dorychang #shorts #tiktok #tiktokfunny #tiktoktrieuview #tiktoktrend #Metubnetwork #Metub\n\nWelcome to Chang Dory\u2019s Channel! \ud83d\udc97\nWhere entertainment meets inspiration! With over 4 million subscribers and millions of views worldwide, Chang Dory is a leading digital creator from Vietnam. Join the community and be part of the journey with one of Vietnam's most influential digital stars!\n\n\ud83d\udccc Support me on other platforms: \ud83d\udc95 TikTok: @dorychang_03\n\u272e Instagram: @bloomdory\n\u272e Facebook: Bloom Dory\n\n\u2b50\ufe0f For business inquiries:\nbloomdoryvioletswan2003@gmail.com\n\n\u00ae Copyright belongs to @changdory03 \u26d4 Please do not re-upload!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "vi"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20203894",
                "likeCount": "451328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3RJGHIyQFmapMCrI45pKle2hmS8",
            "id": "PYDZL03JLNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:00:53Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "JE\u015aLI PRZEJDZIE CHRZEST, WRACA DO PROGRAMU (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nKarol : https://www.instagram.com/karol_miko/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nWiktoria : https://www.instagram.com/wiktorianiekalo/\nCrazy Oliwka : https://www.instagram.com/crazyoliwkaa/\nMaja : https://www.instagram.com/m_mazur_/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nDawid Rze\u017anik\nPatryk Bandurski\nJakub Rokicki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nJan Wywrocki\nBeata Popko\nKarol Wi\u015bniewski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYDZL03JLNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYDZL03JLNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYDZL03JLNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYDZL03JLNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYDZL03JLNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "JE\u015aLI PRZEJDZIE CHRZEST, WRACA DO PROGRAMU (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "SPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: www.youtube.com/@Grupa1T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: www.youtube.com/@Grupa2T5M3\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakubjezy/\nKarol : https://www.instagram.com/karol_miko/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slop/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nAlan : https://www.instagram.com/alibuka_/\nMalwina : https://www.instagram.com/malwinakajzerek/\nWiktoria : https://www.instagram.com/wiktorianiekalo/\nCrazy Oliwka : https://www.instagram.com/crazyoliwkaa/\nMaja : https://www.instagram.com/m_mazur_/\nKasia : https://www.instagram.com/kasiamazurt5m3/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\n\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nPobierz aplikacj\u0119 Billin: https://download.billin.app/\n\n\n\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nDawid Rze\u017anik\nPatryk Bandurski\nJakub Rokicki\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nJan Wywrocki\nBeata Popko\nKarol Wi\u015bniewski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1863786",
                "likeCount": "86308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1eym-SOFnmGUcezUqcSqy6ZgTA4",
            "id": "D4vAxqqo3lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:45:02Z",
                "channelId": "UC__h7HhCZtmNyVnAMwezm3g",
                "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4vAxqqo3lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yuliash Belyash",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#YuliaBely",
                    "#food",
                    "#eating",
                    "#asmr",
                    "#challenge",
                    "#trend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unusual Ballerina Cappuccina #shorts #YuliaBely",
                    "description": "Thank you for watching my channel Yuliash Belyash!\nPlease subscribe to my channel and don't forget to turn on the notification button! #shorts #YuliaBely"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17013670",
                "likeCount": "360125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n0zqNe-6j0--p1y9HdEi2r-cl2U",
            "id": "KjflhsdN170",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:23:50Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "description": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KjflhsdN170/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $1000 Water Gun!",
                    "description": "$1 vs $1000 Water Gun!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49288340",
                "likeCount": "744989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A0m6bqSQjp67JAqxEoDK_X0GsDA",
            "id": "vgD7eIMQ9N0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T16:33:58Z",
                "channelId": "UCQZi2YXSxc6BSK4mZHql8ag",
                "title": "This is impressive \ud83d\ude02 (via @powerrickshaw/TT)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vgD7eIMQ9N0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SportsNation",
                "tags": [
                    "#shorts"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "This is impressive \ud83d\ude02 (via @powerrickshaw/TT)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33016708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3790"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Td5ixE8mVtQQiNb_i0rRZXg5Oj4",
            "id": "m5Y8JnMIUoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T09:01:06Z",
                "channelId": "UC2V0ErlJWK51lVSMAVJ_HZw",
                "title": "Kapitan Tomasz Sowa na tropie kolejnej zagadki kryminalnej.",
                "description": "Obejrzyj ca\u0142y odcinek: https://cyfrowa.tvp.pl/video/kapitan-sowa-na-tropie,odc-1-gipsowa-figurka,40023670\n\nBrawurowe przygody kapitana milicji obywatelskiej Tomasza Sowy, w kt\u00f3rego wciela si\u0119 niezapomniany Wies\u0142aw Go\u0142as. \u201eKapitan Sowa na tropie\u201d to pierwszy polski serial kryminalny, kt\u00f3ry zyska\u0142 ogromn\u0105 popularno\u015b\u0107 i na sta\u0142e wpisa\u0142 si\u0119 w histori\u0119 polskiej kinematografii. Co ciekawe, serial wyre\u017cyserowa\u0142 Stanis\u0142aw Bareja, dzi\u015b powszechnie kojarzony z pe\u0142nymi absurdu komediami takimi jak \u201eAlternatywy 4\u201d czy \u201eZmiennicy\u201d.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5Y8JnMIUoI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rekonstrukcja cyfrowa TVP",
                "tags": [
                    "dokument",
                    "dokumenty",
                    "filmy dokumentalne",
                    "rekonstrukcja",
                    "archiwa",
                    "film dokumentalny",
                    "archiwa tvp",
                    "tvp",
                    "reporta\u017c",
                    "digitalizacja"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kapitan Tomasz Sowa na tropie kolejnej zagadki kryminalnej.",
                    "description": "Obejrzyj ca\u0142y odcinek: https://cyfrowa.tvp.pl/video/kapitan-sowa-na-tropie,odc-1-gipsowa-figurka,40023670\n\nBrawurowe przygody kapitana milicji obywatelskiej Tomasza Sowy, w kt\u00f3rego wciela si\u0119 niezapomniany Wies\u0142aw Go\u0142as. \u201eKapitan Sowa na tropie\u201d to pierwszy polski serial kryminalny, kt\u00f3ry zyska\u0142 ogromn\u0105 popularno\u015b\u0107 i na sta\u0142e wpisa\u0142 si\u0119 w histori\u0119 polskiej kinematografii. Co ciekawe, serial wyre\u017cyserowa\u0142 Stanis\u0142aw Bareja, dzi\u015b powszechnie kojarzony z pe\u0142nymi absurdu komediami takimi jak \u201eAlternatywy 4\u201d czy \u201eZmiennicy\u201d."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "492259",
                "likeCount": "9494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XuI8V1BrEI1PguUK9eU6_a0nBUk",
            "id": "xfWIAS_7uxU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:41:20Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "W KO\u0143CU NAM SI\u0118 UDA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xfWIAS_7uxU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "W KO\u0143CU NAM SI\u0118 UDA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1011446",
                "likeCount": "30025",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ycdiHdyEr7Vsu2Dpdz_DdA-ocMc",
            "id": "9HtZc20EfFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T13:06:51Z",
                "channelId": "UCJ0VJVl_s_Ie26x33FXVonA",
                "title": "Zgadnij kto \u015bpiewa \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc #my3 #santacruz",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HtZc20EfFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HtZc20EfFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HtZc20EfFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HtZc20EfFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9HtZc20EfFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "My3",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Zgadnij kto \u015bpiewa \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc #my3 #santacruz",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118897",
                "likeCount": "3884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4aR78goSZKOWWCM9Yh29j7rG2G8",
            "id": "3FXpuoW3_1I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T04:00:03Z",
                "channelId": "UC5NEWyJDtr8vtzJWT6SXK4Q",
                "title": "Bro used 98% of his brain \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3FXpuoW3_1I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eternal Love",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bro used 98% of his brain \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45793291",
                "likeCount": "1005566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-fgUz9Ct7fOl02SeudyYudk0IYA",
            "id": "EY9yjhmGfdI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T11:12:34Z",
                "channelId": "UC8CiBSc8bJWFOuf_u_pf6sA",
                "title": "FANKA X MAJTIS - Do Kon\u0301ca Dni",
                "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eDo Ko\u0144ca Dni\u201d w serwisach cyfrowych: \nFANKA, majtis, samunowak - Do Ko\u0144ca Dni\n\nMuzyka: FANKA, Majtis, Samunowak\nTekst: FANKA, Majtis \nRealizacja nagra\u0144 - Samunowak \nMix/Master - Samunowak\nProdukcja muzyczna - Samunowak\nMix/master: Samunowak \n\nFANKA\nWsp\u00f3\u0142praca: fankaofc@gmail.com\nBooking koncertowy: fankaofc@gmail.com \n\nMajtis \nTik Tok -\u00a0\u00a0/\u00a0majtis_\u00a0\u00a0\nInstagram - \u00a0\u00a0/\u00a0_majtis_\u00a0\u00a0\nYoutube - \u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@majtis2778\u00a0\u00a0\n\n \u201eDo ko\u0144ca dni\u201d to intymny, emocjonalny utw\u00f3r \u0142\u0105cz\u0105cy subteln\u0105 produkcj\u0119 z poetyckim tekstem i duetem wokalnym. Ballada opowiada o oddaniu i blisko\u015bci, osadzona w nowoczesnym, alternatywnym brzmieniu z organicznymi elementami. Delikatne tempo i minimalistyczny klimat nadaj\u0105 ca\u0142o\u015bci czu\u0142y, refleksyjny ton. Zapowiada debiutancki album Fanki.\nFANKA o utworze: \n\u201eTen utw\u00f3r powsta\u0142 w 2 godziny. To po prostu si\u0119 z nas wyla\u0142o. Nasi fani doskonale nas znaj\u0105 i jestem im wdzi\u0119czna, za to, \u017ce s\u0105 pomys\u0142odawcami naszego po\u0142\u0105czenia z Majtisem ! Utw\u00f3r odzwierciedla nasze uczucia, to jacy jeste\u015bmy w mi\u0142o\u015bci\u201d. \n\nOgromne podzi\u0119kowania i brawa dla Blanki Jeran za upi\u0119kszenie naszego klipu swoim tanecznym talentem \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \nTikTok Blanki - https://www.instagram.com/blania_01?igsh=bXJmemRncjJ0NGF6\n\nRealizacja klipu: Micha\u0142 Barszcz, Cezary Go\u0142\u0119biowski \nMonta\u017c klipu: Cezary Go\u0142\u0119biowski\n\n\nINSTAGRAM FANKI: https://www.instagram.com/fanka_yt?igsh=YXpoeWh4cDA1b3o2&utm_source=qr\n\nFACEBOOK FANKI: \u00a0FANKA - Anna W\u00f3jcik \nhttps://www.facebook.com/share/1Znf5Wdf5t/?mibextid=LQQJ4d\n\nTIKTOK FANKI: \u00a0fankann\nhttps://www.tiktok.com/@fankann?_t=8s9Zxh00jlW&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EY9yjhmGfdI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FANKA",
                "tags": [
                    "fanka",
                    "majtis",
                    "vip",
                    "tajfun",
                    "do ko\u0144ca dni",
                    "za tob\u0105 p\u00f3jd\u0119",
                    "z tob\u0105\u00a0p\u00f3jd\u0119",
                    "b\u00f3g zes\u0142a\u0142 mi ciebie",
                    "anka fanka",
                    "z tob\u0105 biec",
                    "czuje ci\u0119 obok",
                    "alien i majtis"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FANKA X MAJTIS - Do Kon\u0301ca Dni",
                    "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eDo Ko\u0144ca Dni\u201d w serwisach cyfrowych: \nFANKA, majtis, samunowak - Do Ko\u0144ca Dni\n\nMuzyka: FANKA, Majtis, Samunowak\nTekst: FANKA, Majtis \nRealizacja nagra\u0144 - Samunowak \nMix/Master - Samunowak\nProdukcja muzyczna - Samunowak\nMix/master: Samunowak \n\nFANKA\nWsp\u00f3\u0142praca: fankaofc@gmail.com\nBooking koncertowy: fankaofc@gmail.com \n\nMajtis \nTik Tok -\u00a0\u00a0/\u00a0majtis_\u00a0\u00a0\nInstagram - \u00a0\u00a0/\u00a0_majtis_\u00a0\u00a0\nYoutube - \u00a0\u00a0\u00a0/\u00a0@majtis2778\u00a0\u00a0\n\n \u201eDo ko\u0144ca dni\u201d to intymny, emocjonalny utw\u00f3r \u0142\u0105cz\u0105cy subteln\u0105 produkcj\u0119 z poetyckim tekstem i duetem wokalnym. Ballada opowiada o oddaniu i blisko\u015bci, osadzona w nowoczesnym, alternatywnym brzmieniu z organicznymi elementami. Delikatne tempo i minimalistyczny klimat nadaj\u0105 ca\u0142o\u015bci czu\u0142y, refleksyjny ton. Zapowiada debiutancki album Fanki.\nFANKA o utworze: \n\u201eTen utw\u00f3r powsta\u0142 w 2 godziny. To po prostu si\u0119 z nas wyla\u0142o. Nasi fani doskonale nas znaj\u0105 i jestem im wdzi\u0119czna, za to, \u017ce s\u0105 pomys\u0142odawcami naszego po\u0142\u0105czenia z Majtisem ! Utw\u00f3r odzwierciedla nasze uczucia, to jacy jeste\u015bmy w mi\u0142o\u015bci\u201d. \n\nOgromne podzi\u0119kowania i brawa dla Blanki Jeran za upi\u0119kszenie naszego klipu swoim tanecznym talentem \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f \nTikTok Blanki - https://www.instagram.com/blania_01?igsh=bXJmemRncjJ0NGF6\n\nRealizacja klipu: Micha\u0142 Barszcz, Cezary Go\u0142\u0119biowski \nMonta\u017c klipu: Cezary Go\u0142\u0119biowski\n\n\nINSTAGRAM FANKI: https://www.instagram.com/fanka_yt?igsh=YXpoeWh4cDA1b3o2&utm_source=qr\n\nFACEBOOK FANKI: \u00a0FANKA - Anna W\u00f3jcik \nhttps://www.facebook.com/share/1Znf5Wdf5t/?mibextid=LQQJ4d\n\nTIKTOK FANKI: \u00a0fankann\nhttps://www.tiktok.com/@fankann?_t=8s9Zxh00jlW&_r=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1000077",
                "likeCount": "25413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wT-BnQoPDbccVxiD1Y406eP1RAE",
            "id": "xzSKgb3kq6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:30:33Z",
                "channelId": "UCTTzMDoVCbaX6K1CwKsRJsQ",
                "title": "Dlaczego Izrael zaatakowa\u0142 Iran?",
                "description": "\ud83d\udfe5 Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci Plan\u00f3w Inwestycyjnych XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/035tw Oferowane instrumenty s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\ud83d\udfe5 Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem od XTB z kodem \u201cGTBT\u201d, wpisuj\u0105c kod w trakcie rejestracji konta!\n\nPartnerzy kana\u0142u: \n\ud83d\udfe5 XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/T9qS6 \n\ud83d\udfe6 KFD: https://sklep.kfd.pl/ \n\ud83d\udd0b Greencell: https://greencell.global/pl/ - rabat 7% z kodem GTBT na kategorie UPS, AGM, LiFePO4, Baterie do laptop\u00f3w i EV | Regulamin promocji: https://gt-bt.com/images/pliki/Regulamin%20GTBT.pdf\n\n\ud83d\udccc Patronite: https://patronite.pl/GTBT\n\ud83d\udcbb https://gt-bt.com/raport-lat-dwudziestych/netanyahu-vs-trump-usa-porzuca-izrael\n\nProdukcja: Hubert Walas\nAnaliza: Tomasz Rydelek (Puls Lewantu)\nMonta\u017c i animacje: Kacper Machniowski \nMuzyka: Cody Martin - The Grid\nLektor: Hubert Walas\nRealizacja d\u017awi\u0119ku: Dominik Kojder\n\nMecenasi: \n\ud83d\udd36 Mateusz Klaczak\n\ud83d\udd36 Artur Galbarczyk\n\ud83d\udd36 Krzysztof Gajewski\n\nZapytania biznesowe:\noffice@gt-bt.com\n\n\ud83d\uddfa Mapy: https://aescripts.com/geolayers/?aff=90\n\u26aa\ufe0f GTBT English - https://www.youtube.com/goodtimesbadtimes\n\ud83d\udfe4 GTBT \u043d\u0430 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u043c: -   https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesRU\n\ud83d\udfe3 GTBT France -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesFR\n\u26ab\ufe0f GTBT Deutschland -     https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesDE\n\ud83d\udfe1 GTBT \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430 -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesUA\n\ud83d\udd18 GTBT Arabic -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesAR \n\ud83d\udd34 GTBT Espa\u00f1ol -     https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesES \n\n\ud83d\udc26 Twitter - https://twitter.com/hubertwalas_\n\ud83d\udcd8  Facebook - https://www.facebook.com/Good-Times-Bad-Times-102549314709760/\n\n\u0179r\u00f3d\u0142a: https://gt-bt.com/raport-lat-dwudziestych/netanyahu-vs-trump-usa-porzuca-izrael\n\nDisclaimer XTB:\nOferowane instrumenty s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n#Trump #Izrael #BliskiWsch\u00f3d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzSKgb3kq6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzSKgb3kq6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzSKgb3kq6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzSKgb3kq6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xzSKgb3kq6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Good Times Bad Times Polska",
                "tags": [
                    "iran izrael",
                    "bliski wsch\u00f3d",
                    "iran wojna",
                    "Izrael kontra Iran",
                    "wojna 2025",
                    "Netanjahu vs Trump",
                    "atak Izraela",
                    "kryzys Bliski Wsch\u00f3d",
                    "Trump Iran deal",
                    "konflikt USA Izrael",
                    "bomba na Iran",
                    "porozumienia Abrahama",
                    "ksi\u0105\u017ce MBS",
                    "Iran rakiety balistyczne",
                    "Strza\u0142a Baszanu",
                    "Gaza wojna",
                    "Trump America First",
                    "sojusz USA Izrael",
                    "sankcje Syria zniesione",
                    "O\u015b Oporu",
                    "Rough Rider",
                    "Arabia Saudyjska inwestycje USA",
                    "Iran retaliation",
                    "rozmowy Oman",
                    "geopolityka 2025",
                    "Raport Lat Dwudziestych"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dlaczego Izrael zaatakowa\u0142 Iran?",
                    "description": "\ud83d\udfe5 Sprawd\u017a mo\u017cliwo\u015bci Plan\u00f3w Inwestycyjnych XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/035tw Oferowane instrumenty s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\ud83d\udfe5 Zacznij nauk\u0119 inwestowania z bezp\u0142atnym kursem od XTB z kodem \u201cGTBT\u201d, wpisuj\u0105c kod w trakcie rejestracji konta!\n\nPartnerzy kana\u0142u: \n\ud83d\udfe5 XTB: https://link-pso.xtb.com/pso/T9qS6 \n\ud83d\udfe6 KFD: https://sklep.kfd.pl/ \n\ud83d\udd0b Greencell: https://greencell.global/pl/ - rabat 7% z kodem GTBT na kategorie UPS, AGM, LiFePO4, Baterie do laptop\u00f3w i EV | Regulamin promocji: https://gt-bt.com/images/pliki/Regulamin%20GTBT.pdf\n\n\ud83d\udccc Patronite: https://patronite.pl/GTBT\n\ud83d\udcbb https://gt-bt.com/raport-lat-dwudziestych/netanyahu-vs-trump-usa-porzuca-izrael\n\nProdukcja: Hubert Walas\nAnaliza: Tomasz Rydelek (Puls Lewantu)\nMonta\u017c i animacje: Kacper Machniowski \nMuzyka: Cody Martin - The Grid\nLektor: Hubert Walas\nRealizacja d\u017awi\u0119ku: Dominik Kojder\n\nMecenasi: \n\ud83d\udd36 Mateusz Klaczak\n\ud83d\udd36 Artur Galbarczyk\n\ud83d\udd36 Krzysztof Gajewski\n\nZapytania biznesowe:\noffice@gt-bt.com\n\n\ud83d\uddfa Mapy: https://aescripts.com/geolayers/?aff=90\n\u26aa\ufe0f GTBT English - https://www.youtube.com/goodtimesbadtimes\n\ud83d\udfe4 GTBT \u043d\u0430 \u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u043e\u043c: -   https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesRU\n\ud83d\udfe3 GTBT France -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesFR\n\u26ab\ufe0f GTBT Deutschland -     https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesDE\n\ud83d\udfe1 GTBT \u0423\u043a\u0440\u0430\u0457\u043d\u0430 -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesUA\n\ud83d\udd18 GTBT Arabic -    https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesAR \n\ud83d\udd34 GTBT Espa\u00f1ol -     https://www.youtube.com/@GoodTimesBadTimesES \n\n\ud83d\udc26 Twitter - https://twitter.com/hubertwalas_\n\ud83d\udcd8  Facebook - https://www.facebook.com/Good-Times-Bad-Times-102549314709760/\n\n\u0179r\u00f3d\u0142a: https://gt-bt.com/raport-lat-dwudziestych/netanyahu-vs-trump-usa-porzuca-izrael\n\nDisclaimer XTB:\nOferowane instrumenty s\u0105 ryzykowne. Inwestuj odpowiedzialnie.\n\n#Trump #Izrael #BliskiWsch\u00f3d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400986",
                "likeCount": "10804",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fiqFNEaAQWrJEcaTaMvDQU51rvQ",
            "id": "L6YZImsw-LE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T01:39:53Z",
                "channelId": "UC5_QJxDeFiHo5u9PXERSI_Q",
                "title": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                "description": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L6YZImsw-LE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ninja Roblox",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                    "description": "When they forget noob in town \u2620\ufe0f PT8 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22329439",
                "likeCount": "578453",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2769"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "obLunE3Xuu7J4iSXGd6V-LW5s3c",
            "id": "Za4qy2EP_0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T15:12:50Z",
                "channelId": "UC9GtSLeksfK4yuJ_g1lgQbg",
                "title": "Who\u2019s doin\u2019 real bad business here? Join the #aespaDirtyWork Brought to you by YouTube Shorts #aespa",
                "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za4qy2EP_0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za4qy2EP_0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za4qy2EP_0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za4qy2EP_0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Za4qy2EP_0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "aespa",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who\u2019s doin\u2019 real bad business here? Join the #aespaDirtyWork Brought to you by YouTube Shorts #aespa",
                    "description": "aespa \u3010Dirty Work\u3011\n\u27ab 2025.06.27 1PM (KST)\n\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\ud83d\udcbf https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11021810",
                "likeCount": "535886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ymfiqFRkWlq4gQ2-CwjXHY0RQ0A",
            "id": "cyRNySTkJRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:08:54Z",
                "channelId": "UClGpuV477vgEOxP1RpwUfcw",
                "title": "METAMORFOZA NA FESTIWAL",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce tu jeste\u015bcie i mam nadzieje, \u017ce zostaniecie na d\u0142u\u017cej!\n\nWpadaj te\u017c do reszty GENZIE \ud83d\udc95\n\nInstagram:\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy_bartek\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nTikTok:\nHania \u25ba https://www.tiktok.com/@tojahania?_t=...\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.tiktok.com/@swiezybartek?...\nBartek \u25ba https://www.tiktok.com/@bartkubicki?_...\nFausti \u25ba https://www.tiktok.com/@faustynaf?_t=...\nWika \u25ba https://www.tiktok.com/@kartonii?_t=8...\nJulita \u25ba https://www.tiktok.com/@julitarozalska   \nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyRNySTkJRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyRNySTkJRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyRNySTkJRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyRNySTkJRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cyRNySTkJRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hi Hania",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "METAMORFOZA NA FESTIWAL",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119, \u017ce tu jeste\u015bcie i mam nadzieje, \u017ce zostaniecie na d\u0142u\u017cej!\n\nWpadaj te\u017c do reszty GENZIE \ud83d\udc95\n\nInstagram:\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy_bartek\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozal...\n\nTikTok:\nHania \u25ba https://www.tiktok.com/@tojahania?_t=...\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.tiktok.com/@swiezybartek?...\nBartek \u25ba https://www.tiktok.com/@bartkubicki?_...\nFausti \u25ba https://www.tiktok.com/@faustynaf?_t=...\nWika \u25ba https://www.tiktok.com/@kartonii?_t=8...\nJulita \u25ba https://www.tiktok.com/@julitarozalska   \nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "272790",
                "likeCount": "11348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aqAkf8s3vFqr-rAulp_x0GDO_vI",
            "id": "fq_gHYvzTsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T16:27:54Z",
                "channelId": "UCCvPTDuK7LsXrzPUmi9AZzA",
                "title": "\u201eAzjata\u201d o wyrzutach sumienia po zabijaniu Niemc\u00f3w #historia #iiwojnaswiatowa #shorts",
                "description": "Ca\u0142y film: https://youtu.be/no6OR3X0w-A",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq_gHYvzTsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq_gHYvzTsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq_gHYvzTsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq_gHYvzTsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq_gHYvzTsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "History Hiking",
                "tags": [
                    "historia",
                    "ii wojna \u015bwiatowa",
                    "Powstanie Warszawskie"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\u201eAzjata\u201d o wyrzutach sumienia po zabijaniu Niemc\u00f3w #historia #iiwojnaswiatowa #shorts",
                    "description": "Ca\u0142y film: https://youtu.be/no6OR3X0w-A"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1253778",
                "likeCount": "25228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "865"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mGqfoaFQrFhviBUH0OFPjR_uQIU",
            "id": "GMGaJDBnh1Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T18:24:44Z",
                "channelId": "UC-PuuhwfQSNRnG4DkxUPp1A",
                "title": "Klasa czy obciach?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMGaJDBnh1Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMGaJDBnh1Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMGaJDBnh1Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMGaJDBnh1Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GMGaJDBnh1Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Waksy Shorts",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Klasa czy obciach?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189177",
                "likeCount": "9100",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AWrw1_IHSTOjsshm2Dq8CZtPa8E",
            "id": "rqAOKd7Qf-8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:01:13Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "EKIPA - Santa Cruz (Modelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Muza:\nModelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski \nAutorzy tekstu: Antony Esca / Micha\u0142 W\u0142odarski / Patryk Luba\u015b / Patryk Baran / Weronika Sowa / Bartosz Laskowski / Urszula Kowalska / Agnieszka Nowakowska / Zuzanna Fijak\nAutorzy muzyki: Micha\u0142 W\u0142odarski / Antony Esca\nRealizacja: Micha\u0142 W\u0142odarski\nMix/Master: Micha\u0142 W\u0142odarski\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Jakub Norek, Dawid Zadworny\nMonta\u017c: Dawid Zadworny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rqAOKd7Qf-8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKIPA - Santa Cruz (Modelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Muza:\nModelki, Qry, Wersow, \u015awie\u017cy, Mortal, V\u0142odarski \nAutorzy tekstu: Antony Esca / Micha\u0142 W\u0142odarski / Patryk Luba\u015b / Patryk Baran / Weronika Sowa / Bartosz Laskowski / Urszula Kowalska / Agnieszka Nowakowska / Zuzanna Fijak\nAutorzy muzyki: Micha\u0142 W\u0142odarski / Antony Esca\nRealizacja: Micha\u0142 W\u0142odarski\nMix/Master: Micha\u0142 W\u0142odarski\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Jakub Norek, Dawid Zadworny\nMonta\u017c: Dawid Zadworny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4588359",
                "likeCount": "118549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LxqTl65tr0_NqHcINTYG1iWixps",
            "id": "wmdOmGhc28A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T11:00:27Z",
                "channelId": "UChH_GbiCBhJFYou4XVK4Gow",
                "title": "Kizo - BEZ KITU",
                "description": "\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/KIZOBEZKITU\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nKizo na TikTok  \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawca: Kizo\nAutor muzyki: clearmind\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\n\nVideo: @moher.video & @brixu.pro & Ekipa MTS\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n1. https://www.youtube.com/watch?v=uzJJGdrfr2k\n2. https://www.youtube.com/watch?v=gZNK3OyeNr4\n3. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BEZKITU #MTS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wmdOmGhc28A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MY TO SUKCES",
                "tags": [
                    "bez kitu",
                    "bez",
                    "kitu",
                    "Kizo",
                    "my to sukces",
                    "kizo disco polo. disco polo. kizo disney",
                    "disney",
                    "nasze lato",
                    "lucky punch kizo",
                    "cichociemni",
                    "tymek",
                    "pogo",
                    "krol balu",
                    "mr gino",
                    "piosenki",
                    "czempion",
                    "zycie jest piekne",
                    "lot",
                    "huragan",
                    "kizo lot",
                    "myto",
                    "fiu fiu kizo",
                    "mts",
                    "moda i sukces kizo",
                    "skolim",
                    "gibbs",
                    "gm2l. reto",
                    "dopehouse",
                    "quequality",
                    "trubbs",
                    "polska wersja",
                    "2115",
                    "sanah",
                    "ronnie ferrari",
                    "guzior",
                    "lobuzy",
                    "piekny swiat",
                    "smolasty",
                    "miszel",
                    "kabe",
                    "kuban",
                    "malik montana",
                    "zabson",
                    "mata",
                    "wac toja",
                    "kukon",
                    "club2020",
                    "oki",
                    "2023"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kizo - BEZ KITU",
                    "description": "\u2b07 SPRAWD\u0179 W CYFRZE\u2b07\nhttp://spcr.pl/KIZOBEZKITU\n\nKizo na IG \u27a1 https://www.instagram.com/kizo_wnik_058\nKizo na TikTok  \u27a1 https://www.tiktok.com/@kizo_boss_mts\n\nWykonawca: Kizo\nAutor muzyki: clearmind\nMix & Master: ENZU\n\nProducent wykonawczy: Kizo\nKonsultant strategiczny: Mateusz J\u0119drzejewicz (spacerange)\n\nVideo: @moher.video & @brixu.pro & Ekipa MTS\n\nSprawd\u017a inne klipy Artysta:\n1. https://www.youtube.com/watch?v=uzJJGdrfr2k\n2. https://www.youtube.com/watch?v=gZNK3OyeNr4\n3. https://youtu.be/w3Jguui7Rhg?si=5aXJ8GnxJR17LJc7\n\n\n\u00a9\u2117 2025 spacerange\n#Kizo #BEZKITU #MTS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1031750",
                "likeCount": "20402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "adhg7aV502V4BCsE2SN97M9xZ3Q",
            "id": "1F9hn52TzFg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-20T11:52:02Z",
                "channelId": "UCfQatQ4pabI6BB2QoUimpSg",
                "title": "Kiedy testujesz tyrolk\u0119 dla TEENZ \ud83d\ude1c\ud83d\udc80",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F9hn52TzFg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F9hn52TzFg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F9hn52TzFg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F9hn52TzFg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1F9hn52TzFg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inchidris",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Kiedy testujesz tyrolk\u0119 dla TEENZ \ud83d\ude1c\ud83d\udc80",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78607",
                "likeCount": "4327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BaZjHP_zjX60yCF9VDqlsP6WSvg",
            "id": "21DmoAx1eWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T13:00:04Z",
                "channelId": "UCEDh4HzlkIUlln_gp0CdJ3A",
                "title": "SP\u0118DZILI\u015aMY NOC W DOMU GENZIE!!!",
                "description": "\u2665 M\u00d3J INSTAGRAM - https://www.instagram.com/fusialka/ \u2665",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/21DmoAx1eWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/21DmoAx1eWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/21DmoAx1eWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/21DmoAx1eWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/21DmoAx1eWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fusialka",
                "tags": [
                    "csgo",
                    "counter strike",
                    "global offensive",
                    "fusia",
                    "fusialka",
                    "ekipa",
                    "kasia",
                    "kasia z ekipy",
                    "dom ekipy",
                    "friz",
                    "tromba",
                    "marcysia",
                    "wersow",
                    "murcix",
                    "wujekluki",
                    "kasia bo\u017cek",
                    "ekipa friza",
                    "poczciwy krzychu",
                    "patec wariatec",
                    "mini majk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SP\u0118DZILI\u015aMY NOC W DOMU GENZIE!!!",
                    "description": "\u2665 M\u00d3J INSTAGRAM - https://www.instagram.com/fusialka/ \u2665"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269169",
                "likeCount": "13472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IpaextcuN04H-fXBBFqwKIFbyFg",
            "id": "53hTqeSOdAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-11T23:35:32Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "IMPOSSIBLE Basketball Shot\ud83e\udd2f",
                "description": "Craziest most impossible basketball shot yet!\n\nInspired by Dude Perfect \n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/53hTqeSOdAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "IMPOSSIBLE Basketball Shot\ud83e\udd2f",
                    "description": "Craziest most impossible basketball shot yet!\n\nInspired by Dude Perfect \n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31453118",
                "likeCount": "896694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IuqTubCHqTQFwO8z-ZeOLS8_gg4",
            "id": "G9DMPTqGT4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T09:00:21Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "EKIPA - LABUBU (Friz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania)",
                "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Content:\nFriz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania\nAutorzy tekstu:  Kacper B\u0142o\u0144ski / Alan Kowalczewski / Karol Wi\u015bniewski / Wiktoria Bochnak / Hanna Puchalska\nAutorzy muzyki: Mateusz \u017beza\u0142a\nRealizacja: J\u0119drzej Wo\u0142odko\nMix/Master: Grzegorz Burkat\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia i monta\u017c: Maciej Jurek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G9DMPTqGT4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKIPA - LABUBU (Friz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania)",
                    "description": "KUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\nKUP BILETY NA FESTIWAL EKIPY: https://ekipafestiwal.pl/\n\nTeam Content:\nFriz, Kacper B\u0142o\u0144ski, Posti, Kartonii, Hi Hania\nAutorzy tekstu:  Kacper B\u0142o\u0144ski / Alan Kowalczewski / Karol Wi\u015bniewski / Wiktoria Bochnak / Hanna Puchalska\nAutorzy muzyki: Mateusz \u017beza\u0142a\nRealizacja: J\u0119drzej Wo\u0142odko\nMix/Master: Grzegorz Burkat\n\n//Realizacja teledysku DIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia i monta\u017c: Maciej Jurek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3921347",
                "likeCount": "96610",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wEy3C7WG38btgvdDKc7w-ChLr7I",
            "id": "S3hwv4QcHPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:00:48Z",
                "channelId": "UCjVMKdmfoUrbOUt-pMf-OPw",
                "title": "WSP\u00d3\u0141LOKATORKA POD PRYSZNICEM - Micha\u0142 Leja #leja #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                "description": "Zr\u00f3bmy razem dobry program komediowy w Polsce! Zosta\u0144 'miniproducentem' programu! \n\ud83d\udd36 PATRONITE: https://patronite.pl/minilejashow\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UCjVMKdmfoUrbOUt-pMf-OPw?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Odwied\u017a fanpage https://www.facebook.com/lejastandup/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej na http://www.michalleja.pl/\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/lejastandup/?hl=pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3hwv4QcHPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3hwv4QcHPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3hwv4QcHPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3hwv4QcHPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S3hwv4QcHPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Micha\u0142 Leja",
                "tags": [
                    "micha\u0142 leja",
                    "michal leja",
                    "leja",
                    "leja show",
                    "michal leja show",
                    "micha\u0142 leja show",
                    "micha\u0142 leja stand up",
                    "michal leja stand up",
                    "michal leja wywiad",
                    "micha\u0142 leja wywiad",
                    "michal leja odcinek",
                    "micha\u0142 leja odcinki",
                    "micha\u0142 leja youtube",
                    "michal leja youtube",
                    "MINI LEJA SHOW",
                    "MICHA\u0141 LEJA 2020",
                    "micha\u0142 leja 2021"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WSP\u00d3\u0141LOKATORKA POD PRYSZNICEM - Micha\u0142 Leja #leja #standup #komedia #\u015bmieszne #shorts",
                    "description": "Zr\u00f3bmy razem dobry program komediowy w Polsce! Zosta\u0144 'miniproducentem' programu! \n\ud83d\udd36 PATRONITE: https://patronite.pl/minilejashow\n\n\ud83c\udff3\ufe0f Subskrybuj m\u00f3j kana\u0142 https://www.youtube.com/channel/UCjVMKdmfoUrbOUt-pMf-OPw?sub_confirmation=1\n\ud83d\udc4d Odwied\u017a fanpage https://www.facebook.com/lejastandup/\n\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej na http://www.michalleja.pl/\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/lejastandup/?hl=pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462217",
                "likeCount": "5709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mL3bp3GZxfWNRaTvBd7-KUe3kHU",
            "id": "QhDBCA5fdmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:03Z",
                "channelId": "UC62NYWTdIoC6U8CLPsqekwg",
                "title": "Malik Montana x Blanka - Wracam (prod. $hirak) [Official Music Video]",
                "description": "Pos\u0142uchaj singla 'Wracam' w serwisach streamingowych:  https://malikblanka.lnk.to/Wracam\n\nTitle: Wracam\nVocals: Malik Montana, Blanka\nMusic: $hirak\n\nDirectors: JLShotThat & BlackKanvas\nDP: Mitch Ritter \nEditor: Mitch Ritter & JLShotThat\nPA: @Beauty_Skindeep\nActor: @danadadoll\nActor: @donpauliebudz\n\nSubskrybuj kana\u0142  @MalikMontanaOfficial  \n\nMalik Montana\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1Kjs5u8GQf6zCFdTj6SI9E?si=kFu3yzF4QduO5VuE9TyhmA\nInstagram: http://instagram.com/donmalikmontana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@malikmontana_official\n\nBlanka\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0ML3y0iBY1nq7HWAWP0EFm?si=GAcbdanPSWCi9HFa6OJgbg\nInstagram: http://instagram.com/blikeblanka\nTikTok: https://www.tiktok.com/@blikeblanka\n  \n#malikmontana #blanka #wracam\n\nMusic video by Malik Montana x Blanka performing Wracam. (P) 2025 The Copyright in this audiovisual recording is owned by Warner Music Poland Sp. z.o.o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhDBCA5fdmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhDBCA5fdmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhDBCA5fdmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhDBCA5fdmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QhDBCA5fdmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Malik Montana",
                "tags": [
                    "malik montana",
                    "blanka",
                    "wracam",
                    "$hirak",
                    "video",
                    "teledysk",
                    "solo",
                    "sentymenty",
                    "gm2l",
                    "gmll",
                    "tax free"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Malik Montana x Blanka - Wracam (prod. $hirak) [Official Music Video]",
                    "description": "Pos\u0142uchaj singla 'Wracam' w serwisach streamingowych:  https://malikblanka.lnk.to/Wracam\n\nTitle: Wracam\nVocals: Malik Montana, Blanka\nMusic: $hirak\n\nDirectors: JLShotThat & BlackKanvas\nDP: Mitch Ritter \nEditor: Mitch Ritter & JLShotThat\nPA: @Beauty_Skindeep\nActor: @danadadoll\nActor: @donpauliebudz\n\nSubskrybuj kana\u0142  @MalikMontanaOfficial  \n\nMalik Montana\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1Kjs5u8GQf6zCFdTj6SI9E?si=kFu3yzF4QduO5VuE9TyhmA\nInstagram: http://instagram.com/donmalikmontana\nTikTok: https://www.tiktok.com/@malikmontana_official\n\nBlanka\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0ML3y0iBY1nq7HWAWP0EFm?si=GAcbdanPSWCi9HFa6OJgbg\nInstagram: http://instagram.com/blikeblanka\nTikTok: https://www.tiktok.com/@blikeblanka\n  \n#malikmontana #blanka #wracam\n\nMusic video by Malik Montana x Blanka performing Wracam. (P) 2025 The Copyright in this audiovisual recording is owned by Warner Music Poland Sp. z.o.o."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "530973",
                "likeCount": "13445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B5XYowa2sf91jhFB2mmpdw7Aoug",
            "id": "ONio-hMvbjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T14:00:35Z",
                "channelId": "UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg",
                "title": "CHOWANEGO AUTAMI W LESIE! *totalny off road*",
                "description": "\u26a1\ufe0f Chowany autami terenowymi w lesie off road!! To hardcorowe wyzwanie i challenge autami w lesie jest naprawd\u0119 gruby! Mamy 5 teren\u00f3wek, kt\u00f3rymi mo\u017cemy wjecha\u0107 wsz\u0119dzie!\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ONio-hMvbjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ONio-hMvbjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ONio-hMvbjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ONio-hMvbjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ONio-hMvbjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZigiusz",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezigiusz",
                    "thunder",
                    "rezi thunder",
                    "rezi ekipa",
                    "rezigiusz ekipa",
                    "remek",
                    "rezi glencu",
                    "rezi glenc",
                    "rezi szumi",
                    "rezi szumciak",
                    "rezi siostra",
                    "chowanego autami",
                    "chowany autami",
                    "chowanego autami 4x4",
                    "chowanego autami terenowymi",
                    "auta terenowe chowanego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "CHOWANEGO AUTAMI W LESIE! *totalny off road*",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Chowany autami terenowymi w lesie off road!! To hardcorowe wyzwanie i challenge autami w lesie jest naprawd\u0119 gruby! Mamy 5 teren\u00f3wek, kt\u00f3rymi mo\u017cemy wjecha\u0107 wsz\u0119dzie!\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "608972",
                "likeCount": "27605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "534"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xjAinpG0edy9ph1ML43afmYt1BA",
            "id": "OrPgf7FHELA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:07Z",
                "channelId": "UCDYCCpq9lgATZ74y3PI4dGQ",
                "title": "Bayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (Official Video)",
                "description": "Bayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (Official Video)\nManagement: Micha\u0142 Winiecki \u260e 609 711 815 \u2709 biuro@tanecznamuza.pl \n\nPodr\u00f3\u017c w nieznane to historia o zakochaniu od pierwszego wejrzenia. Nie by\u0142oby w tym nic dziwnego gdyby nie to, \u017ce uczucie zacz\u0119\u0142o kie\u0142kowa\u0107 w niecodziennych okoliczno\u015bciach. Historia nie ko\u0144czy si\u0119 typowym happy endem, a mo\u017ce b\u0119dzie dalsza cz\u0119\u015b\u0107 historii? Czas poka\u017ce! Zobaczcie sami! \n\nTytu\u0142: Podr\u00f3\u017c w nieznane\nMuzyka: Rados\u0142aw Kudelski, Micha\u0142 Winiecki\nS\u0142owa: Rados\u0142aw Kudelski, Micha\u0142 Winiecki\nWokal: Rados\u0142aw Kudelski \nCh\u00f3rki: Micha\u0142 Winiecki\nAran\u017cacja, Mix, Mastering: Micha\u0142 Winiecki\n\n\nTELEDYSK\nProdukcja: FASTER MEDIA\nRe\u017cyseria: Pawe\u0142 Pilipienko\nScenariusz: Pawe\u0142 Pilipienko\nZdj\u0119cia, monta\u017c, kolor: Pawe\u0142 Pilipienko\nAsystent: Piotr Pilipienko \nMake up: Katarzyna Wasilewska\nAktorka: Sylwia Soko\u0142owska \nAktor: Mateusz G\u0142owacki\n\n\nBayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (TEKST)\n\n1. \nWiesz\no Tobie my\u015bl\u0119 kiedy trudno jest \nu\u0142o\u017cy\u0107 w g\u0142owie co stworzy\u0142o si\u0119 \nw \u015brodku gdzie\u015b \nna serca mego dnie \n\nref. \nZ Tob\u0105 ka\u017cdy krok\npodr\u00f3\u017c\u0105 w nieznane \np\u0142on\u0119 budz\u0105c si\u0119 \nprzy Tobie nad ranem \ngdy ca\u0142ujesz mnie \nca\u0142y dr\u017c\u0119 \nzakocha\u0142em si\u0119 \n\n2. \nChc\u0119 \ndla Ciebie podarowa\u0107 to co chcesz\nby\u0107 wszystkim czego pragniesz w ka\u017cdym \u015bnie \nzrozum \u017ce\njeste\u015b cz\u0119\u015bci\u0105 mnie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrPgf7FHELA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrPgf7FHELA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrPgf7FHELA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrPgf7FHELA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OrPgf7FHELA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BayeraMUSIC",
                "tags": [
                    "bayera",
                    "premiera bayera",
                    "bayera podr\u00f3\u017c w nieznane",
                    "disco polo 2025",
                    "muzyka taneczna",
                    "muzyka do ta\u0144ca",
                    "disco polo premiera",
                    "disco polo nowo\u015b\u0107",
                    "bayera bukiet r\u00f3\u017c",
                    "taneczna muza"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (Official Video)",
                    "description": "Bayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (Official Video)\nManagement: Micha\u0142 Winiecki \u260e 609 711 815 \u2709 biuro@tanecznamuza.pl \n\nPodr\u00f3\u017c w nieznane to historia o zakochaniu od pierwszego wejrzenia. Nie by\u0142oby w tym nic dziwnego gdyby nie to, \u017ce uczucie zacz\u0119\u0142o kie\u0142kowa\u0107 w niecodziennych okoliczno\u015bciach. Historia nie ko\u0144czy si\u0119 typowym happy endem, a mo\u017ce b\u0119dzie dalsza cz\u0119\u015b\u0107 historii? Czas poka\u017ce! Zobaczcie sami! \n\nTytu\u0142: Podr\u00f3\u017c w nieznane\nMuzyka: Rados\u0142aw Kudelski, Micha\u0142 Winiecki\nS\u0142owa: Rados\u0142aw Kudelski, Micha\u0142 Winiecki\nWokal: Rados\u0142aw Kudelski \nCh\u00f3rki: Micha\u0142 Winiecki\nAran\u017cacja, Mix, Mastering: Micha\u0142 Winiecki\n\n\nTELEDYSK\nProdukcja: FASTER MEDIA\nRe\u017cyseria: Pawe\u0142 Pilipienko\nScenariusz: Pawe\u0142 Pilipienko\nZdj\u0119cia, monta\u017c, kolor: Pawe\u0142 Pilipienko\nAsystent: Piotr Pilipienko \nMake up: Katarzyna Wasilewska\nAktorka: Sylwia Soko\u0142owska \nAktor: Mateusz G\u0142owacki\n\n\nBayera - Podr\u00f3\u017c w nieznane (TEKST)\n\n1. \nWiesz\no Tobie my\u015bl\u0119 kiedy trudno jest \nu\u0142o\u017cy\u0107 w g\u0142owie co stworzy\u0142o si\u0119 \nw \u015brodku gdzie\u015b \nna serca mego dnie \n\nref. \nZ Tob\u0105 ka\u017cdy krok\npodr\u00f3\u017c\u0105 w nieznane \np\u0142on\u0119 budz\u0105c si\u0119 \nprzy Tobie nad ranem \ngdy ca\u0142ujesz mnie \nca\u0142y dr\u017c\u0119 \nzakocha\u0142em si\u0119 \n\n2. \nChc\u0119 \ndla Ciebie podarowa\u0107 to co chcesz\nby\u0107 wszystkim czego pragniesz w ka\u017cdym \u015bnie \nzrozum \u017ce\njeste\u015b cz\u0119\u015bci\u0105 mnie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "536842",
                "likeCount": "7099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b8tXyWRMl5WUE6ym1Q5nqXG4IFU",
            "id": "yMuCmDFqI_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T13:14:17Z",
                "channelId": "UCBSbPpERBx8NdJGjf78iHYw",
                "title": "GDYBY\u015a BY\u0141A NIEWIDOMA - PRANK \ud83d\ude2d\ud83e\udd2f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yMuCmDFqI_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du\u017cy Ch\u0142opiec",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GDYBY\u015a BY\u0141A NIEWIDOMA - PRANK \ud83d\ude2d\ud83e\udd2f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1424763",
                "likeCount": "57950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4l2fbH2g_ln2WWMLolaqUOPKp3o",
            "id": "yQHnRTmOsiE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T10:13:47Z",
                "channelId": "UCDcVU9pGEDwDjIXOrdiENkw",
                "title": "Julia Wieniawa - U mnie",
                "description": "Welcome to my femme fatale era.\n\n\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj w streamingach\ud83c\udfa7 : https://E-muzyka.link/JuliaWieniawaUMnie\n\ud83c\udfa7Kup merch: https://juliawieniawa.store\n\nJulia Wieniawa - \u201cU mnie\u201d \n\nMuzyka: Julia Wieniawa, LEEO, Jeremi Sikorski\nTekst: Julia Wieniawa, Jeremi Sikorski, Monika Wydrzy\u0144ska\nProducent wykonawczy: WOLF HOUSE\nMix/master: Rafa\u0142 Smole\u0144   \n\nWydawca: WIENIAWA RECORDS\n\nVIDEO: \n\nRe\u017cyseria: Borys Bernacki\nScenariusz: Julia Wieniawa, Borys Bernacki\nDOP: Stasiek W\u00f3jcik \n\nProducentka: Karolina Sus\u0142o\n\n1AD: Nicolas Kusiak \nOperator steadicamu: Micha\u0142 Kluszczy\u0144ski\nAsystent steadicamu: Kuba Andrzejewski \nFocus puller: Filip Wyszy\u0144ski \nAC: Maciej Malec \nMistrz o\u015bwietlenia: Tony Bielecki \nO\u015bwietlacze: Mariusz Szcz\u0119sny, Bartosz Baran, Mateusz Dybiec \nKoordynacja statyst\u00f3w: Unagi, Krystian Lipi\u0144ski \nScenograf: Filip Karczmarczyk\nRekwizytorzy: Artem Holikov, Denis Ilkiv\nKaskaderzy: Aleksandra Krzemieniecka-Jarz\u0119cka, Tomasz Krzemieniecki\nChoreografka: Suzie Paca\u0142owska\nAsystentka choreografki: Ola Br\u0105giel \nKostiumy: Kacper Kujawa \nMakija\u017c: Dagmara \u015arama  \nW\u0142osy: Kamil Pecka \nFotosy: Miko\u0142aj Marczuk \nBTS video: Kacper Star\u0119ga, Mateusz Skwierczy\u0144ski\n\nDy\u017cur: Yellow\u00f3z \nRatownictwo medyczne: Domedica \nSprz\u0119t kamerowy: KOI Studio\nSprz\u0119t o\u015bwietleniowy: Heliograf\n\nAsystent kierownika produkcji: Krystian Lipi\u0144ski\nAsystentka produkcji: Zofia Pionka \nAsystent re\u017cysera: Kacper Star\u0119ga\n\nKoordynatorka postprodukcji: Karolina Sus\u0142o\nMonta\u017c: Borys Bernacki \nKolorkorekcja: Jan Almashan \nOnline: J\u00f3zek Erkiert, Shortie Designa \n3D: Jakub Nadolny\nSFX: Pawe\u0142 Ginalski \nStudio postprodukcji: MI\u0141O\n\nObsada:\nJulia Wieniawa\nMaciej Zako\u015bcielny\n\nDom produkcyjny: FOMO \n\nSzczeg\u00f3lne podzi\u0119kowania dla partnera klipu: Bi\u017cuteria Apart\n\n#JuliaWieniawa #Umnie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQHnRTmOsiE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQHnRTmOsiE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQHnRTmOsiE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQHnRTmOsiE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQHnRTmOsiE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia Wieniawa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Julia Wieniawa - U mnie",
                    "description": "Welcome to my femme fatale era.\n\n\ud83c\udfa7Pos\u0142uchaj w streamingach\ud83c\udfa7 : https://E-muzyka.link/JuliaWieniawaUMnie\n\ud83c\udfa7Kup merch: https://juliawieniawa.store\n\nJulia Wieniawa - \u201cU mnie\u201d \n\nMuzyka: Julia Wieniawa, LEEO, Jeremi Sikorski\nTekst: Julia Wieniawa, Jeremi Sikorski, Monika Wydrzy\u0144ska\nProducent wykonawczy: WOLF HOUSE\nMix/master: Rafa\u0142 Smole\u0144   \n\nWydawca: WIENIAWA RECORDS\n\nVIDEO: \n\nRe\u017cyseria: Borys Bernacki\nScenariusz: Julia Wieniawa, Borys Bernacki\nDOP: Stasiek W\u00f3jcik \n\nProducentka: Karolina Sus\u0142o\n\n1AD: Nicolas Kusiak \nOperator steadicamu: Micha\u0142 Kluszczy\u0144ski\nAsystent steadicamu: Kuba Andrzejewski \nFocus puller: Filip Wyszy\u0144ski \nAC: Maciej Malec \nMistrz o\u015bwietlenia: Tony Bielecki \nO\u015bwietlacze: Mariusz Szcz\u0119sny, Bartosz Baran, Mateusz Dybiec \nKoordynacja statyst\u00f3w: Unagi, Krystian Lipi\u0144ski \nScenograf: Filip Karczmarczyk\nRekwizytorzy: Artem Holikov, Denis Ilkiv\nKaskaderzy: Aleksandra Krzemieniecka-Jarz\u0119cka, Tomasz Krzemieniecki\nChoreografka: Suzie Paca\u0142owska\nAsystentka choreografki: Ola Br\u0105giel \nKostiumy: Kacper Kujawa \nMakija\u017c: Dagmara \u015arama  \nW\u0142osy: Kamil Pecka \nFotosy: Miko\u0142aj Marczuk \nBTS video: Kacper Star\u0119ga, Mateusz Skwierczy\u0144ski\n\nDy\u017cur: Yellow\u00f3z \nRatownictwo medyczne: Domedica \nSprz\u0119t kamerowy: KOI Studio\nSprz\u0119t o\u015bwietleniowy: Heliograf\n\nAsystent kierownika produkcji: Krystian Lipi\u0144ski\nAsystentka produkcji: Zofia Pionka \nAsystent re\u017cysera: Kacper Star\u0119ga\n\nKoordynatorka postprodukcji: Karolina Sus\u0142o\nMonta\u017c: Borys Bernacki \nKolorkorekcja: Jan Almashan \nOnline: J\u00f3zek Erkiert, Shortie Designa \n3D: Jakub Nadolny\nSFX: Pawe\u0142 Ginalski \nStudio postprodukcji: MI\u0141O\n\nObsada:\nJulia Wieniawa\nMaciej Zako\u015bcielny\n\nDom produkcyjny: FOMO \n\nSzczeg\u00f3lne podzi\u0119kowania dla partnera klipu: Bi\u017cuteria Apart\n\n#JuliaWieniawa #Umnie"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356029",
                "likeCount": "5873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PoD-VmdvROkK-UP1cH6A0Bo_34o",
            "id": "9MR4aurim4E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:37:51Z",
                "channelId": "UCQBXidEspwYC904b78sBZDg",
                "title": "Za ka\u017cdym razem kiedy daje jej spr\u00f3bowa\u0107 p\u0142ynnego z\u0142ota\u2026 \ud83d\ude02 #shorts #couple",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MR4aurim4E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MR4aurim4E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MR4aurim4E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MR4aurim4E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9MR4aurim4E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marley and Kuba",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Za ka\u017cdym razem kiedy daje jej spr\u00f3bowa\u0107 p\u0142ynnego z\u0142ota\u2026 \ud83d\ude02 #shorts #couple",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213923",
                "likeCount": "7278",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fB2wVskBKY1Ti6CRoUYNL8wyfmU",
            "id": "Bk_T1SObUS4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T08:05:41Z",
                "channelId": "UC5T7D-Dh1eDGtsAFCuwv_Sw",
                "title": "Man holding meat cleaver tackled and arrested at Parramatta Station, Sydney",
                "description": "A man carrying a meat cleaver has been tackled and arrested at Parramatta Station as stunned commuters watched on. #parra #parramatta #train #trainstation #sydneytrains #westernsydney #sydney #crime #sydneycrime #police #nswpolice #7NEWS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bk_T1SObUS4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bk_T1SObUS4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bk_T1SObUS4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bk_T1SObUS4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bk_T1SObUS4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "7NEWS Australia",
                "tags": [
                    "crime",
                    "knife",
                    "meat cleaver",
                    "nsw police",
                    "parra",
                    "parramatta",
                    "police",
                    "sydney",
                    "sydney crime",
                    "sydney trains",
                    "train",
                    "train station",
                    "western sydney"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Man holding meat cleaver tackled and arrested at Parramatta Station, Sydney",
                    "description": "A man carrying a meat cleaver has been tackled and arrested at Parramatta Station as stunned commuters watched on. #parra #parramatta #train #trainstation #sydneytrains #westernsydney #sydney #crime #sydneycrime #police #nswpolice #7NEWS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10227247",
                "likeCount": "241471",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_DlY1aKAoG8YHLdDYHCmvqTf640",
            "id": "k1qHkZ4r6PY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:13:04Z",
                "channelId": "UCFlcFC68BS4WE-u7zZMpe7g",
                "title": "JA NA URLOPIE\ud83d\ude04 #danielmidas #\u015bmieszne #komedia #polskistandup #standup #standup2025 #kabaret",
                "description": "Bilety na m\u00f3j stand-up: bit.ly/danielmidas\nNa stronie KUPBILECIK.PL\n\n\n-----------------------------------------------------------------\nDaniel Midas, nowy standup, standup 2024, Daniel Midas Pokaz Magi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1qHkZ4r6PY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1qHkZ4r6PY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1qHkZ4r6PY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1qHkZ4r6PY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1qHkZ4r6PY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Midas",
                "tags": [
                    "daniel midas",
                    "danielmidas",
                    "daniel",
                    "midas",
                    "polski standup",
                    "stand up 2024",
                    "nowy standup",
                    "szopka dla reportera",
                    "midas szopka",
                    "stendap nowy",
                    "Daniel Midas Pokaz Magi",
                    "pokaz magii",
                    "stand up 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JA NA URLOPIE\ud83d\ude04 #danielmidas #\u015bmieszne #komedia #polskistandup #standup #standup2025 #kabaret",
                    "description": "Bilety na m\u00f3j stand-up: bit.ly/danielmidas\nNa stronie KUPBILECIK.PL\n\n\n-----------------------------------------------------------------\nDaniel Midas, nowy standup, standup 2024, Daniel Midas Pokaz Magi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302915",
                "likeCount": "10350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "248"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 81,
        "resultsPerPage": 50
    }
}