{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "pUzdvbYnsku5yqj4tWzBbmyyAh0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "22pW2N7UgeZvFCXn5gcG_0f7gIU",
            "id": "VEWmcZbLoo8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T22:14:26Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: REAL MADRID X AL HILAL | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA |\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Real Madrid x Al Hilal, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEWmcZbLoo8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEWmcZbLoo8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEWmcZbLoo8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEWmcZbLoo8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VEWmcZbLoo8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "jogo copa do mundo",
                    "jogo real madrid",
                    "real",
                    "madri",
                    "real madri ao vivo",
                    "real madri mudial",
                    "real madrid mundial",
                    "madrid",
                    "real al hilal",
                    "jogo real",
                    "real madrid ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: REAL MADRID X AL HILAL | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA |\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Real Madrid x Al Hilal, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11164513",
                "likeCount": "314712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hc21Kr9dxrbCkCgzTZErlE4FKQo",
            "id": "e-5yc0-MRl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T18:17:56Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: MANCHESTER CITY X WYDAD | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA|\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Manchester City x Wydad, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-5yc0-MRl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-5yc0-MRl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-5yc0-MRl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-5yc0-MRl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e-5yc0-MRl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "jogo copa do mundo",
                    "jogo city",
                    "city wydad",
                    "city mundial",
                    "city copa do mundo",
                    "manchester",
                    "city ao vivo",
                    "assistir city",
                    "jogo manchester"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MANCHESTER CITY X WYDAD | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA|\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Manchester City x Wydad, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7687240",
                "likeCount": "230700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nIHMGdsipx-kMyIJrvhmDDChAnc",
            "id": "z3s-KnAgqmY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T10:03:25Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: MONTERREY X INTERNAZIONALE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA",
                "description": "Assista \u00e0 reprise da partida entre Monterrey x Internazionale, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025! \n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z3s-KnAgqmY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z3s-KnAgqmY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z3s-KnAgqmY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z3s-KnAgqmY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z3s-KnAgqmY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "jogo copa do mundo",
                    "jogo inter",
                    "inter mundial",
                    "milao",
                    "inter monterrey",
                    "inter ao vivo",
                    "assistir inter",
                    "jogo internazionale"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MONTERREY X INTERNAZIONALE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA",
                    "description": "Assista \u00e0 reprise da partida entre Monterrey x Internazionale, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025! \n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6646046",
                "likeCount": "211907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kDR2tt24AR31Y4r_mVCrd2G5DtU",
            "id": "5G6mGm_MY_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:03:41Z",
                "channelId": "UC4ncvgh5hFr5O83MH7-jRJg",
                "title": "JOGO COMEMORATIVO NEYMAR JR. E LOOVI",
                "description": "\u26bd O JOGO DO S\u00c9CULO: NEYMAR JR. & LOOVI NA VILA BELMIRO \ud83d\udca5\nUm evento hist\u00f3rico direto da casa do Rei, com prop\u00f3sito al\u00e9m das quatro linhas!\n\nA Loovi, patrocinadora oficial do Santos Futebol Clube e com Neymar Jr. como embaixador da marca, apresenta um jogo comemorativo com grandes influenciadores, atletas e personalidades, em prol de uma grande causa:\n\n\ud83d\udc99 100% do faturamento das vendas de seguros realizadas no dia do jogo ser\u00e1 doado ao Instituto Neymar Jr.\n\n\u00c9 futebol com prop\u00f3sito.\n\u00c9 marca, miss\u00e3o e impacto social jogando juntos!\n\nAssista, compartilhe e fa\u00e7a parte desse\u00a0movimento.\nhttps://loovi.com.br/cupom/institutonjr \n\n~~~~~~~\n\n\ud83d\udc9b VIRE UM FLOWER:\nhttps://www.youtube.com/@FlowPodcast/join\n\n\ud83c\udf3b REDES SOCIAIS DO FLOW:\nhttps://discord.gg/flowland\nhttps://www.instagram.com/flowpdc/\nhttps://www.tiktok.com/@flowpdc\nhttps://twitter.com/flowpdc\nhttps://www.youtube.com/@cortesdoflow\n\n\u2709\ufe0f: comercial@goldenpill.com.br\n\n\ud83d\udcec CAIXA POSTAL\n80154 | CEP: 03350-970 | S\u00e3o Paulo - SP\n[especificar que \u00e9 pro Flow]\n\n#flow #Neymar #JogoDasEstrelas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5G6mGm_MY_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5G6mGm_MY_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5G6mGm_MY_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5G6mGm_MY_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5G6mGm_MY_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Podcast",
                "tags": [
                    "FLOW",
                    "FLOW PODCAST",
                    "PODCAST",
                    "IGOR",
                    "3K",
                    "IGOR3K",
                    "GIANZ\u00c3O",
                    "flow",
                    "Flow",
                    "Melhor Podcast",
                    "ouvir podcast",
                    "podcast brasileiro",
                    "maior podcast do brasil",
                    "jogo das estrelas",
                    "neymar",
                    "jogo dos influenciadores",
                    "jogo com influenciadores e neymar",
                    "jogo das estrelas vila belmiro",
                    "vila belmiro",
                    "jogo com neymar",
                    "neymar jogo",
                    "onde assistir jogod as estrelas",
                    "cariani",
                    "pablo mar\u00e7al",
                    "leo zagueiro",
                    "bil araujo",
                    "Cristian Bell",
                    "Kew",
                    "Mc Livinho",
                    "Marcos Paulo",
                    "Tirulipa"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMEMORATIVO NEYMAR JR. E LOOVI",
                    "description": "\u26bd O JOGO DO S\u00c9CULO: NEYMAR JR. & LOOVI NA VILA BELMIRO \ud83d\udca5\nUm evento hist\u00f3rico direto da casa do Rei, com prop\u00f3sito al\u00e9m das quatro linhas!\n\nA Loovi, patrocinadora oficial do Santos Futebol Clube e com Neymar Jr. como embaixador da marca, apresenta um jogo comemorativo com grandes influenciadores, atletas e personalidades, em prol de uma grande causa:\n\n\ud83d\udc99 100% do faturamento das vendas de seguros realizadas no dia do jogo ser\u00e1 doado ao Instituto Neymar Jr.\n\n\u00c9 futebol com prop\u00f3sito.\n\u00c9 marca, miss\u00e3o e impacto social jogando juntos!\n\nAssista, compartilhe e fa\u00e7a parte desse\u00a0movimento.\nhttps://loovi.com.br/cupom/institutonjr \n\n~~~~~~~\n\n\ud83d\udc9b VIRE UM FLOWER:\nhttps://www.youtube.com/@FlowPodcast/join\n\n\ud83c\udf3b REDES SOCIAIS DO FLOW:\nhttps://discord.gg/flowland\nhttps://www.instagram.com/flowpdc/\nhttps://www.tiktok.com/@flowpdc\nhttps://twitter.com/flowpdc\nhttps://www.youtube.com/@cortesdoflow\n\n\u2709\ufe0f: comercial@goldenpill.com.br\n\n\ud83d\udcec CAIXA POSTAL\n80154 | CEP: 03350-970 | S\u00e3o Paulo - SP\n[especificar que \u00e9 pro Flow]\n\n#flow #Neymar #JogoDasEstrelas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "likeCount": "22826",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tpG9nctYgx9eEAcK5ZrpQsIwPAU",
            "id": "-7k7OUrdB-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:06:46Z",
                "channelId": "UCIRY7pcDkV6qlHGHJxPPrWQ",
                "title": "CUIDANDO DA NOSSA IRM\u00c3ZINHA HELOISE PELA PRIMEIRA VEZ\u203c\ufe0f\ud83e\udd79\ud83d\udc96",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7k7OUrdB-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7k7OUrdB-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7k7OUrdB-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7k7OUrdB-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-7k7OUrdB-4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Rocinha Querida ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CUIDANDO DA NOSSA IRM\u00c3ZINHA HELOISE PELA PRIMEIRA VEZ\u203c\ufe0f\ud83e\udd79\ud83d\udc96",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142970",
                "likeCount": "8897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W1lJE7Hom_93iOYSo82UCukjIcc",
            "id": "0hRLNKGkNHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:00:03Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "EMILLY E VOID SE BEIJARAM NESSE V\u00cdDEO !!!",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hRLNKGkNHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hRLNKGkNHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hRLNKGkNHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0hRLNKGkNHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EMILLY E VOID SE BEIJARAM NESSE V\u00cdDEO !!!",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1994456",
                "likeCount": "38107",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_rae6BXXpo1SJE-tabKKkxt4mHA",
            "id": "W4KkxwyVpNo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:06:48Z",
                "channelId": "UCG-fFAxQjZgJmn0w7Brj5xQ",
                "title": "Oriente M\u00e9dio: Ir\u00e3 faz novos ataques na cidade de Tel-Aviv, em Israel | Brasil Urgente",
                "description": "Ir\u00e3 faz novos ataques na cidade de Tel-Aviv, em Israel, durante a madrugada de ter\u00e7a para quarta-feira no hor\u00e1rio local.\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udc26Twitter: /brasilurgente\n\ud83d\udd35 Facebook: /brasilurgente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4KkxwyVpNo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4KkxwyVpNo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4KkxwyVpNo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4KkxwyVpNo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4KkxwyVpNo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brasil Urgente",
                "tags": [
                    "brasil urgente",
                    "brasil urgente band",
                    "joel datena",
                    "programa policial",
                    "programa policial da band",
                    "Oriente M\u00e9dio",
                    "Ir\u00e3 faz novos ataques na cidade de Tel-Aviv",
                    "em Israel",
                    "israel",
                    "ir\u00e3",
                    "guerra",
                    "conflito entre israel e ir\u00e3",
                    "imagens ao vivo do bombardeio",
                    "ataques ir\u00e3 israel",
                    "guerra israel e ira",
                    "mapa de israel",
                    "guerra mundial",
                    "ataque do ir\u00e3 a israel",
                    "por que israel atacou o ir\u00e3",
                    "israel ataca iran",
                    "israel atacou o ir\u00e3 hoje",
                    "mapa de israel e ir\u00e3",
                    "israel e ir\u00e3 \u00faltimas not\u00edcias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oriente M\u00e9dio: Ir\u00e3 faz novos ataques na cidade de Tel-Aviv, em Israel | Brasil Urgente",
                    "description": "Ir\u00e3 faz novos ataques na cidade de Tel-Aviv, em Israel, durante a madrugada de ter\u00e7a para quarta-feira no hor\u00e1rio local.\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociais: \n\ud83d\udc26Twitter: /brasilurgente\n\ud83d\udd35 Facebook: /brasilurgente"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "689805",
                "likeCount": "14066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2455"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oiJoQPAkJLzJcxBU2eqhSJ1BADQ",
            "id": "5V-Am4-7J-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T08:01:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 04 - 2/5: FUS\u00c3O AFRO-BRASILEIRA E COMIDA DE RUA (17/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil recebeu a chef Carmem Virg\u00ednia, que deu uma aula de cultura e culin\u00e1ria para os participantes, recheada de emo\u00e7\u00e3o! Na elimina\u00e7\u00e3o, a comida de rua teve que brilhar. Bora conferir o epis\u00f3dio?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5V-Am4-7J-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5V-Am4-7J-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5V-Am4-7J-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5V-Am4-7J-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5V-Am4-7J-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "petiscos",
                    "comida africana",
                    "chef carmen",
                    "afrobrasileiro",
                    "afro",
                    "brasileiro",
                    "brasileira",
                    "comida etnica",
                    "comida de rua",
                    "barraquinha",
                    "food truck"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 04 - 2/5: FUS\u00c3O AFRO-BRASILEIRA E COMIDA DE RUA (17/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil recebeu a chef Carmem Virg\u00ednia, que deu uma aula de cultura e culin\u00e1ria para os participantes, recheada de emo\u00e7\u00e3o! Na elimina\u00e7\u00e3o, a comida de rua teve que brilhar. Bora conferir o epis\u00f3dio?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "707260",
                "likeCount": "14431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "741"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rkJFd9TQiP6qZcLqrISbKS2Y4Jc",
            "id": "Az0KE3IuMYM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:30:11Z",
                "channelId": "UCqxwd_N09aYjdObdK8tVuEw",
                "title": "MEU NAMORADO EST\u00c1 MORANDO NA RUA\u2026",
                "description": "MAIS UM V\u00cdDEO PARA VOC\u00caS NO CANAL....   ASSISTA AT\u00c9 O FINAL E SE DIVIRTA!!\n\nINSTAGRAM DAS G\u00caMEAS VIVI: https://instagram.com/vitoriaeviviano\u2026\n\nINSTAGRAM DA VIVIAN: https://instagram.com/viviannataliaof\u2026\n\nINSTAGRAM DA VIT\u00d3RIA: https://instagram.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az0KE3IuMYM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az0KE3IuMYM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az0KE3IuMYM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az0KE3IuMYM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Az0KE3IuMYM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GEMEAS VIVI",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEU NAMORADO EST\u00c1 MORANDO NA RUA\u2026",
                    "description": "MAIS UM V\u00cdDEO PARA VOC\u00caS NO CANAL....   ASSISTA AT\u00c9 O FINAL E SE DIVIRTA!!\n\nINSTAGRAM DAS G\u00caMEAS VIVI: https://instagram.com/vitoriaeviviano\u2026\n\nINSTAGRAM DA VIVIAN: https://instagram.com/viviannataliaof\u2026\n\nINSTAGRAM DA VIT\u00d3RIA: https://instagram.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78209",
                "likeCount": "5615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c91ty4328Uf_BdjmTwMIPm6rpHs",
            "id": "taf6efgo4dw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T08:02:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 04 - 3/5: FUS\u00c3O AFRO-BRASILEIRA E COMIDA DE RUA (17/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil recebeu a chef Carmem Virg\u00ednia, que deu uma aula de cultura e culin\u00e1ria para os participantes, recheada de emo\u00e7\u00e3o! Na elimina\u00e7\u00e3o, a comida de rua teve que brilhar. Bora conferir o epis\u00f3dio?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taf6efgo4dw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taf6efgo4dw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taf6efgo4dw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taf6efgo4dw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taf6efgo4dw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "petiscos",
                    "comida africana",
                    "chef carmen",
                    "afrobrasileiro",
                    "afro",
                    "brasileiro",
                    "brasileira",
                    "comida etnica",
                    "comida de rua",
                    "barraquinha",
                    "food truck"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 04 - 3/5: FUS\u00c3O AFRO-BRASILEIRA E COMIDA DE RUA (17/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil recebeu a chef Carmem Virg\u00ednia, que deu uma aula de cultura e culin\u00e1ria para os participantes, recheada de emo\u00e7\u00e3o! Na elimina\u00e7\u00e3o, a comida de rua teve que brilhar. Bora conferir o epis\u00f3dio?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "650796",
                "likeCount": "12626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j6IolFyMZQCs_XdaoBcYoYABE1w",
            "id": "OifE4ib9f_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:20:39Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "DEAD RAILS, MAS EU MATO OS BANDIDOS, ATRAVESSO A PONTE E ZERO O JOGO!",
                "description": "O v\u00eddeo de hoje s\u00f3 vai acabar quando eu atravessar a fronteira para o Mexico e zerar o Dead Rails! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Dead Rails (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OifE4ib9f_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OifE4ib9f_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OifE4ib9f_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OifE4ib9f_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OifE4ib9f_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEAD RAILS, MAS EU MATO OS BANDIDOS, ATRAVESSO A PONTE E ZERO O JOGO!",
                    "description": "O v\u00eddeo de hoje s\u00f3 vai acabar quando eu atravessar a fronteira para o Mexico e zerar o Dead Rails! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\u25cfNome do Jogo: Dead Rails (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1071655",
                "likeCount": "78651",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VdLN3VQPs2VetVN24Z3CFz04wk0",
            "id": "tsviUYN9tjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T00:50:00Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "Odete vai ao s\u00edtio falar com Nise e encontra Leonardo sozinho! | Vale Tudo | TV Globo",
                "description": "Ap\u00f3s receber amea\u00e7as, Odete vai at\u00e9 o s\u00edtio onde vive Nise e percebe que ela n\u00e3o est\u00e1 mais no local! \n\nCap\u00edtulo 68, 17 de junho de 2025, ter\u00e7a-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n \n#TVGlobo #ValeTudo #Trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsviUYN9tjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsviUYN9tjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsviUYN9tjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsviUYN9tjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsviUYN9tjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Odete vai ao s\u00edtio falar com Nise e encontra Leonardo sozinho! | Vale Tudo | TV Globo",
                    "description": "Ap\u00f3s receber amea\u00e7as, Odete vai at\u00e9 o s\u00edtio onde vive Nise e percebe que ela n\u00e3o est\u00e1 mais no local! \n\nCap\u00edtulo 68, 17 de junho de 2025, ter\u00e7a-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n \n#TVGlobo #ValeTudo #Trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "389139",
                "likeCount": "2553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qCP5f57TvPnOFOFort7T8dUDjas",
            "id": "0-7naiGKzxo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T08:03:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 04 - 4/5: FUS\u00c3O AFRO-BRASILEIRA E COMIDA DE RUA (17/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 4 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil recebeu a chef Carmem Virg\u00ednia, que deu uma aula de cultura e culin\u00e1ria para os participantes, recheada de emo\u00e7\u00e3o! Na elimina\u00e7\u00e3o, a comida de rua teve que brilhar. Bora conferir o epis\u00f3dio?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7naiGKzxo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7naiGKzxo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7naiGKzxo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7naiGKzxo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7naiGKzxo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "petiscos",
                    "comida africana",
                    "chef carmen",
                    "afrobrasileiro",
                    "afro",
                    "brasileiro",
                    "brasileira",
                    "comida etnica",
                    "comida de rua",
                    "barraquinha",
                    "food truck"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 04 - 4/5: FUS\u00c3O AFRO-BRASILEIRA E COMIDA DE RUA (17/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 4 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil recebeu a chef Carmem Virg\u00ednia, que deu uma aula de cultura e culin\u00e1ria para os participantes, recheada de emo\u00e7\u00e3o! Na elimina\u00e7\u00e3o, a comida de rua teve que brilhar. Bora conferir o epis\u00f3dio?\n\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "598119",
                "likeCount": "10660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tR4D3lMSri5TwQJZ1QfoZ0A1dBs",
            "id": "YVUidGTR8xg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:26:38Z",
                "channelId": "UCGIY_O-8vW4rfX98KlMkvRg",
                "title": "Donkey Kong Bananza Direct 6.18.2025",
                "description": "Tune in at 6 a.m. PT on June 18 for a livestreamed Donkey Kong Bananza Direct presentation, featuring roughly 15 minutes of information about the upcoming Nintendo Switch 2 game.\n \nPre-order Donkey Kong Bananza today: https://www.nintendo.com/us/store/products/donkey-kong-bananza-switch-2/?utm_source=SW-AAA&utm_medium=soytnoa&utm_campaign=S1003-01&utm_id=S1003-01 \n \n#DonkeyKongBananza #NintendoDirect #NintendoSwitch2\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://ninten.do/6008Spp2s\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVUidGTR8xg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVUidGTR8xg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVUidGTR8xg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVUidGTR8xg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YVUidGTR8xg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nintendo of America",
                "tags": [
                    "nintendo",
                    "gameplay",
                    "fun",
                    "video game",
                    "action",
                    "adventure",
                    "rpg",
                    "play",
                    "switch",
                    "nintendo switch",
                    "nintendo switch 2",
                    "donkey kong bananza",
                    "donkey kong"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Donkey Kong Bananza Direct 6.18.2025",
                    "description": "Tune in at 6 a.m. PT on June 18 for a livestreamed Donkey Kong Bananza Direct presentation, featuring roughly 15 minutes of information about the upcoming Nintendo Switch 2 game.\n \nPre-order Donkey Kong Bananza today: https://www.nintendo.com/us/store/products/donkey-kong-bananza-switch-2/?utm_source=SW-AAA&utm_medium=soytnoa&utm_campaign=S1003-01&utm_id=S1003-01 \n \n#DonkeyKongBananza #NintendoDirect #NintendoSwitch2\n\nVisit Nintendo.com for more info: https://ninten.do/6008Spp2s\n\nSubscribe for more Nintendo fun: https://goo.gl/HYYsot\n\nFollow Nintendo of America\nX/Twitter: https://twitter.com/NintendoAmerica\nFacebook: https://www.facebook.com/NintendoAmerica\nInstagram: https://www.instagram.com/nintendoamerica\nTwitch: https://www.twitch.tv/nintendo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2622666",
                "likeCount": "106761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "64W4YlpCxjzrT8dkwoHWHYeytJc",
            "id": "pHli3L0xRfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:01:27Z",
                "channelId": "UCV306eHqgo0LvBf3Mh36AHg",
                "title": "PROVANDO PICOL\u00c9S EX\u00d3TICOS - SABOR UVA PASSA!",
                "description": "NOVA COLE\u00c7\u00c3O: http://www.felipeneto.com.br\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHli3L0xRfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHli3L0xRfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHli3L0xRfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHli3L0xRfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHli3L0xRfg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Neto",
                "tags": [
                    "felipe neto",
                    "irm\u00e3os neto"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROVANDO PICOL\u00c9S EX\u00d3TICOS - SABOR UVA PASSA!",
                    "description": "NOVA COLE\u00c7\u00c3O: http://www.felipeneto.com.br\n\n\ud83d\udce2 N\u00e3o esque\u00e7a: Os epis\u00f3dios intermedi\u00e1rios est\u00e3o dispon\u00edveis para os membros Coruja de Ouro! Seja membro do canal e tenha acesso a conte\u00fados exclusivos\n\nSEJA CORUJA DE OURO - https://www.youtube.com/felipeneto/join\n\nComo ser Coruja de Ouro pelo pix ou boleto - https://x.com/felipeneto/status/1795115769589637123"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "593825",
                "likeCount": "55769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pVKNF9ewF38I4iUBhur9yVvqOK4",
            "id": "y5kFeerxui4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T21:35:08Z",
                "channelId": "UCPhENT2tkvDHdAF-W-oDgvQ",
                "title": "BROOKHAVEN, mas EU COPIO CASAIS COMBINANDO sendo uma BEB\u00ca FOFINHA",
                "description": "BROOKHAVEN, mas EU COPIO CASAIS COMBINANDO sendo uma BEB\u00ca FOFINHA\n\n\n\n#roblox \n#brookhaven \n#brookhavenrp \n#nathbloxxd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5kFeerxui4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5kFeerxui4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5kFeerxui4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5kFeerxui4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5kFeerxui4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nath Blox XD",
                "tags": [
                    "Nath Blox XD",
                    "Brookhaven",
                    "Nath",
                    "nath blox brookhaven",
                    "Hist\u00f3rinhas Brookhaven",
                    "Brookhaven atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "Atualiza\u00e7\u00e3o Brookhaven",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o brookhaven",
                    "pr\u00f3xima atualiza\u00e7\u00e3o do brookhaven",
                    "roblox brookhaven",
                    "Premium de gra\u00e7a no Brookhaven",
                    "Roblox",
                    "brookhaven rp",
                    "copiando skins no brookhaven",
                    "bebezinha fofa em brookhaven",
                    "baby fofa em brookhaven",
                    "baby princesa em brookhaven",
                    "skin de princesa",
                    "copiando casais combinando sendo uma bebezinha fofa em brookhaven",
                    "baby",
                    "baby princesa"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "BROOKHAVEN, mas EU COPIO CASAIS COMBINANDO sendo uma BEB\u00ca FOFINHA",
                    "description": "BROOKHAVEN, mas EU COPIO CASAIS COMBINANDO sendo uma BEB\u00ca FOFINHA\n\n\n\n#roblox \n#brookhaven \n#brookhavenrp \n#nathbloxxd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110606",
                "likeCount": "2177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gTQkhSdWFWDFxv3NZvmRbnN4Jts",
            "id": "YjbxYgQiLCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:00:42Z",
                "channelId": "UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg",
                "title": "QUEM TEM MAIS CONEX\u00c3O COM A AILA??? AITHO X AILU!",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjbxYgQiLCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjbxYgQiLCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjbxYgQiLCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjbxYgQiLCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YjbxYgQiLCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camila Loures",
                "tags": [
                    "camila",
                    "loures",
                    "CAMILA",
                    "LOURES",
                    "XIS",
                    "xis",
                    "lago",
                    "mansao",
                    "MANSAO",
                    "CASA",
                    "serie",
                    "pop",
                    "24 horas",
                    "24 HORAS",
                    "TEMPORADA",
                    "temporada",
                    "festa",
                    "FESTA",
                    "ANIVERSARIO",
                    "aniversario",
                    "surpresa",
                    "SURPRESA",
                    "morar",
                    "juntos",
                    "FAMILIA",
                    "familia loures",
                    "familia",
                    "challenge",
                    "desafio",
                    "DESAFIO",
                    "CHALLENGE",
                    "TROLLEI",
                    "PRANK",
                    "trollei",
                    "trolagem",
                    "prank",
                    "TROLAGEM",
                    "MUSIC",
                    "MUSICA",
                    "OFFICIAL",
                    "CLIPE",
                    "WEBSERIE",
                    "webserie",
                    "gravida",
                    "GRAVIDA",
                    "NAMORADO",
                    "namorado",
                    "crush",
                    "casal",
                    "tiktok",
                    "piscina",
                    "PISCINA",
                    "CRUSH",
                    "TIKTOK",
                    "mrbeast",
                    "MRBEAST"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM TEM MAIS CONEX\u00c3O COM A AILA??? AITHO X AILU!",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311113",
                "likeCount": "21111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "703"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X1fhoD6icrj48XzlHW02njq96gg",
            "id": "AEuYcqO8cS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:53:02Z",
                "channelId": "UCY-eulDF1YpD-z_kAmfN8zA",
                "title": "EU ESTOU NOIVAAA!!! VOU ME CASAR!!",
                "description": "E a\u00ed meu povooo, tudo bem com voc\u00eas?\nPreparei mais um v\u00eddeo especial pro canal, espero que gostem!!\n\nME SIGAM NAS MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: @eithailima e @\u200b\u200beithaioficial  \nTikTok @eithailima\n\nPUBLIS: \ud83d\udc8c eutainalimaoficial@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEuYcqO8cS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEuYcqO8cS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEuYcqO8cS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEuYcqO8cS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEuYcqO8cS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tain\u00e1 Lima",
                "tags": [
                    "casamento",
                    "casal",
                    "namoro",
                    "thai",
                    "thaiegustavo",
                    "familia",
                    "gr\u00e1vida"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU ESTOU NOIVAAA!!! VOU ME CASAR!!",
                    "description": "E a\u00ed meu povooo, tudo bem com voc\u00eas?\nPreparei mais um v\u00eddeo especial pro canal, espero que gostem!!\n\nME SIGAM NAS MINHAS REDES SOCIAIS:\nInstagram: @eithailima e @\u200b\u200beithaioficial  \nTikTok @eithailima\n\nPUBLIS: \ud83d\udc8c eutainalimaoficial@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188928",
                "likeCount": "15553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "583"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OFHj07V2PPhjU-ZPJZzb6oCXmSg",
            "id": "-nPKoLQZVdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T12:04:55Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "EU RECRIEI ANTIGAS ESTRUTURAS DO MINECRAFT - Creative Squad 5",
                "description": "Baixe agora e conhe\u00e7a o Wondershare Filmora https://event.wondershare.com/api/s/2oy\n#Filmora #videoeditor\n\nSejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nPKoLQZVdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nPKoLQZVdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nPKoLQZVdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nPKoLQZVdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nPKoLQZVdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU RECRIEI ANTIGAS ESTRUTURAS DO MINECRAFT - Creative Squad 5",
                    "description": "Baixe agora e conhe\u00e7a o Wondershare Filmora https://event.wondershare.com/api/s/2oy\n#Filmora #videoeditor\n\nSejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308435",
                "likeCount": "13534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "627"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "REVuqV6EAEZs_FAkAmj_tXWJrwA",
            "id": "pzGX4vSufEY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T14:43:04Z",
                "channelId": "UCR3vcUrhFUdzagng58ueI2w",
                "title": "PRIMEIRO CORTE DO NOAH USANDO A MAQUININHA! DEU RUIM NO MEIO DO CORTE...",
                "description": "\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzGX4vSufEY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzGX4vSufEY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzGX4vSufEY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzGX4vSufEY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzGX4vSufEY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Invento na Hora",
                "tags": [
                    "invento na hora",
                    "inventonahora",
                    "lucas lira",
                    "lucaslira",
                    "sunaika bruna",
                    "sunaikabruna",
                    "cortando cabelo",
                    "corte de cabelo",
                    "cabelo intanfil",
                    "corte infantil",
                    "corte cabelo masculino",
                    "corte de cabelo na m\u00e1quina",
                    "cortando cabelo na maquininha"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "PRIMEIRO CORTE DO NOAH USANDO A MAQUININHA! DEU RUIM NO MEIO DO CORTE...",
                    "description": "\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "170499",
                "likeCount": "16745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Db30F-_pn1v7VV0ijRmfuYiPSiw",
            "id": "sNKp4zgqr8I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:00:11Z",
                "channelId": "UChEmvd47U5S-lCbZvUjzGcA",
                "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UM DIA DE DIVERTIDO... MAS ISSO ACONTECEU \ud83d\ude31\ud83d\udc94\ud83d\udc94",
                "description": "\ud83d\ude31 A GENTE S\u00d3 QUERIA FAZER UM DIA DE DESAFIOS\u2026\nMas do nada o Ryan e a Isis sumiram!! \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Quando a gente foi procurar\u2026 encontramos uma cena que NINGU\u00c9M esperava \ud83d\udc94\ud83d\udc94\nSer\u00e1 que isso \u00e9 o fim do grupo?? Ou foi s\u00f3 um mal-entendido? \ud83d\udc40\n\nAssiste at\u00e9 o final pra entender TUDO que rolou e comenta o que voc\u00ea acha dessa hist\u00f3ria!! \ud83d\ude2d\ud83d\udc47\n#RyaneLigeirinha #Ryan #Trai\u00e7\u00e3o #RyanEIsis #fam\u00edliaoliveira #ryanoliveira \n\n\ud83d\udcf9 N\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever no canal e ativar o sininho pra n\u00e3o perder nenhum epis\u00f3dio dessa novela da vida real! \ud83d\ude05",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNKp4zgqr8I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNKp4zgqr8I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNKp4zgqr8I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNKp4zgqr8I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sNKp4zgqr8I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ryan Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UM DIA DE DIVERTIDO... MAS ISSO ACONTECEU \ud83d\ude31\ud83d\udc94\ud83d\udc94",
                    "description": "\ud83d\ude31 A GENTE S\u00d3 QUERIA FAZER UM DIA DE DESAFIOS\u2026\nMas do nada o Ryan e a Isis sumiram!! \ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f Quando a gente foi procurar\u2026 encontramos uma cena que NINGU\u00c9M esperava \ud83d\udc94\ud83d\udc94\nSer\u00e1 que isso \u00e9 o fim do grupo?? Ou foi s\u00f3 um mal-entendido? \ud83d\udc40\n\nAssiste at\u00e9 o final pra entender TUDO que rolou e comenta o que voc\u00ea acha dessa hist\u00f3ria!! \ud83d\ude2d\ud83d\udc47\n#RyaneLigeirinha #Ryan #Trai\u00e7\u00e3o #RyanEIsis #fam\u00edliaoliveira #ryanoliveira \n\n\ud83d\udcf9 N\u00e3o esquece de deixar o like, se inscrever no canal e ativar o sininho pra n\u00e3o perder nenhum epis\u00f3dio dessa novela da vida real! \ud83d\ude05"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202490",
                "likeCount": "7088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "599"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n2c8qgL4_yNlIjYfYmfADlx9ml8",
            "id": "mjPbHVERrZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T23:29:34Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "GEN x G2 | SEN x FNC | VALORANT Masters Toronto | Playoffs - Dia 10 (MD3)",
                "description": "Ter\u00e7a-feira // 17/06/2025\n\nJogo 1 - 13h: Gen.G Esports (GEN) x G2 Esports (G2) (Md3)\nJogo 2 - A seguir: Sentinels (SEN) x Fnatic (FNC) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjPbHVERrZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjPbHVERrZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjPbHVERrZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjPbHVERrZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mjPbHVERrZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "KICKOFF 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GEN x G2 | SEN x FNC | VALORANT Masters Toronto | Playoffs - Dia 10 (MD3)",
                    "description": "Ter\u00e7a-feira // 17/06/2025\n\nJogo 1 - 13h: Gen.G Esports (GEN) x G2 Esports (G2) (Md3)\nJogo 2 - A seguir: Sentinels (SEN) x Fnatic (FNC) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135741",
                "likeCount": "3819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D48LEJBAEYX42rmtJePZJTwcVYo",
            "id": "AtSPAFMF7b0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T13:04:29Z",
                "channelId": "UCFctpiB_Hnlk3ejWfHqSm6Q",
                "title": "Pok\u00e9mon TCG Pocket: Eevee Grove | Official Trailer | Available June 26",
                "description": "It\u2019s a cuteness overload in Pok\u00e9mon TCG Pocket\u2019s upcoming Eevee Grove Expansion \n\nThe name says it all\u2014the new expansion highlights the ever-popular Pok\u00e9mon Eevee and its many beloved Evolutions.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtSPAFMF7b0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtSPAFMF7b0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtSPAFMF7b0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtSPAFMF7b0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtSPAFMF7b0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Official Pok\u00e9mon YouTube channel",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon TCG Pocket: Eevee Grove | Official Trailer | Available June 26",
                    "description": "It\u2019s a cuteness overload in Pok\u00e9mon TCG Pocket\u2019s upcoming Eevee Grove Expansion \n\nThe name says it all\u2014the new expansion highlights the ever-popular Pok\u00e9mon Eevee and its many beloved Evolutions."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201914",
                "likeCount": "7574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7BaI8kMR_uAx7G1jnreoBQbzcac",
            "id": "DbCXoB8vAc4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T14:00:31Z",
                "channelId": "UCVa0qpt9iw4Lg4pyJFLm6PQ",
                "title": "O ADMIN DO \u00b4\u00b4ROUBE UM BRAINROT`` CRIOU MEU PR\u00d3PRIO BRAINROT DUDU BETERO",
                "description": "Show da Fam\u00edlia Betero: https://linktr.ee/familiabetero\n\n\n\nLoja da Fam\u00edlia Betero: https://fitbrasilroupas.com.br/familia-betero/\n\nContato comercial - contato@familiabetero.com.br\n\nNome do jogo: Steal a Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbCXoB8vAc4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbCXoB8vAc4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbCXoB8vAc4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbCXoB8vAc4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DbCXoB8vAc4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DUDU Betero",
                "tags": [
                    "dudu",
                    "dudub",
                    "fam\u00edlia betero",
                    "canal dudu betero",
                    "dudu roblox",
                    "betero",
                    "dudu jogos",
                    "dudu betero roblox",
                    "roblox",
                    "jogos roblox",
                    "roblox gameplay",
                    "murder mystery 2",
                    "blox fruits",
                    "roblox engra\u00e7ado",
                    "jogos infantis roblox",
                    "roblox divertido",
                    "scp roblox",
                    "roblox noob",
                    "roblox pro",
                    "desafios roblox",
                    "roleplay roblox",
                    "mapas roblox",
                    "melhores jogos roblox",
                    "roblox 2024",
                    "como jogar roblox",
                    "simuladores roblox",
                    "brookhaven",
                    "rp",
                    "roblox multiplayer",
                    "roblox dicas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O ADMIN DO \u00b4\u00b4ROUBE UM BRAINROT`` CRIOU MEU PR\u00d3PRIO BRAINROT DUDU BETERO",
                    "description": "Show da Fam\u00edlia Betero: https://linktr.ee/familiabetero\n\n\n\nLoja da Fam\u00edlia Betero: https://fitbrasilroupas.com.br/familia-betero/\n\nContato comercial - contato@familiabetero.com.br\n\nNome do jogo: Steal a Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111194",
                "likeCount": "2811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_rrwSBQJs_Vz6fSTIXKUA9xuCfw",
            "id": "jWPt-S6cBMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T15:01:13Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "RECRIAMOS OS MEMES MAIS FAMOSOS DO BRASIL *Tente n\u00e3o rir",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWPt-S6cBMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWPt-S6cBMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWPt-S6cBMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWPt-S6cBMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jWPt-S6cBMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RECRIAMOS OS MEMES MAIS FAMOSOS DO BRASIL *Tente n\u00e3o rir",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1911024",
                "likeCount": "40419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zDBGzsK4G6tBqqxH1FNm4q7f2as",
            "id": "KFFfl0iybQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T22:00:05Z",
                "channelId": "UCqDauP_ke8Lwt8Hg3Xv-8Iw",
                "title": "FIZ UMA FESTA JUNINA E ROLOU BARRACA DO BEIJO!",
                "description": "Oi galera! No v\u00eddeo de hoje eu montei uma FESTA JUNINA incr\u00edvel aqui em casa com meus amigos e foi uma loucura! Teve de tudo: comidas t\u00edpicas, quadrilha, pescaria, correio elegante e at\u00e9 barraca do beijo!\n\n\u279c ME SIGA NO INSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/baltarj/\n\nVoc\u00eas tamb\u00e9m v\u00e3o gostar desses v\u00eddeos: \n\u2765  EU FUGI COM O MEU CRUSH!\nhttps://youtu.be/coaSszVgasE\n\n\u2765  SAI ESCONDIDA DE CASA \u00c0S 3:00 DA MANH\u00c3\nhttps://youtu.be/8UAW5oiqeZ8\n\nOUTRAS REDES SOCIAIS:\n\u279c FACEBOOK: https://www.facebook.com/Baltarj/\n\u279c.TWITTER: https://twitter.com/julianaabaltar\n\u279c TIKTOK: eujulianabaltar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFFfl0iybQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFFfl0iybQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFFfl0iybQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFFfl0iybQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFFfl0iybQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juliana Baltar",
                "tags": [
                    "Juliana",
                    "Baltar",
                    "vem comigo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UMA FESTA JUNINA E ROLOU BARRACA DO BEIJO!",
                    "description": "Oi galera! No v\u00eddeo de hoje eu montei uma FESTA JUNINA incr\u00edvel aqui em casa com meus amigos e foi uma loucura! Teve de tudo: comidas t\u00edpicas, quadrilha, pescaria, correio elegante e at\u00e9 barraca do beijo!\n\n\u279c ME SIGA NO INSTAGRAM\nhttps://www.instagram.com/baltarj/\n\nVoc\u00eas tamb\u00e9m v\u00e3o gostar desses v\u00eddeos: \n\u2765  EU FUGI COM O MEU CRUSH!\nhttps://youtu.be/coaSszVgasE\n\n\u2765  SAI ESCONDIDA DE CASA \u00c0S 3:00 DA MANH\u00c3\nhttps://youtu.be/8UAW5oiqeZ8\n\nOUTRAS REDES SOCIAIS:\n\u279c FACEBOOK: https://www.facebook.com/Baltarj/\n\u279c.TWITTER: https://twitter.com/julianaabaltar\n\u279c TIKTOK: eujulianabaltar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136734",
                "likeCount": "4897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AmBY0afLSOH71XS-mgC1lqUw-WA",
            "id": "C7rKFo50PK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T22:00:13Z",
                "channelId": "UC7-xgj9qGUt4qL_2zcR7Clg",
                "title": "QUEM COLORIR MELHOR O SEU BOBBIE GOODS RARO VENCE !!!",
                "description": "OIOI !! Bem- Vindos a mais um v\u00eddeo v\u00eddeo do canal!! Comentem o que acharam, vou ler todos os coment\u00e1rios!!!\n\n\u2605 Redes sociais\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/annaclararios/\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZSvUJAfX/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nTwitter: https://mobile.twitter.com/AnnaClaraR......",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7rKFo50PK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7rKFo50PK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7rKFo50PK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7rKFo50PK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7rKFo50PK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anninha",
                "tags": [
                    "aninha",
                    "anninha",
                    "anna clara rios",
                    "ana clara rios",
                    "namorada enaldinho",
                    "anninha aviao",
                    "enaldinho",
                    "Beatriz Moreno.",
                    "manteiga hero base",
                    "manteiga fortnite",
                    "canal manteiga",
                    "canal enaldinho",
                    "natan por ai",
                    "painzeiro",
                    "rafa e luiz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "QUEM COLORIR MELHOR O SEU BOBBIE GOODS RARO VENCE !!!",
                    "description": "OIOI !! Bem- Vindos a mais um v\u00eddeo v\u00eddeo do canal!! Comentem o que acharam, vou ler todos os coment\u00e1rios!!!\n\n\u2605 Redes sociais\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/annaclararios/\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZSvUJAfX/\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\nTwitter: https://mobile.twitter.com/AnnaClaraR......"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "616315",
                "likeCount": "3100",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_f0k2hoTB3WoXCCu4c7EfMRBnXM",
            "id": "4dxbiDckCPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "ENCONTREI MINHA COLE\u00c7\u00c3O DE GOGO'S DA MINHA INF\u00c2NCIA! (1998)",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dxbiDckCPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dxbiDckCPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dxbiDckCPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dxbiDckCPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dxbiDckCPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI MINHA COLE\u00c7\u00c3O DE GOGO'S DA MINHA INF\u00c2NCIA! (1998)",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1321447",
                "likeCount": "23416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s0PYZWTGHOCwmAlOWORoURzpfx8",
            "id": "gghNCaqN8nM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:47:47Z",
                "channelId": "UCZD5qcen7lbLPFTjfvdLFcw",
                "title": "COLETIVA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O ADMAR LOPES - DIRETOR DE FUTEBOL | VASCOTV",
                "description": "_____________\nVem com o Vasco, vem com a Betfair! \ud83d\udca2\n\u27a1\ufe0f http://ads.betfair.com/redirect.aspx?pid=6015120&bid=11246\n\n\u26a0\ufe0f 18+. Jogue com responsabilidade. T&Cs se aplicam.\n_____________\n\nInscreva-se na VascoTV! \ud83d\udca2\n\nSeja um S\u00f3cio Gigante: sociogigante.com\n\nSiga o Vasco nas redes sociais!\nInstagram: instagram.com/vascodagama  \nTikTok: tiktok.com/vasco  \nTwiter: x.com/vascodagama\nFacebook: facebook.com/vascodagama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gghNCaqN8nM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gghNCaqN8nM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gghNCaqN8nM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gghNCaqN8nM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gghNCaqN8nM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vasco TV",
                "tags": [
                    "Vasco",
                    "Vasco da Gama",
                    "VascoTV",
                    "not\u00edcias do Vasco",
                    "torcida do Vasco",
                    "futebol",
                    "football",
                    "soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA DE APRESENTA\u00c7\u00c3O ADMAR LOPES - DIRETOR DE FUTEBOL | VASCOTV",
                    "description": "_____________\nVem com o Vasco, vem com a Betfair! \ud83d\udca2\n\u27a1\ufe0f http://ads.betfair.com/redirect.aspx?pid=6015120&bid=11246\n\n\u26a0\ufe0f 18+. Jogue com responsabilidade. T&Cs se aplicam.\n_____________\n\nInscreva-se na VascoTV! \ud83d\udca2\n\nSeja um S\u00f3cio Gigante: sociogigante.com\n\nSiga o Vasco nas redes sociais!\nInstagram: instagram.com/vascodagama  \nTikTok: tiktok.com/vasco  \nTwiter: x.com/vascodagama\nFacebook: facebook.com/vascodagama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52526",
                "likeCount": "5926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fLD9yCpwvYiQpRrUpnhkoZX0rRo",
            "id": "jRqkXRW64NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T22:19:06Z",
                "channelId": "UCp7tUxXfE9jUtkMLGCzeXqA",
                "title": "Pesadelo na Cozinha: Ninas Restaurante - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                "description": "Pesadelo na Cozinha: Ninas Restaurante - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jRqkXRW64NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jRqkXRW64NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jRqkXRW64NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jRqkXRW64NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jRqkXRW64NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pesadelo na Cozinha",
                "tags": [
                    "Pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha band",
                    "epis\u00f3dios pesadelo na cozinha",
                    "jacquin pesadelo na cozinha",
                    "jakan pesadelo na cozinha",
                    "chefe jacquin",
                    "erick jacquin",
                    "programa jacquin band",
                    "pesadelo na cozinha restaurantes",
                    "temporada pesadelo na cozinha",
                    "pesadelo na cozinha memes",
                    "pesadelo na cozinha melhores momentos",
                    "Ninas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pesadelo na Cozinha: Ninas Restaurante - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1",
                    "description": "Pesadelo na Cozinha: Ninas Restaurante - Epis\u00f3dio Completo | Bloco 1\n\nSiga Pesadelo na Cozinha nas redes sociais: \n\nInstagram: instagram.com/pesadelo.na.cozinha\nX: x.com/cozinhapesadelo\n\n#PesadeloNaCozinha #Jacquin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "587504",
                "likeCount": "9478",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "264"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XXOYvD9QiFYbckRsOkpolzxy_0Q",
            "id": "7YyMo4U7Zc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-18T15:00:18Z",
                "channelId": "UC04MPfu_LbiCL71rruQOpsA",
                "title": "OPAA!! PROMO\u00c7\u00c3O DE F\u00c9RIAS LIBERADA NA PS STORE e NOVO BUNDLE DO PS5 NO BRASIL !!",
                "description": "\ud83d\udea8Entre para os nossos Canais de Promo\u00e7\u00f5es:  https://linktr.ee/Joao_PSX\n\ud83d\udce2PlayStation\u00ae5 Slim Digital -Pacote ASTRO BOT e Gran Turismo 7 + Frete Gr\u00e1tis \ud83d\udce2 \n\ud83d\udc49 https://amzn.to/4l3IE2N \n\ud83d\udd25Por R$3719,90 No Pix \n\ud83e\udd0f\ud83c\udffd Ou em at\u00e9 10x R$399,99 SEM JUROS \n(Vendido e Entregue pela Amazon)\n\nhttps://l.z3.games/jpsx - Gift Cards Playstation, Xbox, Nintendo, PC, Mobile e muito+ - Zero3Games   \n\n\u25baSeja membro deste canal e ganhe mais benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UC04MPfu_LbiCL71rruQOpsA/join\n\n\u25baTorne-se um especialista em Reparo de Games: \nhttps://youtu.be/Iv_xwU2yT1E\n\n\u25baOutras redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/joao_psx/\nhttps://twitter.com/Joao_PSX\n\n\u25baPromo\u00e7\u00e3o de F\u00e9rias Completa:\nhttps://store.playstation.com/pt-br/category/2bb91a6a-b4cd-4fc6-82b6-9c7c3a10102c/1\n\n\n\n\n\u25baFONTES:\n\n\nhttps://www.bungie.net/7/en/News/Article/marathon_update\n\n\n\n______\n #JoaoPSX #PlayStation #PlayStationBR #PsPlus #playstation_br #DicasPlayStation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YyMo4U7Zc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YyMo4U7Zc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YyMo4U7Zc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YyMo4U7Zc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7YyMo4U7Zc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOAO_PSX",
                "tags": [
                    "joao psx",
                    "joao_psx",
                    "joaopsx",
                    "jogos ps plus",
                    "jogos ps4",
                    "novidades ps plus",
                    "psn plus",
                    "ps plus",
                    "jogos ps5",
                    "not\u00edcias de games",
                    "playstation",
                    "br",
                    "promo\u00e7\u00f5es",
                    "dicas de games",
                    "jogos gratis ps plus",
                    "jogos gr\u00e1tis ps plus",
                    "PLUS",
                    "Playstation Store",
                    "PSN Descontos",
                    "PS4 Descontos",
                    "Gaming Descontos",
                    "PS Store promo\u00e7\u00e3o",
                    "PS4 promo\u00e7\u00e3o",
                    "Playstation promo\u00e7\u00e3o",
                    "Playstation Plus",
                    "PS Plus Descontos",
                    "PS5 Descontos",
                    "Playstation Games Sale",
                    "PSN Promo\u00e7\u00e3o",
                    "PS Store nova Promo\u00e7\u00e3o",
                    "PS5 Promo",
                    "promo\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "OPAA!! PROMO\u00c7\u00c3O DE F\u00c9RIAS LIBERADA NA PS STORE e NOVO BUNDLE DO PS5 NO BRASIL !!",
                    "description": "\ud83d\udea8Entre para os nossos Canais de Promo\u00e7\u00f5es:  https://linktr.ee/Joao_PSX\n\ud83d\udce2PlayStation\u00ae5 Slim Digital -Pacote ASTRO BOT e Gran Turismo 7 + Frete Gr\u00e1tis \ud83d\udce2 \n\ud83d\udc49 https://amzn.to/4l3IE2N \n\ud83d\udd25Por R$3719,90 No Pix \n\ud83e\udd0f\ud83c\udffd Ou em at\u00e9 10x R$399,99 SEM JUROS \n(Vendido e Entregue pela Amazon)\n\nhttps://l.z3.games/jpsx - Gift Cards Playstation, Xbox, Nintendo, PC, Mobile e muito+ - Zero3Games   \n\n\u25baSeja membro deste canal e ganhe mais benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UC04MPfu_LbiCL71rruQOpsA/join\n\n\u25baTorne-se um especialista em Reparo de Games: \nhttps://youtu.be/Iv_xwU2yT1E\n\n\u25baOutras redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/joao_psx/\nhttps://twitter.com/Joao_PSX\n\n\u25baPromo\u00e7\u00e3o de F\u00e9rias Completa:\nhttps://store.playstation.com/pt-br/category/2bb91a6a-b4cd-4fc6-82b6-9c7c3a10102c/1\n\n\n\n\n\u25baFONTES:\n\n\nhttps://www.bungie.net/7/en/News/Article/marathon_update\n\n\n\n______\n #JoaoPSX #PlayStation #PlayStationBR #PsPlus #playstation_br #DicasPlayStation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72853",
                "likeCount": "9399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "447"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qx-cphBZGz0M4DHA5S2PPXYP3Es",
            "id": "ywkDU1QGnTU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T14:01:28Z",
                "channelId": "UCohN1SLG0PZbI60FV5Poftw",
                "title": "Entrei na seed da LUA DE SANGUE e isso apareceu\u2026",
                "description": "Hoje, L3VI vai entrar na seed da LUA DE SANGUE e descobrir os segredos e criaturas que vivem nela! O que ser\u00e1 que ele vai encontrar? Assista at\u00e9 o final para descobrir?\n\n\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywkDU1QGnTU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywkDU1QGnTU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywkDU1QGnTU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywkDU1QGnTU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ywkDU1QGnTU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L3VI",
                "tags": [
                    "l3vi",
                    "levi",
                    "minecraft",
                    "mainequeft",
                    "maniqueft",
                    "minecraft mitos",
                    "mod minecraft",
                    "minecraftbr",
                    "minecraft terror",
                    "minecraft horror",
                    "minecraft creepypasta",
                    "minecraft misterio",
                    "minecraft asssustador"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Entrei na seed da LUA DE SANGUE e isso apareceu\u2026",
                    "description": "Hoje, L3VI vai entrar na seed da LUA DE SANGUE e descobrir os segredos e criaturas que vivem nela! O que ser\u00e1 que ele vai encontrar? Assista at\u00e9 o final para descobrir?\n\n\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "211825",
                "likeCount": "6893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "812"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OQ36vBveSW-kO6gPYhZPkq54xmA",
            "id": "hX4itzvFxZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T15:02:00Z",
                "channelId": "UC1sELGmy5jp5fQUugmuYlXQ",
                "title": "CHASE THE SKIES WITH VIBRANT VISUALS | OFFICIAL TRAILER",
                "description": "Experience the joy of soaring above the Overworld with our Chase the Skies drop! Fly with your happy ghast, build high into the clouds, leash a caravan of camels together, find wandering friends with the Player Locator bar, and more. Players on Bedrock Edition can also soak in breathtaking views with Minecraft's biggest official visual refresh \u2013 Vibrant Visuals. Play today! \n\nDISCLAIMER:\u202f\u202f\u202f \n\n*Vibrant Visuals is only available on compatible Minecraft: Bedrock Edition devices**. All other features available for Minecraft: Bedrock Edition and Java Edition (sold separately). \n\nMultiplayer functionality will require platform specific online subscriptions (also sold separately).",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hX4itzvFxZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hX4itzvFxZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hX4itzvFxZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hX4itzvFxZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hX4itzvFxZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Minecraft DLC"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHASE THE SKIES WITH VIBRANT VISUALS | OFFICIAL TRAILER",
                    "description": "Experience the joy of soaring above the Overworld with our Chase the Skies drop! Fly with your happy ghast, build high into the clouds, leash a caravan of camels together, find wandering friends with the Player Locator bar, and more. Players on Bedrock Edition can also soak in breathtaking views with Minecraft's biggest official visual refresh \u2013 Vibrant Visuals. Play today! \n\nDISCLAIMER:\u202f\u202f\u202f \n\n*Vibrant Visuals is only available on compatible Minecraft: Bedrock Edition devices**. All other features available for Minecraft: Bedrock Edition and Java Edition (sold separately). \n\nMultiplayer functionality will require platform specific online subscriptions (also sold separately)."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "725484",
                "likeCount": "46169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3729"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FYo8Dcv3dTI-1oGoIy97t-CnW60",
            "id": "OlYUdBmSU3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T13:00:52Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "100 Dias Evoluindo o Sonic no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlYUdBmSU3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlYUdBmSU3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlYUdBmSU3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlYUdBmSU3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OlYUdBmSU3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Dias Evoluindo o Sonic no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "549154",
                "likeCount": "12541",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "563"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "viGQrlN9Xe6NxZ9d93nQgOaCJdI",
            "id": "qfIB9qjETaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T02:45:06Z",
                "channelId": "UC3d7Ix6GrtxESULE5Auj_Zg",
                "title": "Bandido Fuj\u00e3o | C\u00e2meras Escondidas (15/06/25)",
                "description": "Inscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS...",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfIB9qjETaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfIB9qjETaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfIB9qjETaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfIB9qjETaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qfIB9qjETaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C\u00e2meras Escondidas Programa Silvio Santos",
                "tags": [
                    "programa silvio santos",
                    "silvio santos",
                    "c\u00e2mera escondida",
                    "sbt",
                    "pegadinhas",
                    "c\u00e2meras escondidas",
                    "camera escondida",
                    "pegadinhas do sbt",
                    "rei das pegadinhas",
                    "pranks",
                    "candid camera",
                    "hidden camera",
                    "broma",
                    "camara oculta",
                    "camera cachee",
                    "pegadinhas do ivo holanda",
                    "pegadinhas do silvio santos",
                    "bandido",
                    "fuj\u00e3o",
                    "pol\u00edcia",
                    "pega ladr\u00e3o",
                    "pegadinha sbt",
                    "pegadinha",
                    "tv sbt",
                    "\u00e1gua"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bandido Fuj\u00e3o | C\u00e2meras Escondidas (15/06/25)",
                    "description": "Inscreva-se no canal, ative o \"sininho\" e seja avisado sempre que tiver c\u00e2meras in\u00e9ditas!\nAqui voc\u00ea encontrar\u00e1 as melhores c\u00e2meras escondidas do Programa Silvio Santos, sucessos j\u00e1 consagrados e novos v\u00eddeos todas semana! Assine o canal e veja todas as C\u00e2meras Escondidas:\nhttps://www.youtube.com/user/CamerasE...\nAssista \u00e0 todas as C\u00e2meras: https://www.sbt.com.br/sbt-videos/pro...\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook: https://www.facebook.com/SBTProgramaS..."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "972265",
                "likeCount": "6259",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2h1wN0N2QOa-w-s5gDT5cdvSbJc",
            "id": "Vxvb7_xbrBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T21:00:35Z",
                "channelId": "UCcoIOLvvyg3JjTbLDBBYXlw",
                "title": "O Kode \u00e9 o VIL\u00c3O da Turma da Batatinha?",
                "description": "O Kode \u00e9 o VIL\u00c3O da Turma da Batatinha? A Batatinha transformou o Kode em MALVADO mais uma vez! O problema \u00e9 que ele ficou sem limites e amea\u00e7ou roubar o reinado da Batatinha! Ser\u00e1 que o Kode virou o vil\u00e3o e vai machucar algu\u00e9m da Turma? Quem voc\u00eas preferem? Deixa nos coment\u00e1rios quem voc\u00ea prefere, o Kode malvado ou o Kode fofo? E deixa o Like!\n\n\u200b@CanalDaBatatinha \n\u202a@CanaldaSunnyzinha  \n\u202a@CanalDoYuyuzinho \n\u202a@CanalDoKodezinho  \n\n\u2709\ufe0f Contato comercial: contato@miraijump.com.br\n\n\ud83d\udcf8 Instagram oficial, segue l\u00e1:   / https://www.instagram.com/turmadabatatinhaoficial/\nNosso discord:  https://discord.com/invite/FQ6Ac96daD\n\n#turmadabatatinha #miraijump #anima\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxvb7_xbrBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxvb7_xbrBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxvb7_xbrBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxvb7_xbrBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vxvb7_xbrBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Turma Da Batatinha",
                "tags": [
                    "Turma da Batatinha",
                    "Mundo da Batatinha",
                    "Batatinha",
                    "Kodezinho",
                    "Sunnyzinha",
                    "Yuyuzinho",
                    "batata",
                    "kode",
                    "yuyu",
                    "sunny",
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "animation",
                    "pngtuber",
                    "youtubers",
                    "dominar o mundo",
                    "kode e batatinha",
                    "batatinha e sunny",
                    "sunny e yuyu",
                    "sunny e kode",
                    "batatinhe e yuyu",
                    "kode malvado",
                    "kode fofo",
                    "kode vil\u00e3o turma da batatinha",
                    "O Kode \u00e9 o VIL\u00c3O da Turma da Batatinha?",
                    "personalidade",
                    "trocou a personalida",
                    "trocando de personalidade",
                    "kode vil\u00e3o",
                    "kode mal",
                    "vil\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O Kode \u00e9 o VIL\u00c3O da Turma da Batatinha?",
                    "description": "O Kode \u00e9 o VIL\u00c3O da Turma da Batatinha? A Batatinha transformou o Kode em MALVADO mais uma vez! O problema \u00e9 que ele ficou sem limites e amea\u00e7ou roubar o reinado da Batatinha! Ser\u00e1 que o Kode virou o vil\u00e3o e vai machucar algu\u00e9m da Turma? Quem voc\u00eas preferem? Deixa nos coment\u00e1rios quem voc\u00ea prefere, o Kode malvado ou o Kode fofo? E deixa o Like!\n\n\u200b@CanalDaBatatinha \n\u202a@CanaldaSunnyzinha  \n\u202a@CanalDoYuyuzinho \n\u202a@CanalDoKodezinho  \n\n\u2709\ufe0f Contato comercial: contato@miraijump.com.br\n\n\ud83d\udcf8 Instagram oficial, segue l\u00e1:   / https://www.instagram.com/turmadabatatinhaoficial/\nNosso discord:  https://discord.com/invite/FQ6Ac96daD\n\n#turmadabatatinha #miraijump #anima\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "123517",
                "likeCount": "9317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WDZY2qCE1CAIpd4M0OEB8NQunPI",
            "id": "7p5K_d1qgfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T16:00:06Z",
                "channelId": "UClOf1XXinvZsy4wKPAkro2A",
                "title": "Season 17: Powered Up! Official Trailer | Overwatch 2",
                "description": "Prepare for a power surge in Season 17: Powered Up!\n\nSigma, Zenyatta, and Junkrat are joining the Stadium roster! Alongside them are 2 new maps - Esperan\u00e7a and Samoa, and the new Stadium Forge tool that lets you create, save, and share your builds like never before.\n\nFor the first time ever, both the Mythic Horang D.Va Hero Skin and Mythic Steel Death Reaper Weapon Skin are dropping at launch! Go wild in style or wield something sinister when you conquer the Premium Battle Pass and unlock up to 80 Mythic Prisms.\n\nAnd that\u2019s not all the Premium Battle Pass has to offer! Go from high school to high scores with the new Overwatch Academy and 8-Bit Legendary Skins, perfect for any playstyle.\n\nSeason 17 is also bringing Map Voting to Quick Play and Competitive, and the vibrant new Flashpoint map, Aatlis! In addition to a new Flashpoint map comes reworked versions of New Junk City and Suravasa, arriving mid Season 17.\n\nAnd we\u2019ve only scratched the surface! Dive into our limited-time 8-Bit game mode full of chaos and constant surprises, check out brand new skins coming to the Shop, and tons more you won\u2019t want to miss.\n\nSupercharge your fight when Season 17: Powered Up! launches on Jun 24.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7p5K_d1qgfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayOverwatch",
                "tags": [
                    "Overwatch 2",
                    "Overwatch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Season 17: Powered Up! Official Trailer | Overwatch 2",
                    "description": "Prepare for a power surge in Season 17: Powered Up!\n\nSigma, Zenyatta, and Junkrat are joining the Stadium roster! Alongside them are 2 new maps - Esperan\u00e7a and Samoa, and the new Stadium Forge tool that lets you create, save, and share your builds like never before.\n\nFor the first time ever, both the Mythic Horang D.Va Hero Skin and Mythic Steel Death Reaper Weapon Skin are dropping at launch! Go wild in style or wield something sinister when you conquer the Premium Battle Pass and unlock up to 80 Mythic Prisms.\n\nAnd that\u2019s not all the Premium Battle Pass has to offer! Go from high school to high scores with the new Overwatch Academy and 8-Bit Legendary Skins, perfect for any playstyle.\n\nSeason 17 is also bringing Map Voting to Quick Play and Competitive, and the vibrant new Flashpoint map, Aatlis! In addition to a new Flashpoint map comes reworked versions of New Junk City and Suravasa, arriving mid Season 17.\n\nAnd we\u2019ve only scratched the surface! Dive into our limited-time 8-Bit game mode full of chaos and constant surprises, check out brand new skins coming to the Shop, and tons more you won\u2019t want to miss.\n\nSupercharge your fight when Season 17: Powered Up! launches on Jun 24.\n\nOverwatch 2 is free to play for everyone on console & PC!\n\n_\nFollow #Overwatch2 for the latest news:\nInstagram: https://www.instagram.com/playoverwatch\nTikTok: https://www.tiktok.com/@overwatch\nTwitter: http://www.twitter.com/playoverwatch \nFacebook: http://www.facebook.com/playoverwatch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465101",
                "likeCount": "17499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "72uQaac9HF0cY8Kyj7DTw3KBZZY",
            "id": "CyGi9bYmWks",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "O Heitor Est\u00e1 Namorando... Mas a G\u00eamea Errada",
                "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyGi9bYmWks/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyGi9bYmWks/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyGi9bYmWks/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyGi9bYmWks/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CyGi9bYmWks/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O Heitor Est\u00e1 Namorando... Mas a G\u00eamea Errada",
                    "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1557664",
                "likeCount": "68378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1bntfvPmBbJ6Mm1Ni0llujhoBkA",
            "id": "VjvzYjU1mY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T09:00:08Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with my M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VjvzYjU1mY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "SOMI",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "pop",
                    "r&b",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "hip hop",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "CAT",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "hiphop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "TEASING",
                    "\ud2f0\uc9d5",
                    "ALLDAY PROJECT",
                    "\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud63c\uc131\uadf8\ub8f9",
                    "co ed group",
                    "\uc6b0\ucc2c",
                    "\ubb38\uc11c\uc724",
                    "\uc11c\uc724",
                    "tarzzan",
                    "bailey",
                    "youngseo",
                    "woochan",
                    "annie",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "gd",
                    "g-dragon",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "\ube45\ubc45",
                    "\uc0b0\ud0c0",
                    "MV",
                    "FAMOUS",
                    "famous",
                    "\ud0c0\uc794",
                    "\ubca0\uc77c\ub9ac"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 https://ALLDAYPROJECT.bio.to/FAMOUS \n\nALLDAY PROJECT - \u2018FAMOUS\u2019 M/V\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nMoney don\u2019t make friends, only got my fam\nPull up with my M\u2019s and I make the money dance\nFunny how it goes but this is how it ends\nThis is how I live by the name Tarzzan\n\nI ain\u2019t even famous\n\ub2e4\ub4e4 \ub0a0 \ubcf4\uba74 \uc624 they say less\nAnd my kit in my whip is the latest\n\ub0b4 \uac00\uce5c \uc870 \ub2e8\uc704 \uc784\ub9c8 \ubd88\ub7ec\ubd10\nName is \u201cThe Greatest Unfamous\u201d \n\n\ub290\uaef4\uc838 \ub0b4 \ubd84\uc704\uae30\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\nBum no bigger than the girl nextdoor\n\ubb34\ub300 \uc11c\uba74 we fake it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nI'm stacking my dollars\n\ub09c \ubfcc\ub9ac\ubd80\ud130 \ub2ec\ub77c, \ucd08\ub85d \ube5b\uae54 color\n\uac10\ucd9c \uc218 \uc5c6\uc5b4, \ub098\uc796\uc544 \ube5b\uc774\nNot even famous but they wanna be us\n\uac19\uc740 \uacf5\uae30\uc9c0\ub9cc \uc6b0\ub9b0 \ub108\ubb34 \ub2e4\ub978 \uc704\uce58\n\n\ube44\uad50 \ub9d0\uc5b4 \uac54\ub128 \uc804\ubd80 \uad6c\ub824\n\ub611\uac19\uc740 \uac78 \ud574\ub3c4 I do it better\n\ub9d0\ud574 \ubb50\ud574 I\u2019m a trendsetter\nAll day show \u2018em \ub05d\uc5c6\ub294 \uccb4\ub825\n\n\ub0b4 \ud45c\uc801\uc740 \ub124 \uba38\ub9ac\nWhen I walk \ub2e4 \ub3cc\uc544\ubd10\nI be gettin what I need\nThose things I\u2019ve got\n\nThink it\u2019s going to my head\nKnow you lookin\u2019 when I dance\nTake a quick pic for your friend\n\ub0b4 \uc774\ub984 \uc54c\uc544\ub46c\n\n\ubd84\uba85 \ub098\uc05c \uc544\uc774\ub294 \uc544\ub2c8\uc5b4\ub3c4\n\ub610 \ud2c0\uc5d0 \uac00\ub450\uba74 we break it\n\ubc94 \ubb34\uc11c\uc6b4\uc9c0 \ubaa8\ub974\uace0 \ub364\ubcbc\n\uac81 \uc5c6\uc774 I just face it\n\nNo white collar \uadfc\ub370 \uc59c \uc880 \uccd0\nWhen I put mans in their places\n\ubaa8\ub4e0 \uc2dc\uc120\ub4e4\uc740 \ub0a0 \ub530\ub77c\uc640\nBut we ain't even famous\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\nDon't you try me I want some more\nDon't you play me we on the floor\nDon't you try me I want some more\n(We ain\u2019t even famous)\n\n\nThe Debut Single \u2018FAMOUS\u2019\n2025.06.23 6PM (KST)\n\nMore about ALLDAY PROJECT @\nhttps://www.youtube.com/@ALLDAY_PROJECT \nhttps://www.instagram.com/allday_project/\nhttps://www.facebook.com/ALLDAY.PROJECT\nhttps://x.com/ALLDAY_PROJECT\nhttps://www.threads.com/@allday_project \nhttps://www.tiktok.com/@allday_project    \nhttps://weibo.com/u/7999705187\n\n#ALLDAYPROJECT #ADP #\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8\n#FAMOUS #WICKED\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8319398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A48wOIon7d9Vq7Wzn2NH3lRMZTU",
            "id": "9g3nCR8r0l8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:00:06Z",
                "channelId": "UCC9v0QaK64B-Na_AbuzCZkw",
                "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.2",
                "description": "There will be an important announcement at the start of the video, so be sure to tune in live! \n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 6/17/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\n\u3000https://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\n\u25e4 DRAGON BALL: Sparking! ZERO Official site is here!\u25e2\n\u3000https://www.bandainamcoent.com/games/dragon-ball-sparking-zero\n\n\u25e4DRAGON BALL SUPER CARD GAME FUSION WORLD collab products here!\u25e2\n\u3000 https://www.dbs-cardgame.com/fw/en/news/01_157.html\n\n\u25e4Pre-order S.H.Figuarts collab products here!\u25e2\n\u3000Shallot\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801955001001\n\u3000Giblet\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801956001001\n\u3000*Purchases on this site are limited to residents of North America.\n\u3000*Please check TAMASHII Web for info regarding other regions.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "[Global] Bandai Namco Entertainment - Mobile Games",
                "tags": [
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco mobilegames",
                    "Bandai Namco Entertainment mobile games",
                    "DRAGON BALL LEGENDS",
                    "DRAGON BALL",
                    "LEGENDS",
                    "Dokkan",
                    "DB",
                    "DBL",
                    "Reveals & Stuff",
                    "Reveals",
                    "Stuff",
                    "LEGENDS INFORMATION",
                    "7th anniversary",
                    "Legends7thAnniversary"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.2",
                    "description": "There will be an important announcement at the start of the video, so be sure to tune in live! \n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 6/17/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\n\u3000https://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\n\u25e4 DRAGON BALL: Sparking! ZERO Official site is here!\u25e2\n\u3000https://www.bandainamcoent.com/games/dragon-ball-sparking-zero\n\n\u25e4DRAGON BALL SUPER CARD GAME FUSION WORLD collab products here!\u25e2\n\u3000 https://www.dbs-cardgame.com/fw/en/news/01_157.html\n\n\u25e4Pre-order S.H.Figuarts collab products here!\u25e2\n\u3000Shallot\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801955001001\n\u3000Giblet\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801956001001\n\u3000*Purchases on this site are limited to residents of North America.\n\u3000*Please check TAMASHII Web for info regarding other regions.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "450419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3971"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b3m6kEwZlEu8Z5m2dLiNGUdXJp8",
            "id": "c8S95wgJAkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T15:00:58Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "MONTAMOS UMA BARRACA DO BEIJO PARA O ROBSON *Desencalhou ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8S95wgJAkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8S95wgJAkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8S95wgJAkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8S95wgJAkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c8S95wgJAkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MONTAMOS UMA BARRACA DO BEIJO PARA O ROBSON *Desencalhou ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2428262",
                "likeCount": "42029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "140hmeWGsKUlWdmGbdK4NAfOf8g",
            "id": "9JSDqRQkxnA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T01:46:47Z",
                "channelId": "UCMcc9elPZGpg6eU4i3YaCpA",
                "title": "ALISSON DEU SORTE AO IRM\u00c3O; DEU TIMBU - N\u00e1utico 2x1 Maring\u00e1 - Melhores Momentos - S\u00e9rie C",
                "description": "Turbine seus ganhos na SportyBet com at\u00e9 1000% de b\u00f4nus nas M\u00faltiplas. Acesse: https://tinyurl.com/5ky5dra. Somente para maiores, jogue com responsabilidade!\n\nO N\u00e1utico encostou de vez no G8 com a vit\u00f3ria sobre o Maring\u00e1. Nos Aflitos, o Timbu foi agressivo e, ainda no primeiro tempo, marcou dois gols com Igor Pereira e Patrick Allan. No segundo tempo, sofreu press\u00e3o, e Negueba recolocou o Maring\u00e1 na partida, mas a rea\u00e7\u00e3o parou por a\u00ed. O jogo tamb\u00e9m foi marcado pela presen\u00e7a de Alisson Becker, que foi prestigiar o irm\u00e3o e p\u00f4de assistir a uma grande atua\u00e7\u00e3o dele. Confira os melhores momentos:\n\nPara assistir a TODOS OS JOGOS do Brasileir\u00e3o S\u00e9rie C 2025 assine o pacote do Nosso Futebol+ na ClaroTV ou Sky!\n\nSiga o Nosso Futebol nas Redes Sociais:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nossofutebolcanal\nInstagram: https://www.instagram.com/nossofutebolcanal/\nTwitter: https://twitter.com/NossoFutebol__",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JSDqRQkxnA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JSDqRQkxnA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JSDqRQkxnA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JSDqRQkxnA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9JSDqRQkxnA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nosso Futebol",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALISSON DEU SORTE AO IRM\u00c3O; DEU TIMBU - N\u00e1utico 2x1 Maring\u00e1 - Melhores Momentos - S\u00e9rie C",
                    "description": "Turbine seus ganhos na SportyBet com at\u00e9 1000% de b\u00f4nus nas M\u00faltiplas. Acesse: https://tinyurl.com/5ky5dra. Somente para maiores, jogue com responsabilidade!\n\nO N\u00e1utico encostou de vez no G8 com a vit\u00f3ria sobre o Maring\u00e1. Nos Aflitos, o Timbu foi agressivo e, ainda no primeiro tempo, marcou dois gols com Igor Pereira e Patrick Allan. No segundo tempo, sofreu press\u00e3o, e Negueba recolocou o Maring\u00e1 na partida, mas a rea\u00e7\u00e3o parou por a\u00ed. O jogo tamb\u00e9m foi marcado pela presen\u00e7a de Alisson Becker, que foi prestigiar o irm\u00e3o e p\u00f4de assistir a uma grande atua\u00e7\u00e3o dele. Confira os melhores momentos:\n\nPara assistir a TODOS OS JOGOS do Brasileir\u00e3o S\u00e9rie C 2025 assine o pacote do Nosso Futebol+ na ClaroTV ou Sky!\n\nSiga o Nosso Futebol nas Redes Sociais:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nossofutebolcanal\nInstagram: https://www.instagram.com/nossofutebolcanal/\nTwitter: https://twitter.com/NossoFutebol__"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163040",
                "likeCount": "991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tvElcuoIIeh6pGX3HtAvOBV7e6w",
            "id": "hcWHGIN89UM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T21:00:06Z",
                "channelId": "UCAkZ7bimIU9m7wT6Th0FcEw",
                "title": "NOME DA NOSSA FILHA - Di\u00e1rio da Gravidez #06",
                "description": "A baby secrets sempre foi amada e desejada, e agora \u00e9 real! Agora ela tem nome \ud83e\udd70\u2764\ufe0f nesse video eu revelo o nome da nossa primeira filha.\n\nDeixe o seu like e coment\u00e1rio, pra eu trazer mais episodios desse di\u00e1rio t\u00e3o especial, acompanhe a playlist para n\u00e3o perder nada.  \n\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL26UZsgkBx1FS0FxW9RNldeR-GLWzFIVM\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcWHGIN89UM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcWHGIN89UM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcWHGIN89UM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hcWHGIN89UM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "NiinaSecrets",
                "tags": [
                    "niina",
                    "nina",
                    "niinasecrets",
                    "niina secrets",
                    "ninasecrets",
                    "santina",
                    "familia"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOME DA NOSSA FILHA - Di\u00e1rio da Gravidez #06",
                    "description": "A baby secrets sempre foi amada e desejada, e agora \u00e9 real! Agora ela tem nome \ud83e\udd70\u2764\ufe0f nesse video eu revelo o nome da nossa primeira filha.\n\nDeixe o seu like e coment\u00e1rio, pra eu trazer mais episodios desse di\u00e1rio t\u00e3o especial, acompanhe a playlist para n\u00e3o perder nada.  \n\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL26UZsgkBx1FS0FxW9RNldeR-GLWzFIVM\n\n\u2661 \u2661 \u2661 \n\nV\u00cdDEOS NOVOS TODA SEMANA \u00c0S 18HRS!\n\n\u2661 Vlogs: https://www.youtube.com/NiinaVlog\n\u2661 Anuncie: contato@niinasecrets.com.br\n\n\u2661   FIQUE PERTINHO DE MIM:\nEmail: contato@niinasecrets.com.br\nBlog: http://niinasecrets.com.br\nTwitter: http://www.twitter.com/niinasecrets\nInstagram: http://www.instagram.com/niinasecrets\nFacebook: http://www.facebook.com/niinasecrets\nPinterest: http://www.pinterest.com/niinasecrets\nTikTok: https://www.tiktok.com/@niinasecrets\nSpotify: Niina Secrets\n\n\u2661 COMPRE MEU LOOK: https://www.liketoknow.it/niinasecrets\n\n\u2661   Muito obrigada pelo carinho e por assistir. Seu coment\u00e1rio e joinha s\u00e3o muito importante para mim. E n\u00e3o se esque\u00e7am de se INSCREVER no canal e ativar o SININHO DE NOTIFICA\u00c7\u00d5ES!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219378",
                "likeCount": "30014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jRoQ73BvlT0Qb-8zXgZs8nFqv-4",
            "id": "Z6p7ihuiTuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T23:33:05Z",
                "channelId": "UC138hxN89RRAghmW8uve16A",
                "title": "REENCONTRO COM A MINHA FAM\u00cdLIA EM PERNAMBUCO",
                "description": "Boa noite meus queridos, como voc\u00eas est\u00e3o?\nNesse v\u00eddeo eu vou arrumo minhas malas e volto para a minha terra do cora\u00e7\u00e3o! \ud83e\udd17\ud83e\udde1\nEspero que gostem, um beijo no cora\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo se Deus\u00a0quiser!\u00a0\u2764\ud83e\udd70\n\nMinha P\u00e1gina no Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61569656409308",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6p7ihuiTuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6p7ihuiTuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6p7ihuiTuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6p7ihuiTuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z6p7ihuiTuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Beatriz do Vale",
                "tags": [
                    "reecontro",
                    "viagem",
                    "rainha isabel",
                    "bia e jonas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REENCONTRO COM A MINHA FAM\u00cdLIA EM PERNAMBUCO",
                    "description": "Boa noite meus queridos, como voc\u00eas est\u00e3o?\nNesse v\u00eddeo eu vou arrumo minhas malas e volto para a minha terra do cora\u00e7\u00e3o! \ud83e\udd17\ud83e\udde1\nEspero que gostem, um beijo no cora\u00e7\u00e3o e at\u00e9 o pr\u00f3ximo v\u00eddeo se Deus\u00a0quiser!\u00a0\u2764\ud83e\udd70\n\nMinha P\u00e1gina no Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61569656409308"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55697",
                "likeCount": "4969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VHzj1BUp3jZHgEMEnGjJsgRjqIA",
            "id": "mZ6HhtpOb1I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T11:01:11Z",
                "channelId": "UCvdwhh_fDyWccR42-rReZLw",
                "title": "Ir\u00e3 diz que ataques contra Israel se intensificar\u00e3o nas pr\u00f3ximas horas | CNN NOVO DIA",
                "description": "As For\u00e7as Armadas iranianas alertaram Israel nesta ter\u00e7a-feira (17) sobre uma nova onda de \u201cataques violentos\u201d com \u201carmas novas e avan\u00e7adas\u201d que se intensificar\u00e3o nas pr\u00f3ximas horas. #CNNBrasil\n\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ira-diz-que-ataques-contra-israel-se-intensificarao-nas-proximas-horas/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ6HhtpOb1I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ6HhtpOb1I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ6HhtpOb1I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ6HhtpOb1I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZ6HhtpOb1I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Brasil",
                "tags": [
                    "ataque de israel ao ir\u00e3",
                    "ataque ir\u00e3 israel",
                    "ataque israel",
                    "benjamin netanyahu",
                    "cnn",
                    "cnn ao vivo",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn brasil not\u00edcias",
                    "guerra em israel",
                    "guerra ira e israel",
                    "hossein salami",
                    "ira",
                    "ira e israel",
                    "ir\u00e3 e israel",
                    "israel",
                    "israel ataca",
                    "israel ataca ir\u00e3",
                    "israel ataque ir\u00e3",
                    "israel bombardeia ira",
                    "israel bombardeia ir\u00e3",
                    "israel e ira",
                    "israel e ir\u00e3",
                    "israel ira",
                    "israel ir\u00e3",
                    "israel x ir\u00e3",
                    "mohammad bagheri",
                    "teer\u00e3"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ir\u00e3 diz que ataques contra Israel se intensificar\u00e3o nas pr\u00f3ximas horas | CNN NOVO DIA",
                    "description": "As For\u00e7as Armadas iranianas alertaram Israel nesta ter\u00e7a-feira (17) sobre uma nova onda de \u201cataques violentos\u201d com \u201carmas novas e avan\u00e7adas\u201d que se intensificar\u00e3o nas pr\u00f3ximas horas. #CNNBrasil\n\n\nLeia mais: https://www.cnnbrasil.com.br/internacional/ira-diz-que-ataques-contra-israel-se-intensificarao-nas-proximas-horas/\n\nInscreva-se no canal da CNN Brasil no YouTube.\n\nACOMPANHE A CNN BRASIL TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br\nFacebook: https://www.facebook.com/cnnbrasil\nTwitter: https://www.twitter.com/cnnbrasil\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnbrasil"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "328423",
                "likeCount": "8219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1694"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rghe-RDf0ULZ-o08GhNryu4qDD8",
            "id": "GJAs5sjujHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T13:56:24Z",
                "channelId": "UC6VcWc1rAoWdBCM0JxrRQ3A",
                "title": "GTA Online: Money Fronts Now Available",
                "description": "Use iconic local businesses to funnel dirty cash into your criminal network in Money Fronts, today\u2019s new update to GTA Online.\n\nThe head of San Andreas\u2019 biggest money laundering network has heard about you, and it's time to form a mutually beneficial connection. Conspire with the very powerful \u2014 and very private \u2014 Mr. Faber and his sharply dressed consigliere Raf De Angelis to bring financial sophistication to your criminal enterprise.\n\nScrub your network\u2019s bottom line at the Hands On Car Wash, then expand your portfolio to include the Smoke on the Water dispensary and Higgins Helitours.\n\nPlus, collect new vehicles including the Western Police Bike and the sizzling new \u00d6verfl\u00f6d Suzume supercar, lend your problem-solving expertise to the man behind the scenes in Mr. Faber Work, and more.\n\nLearn more at https://www.rockstargames.com/newswire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJAs5sjujHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJAs5sjujHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJAs5sjujHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJAs5sjujHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GJAs5sjujHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rockstar Games",
                "tags": [
                    "GTA Online",
                    "Money Fronts",
                    "money laundering",
                    "Mr. Faber",
                    "Raf De Angelis",
                    "Hands On Car Wash",
                    "Smoke on the Water",
                    "Higgins Helitours",
                    "GTAV",
                    "GTA 5",
                    "GTA 5 Online",
                    "\u00d6verfl\u00f6d Suzume",
                    "GTA+"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GTA Online: Money Fronts Now Available",
                    "description": "Use iconic local businesses to funnel dirty cash into your criminal network in Money Fronts, today\u2019s new update to GTA Online.\n\nThe head of San Andreas\u2019 biggest money laundering network has heard about you, and it's time to form a mutually beneficial connection. Conspire with the very powerful \u2014 and very private \u2014 Mr. Faber and his sharply dressed consigliere Raf De Angelis to bring financial sophistication to your criminal enterprise.\n\nScrub your network\u2019s bottom line at the Hands On Car Wash, then expand your portfolio to include the Smoke on the Water dispensary and Higgins Helitours.\n\nPlus, collect new vehicles including the Western Police Bike and the sizzling new \u00d6verfl\u00f6d Suzume supercar, lend your problem-solving expertise to the man behind the scenes in Mr. Faber Work, and more.\n\nLearn more at https://www.rockstargames.com/newswire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1086294",
                "likeCount": "16609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1820"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "768VemvfWB6HF9LT5ry9KKgzPJo",
            "id": "niDS_U_5LTs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T12:28:43Z",
                "channelId": "UCpG8okMOkQnXfRWMjIqcZ2g",
                "title": "Z\u00c9 DA RO\u00c7A COMEU O BOLO E BATEU AS BOTAS CULPADA DA MAGRELA",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niDS_U_5LTs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niDS_U_5LTs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niDS_U_5LTs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niDS_U_5LTs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niDS_U_5LTs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COCOTA DO Z\u00c9",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00c9 DA RO\u00c7A COMEU O BOLO E BATEU AS BOTAS CULPADA DA MAGRELA",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119709",
                "likeCount": "2176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BdTrmHFrk9v6AuHq-4ua_wvUxqY",
            "id": "bqCnbjhIGjg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T04:41:26Z",
                "channelId": "UC1gaUzbtmN3avX_JGP9Udaw",
                "title": "React Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance | Melhores momentos | Gols | Copa do Mundo de clubes",
                "description": "React do jogo Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance,  acompanhamos os melhores momentos do jogo Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance v\u00e1lido pela Copa Do Mundo De Clubes\n\nComece a investir na MB:\nhttps://bit.ly/canalrivalidadefc-MB \n\nTRANSPLANTE CAPILAR\nCL\u00cdNICA WELLNESS\nhttps://chatdireto.com/4591457161\n\nNesse react de Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance acompanhamos um bom jogo de futebol e a Vitoria do Flamengo com gols de Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance \n\nCAMISAS RETR\u00d4 \u00c9 AQUI\nWWW.RETROFOOTBALL.COM.BR\n\n\nReact de Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance que aconteceu no EUA no dia 16/06/2025\n\n#react #flamengo  #esp\u00e9rance  #reacciones #gols #melhoresmomentos #copadomundo \n\nAqui tem futebol, gols, Lances melhores momentos\nAqui rivalidade e react s\u00e3o levados na amizade!\n\n\n\n\n-\nCONFERE NOSSO CANAL DE PODCAST\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCQUSY1U1zAqKOPB8AfWYnQ\n\nSIGA NOSSO INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/canal_rivalidadefc/\n\nSIGA TB NOSSOS PATROCINADORES\n\n\n2P Solu\u00e7\u00f5es\nhttps://www.instagram.com/2psolucoes/\n\n-\nHinos Em vers\u00e3o Brega Funk Produzidos por:\nFel Perez https://www.youtube.com/channel/UCI3NMwjjUGd5Yr-889NGX0Q",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqCnbjhIGjg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqCnbjhIGjg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqCnbjhIGjg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqCnbjhIGjg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bqCnbjhIGjg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Rivalidade FC",
                "tags": [
                    "react Flamengo x Esp\u00e9rance",
                    "React Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance",
                    "React Flamengo x Esp\u00e9rance",
                    "Flamengo x Esp\u00e9rance react",
                    "Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance react",
                    "React Flamengo",
                    "Melhores momentos Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance",
                    "Melhores momentos S\u00e3o Paulo",
                    "Gols Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance",
                    "Gols Flamengo hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "React Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance | Melhores momentos | Gols | Copa do Mundo de clubes",
                    "description": "React do jogo Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance,  acompanhamos os melhores momentos do jogo Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance v\u00e1lido pela Copa Do Mundo De Clubes\n\nComece a investir na MB:\nhttps://bit.ly/canalrivalidadefc-MB \n\nTRANSPLANTE CAPILAR\nCL\u00cdNICA WELLNESS\nhttps://chatdireto.com/4591457161\n\nNesse react de Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance acompanhamos um bom jogo de futebol e a Vitoria do Flamengo com gols de Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance \n\nCAMISAS RETR\u00d4 \u00c9 AQUI\nWWW.RETROFOOTBALL.COM.BR\n\n\nReact de Flamengo 2x0 Esp\u00e9rance que aconteceu no EUA no dia 16/06/2025\n\n#react #flamengo  #esp\u00e9rance  #reacciones #gols #melhoresmomentos #copadomundo \n\nAqui tem futebol, gols, Lances melhores momentos\nAqui rivalidade e react s\u00e3o levados na amizade!\n\n\n\n\n-\nCONFERE NOSSO CANAL DE PODCAST\nhttps://www.youtube.com/channel/UCCQUSY1U1zAqKOPB8AfWYnQ\n\nSIGA NOSSO INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/canal_rivalidadefc/\n\nSIGA TB NOSSOS PATROCINADORES\n\n\n2P Solu\u00e7\u00f5es\nhttps://www.instagram.com/2psolucoes/\n\n-\nHinos Em vers\u00e3o Brega Funk Produzidos por:\nFel Perez https://www.youtube.com/channel/UCI3NMwjjUGd5Yr-889NGX0Q"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "100047",
                "likeCount": "10607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qZ47nDx8YdxvgkulcBwP4OGp0VE",
            "id": "416TAQp28K0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T21:00:07Z",
                "channelId": "UCaNQXkYhQ4OsBMlPczI-plA",
                "title": "Batatinha ENSINOU o Kode e o Yuyu a DESENHAR!",
                "description": "Kode convidou seus amigos da Turma da Batatinha para aprender a desenhar! Nesse v\u00eddeo, Batata ensinou Kodezinho e Yuyu a fazer desenhos melhores! Quem voc\u00ea acha que se saiu melhor? Se quer ver mais Turma da Batatinha desenhando, deixa o LIKE!\n\nSe inscrevam no meu novo canal @CanalDoKodezinhoRP \n\nConfira o canal do pessoal!\nBatata: @CanalDaBatatinha \nYuyu: @CanalDoYuyuzinho \n\n------\n\ud83c\udf5fDiscord da Turma da Batatinha: https://discord.gg/FQ6Ac96daD\n\n\ud83d\udce7Contato: contato@miraijump.com.br\n\n\ud83d\udca1Conhe\u00e7a mais da Mirai Jump: https://beacons.ai/miraijump",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416TAQp28K0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416TAQp28K0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416TAQp28K0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416TAQp28K0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/416TAQp28K0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kodezinho",
                "tags": [
                    "kode",
                    "kodezim",
                    "kodezinho",
                    "canal do kodezinho",
                    "batata",
                    "yuyu",
                    "turma da batatinha",
                    "turma desenhando",
                    "turma desenho",
                    "batatinha",
                    "aprendendo",
                    "aprendendo a desenhar",
                    "kode e yuyu",
                    "kode e yuyu desenhando",
                    "kode aprendeu a desenhar",
                    "kode desenhando",
                    "kode e batatinha",
                    "turma da batatinha desenhando",
                    "turma aprendeu a desenhar",
                    "Batatinha ENSINOU o Kode e o Yuyu a DESENHAR!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Batatinha ENSINOU o Kode e o Yuyu a DESENHAR!",
                    "description": "Kode convidou seus amigos da Turma da Batatinha para aprender a desenhar! Nesse v\u00eddeo, Batata ensinou Kodezinho e Yuyu a fazer desenhos melhores! Quem voc\u00ea acha que se saiu melhor? Se quer ver mais Turma da Batatinha desenhando, deixa o LIKE!\n\nSe inscrevam no meu novo canal @CanalDoKodezinhoRP \n\nConfira o canal do pessoal!\nBatata: @CanalDaBatatinha \nYuyu: @CanalDoYuyuzinho \n\n------\n\ud83c\udf5fDiscord da Turma da Batatinha: https://discord.gg/FQ6Ac96daD\n\n\ud83d\udce7Contato: contato@miraijump.com.br\n\n\ud83d\udca1Conhe\u00e7a mais da Mirai Jump: https://beacons.ai/miraijump"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61066",
                "likeCount": "4336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UMLrDV1L70pb6DBKNw56Ee5k2Sg",
            "id": "gtYIK-j6KtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T04:47:31Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\nLEGACY X MOUZ\nTHE MONGOLZ X G2\nVIRTUS PRO X PAIN\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gtYIK-j6KtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                    "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 4 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\nLEGACY X MOUZ\nTHE MONGOLZ X G2\nVIRTUS PRO X PAIN\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1556987",
                "likeCount": "112282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}