{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "XG3AwU2bHAv5wM46padfHQj5r0I",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tUt47LI9WaMh8nCwnXEj6nPqmLY",
            "id": "IRWXNwlBbyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T21:00:25Z",
                "channelId": "UCK2izXoHvraUFaPMU5B7vMQ",
                "title": "FC Arsenal 0:1 Paris Saint-Germain | Highlights - UEFA Champions League",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels FC Arsenal gegen Paris Saint-Germain vom Halbfinale der UEFA Champions League 2024/25 bei Prime Video!\n\nTore: 0:1 Dembele (4.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRWXNwlBbyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRWXNwlBbyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRWXNwlBbyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRWXNwlBbyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IRWXNwlBbyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Deutschland",
                "tags": [
                    "APVS",
                    "Amazon Highlights",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Arsenal",
                    "Arsenal London",
                    "CL",
                    "CL Highlights",
                    "CL Zusammenfassung",
                    "Champions League",
                    "Champions League 2024/25",
                    "Champions League Highlights",
                    "FC Arsenal",
                    "Fussball",
                    "Fussball Highlights",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Gunners",
                    "PSG",
                    "PV",
                    "Paris",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "Prime Video",
                    "Prime Video CL",
                    "Prime Video Champions League",
                    "PrimeUCL",
                    "UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FC Arsenal 0:1 Paris Saint-Germain | Highlights - UEFA Champions League",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels FC Arsenal gegen Paris Saint-Germain vom Halbfinale der UEFA Champions League 2024/25 bei Prime Video!\n\nTore: 0:1 Dembele (4.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474205",
                "likeCount": "7510",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "07qKY_hpcFo1HJfOPJsT-u8U-90",
            "id": "R2-yomhYAj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2-yomhYAj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV",
                    "description": "KATSEYE (\ucea3\uce20\uc544\uc774) \"Gnarly\" Official MV\n\nStream \u201cGnarly\u201d Out Now: https://KATSEYE.lnk.to/GnarlyID\n\n*Follow KATSEYE*\nYouTube: https://www.youtube.com/@katseyeworld\nInstagram: https://www.instagram.com/katseyeworld/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@katseyeworld\nX:  https://www.twitter.com/katseyeworld\nWeverse: https://weverse.io/katseye/feed\nOfficial Website: https://katseye.world/\nNewsletter: https://KATSEYE.lnk.to/SignUpID\n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nCreative Director: Humberto Leon\nVisual Director: Jo\u00e3o Moraes\n\nExecutive Creator: Sungdeuk Son\nHead of Creative Production: Jay Ihn\nVisual Creative: Andrew Ibea, Tiffany Suh, Sieun Jung, Tyler Murrah\nPerformance Direction: Grant Gilmore, Sohey Sugihara\nContributing Choreography: Sienna Lalau\n\nDirector of Photography: Sunghun Hong\nProduction Designer: Yesol Kim\nCostumer: Heejun Jang\nHair: Gabe Sin, Suhyeon Jeon, Semin Park\nMakeup: Jeonghwan Park\nNail: Seunghwi Yu\n\nEdited by Jinhyuck Jang, Dakota Giglio (Church Edit)\n3D CGI by Kwangwon Lee, Sangwon Park, Vinyl Creative\n2D CGI by Yeowon Jeong, Myeongjae Song, Ngoc Pham\nVFX by Kent Hill\nColor by Jiyun Yeom (Lucid Color)\n\nProduction by Ambience\n-Executive Producer: Downy Jung\n-Producers: Minye Cho, Sangah Jeon\n\n[PRESENTED BY HYBE X GEFFEN]\n\n#KATSEYE #KATSEYE_Gnarly"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1117243",
                "likeCount": "140658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e0cH-XHCkk3mQdi1uJl6M15PTcw",
            "id": "qJm1PNECp8o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T11:59:22Z",
                "channelId": "UCFQ0gYcbnWh5pFgg7VCjTlw",
                "title": "Real Madrid: Wieso werden die Schiris gehasst?!",
                "description": "Checkt das kostenlose Girokonto von Trade Republic ab: https://trade.re/manuthiele\n\nDie Schiedsrichter k\u00e4mpfen um Respekt: In La Liga werden sie seit einiger Zeit hart kritisiert, insbesondere von Real Madrid. Die K\u00f6niglichen bezeichnen die Schiris als \"korrupt\", sie seien nicht fair und objektiv. Den Tiefpunkt gab's jetzt im Finale der Copa del Rey gegen Barca, als  Ricardo de Burgos Bengoetxea bereits vor dem Spiel hart attackiert wurde. Grund genug, um auf diesen skandal\u00f6sen Fall zu blicken. Insbesondere die Rolle von Antonio R\u00fcdiger m\u00fcssen wir beleuchten. Als F\u00fchrungsspieler und wichtiger Teil des DFB-Teams sollte er sich so nicht verhalten. Soll es Konsequenzen geben und wenn ja, wie hoch sollen sie sein? \n\nReal Madrid scheint von den Schiedsrichtern besessen zu sein. der Ausl\u00f6ser ist ein Skandal, der nur wenige Jahre zur\u00fcckreicht. Der FC Barcelona spielt auch hier eine gro\u00dfe Rolle, immerhin wurde der \"Fall Negreira\" bis heute nicht vollst\u00e4ndig aufgekl\u00e4rt. Der ehemalige Schiri-Vize-Boss soll 7,3 Mio. EUR von den Katalanen erhalten haben, unklar ist bis heute wof\u00fcr genau. Seitdem wittert Real an allen Ecken und Enden Bestechung und Korruption, was im Februar bereits zu Ermittlungen gegen Schiri Jose Luis Munuera Montero f\u00fchrte... es kam jedoch heraus, dass es keinen Interessenkonflikt gibt. \n\nUnd: Au\u00dferdem sprechen wir ber die Rolle von \"RealTV\", dem Vereinssender... wie werden dort gezielt Schiris verunglimpft? Was f\u00fcr Konsequenzen hat das auf den Verein und wie reagieren die eigenen Spieler auf die Schiris? Viele Themen, viel Spa\u00df beim Video. \n\n0:00 - Intro\n1:01 - Sind spanische Schiedsrichter korrupt? \n7:13 - Real vs. Barca in Copa del Rey!\n16:45 - Wird Real wirklich benachteiligt? \n21:22 - Profi-Schiris in Spanien: Was muss sich \u00e4ndern?\n\n#RealMadrid #Schiedsrichter #Schiri \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJm1PNECp8o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJm1PNECp8o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJm1PNECp8o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJm1PNECp8o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qJm1PNECp8o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Thiele",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball News",
                    "Transfer",
                    "Transfer News",
                    "Manu Thiele",
                    "Real Madrid",
                    "Real",
                    "Madrid",
                    "Copa del Rey",
                    "Ricardo de Burgos Bengoetxea",
                    "de Burgos",
                    "Antonio R\u00fcdiger",
                    "Jose Luis Munuera Montero",
                    "La Liga",
                    "Champions League",
                    "Schiri",
                    "Schiedsrichter",
                    "VAR",
                    "VAR Kritik",
                    "Schiri Kritik",
                    "Real Madrid Schiedsrichter",
                    "Javier Tebas",
                    "Florentino Perez",
                    "Real Madrid TV",
                    "RealTV",
                    "Antonio R\u00fcdiger Kritik",
                    "Jude Bellingham"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Real Madrid: Wieso werden die Schiris gehasst?!",
                    "description": "Checkt das kostenlose Girokonto von Trade Republic ab: https://trade.re/manuthiele\n\nDie Schiedsrichter k\u00e4mpfen um Respekt: In La Liga werden sie seit einiger Zeit hart kritisiert, insbesondere von Real Madrid. Die K\u00f6niglichen bezeichnen die Schiris als \"korrupt\", sie seien nicht fair und objektiv. Den Tiefpunkt gab's jetzt im Finale der Copa del Rey gegen Barca, als  Ricardo de Burgos Bengoetxea bereits vor dem Spiel hart attackiert wurde. Grund genug, um auf diesen skandal\u00f6sen Fall zu blicken. Insbesondere die Rolle von Antonio R\u00fcdiger m\u00fcssen wir beleuchten. Als F\u00fchrungsspieler und wichtiger Teil des DFB-Teams sollte er sich so nicht verhalten. Soll es Konsequenzen geben und wenn ja, wie hoch sollen sie sein? \n\nReal Madrid scheint von den Schiedsrichtern besessen zu sein. der Ausl\u00f6ser ist ein Skandal, der nur wenige Jahre zur\u00fcckreicht. Der FC Barcelona spielt auch hier eine gro\u00dfe Rolle, immerhin wurde der \"Fall Negreira\" bis heute nicht vollst\u00e4ndig aufgekl\u00e4rt. Der ehemalige Schiri-Vize-Boss soll 7,3 Mio. EUR von den Katalanen erhalten haben, unklar ist bis heute wof\u00fcr genau. Seitdem wittert Real an allen Ecken und Enden Bestechung und Korruption, was im Februar bereits zu Ermittlungen gegen Schiri Jose Luis Munuera Montero f\u00fchrte... es kam jedoch heraus, dass es keinen Interessenkonflikt gibt. \n\nUnd: Au\u00dferdem sprechen wir ber die Rolle von \"RealTV\", dem Vereinssender... wie werden dort gezielt Schiris verunglimpft? Was f\u00fcr Konsequenzen hat das auf den Verein und wie reagieren die eigenen Spieler auf die Schiris? Viele Themen, viel Spa\u00df beim Video. \n\n0:00 - Intro\n1:01 - Sind spanische Schiedsrichter korrupt? \n7:13 - Real vs. Barca in Copa del Rey!\n16:45 - Wird Real wirklich benachteiligt? \n21:22 - Profi-Schiris in Spanien: Was muss sich \u00e4ndern?\n\n#RealMadrid #Schiedsrichter #Schiri \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121829",
                "likeCount": "6274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1512"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N9UsGHd9VftAllCok_z6ekrf5Vw",
            "id": "5B7vYdOYIjY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T07:45:01Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "The new Hay Day letters are here!",
                "description": "Claim the QR Code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=1fc539b6-d97f-4a3e-9d1d-1f811c39aff2\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5B7vYdOYIjY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The new Hay Day letters are here!",
                    "description": "Claim the QR Code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=1fc539b6-d97f-4a3e-9d1d-1f811c39aff2\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1453920",
                "likeCount": "23356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qcIctS6kQeTIsjRYYBMcc5h9S-Y",
            "id": "Efo60kAQBfo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T17:29:24Z",
                "channelId": "UCsFtUYhrGmOck_UeVPD-AJQ",
                "title": "Blackout in Europa: Massiver Stromausfall legt Spanien und Portugal lahm | WDR Aktuelle Stunde",
                "description": "Am Montagmittag (28.04.2025) hat ein massiver Stromausfall weite Teile Spaniens und Portugals lahmgelegt. Betroffen waren gro\u00dfe Bereiche der iberischen Halbinsel, auch Teile Frankreichs sp\u00fcrten die Auswirkungen. Der spanische Netzbetreiber \u201eRed El\u00e9ctrica\u201c sagt, er arbeite daran, die Stromversorgung wiederherzustellen. Wie es zu dem Stromausfall kam, wird noch ermittelt.  \n\nIn Madrid und Barcelona fiel der Strom komplett aus, berichteten dpa-Reporter. Landesweit kam es zu massiven St\u00f6rungen im Verkehr und in der Infrastruktur: Z\u00fcge standen still, Ampeln fielen aus, Flugh\u00e4fen und Krankenh\u00e4user arbeiteten mit Notstrom, wie der Betreiber \u201eAena\u201c mitteilte. Auch das Tennisturnier der Masters-1000-Serie in Madrid musste unterbrochen werden. \n\nLaut der Zeitung \u201eEl Pa\u00eds\u201c waren nur das spanische Festland und nicht die Kanaren oder Balearen betroffen. In Portugal erstreckte sich der Blackout vom Norden bis in den S\u00fcden, meldete der Sender \u201eRTP\u201c. Auch Andorra und Teile Frankreichs \u2013 insbesondere das franz\u00f6sische Baskenland \u2013 waren kurzfristig betroffen, dort konnte die Versorgung jedoch rasch wieder stabilisiert werden. \n\nEin Hackerangriff k\u00f6nne nicht ausgeschlossen werden, erkl\u00e4rte Spaniens nationales Institut f\u00fcr Cybersicherheit. Auch die EU-Kommission schaltete sich ein und k\u00fcndigte an, die Lage genau zu beobachten und die Zusammenarbeit zwischen den Mitgliedstaaten zu koordinieren. \n_____________________________________________\n\n\u25ba IMMER INFORMIERT BLEIBEN:\n\nFolgt uns bei Instagram @tickr.news f\u00fcr mehr Nachrichten: \nhttps://www.instagram.com/tickr.news/\n\nMehr Videos bekommt ihr bei TikTok @nicetoknow\nhttps://www.tiktok.com/@nicetoknow\n\nDie WDR aktuell App bietet euch den ganzen Tag \u00fcber wichtige Infos f\u00fcr NRW. Hier geht's zum Download:  \nhttps://www1.wdr.de/nachrichten/wdr-aktuell-app-stores-100.html?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.infobox.link.nr \n\nUnser Morgen-Podcast 0630 sortiert euch montags bis freitags ab halb sieben die wichtigsten Themen des Tages: https://www.wdr.de/0630?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.info.nr\n\nWir im Netz: https://www.wdraktuell.de \nTwitter: https://twitter.com/WDRaktuell \nFacebook: https://www.facebook.com/wdraktuell/ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum\n\n_____________________________________________\n\nIm Kanal #WDRaktuell findet Ihr t\u00e4glich neue #Nachrichten und Hintergrund-Berichte - vor allem zu politischen und gesellschaftspolitischen Themen. Unsere Videos stammen meist aus den TV-Sendungen WDR aktuell, Aktuelle Stunde und WDR extra. \n\nDer Beitrag wurde am 28.04.2025 ausgestrahlt und gibt den Nachrichtenstand zu diesem Zeitpunkt wieder. Das Video wurde seitdem nicht aktualisiert.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Efo60kAQBfo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Efo60kAQBfo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Efo60kAQBfo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Efo60kAQBfo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Efo60kAQBfo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR aktuell",
                "tags": [
                    "WDR",
                    "wdr aktuelle Stunde",
                    "WDR aktuell",
                    "nachrichten",
                    "NRW",
                    "NRW Nachrichten",
                    "Politik",
                    "wdr extra",
                    "westdeutscher rundfunk",
                    "nachrichten aktuell",
                    "nachrichten heute",
                    "nachrichten wdr",
                    "airport power outage",
                    "blackout",
                    "blackout europa",
                    "blackout in spain",
                    "blackout news",
                    "blackout spanien",
                    "europa",
                    "frankreich",
                    "portugal",
                    "portugal blackout",
                    "portugal power outage",
                    "power cut",
                    "power outage",
                    "spain blackout",
                    "spanien",
                    "stromausfall europa",
                    "stromausfall portugal",
                    "valencia airport",
                    "valencia power outage"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Blackout in Europa: Massiver Stromausfall legt Spanien und Portugal lahm | WDR Aktuelle Stunde",
                    "description": "Am Montagmittag (28.04.2025) hat ein massiver Stromausfall weite Teile Spaniens und Portugals lahmgelegt. Betroffen waren gro\u00dfe Bereiche der iberischen Halbinsel, auch Teile Frankreichs sp\u00fcrten die Auswirkungen. Der spanische Netzbetreiber \u201eRed El\u00e9ctrica\u201c sagt, er arbeite daran, die Stromversorgung wiederherzustellen. Wie es zu dem Stromausfall kam, wird noch ermittelt.  \n\nIn Madrid und Barcelona fiel der Strom komplett aus, berichteten dpa-Reporter. Landesweit kam es zu massiven St\u00f6rungen im Verkehr und in der Infrastruktur: Z\u00fcge standen still, Ampeln fielen aus, Flugh\u00e4fen und Krankenh\u00e4user arbeiteten mit Notstrom, wie der Betreiber \u201eAena\u201c mitteilte. Auch das Tennisturnier der Masters-1000-Serie in Madrid musste unterbrochen werden. \n\nLaut der Zeitung \u201eEl Pa\u00eds\u201c waren nur das spanische Festland und nicht die Kanaren oder Balearen betroffen. In Portugal erstreckte sich der Blackout vom Norden bis in den S\u00fcden, meldete der Sender \u201eRTP\u201c. Auch Andorra und Teile Frankreichs \u2013 insbesondere das franz\u00f6sische Baskenland \u2013 waren kurzfristig betroffen, dort konnte die Versorgung jedoch rasch wieder stabilisiert werden. \n\nEin Hackerangriff k\u00f6nne nicht ausgeschlossen werden, erkl\u00e4rte Spaniens nationales Institut f\u00fcr Cybersicherheit. Auch die EU-Kommission schaltete sich ein und k\u00fcndigte an, die Lage genau zu beobachten und die Zusammenarbeit zwischen den Mitgliedstaaten zu koordinieren. \n_____________________________________________\n\n\u25ba IMMER INFORMIERT BLEIBEN:\n\nFolgt uns bei Instagram @tickr.news f\u00fcr mehr Nachrichten: \nhttps://www.instagram.com/tickr.news/\n\nMehr Videos bekommt ihr bei TikTok @nicetoknow\nhttps://www.tiktok.com/@nicetoknow\n\nDie WDR aktuell App bietet euch den ganzen Tag \u00fcber wichtige Infos f\u00fcr NRW. Hier geht's zum Download:  \nhttps://www1.wdr.de/nachrichten/wdr-aktuell-app-stores-100.html?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.infobox.link.nr \n\nUnser Morgen-Podcast 0630 sortiert euch montags bis freitags ab halb sieben die wichtigsten Themen des Tages: https://www.wdr.de/0630?wt_mc=youtube.wdr_aktuell.info.nr\n\nWir im Netz: https://www.wdraktuell.de \nTwitter: https://twitter.com/WDRaktuell \nFacebook: https://www.facebook.com/wdraktuell/ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum\n\n_____________________________________________\n\nIm Kanal #WDRaktuell findet Ihr t\u00e4glich neue #Nachrichten und Hintergrund-Berichte - vor allem zu politischen und gesellschaftspolitischen Themen. Unsere Videos stammen meist aus den TV-Sendungen WDR aktuell, Aktuelle Stunde und WDR extra. \n\nDer Beitrag wurde am 28.04.2025 ausgestrahlt und gibt den Nachrichtenstand zu diesem Zeitpunkt wieder. Das Video wurde seitdem nicht aktualisiert."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278319",
                "likeCount": "2959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GqZ0Jcey8CiZYfCZjQdkm85fUwM",
            "id": "j3TqaRDGAhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T17:34:26Z",
                "channelId": "UCkC-9P-VbzSNzsgMwtGdOXg",
                "title": "K\u00f6rpersprache-Analyse von Trump und Selenskyj im Vatikan",
                "description": "Unser neues Buch Ausgetriggert \u279c https://amzn.to/4ggUjrO\nLass dich pers\u00f6nlich von mir unterst\u00fctzen \u279c https://charisma-mentoring.de/ \n\nWie charismatisch bist du? Kostenloser 6 Min Test \u279c https://charisma-test.de \nAlle Infos zur RedeFabrik \u279c https://redefabrik.de (Seminare, Kurse, Campus etc.)\nUnsere Akademie (vertiefende Kurse) \u279c https://www.redefabrik-akademie.de/\n\nDIE BESTEN B\u00dcCHER ZUR KOMMUNIKATION & RHETORIK:\nEin kostenloses H\u00f6rbuch deiner Wahl \u279c http://amzn.to/2G0p8Uv\nMeisterkurs Rhetorik \u279c https://amzn.to/2I3itZg\nMeisterkurs Schlagfertigkeit \u279c https://amzn.to/47n2Qpj\nAusgetriggert \u279c https://amzn.to/4ggUjrO\nMenschen lesen \u279c http://amzn.to/2GdzmAM\nArgumentieren unter Stress \u279c http://amzn.to/2mZsxJN\nHeikle Gespr\u00e4che \u279c http://amzn.to/2IDR5A1\nDie Psychologie des \u00dcberzeugens \u279c http://amzn.to/2mi0zUU\nMenschen gewinnen \u279c http://amzn.to/2DIZgqI\nMethodenkoffer Grundlagen der Kommunikation \u279c http://amzn.to/2IG46sK\nWie man Freunde gewinnt \u279c http://amzn.to/2mi5TaS\nDEAL! \u279c http://amzn.to/2lSmyXp\n\u00dcberzeugt! \u279c http://amzn.to/2mi2TeS\n\nInstagram \u279c https://www.instagram.com/redefabrik/\nPodcast \u279c https://anchor.fm/benedikt-held (oder bei Itunes/Spotify suchen)\nFacebook \u279c https://www.facebook.com/RedeFabrik/\nNewsletter \u279c https://redefabrik.net/newsletter/\nLinkedIn \u279c https://www.linkedin.com/company/redefabrik/\n\nWenn ihr die Amazon-Links verwendet, unterst\u00fctzt ihr mich und zahlt nat\u00fcrlich den gleichen Preis. (Ich bekomme eine Provision, die ansonsten an Amazon gehen w\u00fcrde.)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3TqaRDGAhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3TqaRDGAhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3TqaRDGAhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3TqaRDGAhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j3TqaRDGAhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RedeFabrik - Kommunikation & Charisma",
                "tags": [
                    "RedeFabrik"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "K\u00f6rpersprache-Analyse von Trump und Selenskyj im Vatikan",
                    "description": "Unser neues Buch Ausgetriggert \u279c https://amzn.to/4ggUjrO\nLass dich pers\u00f6nlich von mir unterst\u00fctzen \u279c https://charisma-mentoring.de/ \n\nWie charismatisch bist du? Kostenloser 6 Min Test \u279c https://charisma-test.de \nAlle Infos zur RedeFabrik \u279c https://redefabrik.de (Seminare, Kurse, Campus etc.)\nUnsere Akademie (vertiefende Kurse) \u279c https://www.redefabrik-akademie.de/\n\nDIE BESTEN B\u00dcCHER ZUR KOMMUNIKATION & RHETORIK:\nEin kostenloses H\u00f6rbuch deiner Wahl \u279c http://amzn.to/2G0p8Uv\nMeisterkurs Rhetorik \u279c https://amzn.to/2I3itZg\nMeisterkurs Schlagfertigkeit \u279c https://amzn.to/47n2Qpj\nAusgetriggert \u279c https://amzn.to/4ggUjrO\nMenschen lesen \u279c http://amzn.to/2GdzmAM\nArgumentieren unter Stress \u279c http://amzn.to/2mZsxJN\nHeikle Gespr\u00e4che \u279c http://amzn.to/2IDR5A1\nDie Psychologie des \u00dcberzeugens \u279c http://amzn.to/2mi0zUU\nMenschen gewinnen \u279c http://amzn.to/2DIZgqI\nMethodenkoffer Grundlagen der Kommunikation \u279c http://amzn.to/2IG46sK\nWie man Freunde gewinnt \u279c http://amzn.to/2mi5TaS\nDEAL! \u279c http://amzn.to/2lSmyXp\n\u00dcberzeugt! \u279c http://amzn.to/2mi2TeS\n\nInstagram \u279c https://www.instagram.com/redefabrik/\nPodcast \u279c https://anchor.fm/benedikt-held (oder bei Itunes/Spotify suchen)\nFacebook \u279c https://www.facebook.com/RedeFabrik/\nNewsletter \u279c https://redefabrik.net/newsletter/\nLinkedIn \u279c https://www.linkedin.com/company/redefabrik/\n\nWenn ihr die Amazon-Links verwendet, unterst\u00fctzt ihr mich und zahlt nat\u00fcrlich den gleichen Preis. (Ich bekomme eine Provision, die ansonsten an Amazon gehen w\u00fcrde.)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167822",
                "likeCount": "5167",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "923"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x-2gZbf-w0VEuEJ0aV_Av66xiQA",
            "id": "gM33G6yH7Vg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T16:01:51Z",
                "channelId": "UCeEp52asMZLHFCRUqsc9eww",
                "title": "Der erste Personenzug f\u00fcr die LEGO Stadt: \u00d6BB Eurocity",
                "description": "Zum exklusiven NordVPN Deal: https://nordvpn.com/brickmanbrothers (Werbung)\n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gM33G6yH7Vg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gM33G6yH7Vg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gM33G6yH7Vg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gM33G6yH7Vg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gM33G6yH7Vg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brickman Brothers",
                "tags": [
                    "lego"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der erste Personenzug f\u00fcr die LEGO Stadt: \u00d6BB Eurocity",
                    "description": "Zum exklusiven NordVPN Deal: https://nordvpn.com/brickmanbrothers (Werbung)\n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107240",
                "likeCount": "9386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WjNHSA4Fl3mUAAaoLgW5QJac9kc",
            "id": "1DiY1Lz4IRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:52:42Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "ELIGELLAS COMEBACK!\ud83d\ude0d Sidney x Jello am zaubern\ud83e\ude84 Delay Sports\u00a0Highlights\u26bd",
                "description": "Aufgepasst, ihr bekommt 20 \u20ac geschenkt! Wie? Einfach bei Revolut ein kostenloses Konto\ner\u00f6ffnen \u00fcber meinen Link und eine Zahlung t\u00e4tigen: https://get.revolut.com/z4lF/sidneyeweka |\u00a0Werbung\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DiY1Lz4IRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DiY1Lz4IRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DiY1Lz4IRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DiY1Lz4IRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1DiY1Lz4IRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELIGELLAS COMEBACK!\ud83d\ude0d Sidney x Jello am zaubern\ud83e\ude84 Delay Sports\u00a0Highlights\u26bd",
                    "description": "Aufgepasst, ihr bekommt 20 \u20ac geschenkt! Wie? Einfach bei Revolut ein kostenloses Konto\ner\u00f6ffnen \u00fcber meinen Link und eine Zahlung t\u00e4tigen: https://get.revolut.com/z4lF/sidneyeweka |\u00a0Werbung\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "327998",
                "likeCount": "20845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ovwbnFGjswNkuqQ96i83nXQyoHk",
            "id": "YCiV4vREuKA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T11:01:02Z",
                "channelId": "UCwLTMMZVlnhM3lhyzADoALA",
                "title": "CAROLA WIEDER VERPR\u00dcGELT?! | Armes Deutschland",
                "description": "Armes Deutschland: Carola und die M\u00e4nner!\nHier geht es zu CyberghostVPN: https://www.cyberghostvpn.com/OnionDogYT\n(Werbung!)\n\nArmes Deutschland auf RTL+ : https://bit.ly/3QkMlnY\n\nWas passiert?\nCarola wird von Stefan wieder bedroht und rettet sich danach zu ... nein? Nein, das kann doch doch alles nicht wahr sein.\n\nDarum geht es:\nLohnt sich arbeiten in Deutschland? Die Sozialreportage \"Armes Deutschland\" geht dieser Frage an sozialen Brennpunkten nach. Dabei begleitet sie Menschen an der Armutsgrenze. Auf der einen Seite die, die alles tun, um f\u00fcr den Mindestlohn zu arbeiten und auf der anderen Seite diejenigen, die das Leben auf Kosten des Staates genie\u00dfen. \n\nMit dabei sind:\nCarola: Gearbeitet hat Carola (37) noch nie richtig. Seit vielen Jahren bezieht die K\u00f6lnerin Sozialleistungen, landete nach der Trennung ihres angeblich gewaltt\u00e4tigen Freundes auf der Stra\u00dfe - findet aber irgendwie auch keinen Antrieb, ihre Situation zu \u00e4ndern. \nWilli: Willi (43) hat nicht nur eine Ausbildung als Koch, sondern auch als G\u00e4rtner abgeschlossen und arbeitet schon seit vielen Jahren als Gabelstaplerfahrer, meistens f\u00fcr Zeitarbeitsfirmen. Dennoch hat auch er gro\u00dfe Probleme ein geregeltes Leben zu f\u00fchren und hat neben Schulden meistens auch keine Wohnung und muss in einem Zelt leben.\n\n\n#armesdeutschland\n#carola\n#oniondog",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCiV4vREuKA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCiV4vREuKA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCiV4vREuKA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCiV4vREuKA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YCiV4vREuKA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OnionDog",
                "tags": [
                    "armes deutschland carola",
                    "armes deutschland",
                    "willi und carola",
                    "willi und carola rtl2",
                    "oniondog",
                    "armes deutschland neu",
                    "armes deutschland neue folgen",
                    "armes deutschland reaction",
                    "carola arbeitslos",
                    "carola puzzle",
                    "carola armes deutschland",
                    "willi armes deutschland",
                    "carolas welt",
                    "carola best of",
                    "carola best off",
                    "carola armes deutschland kinder",
                    "carola 2025",
                    "carola armes deutschland gef\u00e4ngnis",
                    "carola schwanger",
                    "carola armes deutschland schwanger"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "CAROLA WIEDER VERPR\u00dcGELT?! | Armes Deutschland",
                    "description": "Armes Deutschland: Carola und die M\u00e4nner!\nHier geht es zu CyberghostVPN: https://www.cyberghostvpn.com/OnionDogYT\n(Werbung!)\n\nArmes Deutschland auf RTL+ : https://bit.ly/3QkMlnY\n\nWas passiert?\nCarola wird von Stefan wieder bedroht und rettet sich danach zu ... nein? Nein, das kann doch doch alles nicht wahr sein.\n\nDarum geht es:\nLohnt sich arbeiten in Deutschland? Die Sozialreportage \"Armes Deutschland\" geht dieser Frage an sozialen Brennpunkten nach. Dabei begleitet sie Menschen an der Armutsgrenze. Auf der einen Seite die, die alles tun, um f\u00fcr den Mindestlohn zu arbeiten und auf der anderen Seite diejenigen, die das Leben auf Kosten des Staates genie\u00dfen. \n\nMit dabei sind:\nCarola: Gearbeitet hat Carola (37) noch nie richtig. Seit vielen Jahren bezieht die K\u00f6lnerin Sozialleistungen, landete nach der Trennung ihres angeblich gewaltt\u00e4tigen Freundes auf der Stra\u00dfe - findet aber irgendwie auch keinen Antrieb, ihre Situation zu \u00e4ndern. \nWilli: Willi (43) hat nicht nur eine Ausbildung als Koch, sondern auch als G\u00e4rtner abgeschlossen und arbeitet schon seit vielen Jahren als Gabelstaplerfahrer, meistens f\u00fcr Zeitarbeitsfirmen. Dennoch hat auch er gro\u00dfe Probleme ein geregeltes Leben zu f\u00fchren und hat neben Schulden meistens auch keine Wohnung und muss in einem Zelt leben.\n\n\n#armesdeutschland\n#carola\n#oniondog"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137745",
                "likeCount": "6978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WEphi8dUtskesjtYw_HNZnecQUE",
            "id": "JFJZGvRqU4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:00:35Z",
                "channelId": "UCpEgkw27j9lk1h-wRhE2CQQ",
                "title": "AUTOMESSE IN SHANGHAI - K\u00f6nnen deutsche Marken den chinesischen Vorsprung aufholen?! \ud83d\ude33 | auto mobil",
                "description": "Weitere Folgen k\u00f6nnt ihr jetzt auf RTL+ streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/auto-mobil-das-vox-automagazin-353926?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=automobil\nAlex Bloch ist auf spannender Mission. Die Automesse in China lockt mit neuen Innovationen, den hei\u00dfesten Fahrzeug-Vorstellungen und vielem mehr. Gro\u00dfes Thema: K\u00f6nnen die deutschen Hersteller den chinesischen Vorsprung in Sachen Technik, Software und Design wieder aufholen? \nKanal abonnieren! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@VOX-automobil?sub_confirmation=1 \n\nauto mobil auf Facebook: https://www.facebook.com/automobilvox\nauto mobil auf Instagram: http://www.instagram.com/automobil_vox \nauto mobil auf TikTok: https://www.tiktok.com/@automobil_vox \nauto mobil Webseite: https://www.vox.de/cms/sendungen/auto-mobil.html?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=automobil\n\nVOX auf Instagram: https://www.instagram.com/vox/?hl=de \nVOX bei Facebook: https://www.facebook.com/VOX.Fernsehen \nVOX auf Twitter: https://twitter.com/VOXde \n\n#voxautomobil #VOX #automobil #rtlplus #shanghai #automesse #autochina #china #mercedes #vw #nio #innovation #roboter #automotive #autonomousvehicles #autonom #robotaxi #eauto #blocherkl\u00e4rt #alexbloch #neuheiten #neu #classiccars #future #fahrzeugtechnik #kfz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFJZGvRqU4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFJZGvRqU4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFJZGvRqU4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFJZGvRqU4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JFJZGvRqU4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "auto mobil \u2013 das VOX-Automagazin",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "AUTOMESSE IN SHANGHAI - K\u00f6nnen deutsche Marken den chinesischen Vorsprung aufholen?! \ud83d\ude33 | auto mobil",
                    "description": "Weitere Folgen k\u00f6nnt ihr jetzt auf RTL+ streamen: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/auto-mobil-das-vox-automagazin-353926?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=automobil\nAlex Bloch ist auf spannender Mission. Die Automesse in China lockt mit neuen Innovationen, den hei\u00dfesten Fahrzeug-Vorstellungen und vielem mehr. Gro\u00dfes Thema: K\u00f6nnen die deutschen Hersteller den chinesischen Vorsprung in Sachen Technik, Software und Design wieder aufholen? \nKanal abonnieren! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@VOX-automobil?sub_confirmation=1 \n\nauto mobil auf Facebook: https://www.facebook.com/automobilvox\nauto mobil auf Instagram: http://www.instagram.com/automobil_vox \nauto mobil auf TikTok: https://www.tiktok.com/@automobil_vox \nauto mobil Webseite: https://www.vox.de/cms/sendungen/auto-mobil.html?utm_source=youtube&utm_medium=editorial&utm_campaign=beschreibung&utm_term=automobil\n\nVOX auf Instagram: https://www.instagram.com/vox/?hl=de \nVOX bei Facebook: https://www.facebook.com/VOX.Fernsehen \nVOX auf Twitter: https://twitter.com/VOXde \n\n#voxautomobil #VOX #automobil #rtlplus #shanghai #automesse #autochina #china #mercedes #vw #nio #innovation #roboter #automotive #autonomousvehicles #autonom #robotaxi #eauto #blocherkl\u00e4rt #alexbloch #neuheiten #neu #classiccars #future #fahrzeugtechnik #kfz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51991",
                "likeCount": "1212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "315"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gCf2WREG0WjA2Mdl5jvwaClJZjE",
            "id": "t6kjXjMVCeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:13:33Z",
                "channelId": "UCZt4nIjVCTcvVYzjp_VTJew",
                "title": "Blackout in Spanien und teilen Portugals, Frankreichs - Erste Infos",
                "description": "Aktuell ein gro\u00dffl\u00e4chiger Stromausfall evtl sogar ein Blackout in Spanien, Teilen Portugals und Frankreichs. Erst Infos was los ist + eine erste Vermutung der Ursache hier im Video\n\n\u25baAlle Ausr\u00fcstung f\u00fcr jeden Krisenfall, findest du auf meinem Amazonshop: *     \n   \u25bahttps://amzn.to/3pEwQfF\n\u25baStrom sparen mit kostemlosen Wechselservice remind.me* https://www.communicationads.net/tc.php?t=18219C37943543T\n\n\u25baCheckliste Krisenvorsorge zum kostenlosen Download: https://hidrive.ionos.com/lnk/jGSTHCiC\n\n\u25baLink zu Surao Survivalshop: https://www.surao.de\n    \u25baRabattcode auf fast alles 10%: Chiemgau10\n\u25baHier gehts zu Jackery Powerstations: https://de.jackery.com/?aff=30\n    10% Rabattcode f\u00fcr viele Jackeryprodukte: 10CHIEMGAU\n\u25baOlight Taschenlampen: https://de.olight.com/s/ZXT4BF   \n    10% Rabattcode: OutdoorChiemgau10\n\u25baLink zu Ademax Stromaggregate: https://www.ademax-strom.de\n    \u25baRabattcode auf alles 5%: Chiemgau5%\n________________________________________________________________________\nWenn du meinen Kanal finanziell Unterst\u00fctzen will: Paypal me \u25bahttps://www.paypal.me/outdoorchiemgau . \nVielen Dank f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :-)\n________________________________________________________________________\nMeine Lieblingsausr\u00fcstung:*\n\u25baOlight Taschenlampen: https://bit.ly/3gMkScf    \n    10% Rabattcode: OutdoorChiemgau10\n\u25ba Messer Wolfgangs Ambulo: https://wolfgangs.de/collections/feststehende-messer?aff=25\n     \u25baRabattCode Wolfgangs f\u00fcr 10%: OUTDOORCHIEMGAU10\n\u25baLink zum Wasserfilter Elanwell: https://waldvolk.com/produkt/%f0%9f%8d%81-waldvolk-wasserfilter-outdoor-wasseraufbereitung-krisenvorbereitung-m101hp-mit-ballpumpe-%f0%9f%8d%81-chiemgau/\n\n\u25ba Isomatte Klymit: https://amzn.to/3zZfcDz\n\u25ba Schlafsack Winter Snugpak Elite 4: https://amzn.to/3sNRwiF\n\u25ba Schlafsack Sommer Gruezibag: https://amzn.to/43DFhYs\n\u25ba H\u00e4ngematte Amazonas : https://amzn.to/3dws9eR\n\u25ba Helikon Tex Supertarp: https://amzn.to/3YMbqdj\n\u25ba DD Tarp Pro MC 3x3: https://amzn.to/2UX9e6o\n\u25baRucksack BOB: Tatonka Yukon 70+10:  https://amzn.to/3J0w3Kv\n\u25ba Funkger\u00e4t Retevis RA89: https://amzn.to/3TDLO0i\n\u25baGaskocher: https://www.surao.de/fire-maple-fixed-star-2-campingkocher_4644_11572/\n   Rabattcode 10%: Chiemgau10\n_________________________________________________________________________\nNotvorrat:*\n\u25baConvar 7 Energieriegel (Panzerkeks): https://amzn.to/3V1cZUG\n\u25ba7 Tage Notpaket: https://amzn.to/49b3sOR\n___________________________________________________________________\nKleidung:*\n\u25ba Lodenjacke: https://waldvolk.com/produkt/wolljacke-waldbursch-chiemgau/\n\u25ba Winterjacke: https://amzn.to/3dwtzpy\n\u25ba Sommer Regenjacke: https://amzn.to/3Ajlheg\n________________________________________________________________________\nMeine Film- und Studioausr\u00fcstung:* findest du hier: https://amzn.to/3RTKcOU\n\u25ba Kamera: Sony ZV-E1:https://amzn.to/42rrLVT \n\u25ba Kamera: Sony FDR-AX53: https://amzn.to/3yVzcFP\n\u25ba Kamera Sony AX-700: https://amzn.to/3hP2Ee3\n\u25ba DJI Action 4: https://amzn.to/3TXmZOE\n\u25ba Drohne: DJI Mini 4 Pro: https://amzn.to/3wFrwfl\n\u25ba Insta360 One X2 360 Grad Kamera: https://amzn.to/3hn8T4u\n________________________________________________________________________\nFacebookseite: https://www.facebook.com/Outdoor-Chiemgau\nInstagram: https://www.instagram.com/yt_outdoorchiemgau\nTwitter: https://twitter.com/OutdoorChiemga\nHomepage: www.outdoor-chiemgau.info\n\nMeine Merchandiseartikel T-Shirts, Caps,Tassen etc unter : https://shop.spreadshirt.de/outdoor-chiemgau/\n\nFotos: Pixabay\n\n* Dies sind Affiliate Links mit denen du meinen Kanal unterst\u00fctzt, indem ich im Falle eines Kaufes eine kleine Provision erhalten, und das ohne Mehrkosten f\u00fcr dich :-)\nVielen Dank f\u00fcr deine Unterst\u00fctzung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6kjXjMVCeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6kjXjMVCeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6kjXjMVCeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6kjXjMVCeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Outdoor Chiemgau / MrBlackout - Energie & Vorsorge",
                "tags": [
                    "Outdoor Chiemgau",
                    "Mr Blackout",
                    "Mr. Blackout",
                    "breaking news",
                    "stromausfall spanien",
                    "stromausfall portugal",
                    "stromausfall frankreich",
                    "blackout europa",
                    "information stromausfall",
                    "nachrichten spanien",
                    "nachrichten portugal",
                    "nachrichten frankreich",
                    "stromausfall ursache",
                    "apagon portugal",
                    "power outage",
                    "power outage europe",
                    "breaking news today",
                    "Spanien Blackout",
                    "Spnaien Stromausfall"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Blackout in Spanien und teilen Portugals, Frankreichs - Erste Infos",
                    "description": "Aktuell ein gro\u00dffl\u00e4chiger Stromausfall evtl sogar ein Blackout in Spanien, Teilen Portugals und Frankreichs. Erst Infos was los ist + eine erste Vermutung der Ursache hier im Video\n\n\u25baAlle Ausr\u00fcstung f\u00fcr jeden Krisenfall, findest du auf meinem Amazonshop: *     \n   \u25bahttps://amzn.to/3pEwQfF\n\u25baStrom sparen mit kostemlosen Wechselservice remind.me* https://www.communicationads.net/tc.php?t=18219C37943543T\n\n\u25baCheckliste Krisenvorsorge zum kostenlosen Download: https://hidrive.ionos.com/lnk/jGSTHCiC\n\n\u25baLink zu Surao Survivalshop: https://www.surao.de\n    \u25baRabattcode auf fast alles 10%: Chiemgau10\n\u25baHier gehts zu Jackery Powerstations: https://de.jackery.com/?aff=30\n    10% Rabattcode f\u00fcr viele Jackeryprodukte: 10CHIEMGAU\n\u25baOlight Taschenlampen: https://de.olight.com/s/ZXT4BF   \n    10% Rabattcode: OutdoorChiemgau10\n\u25baLink zu Ademax Stromaggregate: https://www.ademax-strom.de\n    \u25baRabattcode auf alles 5%: Chiemgau5%\n________________________________________________________________________\nWenn du meinen Kanal finanziell Unterst\u00fctzen will: Paypal me \u25bahttps://www.paypal.me/outdoorchiemgau . \nVielen Dank f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung :-)\n________________________________________________________________________\nMeine Lieblingsausr\u00fcstung:*\n\u25baOlight Taschenlampen: https://bit.ly/3gMkScf    \n    10% Rabattcode: OutdoorChiemgau10\n\u25ba Messer Wolfgangs Ambulo: https://wolfgangs.de/collections/feststehende-messer?aff=25\n     \u25baRabattCode Wolfgangs f\u00fcr 10%: OUTDOORCHIEMGAU10\n\u25baLink zum Wasserfilter Elanwell: https://waldvolk.com/produkt/%f0%9f%8d%81-waldvolk-wasserfilter-outdoor-wasseraufbereitung-krisenvorbereitung-m101hp-mit-ballpumpe-%f0%9f%8d%81-chiemgau/\n\n\u25ba Isomatte Klymit: https://amzn.to/3zZfcDz\n\u25ba Schlafsack Winter Snugpak Elite 4: https://amzn.to/3sNRwiF\n\u25ba Schlafsack Sommer Gruezibag: https://amzn.to/43DFhYs\n\u25ba H\u00e4ngematte Amazonas : https://amzn.to/3dws9eR\n\u25ba Helikon Tex Supertarp: https://amzn.to/3YMbqdj\n\u25ba DD Tarp Pro MC 3x3: https://amzn.to/2UX9e6o\n\u25baRucksack BOB: Tatonka Yukon 70+10:  https://amzn.to/3J0w3Kv\n\u25ba Funkger\u00e4t Retevis RA89: https://amzn.to/3TDLO0i\n\u25baGaskocher: https://www.surao.de/fire-maple-fixed-star-2-campingkocher_4644_11572/\n   Rabattcode 10%: Chiemgau10\n_________________________________________________________________________\nNotvorrat:*\n\u25baConvar 7 Energieriegel (Panzerkeks): https://amzn.to/3V1cZUG\n\u25ba7 Tage Notpaket: https://amzn.to/49b3sOR\n___________________________________________________________________\nKleidung:*\n\u25ba Lodenjacke: https://waldvolk.com/produkt/wolljacke-waldbursch-chiemgau/\n\u25ba Winterjacke: https://amzn.to/3dwtzpy\n\u25ba Sommer Regenjacke: https://amzn.to/3Ajlheg\n________________________________________________________________________\nMeine Film- und Studioausr\u00fcstung:* findest du hier: https://amzn.to/3RTKcOU\n\u25ba Kamera: Sony ZV-E1:https://amzn.to/42rrLVT \n\u25ba Kamera: Sony FDR-AX53: https://amzn.to/3yVzcFP\n\u25ba Kamera Sony AX-700: https://amzn.to/3hP2Ee3\n\u25ba DJI Action 4: https://amzn.to/3TXmZOE\n\u25ba Drohne: DJI Mini 4 Pro: https://amzn.to/3wFrwfl\n\u25ba Insta360 One X2 360 Grad Kamera: https://amzn.to/3hn8T4u\n________________________________________________________________________\nFacebookseite: https://www.facebook.com/Outdoor-Chiemgau\nInstagram: https://www.instagram.com/yt_outdoorchiemgau\nTwitter: https://twitter.com/OutdoorChiemga\nHomepage: www.outdoor-chiemgau.info\n\nMeine Merchandiseartikel T-Shirts, Caps,Tassen etc unter : https://shop.spreadshirt.de/outdoor-chiemgau/\n\nFotos: Pixabay\n\n* Dies sind Affiliate Links mit denen du meinen Kanal unterst\u00fctzt, indem ich im Falle eines Kaufes eine kleine Provision erhalten, und das ohne Mehrkosten f\u00fcr dich :-)\nVielen Dank f\u00fcr deine Unterst\u00fctzung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244832",
                "likeCount": "16558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1977"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t3Hfk6DI8L5mXaEsZxJkmahWcrw",
            "id": "Nip99il2AiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T08:33:39Z",
                "channelId": "UCTPAHk1b-h-WGQn9cfGlw2Q",
                "title": "Heimat Harz: Immer weniger Touristen und Einwohner | Doku | NDR Story",
                "description": "Noch ist Urlaub im Harz beliebt. Doch einige Orte wirken wie ausgestorben, Hotels wie aus der Zeit gefallen. Was tun?\n*******************\nDer Harz ist Deutschlands n\u00f6rdlichstes Gebirge und eine der bekanntesten und beliebtesten Ferienregionen Norddeutschlands. Doch die Zeit des Booms mit stetig steigenden Besucherzahlen ist vorbei. Viele Hotels wirken aus der Zeit gefallen, die Einwohnerzahlen sinken und manche Orte wirken wie ausgestorben. Mit Engagement und Ideen versuchen B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger, Gesch\u00e4ftsleute und Tourismusbeauftragte einen Neuanfang. Kann der Harz an die alten glanzvollen Zeiten ankn\u00fcpfen?\n \nSt. Andreasberg: Viel Leerstand und weniger Einwohner\n \nDer Bergort Sankt Andreasberg im nieders\u00e4chsischen Teil des Harzes ist ein wahres Schmuckk\u00e4stchen mit seinen Holzh\u00e4usern, die dicht an dicht an den steilen Stra\u00dfen der alten Bergbaustadt stehen. Doch viele dieser sch\u00f6nen H\u00e4user stehen schon seit Jahren leer, ihre Bewohnerinnen und Bewohner sind nicht mehr da. Seit den 1950er-Jahren ist die Einwohnerzahl von mehr als 4.500 auf rund 1.400 gesunken. Die meisten Gesch\u00e4fte sind l\u00e4ngst geschlossen, ebenso Restaurants und Kneipen. Es gibt nur noch einen Arzt, der zudem f\u00fcr zwei weitere Orte zust\u00e4ndig ist. Fr\u00fcher gab es mehrere Jugendherbergen und eine gro\u00dfe Rehaklinik. Geblieben ist fast nichts.\n \nAuf dem Hausberg von Sankt Andreasberg wurde fr\u00fcher Ski gefahren. Doch heute schneit es kaum noch und der Einsatz von Schneekanonen lohnt sich nicht. Skiliftbesitzer Karsten Otto setzt jetzt auf Mountainbikes. Seine neueste Idee: Eine gigantische H\u00e4ngebr\u00fccke, die er zwischen zwei Bergen spannen will, um Touristen anzulocken. Viele Menschen in Sankt Andreasberg setzen gro\u00dfe Hoffnungen in das Projekt - schlie\u00dflich gibt es im Ostharz bereits eine H\u00e4ngebr\u00fccke, die sehr gut angenommen wird.\n \nTenne am Blueberry Hill: Ein touristisches Highlight weniger\n \nDie Region braucht touristische Highlights, um die \u00dcbernachtungszahlen zu steigern. Eines davon war die Tenne am Blueberry Hill, in der der lokale Schlagerstar Frank Faber auftrat. Doch auch er gibt nun sein Abschiedskonzert. Mit 80 Jahren h\u00f6rt er auf und singt ein letztes Mal sein Lied \"Das M\u00e4rchen vom Harz\". Mit ihm geht ein weiteres St\u00fcck Identit\u00e4t verloren.\n \nLassen sich Hotel-Betonbauten modernisieren?\n \nAuch viele Hotels im Harz wirken wie aus der Zeit gefallen. Besonders in den 1970er-Jahren wurden mit staatlicher Zonenrandf\u00f6rderung gro\u00dfe Betonbauten in die Landschaft gestellt, oft ohne R\u00fccksicht auf das traditionelle Ortsbild. Was damals als Fortschritt galt, entpuppt sich heute als Belastung: veraltete Hochh\u00e4user mit kleinen Zimmern, d\u00fcnnen W\u00e4nden und mangelndem Komfort.\n \nDoch einige Hoteliers geben nicht auf. Sie versuchen, aus den alten Baus\u00fcnden zumindest im Inneren moderne Hotels zu gestalten - mit neuen Konzepten, Wellnessangeboten und hochwertiger Ausstattung. Reicht das, um anspruchsvolle G\u00e4ste in die Region zur\u00fcckzuholen?\n \nWie neue Einwohner in die Region locken?\n \nOrte wie Clausthal-Zellerfeld und Herzberg setzen nicht allein auf Tourismus. Sie k\u00e4mpfen um Industrie mit teils erfolgreicher, teils ern\u00fcchternder Bilanz. Mit attraktiven Arbeitspl\u00e4tzen kommen auch neue Einwohnerinnen und Einwohner, so die Hoffnung. Immer mehr Leerstand, so die Sorge, beschleunigt die Abw\u00e4rtsspirale.\n \nIst der Wandel im Harz noch aufzuhalten?\n \nIn Herzberg am Harz zeigt sich das Sterben der Innenst\u00e4dte besonders deutlich. Die einst belebte Fu\u00dfg\u00e4ngerzone ist heute nahezu verwaist. Fast alle Gesch\u00e4fte sind geschlossen, nur wenige Schaufenster sind noch beleuchtet. Endzeitstimmung, statt pulsierender Ferienort. Die einstige Einkaufsstra\u00dfe wirkt wie ein Relikt aus vergangenen Tagen.\n \nDoch nicht alle haben den Ort aufgegeben. Eine Familie hat \u00fcber viele Jahre hinweg das historische Gasthaus \"Deutscher Kaiser\" mit viel Liebe und Aufwand restauriert. Sie setzen auf eine Zukunft in Herzberg, an eine Renaissance der Stadt. Doch k\u00f6nnen sie sich gegen den Trend stemmen? Werden sie genug G\u00e4ste finden, um den Betrieb am Leben zu halten? Ihre Geschichte steht stellvertretend f\u00fcr viele Menschen im Harz, die k\u00e4mpfen, hoffen - und doch nicht wissen, ob es reicht.\n \nDer Harz steht an einem Scheideweg: Ist der Wandel noch aufzuhalten oder wird der Niedergang zur unaufhaltsamen Realit\u00e4t?\n\nBILD: NDR | Michael H\u00f6ft/HTTV\n\nHomepage der NDR Story: www.ndr.de/ndrstory\nReise- und Ausflugstipps zum Harz: www.ndr.de/ratgeber/reise/harz_suedniedersachsen/index.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nip99il2AiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nip99il2AiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nip99il2AiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nip99il2AiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "NDR Doku",
                "tags": [
                    "Doku",
                    "Dokumentation",
                    "Harz",
                    "Herzberg am Harz",
                    "Niedersachsen",
                    "Reportage",
                    "Sankt Andreasberg",
                    "Tourismus",
                    "West-Harz"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Heimat Harz: Immer weniger Touristen und Einwohner | Doku | NDR Story",
                    "description": "Noch ist Urlaub im Harz beliebt. Doch einige Orte wirken wie ausgestorben, Hotels wie aus der Zeit gefallen. Was tun?\n*******************\nDer Harz ist Deutschlands n\u00f6rdlichstes Gebirge und eine der bekanntesten und beliebtesten Ferienregionen Norddeutschlands. Doch die Zeit des Booms mit stetig steigenden Besucherzahlen ist vorbei. Viele Hotels wirken aus der Zeit gefallen, die Einwohnerzahlen sinken und manche Orte wirken wie ausgestorben. Mit Engagement und Ideen versuchen B\u00fcrgerinnen und B\u00fcrger, Gesch\u00e4ftsleute und Tourismusbeauftragte einen Neuanfang. Kann der Harz an die alten glanzvollen Zeiten ankn\u00fcpfen?\n \nSt. Andreasberg: Viel Leerstand und weniger Einwohner\n \nDer Bergort Sankt Andreasberg im nieders\u00e4chsischen Teil des Harzes ist ein wahres Schmuckk\u00e4stchen mit seinen Holzh\u00e4usern, die dicht an dicht an den steilen Stra\u00dfen der alten Bergbaustadt stehen. Doch viele dieser sch\u00f6nen H\u00e4user stehen schon seit Jahren leer, ihre Bewohnerinnen und Bewohner sind nicht mehr da. Seit den 1950er-Jahren ist die Einwohnerzahl von mehr als 4.500 auf rund 1.400 gesunken. Die meisten Gesch\u00e4fte sind l\u00e4ngst geschlossen, ebenso Restaurants und Kneipen. Es gibt nur noch einen Arzt, der zudem f\u00fcr zwei weitere Orte zust\u00e4ndig ist. Fr\u00fcher gab es mehrere Jugendherbergen und eine gro\u00dfe Rehaklinik. Geblieben ist fast nichts.\n \nAuf dem Hausberg von Sankt Andreasberg wurde fr\u00fcher Ski gefahren. Doch heute schneit es kaum noch und der Einsatz von Schneekanonen lohnt sich nicht. Skiliftbesitzer Karsten Otto setzt jetzt auf Mountainbikes. Seine neueste Idee: Eine gigantische H\u00e4ngebr\u00fccke, die er zwischen zwei Bergen spannen will, um Touristen anzulocken. Viele Menschen in Sankt Andreasberg setzen gro\u00dfe Hoffnungen in das Projekt - schlie\u00dflich gibt es im Ostharz bereits eine H\u00e4ngebr\u00fccke, die sehr gut angenommen wird.\n \nTenne am Blueberry Hill: Ein touristisches Highlight weniger\n \nDie Region braucht touristische Highlights, um die \u00dcbernachtungszahlen zu steigern. Eines davon war die Tenne am Blueberry Hill, in der der lokale Schlagerstar Frank Faber auftrat. Doch auch er gibt nun sein Abschiedskonzert. Mit 80 Jahren h\u00f6rt er auf und singt ein letztes Mal sein Lied \"Das M\u00e4rchen vom Harz\". Mit ihm geht ein weiteres St\u00fcck Identit\u00e4t verloren.\n \nLassen sich Hotel-Betonbauten modernisieren?\n \nAuch viele Hotels im Harz wirken wie aus der Zeit gefallen. Besonders in den 1970er-Jahren wurden mit staatlicher Zonenrandf\u00f6rderung gro\u00dfe Betonbauten in die Landschaft gestellt, oft ohne R\u00fccksicht auf das traditionelle Ortsbild. Was damals als Fortschritt galt, entpuppt sich heute als Belastung: veraltete Hochh\u00e4user mit kleinen Zimmern, d\u00fcnnen W\u00e4nden und mangelndem Komfort.\n \nDoch einige Hoteliers geben nicht auf. Sie versuchen, aus den alten Baus\u00fcnden zumindest im Inneren moderne Hotels zu gestalten - mit neuen Konzepten, Wellnessangeboten und hochwertiger Ausstattung. Reicht das, um anspruchsvolle G\u00e4ste in die Region zur\u00fcckzuholen?\n \nWie neue Einwohner in die Region locken?\n \nOrte wie Clausthal-Zellerfeld und Herzberg setzen nicht allein auf Tourismus. Sie k\u00e4mpfen um Industrie mit teils erfolgreicher, teils ern\u00fcchternder Bilanz. Mit attraktiven Arbeitspl\u00e4tzen kommen auch neue Einwohnerinnen und Einwohner, so die Hoffnung. Immer mehr Leerstand, so die Sorge, beschleunigt die Abw\u00e4rtsspirale.\n \nIst der Wandel im Harz noch aufzuhalten?\n \nIn Herzberg am Harz zeigt sich das Sterben der Innenst\u00e4dte besonders deutlich. Die einst belebte Fu\u00dfg\u00e4ngerzone ist heute nahezu verwaist. Fast alle Gesch\u00e4fte sind geschlossen, nur wenige Schaufenster sind noch beleuchtet. Endzeitstimmung, statt pulsierender Ferienort. Die einstige Einkaufsstra\u00dfe wirkt wie ein Relikt aus vergangenen Tagen.\n \nDoch nicht alle haben den Ort aufgegeben. Eine Familie hat \u00fcber viele Jahre hinweg das historische Gasthaus \"Deutscher Kaiser\" mit viel Liebe und Aufwand restauriert. Sie setzen auf eine Zukunft in Herzberg, an eine Renaissance der Stadt. Doch k\u00f6nnen sie sich gegen den Trend stemmen? Werden sie genug G\u00e4ste finden, um den Betrieb am Leben zu halten? Ihre Geschichte steht stellvertretend f\u00fcr viele Menschen im Harz, die k\u00e4mpfen, hoffen - und doch nicht wissen, ob es reicht.\n \nDer Harz steht an einem Scheideweg: Ist der Wandel noch aufzuhalten oder wird der Niedergang zur unaufhaltsamen Realit\u00e4t?\n\nBILD: NDR | Michael H\u00f6ft/HTTV\n\nHomepage der NDR Story: www.ndr.de/ndrstory\nReise- und Ausflugstipps zum Harz: www.ndr.de/ratgeber/reise/harz_suedniedersachsen/index.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "521435",
                "likeCount": "6641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3072"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fayQj25qtn57Qxa6kShgc1yitgI",
            "id": "jHXObLsbFZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T05:18:16Z",
                "channelId": "UCqFMzb-4AUf6WAIbl132QKA",
                "title": "NHL Playoff Highlights | Oilers vs. Kings | Gm 5 | April 29, 2025",
                "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the first-round matchup between the Edmonton Oilers and the Los Angeles Kings on April 29, 2025, condensing all the Stanley Cup Playoff action into a 10-minute recap\n\n00:00 1st Period\n02:14 2nd Period\n06:12 3rd Period\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #edmontonoilers #losangeleskings",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHXObLsbFZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHXObLsbFZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHXObLsbFZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHXObLsbFZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jHXObLsbFZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NHL",
                "tags": [
                    "Edmonton Oilers",
                    "Hockey",
                    "Los Angeles Kings",
                    "Los Angeles Kings vs. Edmonton Oilers",
                    "NHL",
                    "National",
                    "national hockey league",
                    "national hockey league highlights",
                    "national hockey league scores",
                    "national hockey league scores and standings",
                    "nhl highlights",
                    "Edmonton",
                    "Oilers",
                    "Los Angeles",
                    "Kings",
                    "NHL Highlights | Oilers vs. Kings | Gm 5 | April 29 2025",
                    "Western Conference",
                    "Pacific Division",
                    "Stanley Cup Playoffs",
                    "First Round",
                    "Game 5",
                    "Kane goal",
                    "Janmark goal",
                    "Nugent-Hopkins goal",
                    "Kuzmenko goal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NHL Playoff Highlights | Oilers vs. Kings | Gm 5 | April 29, 2025",
                    "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the first-round matchup between the Edmonton Oilers and the Los Angeles Kings on April 29, 2025, condensing all the Stanley Cup Playoff action into a 10-minute recap\n\n00:00 1st Period\n02:14 2nd Period\n06:12 3rd Period\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #edmontonoilers #losangeleskings"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60826",
                "likeCount": "1087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HXwOHt6NZfCOsEFgFZBjTIf20Hg",
            "id": "TDfVT-4X_RQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:00:44Z",
                "channelId": "UCuB3qjWes1E8t4yUmbP360Q",
                "title": "Jung, pleite und geldgeil? - Wie Mitleid zum Businessmodell wird",
                "description": "\u2718Social media \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/slimladysashka/\n\nQuellen: \nhttps://www.tiktok.com/@ofela_kalala/video/7497194518576516374?lang=de-DE\nhttps://www.tiktok.com/@kiarababa_/video/7486559635223121174\nhttps://www.tiktok.com/@yourlondon24/video/7497343589685529878\nhttps://www.tiktok.com/@adaxbeauty/video/7497284928040799511\nhttps://www.tiktok.com/@paulinemxrie/video/7497227624087850262\nhttps://www.tiktok.com/@viverenoxa/video/7496841912054304022\nhttps://www.gofundme.com/f/ctkqg-lucky\nhttps://www.tiktok.com/@viverenoxa/video/7496963966804020502\nhttps://www.watson.de/unterhaltung/social-media/240709963-chiara-ferragni-spenden-skandal-hat-heftige-konsequenzen-fuer-influencerin\nhttps://www.youtube.com/@DieCrew\nhttps://www.tiktok.com/@maribeltodt/video/7351823438144736545?lang=de-DE\nhttps://www.prosieben.de/serien/germanys-next-topmodel-by-heidi-klum/news/gntm2020-maribel-muss-die-heimreise-antreten-59174\nhttps://www.instagram.com/spendenaktion_fuer_maribel/?hl=de\nhttps://www.instagram.com/chiaraferragni/\nhttps://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/chiara-ferragni-millionenstrafe-fuer-influencerin-nach-kuchen-skandal-19399632.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDfVT-4X_RQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDfVT-4X_RQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDfVT-4X_RQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDfVT-4X_RQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TDfVT-4X_RQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sashka",
                "tags": [
                    "sashka",
                    "sash",
                    "ka",
                    "slimladysashka",
                    "saschka",
                    "maribel spenden skandal",
                    "sashka maribel",
                    "maribel spenden"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jung, pleite und geldgeil? - Wie Mitleid zum Businessmodell wird",
                    "description": "\u2718Social media \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/slimladysashka/\n\nQuellen: \nhttps://www.tiktok.com/@ofela_kalala/video/7497194518576516374?lang=de-DE\nhttps://www.tiktok.com/@kiarababa_/video/7486559635223121174\nhttps://www.tiktok.com/@yourlondon24/video/7497343589685529878\nhttps://www.tiktok.com/@adaxbeauty/video/7497284928040799511\nhttps://www.tiktok.com/@paulinemxrie/video/7497227624087850262\nhttps://www.tiktok.com/@viverenoxa/video/7496841912054304022\nhttps://www.gofundme.com/f/ctkqg-lucky\nhttps://www.tiktok.com/@viverenoxa/video/7496963966804020502\nhttps://www.watson.de/unterhaltung/social-media/240709963-chiara-ferragni-spenden-skandal-hat-heftige-konsequenzen-fuer-influencerin\nhttps://www.youtube.com/@DieCrew\nhttps://www.tiktok.com/@maribeltodt/video/7351823438144736545?lang=de-DE\nhttps://www.prosieben.de/serien/germanys-next-topmodel-by-heidi-klum/news/gntm2020-maribel-muss-die-heimreise-antreten-59174\nhttps://www.instagram.com/spendenaktion_fuer_maribel/?hl=de\nhttps://www.instagram.com/chiaraferragni/\nhttps://www.faz.net/aktuell/gesellschaft/menschen/chiara-ferragni-millionenstrafe-fuer-influencerin-nach-kuchen-skandal-19399632.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "895917",
                "likeCount": "58390",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jl-vcS2frcWxqA-DuKa5xOwdQj8",
            "id": "jj8kYwe73nc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T23:57:08Z",
                "channelId": "UC-O69Nmy3jj55K0H4ZzPxtA",
                "title": "5-Tore-Spektakel und R\u00fcdiger-Skandal! | FC Barcelona - Real Madrid",
                "description": "Im Finale der Copa del Rey treffen FC Barcelona und Real Madrid aufeinander.\n\nKommentator: Jonathan Dreier\n\nTore:\n1:0 Pedri (28')\n1:1 Mbappe (70')\n1:2 Tchouameni (77')\n2:2 Torres (84')\n3:2 Kounde (116')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jj8kYwe73nc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sportdigital FUSSBALL",
                "tags": [
                    "sportdigital",
                    "internationaler",
                    "fu\u00dfball",
                    "deutsch",
                    "tore",
                    "highlights",
                    "fu\u00dfball highlights",
                    "international",
                    "fu\u00dfball international",
                    "fu\u00dfball spielbericht",
                    "football highlights",
                    "fu\u00dfball tore",
                    "tore highlights",
                    "football skills",
                    "El Cl\u00e1sico",
                    "Cl\u00e1sico",
                    "Real",
                    "Barca",
                    "Barcelona",
                    "Real Madrid",
                    "Vini",
                    "Vini Jr",
                    "Mbappe",
                    "Pedri",
                    "Flick",
                    "Arda G\u00fcler",
                    "G\u00fcler",
                    "R\u00fcdiger",
                    "Copa del Rey",
                    "Copa",
                    "Spanien",
                    "Tchouameni",
                    "Torres",
                    "Ancelotti",
                    "Kounde"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "5-Tore-Spektakel und R\u00fcdiger-Skandal! | FC Barcelona - Real Madrid",
                    "description": "Im Finale der Copa del Rey treffen FC Barcelona und Real Madrid aufeinander.\n\nKommentator: Jonathan Dreier\n\nTore:\n1:0 Pedri (28')\n1:1 Mbappe (70')\n1:2 Tchouameni (77')\n2:2 Torres (84')\n3:2 Kounde (116')\n\nSportdigital FUSSBALL bei Social Media:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/sportdigitalfussball/ \n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/sportdigitalfussball \n\u25ba TikTok: https://www.tiktok.com/@sportdigitalfussball \n\u25ba Twitter: https://x.com/sportdigital \n\nSo kannst du SPORTDIGITAL FUSSBALL empfangen:\n\u25ba Empfangswege von SPORTDIGITAL FUSSBALL: https://start.sportdigital.de/tvempfang \n\u25ba SPORTDIGITAL FUSSBALL im Live-Stream: https://start.sportdigital.de/mediathek\n \nWir sind \u00fcberall dabei. Meistens in HD und mit Zweikanalton. In Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz ist SPORTDIGITAL FUSSBALL in den Pay-TV Paketen \u00fcber die Kabel- und IPTV-Anbieter sowie \u00fcber Satellit, im Web und als App empfangbar. Wann und wo immer Du willst.\n\n\u00dcber Sportdigital FUSSBALL:\nLive-Fu\u00dfball aus aller Welt rund um die Uhr! Sportdigital FUSSBALL bietet Dir internationalen Spitzenfu\u00dfball aus \u00fcber 20 Wettbewerben von 6 Kontinenten.\n \nMit uns kannst Du rund um die Uhr die internationalen Top Fu\u00dfball-Ligen LIVE genie\u00dfen, denn wir zeigen Live-Spiele aus vielen unterschiedlichen Zeitzonen der Welt. Morgens Fu\u00dfball aus Asien; mittags Fu\u00dfball aus Zentral-Europa; nachmittags und abends aus West-Europa sowie nachts aus Mittel- und S\u00fcdamerika.\n\nDie \u00fcber 20 Sportdigital FUSSBALL-Ligen und -Wettbewerbe im \u00dcberblick: \nA-League (Australien), AFC Champions League 2, AFC Asien-Cup 2024 & AFC U23 Asien-Cup, AFC WM-Qualifikation (Asien), CAF Afrika-Cup & CAF WM-Qualifikation (Afrika), CONCACAF Gold Cup (Nord-/Mittelamerika), CONMEBOL Copa Am\u00e9rica 2024 (S\u00fcdamerika), Copa del Rey & Supercopa (Spanien), Ekstraklasa (Polen), Eredivisie & KNVB Beker (Niederlande), Chance Liga (Tschechien), J. League (Japan), Liga Profesional & Copa de la Liga Profesional (Argentinien), Primeira Liga (Portugal), Scottish Premiership (Schottland, Saudi Pro League (Saudi-Arabien).\n\nMit LFCTV (Liverpool FC) und CITY-TV (Manchester City) zeigt Sportdigital FUSSBALL zudem w\u00f6chentlich alle Re-Live Spiele und Hintergr\u00fcnde beider englischen Renommier-Clubs.\n\nAu\u00dferdem bieten wir Dir jede Menge Hochglanz-Magazine und Dokus rund um den internationalen Fu\u00dfball, sodass Du wertvolle Insights in die Welt der internationalen Fu\u00dfball-Megastars erh\u00e4ltst. Dar\u00fcber hinaus bieten wir Dir jede Woche mit \u201eScooore!\u201c verschiedene Highlight-Shows aus unseren internationalen Topligen sowie ein w\u00f6chentliches Round Up zu den wirklich wichtigen Themen aus der Welt des Fu\u00dfballs."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2484156",
                "likeCount": "42860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KFPrNnqMvhF5O6W7YxDAANcJN6Y",
            "id": "-E3lMRx7HRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T16:54:59Z",
                "channelId": "UCJ6nMHaJPZvsJ-HmUmj1SeA",
                "title": "Now You See Me: Now You Don\u2019t (2025) Official Trailer",
                "description": "NOW YOU SEE ME: NOW YOU DON\u2019T \u2013 in theaters November 14, 2025. Starring Jesse Eisenberg, Woody Harrelson, Dave Franco, Isla Fisher, Justice Smith, Dominic Sessa, Ariana Greenblatt, with Rosamund Pike, and Morgan Freeman.\n\nSubscribe to the LIONSGATE YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n \nhttps://www.instagram.com/nysmmovie/\nhttps://www.facebook.com/NowYouSeeMeMovie\nhttps://x.com/nysmmovie\nhttps://www.tiktok.com/@nysmmovie\n\n#NowYouSeeMe\n\nThe Four Horsemen return along with a new generation of illusionists performing mind-melding twists, turns, surprises, and magic unlike anything ever captured on film.\n\nDirected by Ruben Fleischer (Venom, Uncharted, Zombieland), NOW YOU SEE ME: NOW YOU DON\u2019T stars Jesse Eisenberg, Woody Harrelson, Dave Franco, Isla Fisher, Justice Smith, Dominic Sessa, Ariana Greenblatt, with Rosamund Pike, and Morgan Freeman.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-E3lMRx7HRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-E3lMRx7HRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-E3lMRx7HRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-E3lMRx7HRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-E3lMRx7HRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionsgate Movies",
                "tags": [
                    "Jesse Eisenberg",
                    "Woody Harrelson",
                    "Dave Franco",
                    "Isla Fisher",
                    "Justice Smith",
                    "Dominic Sessa",
                    "Ariana Greenblatt",
                    "with Rosamund Pike",
                    "Morgan Freeman",
                    "Now You See Me",
                    "sequel",
                    "series",
                    "Now You See Me 3",
                    "Now You See Me Now You Don't",
                    "Trailer",
                    "Official Trailer",
                    "Now You See Me 3 Trailer",
                    "NYSM Trailer",
                    "NYSM",
                    "NYSM 3",
                    "magician",
                    "illusions",
                    "heist",
                    "heist movie",
                    "bank heist",
                    "crime thriller",
                    "thriller",
                    "comedy",
                    "action",
                    "crime team",
                    "ruben fleischer",
                    "coming soon"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Now You See Me: Now You Don\u2019t (2025) Official Trailer",
                    "description": "NOW YOU SEE ME: NOW YOU DON\u2019T \u2013 in theaters November 14, 2025. Starring Jesse Eisenberg, Woody Harrelson, Dave Franco, Isla Fisher, Justice Smith, Dominic Sessa, Ariana Greenblatt, with Rosamund Pike, and Morgan Freeman.\n\nSubscribe to the LIONSGATE YouTube Channel for the latest movie trailers, clips, and more: https://bit.ly/2Z6nfym\n \nhttps://www.instagram.com/nysmmovie/\nhttps://www.facebook.com/NowYouSeeMeMovie\nhttps://x.com/nysmmovie\nhttps://www.tiktok.com/@nysmmovie\n\n#NowYouSeeMe\n\nThe Four Horsemen return along with a new generation of illusionists performing mind-melding twists, turns, surprises, and magic unlike anything ever captured on film.\n\nDirected by Ruben Fleischer (Venom, Uncharted, Zombieland), NOW YOU SEE ME: NOW YOU DON\u2019T stars Jesse Eisenberg, Woody Harrelson, Dave Franco, Isla Fisher, Justice Smith, Dominic Sessa, Ariana Greenblatt, with Rosamund Pike, and Morgan Freeman."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2928549",
                "likeCount": "86791",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5334"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l0SNrO7LXftPt3z-hJknEMpLQ-Y",
            "id": "rC9y6KX9uPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T16:30:30Z",
                "channelId": "UCGrQfvVlhJJfgjCLk6WppOw",
                "title": "Digitaler Rentenausweis kommt! Zwang f\u00fcr ALLE Rentner?",
                "description": "Sei dein eigener Anwalt mit PepperPapers.de \ud83c\udf36 Hol dir deinen Musterwiderspruch gegen die elektronische Patientenakte \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de/produkt/elektronische-patientenakte-musterwiderspruch/ Die Kapitelmarker: \n00:00 Intro \n00:38 Digitaler Rentenausweis Zwang? \n02:54 Was das mit der ePA zu tun hat \n03:32 Der Haken an der Sache (mehrere) \n06:48 DAS muss die Bundesregierung JETZT machen \n\nSpare Geld mit dem PepperPapers Privat Abo \ud83c\udf36 https://pepperpapers.de/produkt/pepperpapers-privat-abo/ Hol dir noch mehr Benefits mit dem Pro Abo \ud83c\udf36 https://pepperpapers.de/produkt/pepperpapers-pro-abo/\n\nHast du \u00c4rger mit dem Finanzamt? Buche dir direkt deine Erste Hilfe Beratung \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de/produkt/individuelle-erste-hilfe-beratung/ \n\nMach dich schlau! Hol dir alle Infos rund um dein Geld \n\ud83c\udf36\ufe0f im PepperPapers Newsblog https://pepperpapers.de/news/ \n\ud83d\udc49 im TaxPro Newsblog https://www.taxpro-gmbh.de/news \n\nSei dein eigener Anwalt mit PepperPapers.de \ud83c\udf36 Hol dir deinen Musterwiderspruch gegen die elektronische Patientenakte \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de/produkt/elektronische-patientenakte-musterwiderspruch/ \n\nDie Quellen zum Video: \nDer Koalitionsvertrag als PDF zum Download: https://www.wiwo.de/politik/deutschland/koalitionsvertrag-2025-der-koalitionsvertrag-als-pdf-zum-download/30290756.html \n\nFrankfurter Rundschau am 19. April 2025: \nMillionen davon betroffen: Merz-Regierung plant \u00c4nderung beim Rentenausweis\nhttps://www.fr.de/verbraucher/millionen-davon-betroffen-merz-regierung-plant-aenderung-beim-rentenausweis-zr-93683035.html \n\nStatistisches Bundesamt Pressemitteilung Nr. N017 am 10. April 2025: \nhttps://www.destatis.de/DE/Presse/Pressemitteilungen/2025/04/PD25_N017_63.html \n\nDeutsche Rentenversicherung: Ihr Rentenausweis \nhttps://www.deutsche-rentenversicherung.de/DRV/DE/Rente/In-der-Rente/Rentenausweis/rentenausweis_node.html \n________________________________________\nSei dein eigener Anwalt mit PepperPapers.de \ud83c\udf36\ufe0f \nHol dir dein Rechtsdokument hier \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de\n________________________________________ \nEs geht um dein Geld! \nMelde dich jetzt kostenlos f\u00fcr deinen PepperPapers Newsletter an: https://www.pepperpapers.de/newsletter/\nDeine Vorteile auf einen Blick:\n\ud83c\udf36\ufe0fErfahre als Erstes von neuen  Gesetzen und dazu passenden  Rechtsdokumenten\n\ud83c\udf36\ufe0fErhalte exklusive Insider Tipps von unseren Rechtsexperten\n\ud83c\udf36\ufe0fKostenfrei und unverbindlich erh\u00e4ltlich\n\ud83c\udf36\ufe0fOhne Gang zum Anwalt\n_______________________________________\nTaxPro GmbH - Die Steuerrechts-Experten aus Frankfurt am Main \nIhre Profis in Steuerangelegenheiten\nBei Betriebspr\u00fcfung, Steuerfahndung, Steuerstrafverfahren, Gerichtsprozessen in Steuersachen\n_______________________________________\nHotline: 069949444420 E-Mail: team@taxpro-gmbh.de \n________________________________________\nH\u00f6ren Sie in unsere TaxPro Podcasts rein - \u00dcberall dort wo es Podcasts gibt \n\nApple Podcasts https://podcasts.apple.com/de/podcast/taxpro-steuerrechts-experten/id1485475646\nSpotify https://open.spotify.com/show/4wdDXRAp11Ie0Mh1h6dwwG\nSoundcloud https://soundcloud.com/taxprogmbh\nRTL+: https://plus.rtl.de/podcast/taxpro-steuerrechts-experten-cba9ypev25rm9\nAmazon Music https://music.amazon.de/podcasts/c6b070bc-8a97-4c50-87c5-a3de49eb222d/taxpro-steuerrechts-experten\n________________________________________\nWerfen Sie uns einen Blick \u00fcber die Schulter und lernen Sie unser Team kennen!\nhttps://www.instagram.com/taxprogmbh/\nhttps://twitter.com/patricialederer\nhttps://www.facebook.com/taxprogmbh\nhttps://www.linkedin.com/in/ledererlaw/\nhttps://www.flickr.com/photos/164705111@N07/\nhttps://taxpro.tumblr.com\nhttps://www.pinterest.de/taxprogmbh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC9y6KX9uPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC9y6KX9uPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC9y6KX9uPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC9y6KX9uPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC9y6KX9uPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TaxPro GmbH",
                "tags": [
                    "pepperpapers",
                    "musterwiderspruch",
                    "rentenausweis verg\u00fcnstigungen",
                    "neuer rentenausweis",
                    "digitaler ausweis",
                    "digitalisierung",
                    "datenschutz",
                    "datensicherheit",
                    "privatsph\u00e4re",
                    "schwerbehindertenausweis",
                    "gesetzliche rente",
                    "rente mit 63",
                    "gesetzliche rente beantragen",
                    "abschlagsfreie rente mit 65",
                    "gesetzliche rente erkl\u00e4rt",
                    "gesetzliche rentenversicherung probleme",
                    "rentner",
                    "rentner deutschland",
                    "widerspruch",
                    "elektronische patientenakte",
                    "epa elektronische patientenakte",
                    "elektronische patientenakte widerspruch"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Digitaler Rentenausweis kommt! Zwang f\u00fcr ALLE Rentner?",
                    "description": "Sei dein eigener Anwalt mit PepperPapers.de \ud83c\udf36 Hol dir deinen Musterwiderspruch gegen die elektronische Patientenakte \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de/produkt/elektronische-patientenakte-musterwiderspruch/ Die Kapitelmarker: \n00:00 Intro \n00:38 Digitaler Rentenausweis Zwang? \n02:54 Was das mit der ePA zu tun hat \n03:32 Der Haken an der Sache (mehrere) \n06:48 DAS muss die Bundesregierung JETZT machen \n\nSpare Geld mit dem PepperPapers Privat Abo \ud83c\udf36 https://pepperpapers.de/produkt/pepperpapers-privat-abo/ Hol dir noch mehr Benefits mit dem Pro Abo \ud83c\udf36 https://pepperpapers.de/produkt/pepperpapers-pro-abo/\n\nHast du \u00c4rger mit dem Finanzamt? Buche dir direkt deine Erste Hilfe Beratung \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de/produkt/individuelle-erste-hilfe-beratung/ \n\nMach dich schlau! Hol dir alle Infos rund um dein Geld \n\ud83c\udf36\ufe0f im PepperPapers Newsblog https://pepperpapers.de/news/ \n\ud83d\udc49 im TaxPro Newsblog https://www.taxpro-gmbh.de/news \n\nSei dein eigener Anwalt mit PepperPapers.de \ud83c\udf36 Hol dir deinen Musterwiderspruch gegen die elektronische Patientenakte \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de/produkt/elektronische-patientenakte-musterwiderspruch/ \n\nDie Quellen zum Video: \nDer Koalitionsvertrag als PDF zum Download: https://www.wiwo.de/politik/deutschland/koalitionsvertrag-2025-der-koalitionsvertrag-als-pdf-zum-download/30290756.html \n\nFrankfurter Rundschau am 19. April 2025: \nMillionen davon betroffen: Merz-Regierung plant \u00c4nderung beim Rentenausweis\nhttps://www.fr.de/verbraucher/millionen-davon-betroffen-merz-regierung-plant-aenderung-beim-rentenausweis-zr-93683035.html \n\nStatistisches Bundesamt Pressemitteilung Nr. N017 am 10. April 2025: \nhttps://www.destatis.de/DE/Presse/Pressemitteilungen/2025/04/PD25_N017_63.html \n\nDeutsche Rentenversicherung: Ihr Rentenausweis \nhttps://www.deutsche-rentenversicherung.de/DRV/DE/Rente/In-der-Rente/Rentenausweis/rentenausweis_node.html \n________________________________________\nSei dein eigener Anwalt mit PepperPapers.de \ud83c\udf36\ufe0f \nHol dir dein Rechtsdokument hier \ud83c\udf36\ufe0f https://pepperpapers.de\n________________________________________ \nEs geht um dein Geld! \nMelde dich jetzt kostenlos f\u00fcr deinen PepperPapers Newsletter an: https://www.pepperpapers.de/newsletter/\nDeine Vorteile auf einen Blick:\n\ud83c\udf36\ufe0fErfahre als Erstes von neuen  Gesetzen und dazu passenden  Rechtsdokumenten\n\ud83c\udf36\ufe0fErhalte exklusive Insider Tipps von unseren Rechtsexperten\n\ud83c\udf36\ufe0fKostenfrei und unverbindlich erh\u00e4ltlich\n\ud83c\udf36\ufe0fOhne Gang zum Anwalt\n_______________________________________\nTaxPro GmbH - Die Steuerrechts-Experten aus Frankfurt am Main \nIhre Profis in Steuerangelegenheiten\nBei Betriebspr\u00fcfung, Steuerfahndung, Steuerstrafverfahren, Gerichtsprozessen in Steuersachen\n_______________________________________\nHotline: 069949444420 E-Mail: team@taxpro-gmbh.de \n________________________________________\nH\u00f6ren Sie in unsere TaxPro Podcasts rein - \u00dcberall dort wo es Podcasts gibt \n\nApple Podcasts https://podcasts.apple.com/de/podcast/taxpro-steuerrechts-experten/id1485475646\nSpotify https://open.spotify.com/show/4wdDXRAp11Ie0Mh1h6dwwG\nSoundcloud https://soundcloud.com/taxprogmbh\nRTL+: https://plus.rtl.de/podcast/taxpro-steuerrechts-experten-cba9ypev25rm9\nAmazon Music https://music.amazon.de/podcasts/c6b070bc-8a97-4c50-87c5-a3de49eb222d/taxpro-steuerrechts-experten\n________________________________________\nWerfen Sie uns einen Blick \u00fcber die Schulter und lernen Sie unser Team kennen!\nhttps://www.instagram.com/taxprogmbh/\nhttps://twitter.com/patricialederer\nhttps://www.facebook.com/taxprogmbh\nhttps://www.linkedin.com/in/ledererlaw/\nhttps://www.flickr.com/photos/164705111@N07/\nhttps://taxpro.tumblr.com\nhttps://www.pinterest.de/taxprogmbh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146545",
                "likeCount": "6881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VZXc3Ji0RONIqSUJqTfUD2veVq4",
            "id": "aRpnP3LZ99g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T12:59:01Z",
                "channelId": "UCuPivVjnfNo4mb3Oog_frZg",
                "title": "The Smashing Machine | Official Trailer HD | A24",
                "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director Benny Safdie and starring Dwayne Johnson and Emily Blunt. THE SMASHING MACHINE \u2013 In Theaters October 3. \n\nRELEASE DATE: October 3\nDIRECTOR: Benny Safdie \nCAST: Dwayne Johnson, Emily Blunt\n\nFollow THE SMASHING MACHINE on Instagram: https://bit.ly/TheSmashingMachine_IG\nFollow THE SMASHING MACHINE on X: https://bit.ly/TheSmashingMachine_X\nLike THE SMASHING MACHINE on Facebook: https://bit.ly/TheSmashingMachine_FB\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: MATERIALISTS, BRING HER BACK, EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRpnP3LZ99g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A24",
                "tags": [
                    "a24",
                    "a24 films",
                    "a24 trailers",
                    "independent films",
                    "trailer",
                    "HD",
                    "official",
                    "movie",
                    "film",
                    "a24 movies",
                    "oscar winner",
                    "academy award winner"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Smashing Machine | Official Trailer HD | A24",
                    "description": "SUBSCRIBE: http://bit.ly/A24subscribe\n\nFrom writer/director Benny Safdie and starring Dwayne Johnson and Emily Blunt. THE SMASHING MACHINE \u2013 In Theaters October 3. \n\nRELEASE DATE: October 3\nDIRECTOR: Benny Safdie \nCAST: Dwayne Johnson, Emily Blunt\n\nFollow THE SMASHING MACHINE on Instagram: https://bit.ly/TheSmashingMachine_IG\nFollow THE SMASHING MACHINE on X: https://bit.ly/TheSmashingMachine_X\nLike THE SMASHING MACHINE on Facebook: https://bit.ly/TheSmashingMachine_FB\n\n------\n\nABOUT A24:\nThe studio behind EVERYTHING EVERYWHERE ALL AT ONCE, UNCUT GEMS, MIDSOMMAR, MOONLIGHT, BEEF on Netflix, EUPHORIA on Max & more.\n\nComing Soon: MATERIALISTS, BRING HER BACK, EDDINGTON, THE SMASHING MACHINE, MARTY SUPREME & more\n\nSubscribe to A24's NEWSLETTER:  http://bit.ly/A24signup\nSign up for A24 MEMBERSHIP: aaa24.com\nVisit A24 WEBSITE: http://bit.ly/A24filmsdotcom\nLike A24 on FACEBOOK: http://bit.ly/FBA24\nFollow A24 on TWITTER: http://bit.ly/TweetA24\nFollow A24 on INSTAGRAM: http://bit.ly/InstaA24"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1618721",
                "likeCount": "49495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vdw7JouhsqKc2FqtpM9UtX-P2Bc",
            "id": "w9ZIC0KduCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T16:01:35Z",
                "channelId": "UCJJLeZc9bpW_P5AfBJ1kTFA",
                "title": "Staffel 2 Trailer | Julia vs Joey",
                "description": "Es geht los: Julia vs. Joey, Staffel 2! \n\n8 abgefahrene Challenges, die uns wirklich an die Grenze bringen. Und ja, wir meinen wirklich AN die Grenze (vielleicht auch dar\u00fcber hinaus). Am Freitag, den 02.05.2025, geht\u2019s los. Von da an gibt\u2019s jeden Freitag um 14 Uhr eine neue Folge. Wir freuen uns auf die Reise mit euch! \ud83d\ude4c\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9ZIC0KduCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9ZIC0KduCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9ZIC0KduCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9ZIC0KduCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w9ZIC0KduCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia vs Joey",
                "tags": [
                    "Julia und joey",
                    "abseilen",
                    "beautxvlogs",
                    "challenge",
                    "die nervigen",
                    "escape room",
                    "fallschirmspringen",
                    "format",
                    "funk",
                    "joey",
                    "joey vs julia",
                    "joeysjungle",
                    "julia",
                    "julia beautx",
                    "julia vs joey",
                    "staffel 2",
                    "s\u00fcdafrika",
                    "tafelberg",
                    "trailer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Staffel 2 Trailer | Julia vs Joey",
                    "description": "Es geht los: Julia vs. Joey, Staffel 2! \n\n8 abgefahrene Challenges, die uns wirklich an die Grenze bringen. Und ja, wir meinen wirklich AN die Grenze (vielleicht auch dar\u00fcber hinaus). Am Freitag, den 02.05.2025, geht\u2019s los. Von da an gibt\u2019s jeden Freitag um 14 Uhr eine neue Folge. Wir freuen uns auf die Reise mit euch! \ud83d\ude4c\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34036",
                "likeCount": "4338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O4-1x3wkEWPQlZ3q2PX9uOIYaeg",
            "id": "bEa7C3pFEEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T10:15:03Z",
                "channelId": "UCh5XsUkoBXI8QGTd1oOoCuA",
                "title": "ICH ANALYSIERE DAS MALLE COMEBACK VON ELDOS, KALLE, MUSTI & CO\ud83c\udf7b\ud83d\ude02",
                "description": "@eldos: https://www.youtube.com/watch?v=d2AdlgXljU4\n\n\u2718FOLGT MIR:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\n\u2718YOUTUBE MAIN KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA\n\n\u2718MODEMARKE (WERBUNG):\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/\nSHOP (Nur bei Drops aktiv) \u25ba https://www.elevateclo.com/\n\nCheckt auch Eli & Willy ab\u2764\n\u2718ELIASN97 SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw\nYOUTUBE (2. Kanal) \u25ba https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/eliasn97/\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/EliasN97  \nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/eliasn97\n\n\u2718NIKLAS WILSON SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCI5HTzsSA86P3GHO0Fm5gog\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/niklas.wilson/\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/Niklas_Wilson_ \nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/niklaswilson\n\n\u2718BEATS BY:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com//jn68as/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEa7C3pFEEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEa7C3pFEEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEa7C3pFEEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEa7C3pFEEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEa7C3pFEEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "999 SID",
                "tags": [
                    "999 sid",
                    "sidneyeweka",
                    "sidney friede",
                    "999",
                    "sid",
                    "sidney twitch",
                    "livestream",
                    "sidney",
                    "sid 999",
                    "sidney eweka",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "sidney fortnite",
                    "sidney realtalk",
                    "999 sid twitch",
                    "twitch",
                    "niklas wilson",
                    "eligella sid",
                    "sidney eli",
                    "999 SID",
                    "SID"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ICH ANALYSIERE DAS MALLE COMEBACK VON ELDOS, KALLE, MUSTI & CO\ud83c\udf7b\ud83d\ude02",
                    "description": "@eldos: https://www.youtube.com/watch?v=d2AdlgXljU4\n\n\u2718FOLGT MIR:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\n\u2718YOUTUBE MAIN KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA\n\n\u2718MODEMARKE (WERBUNG):\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/\nSHOP (Nur bei Drops aktiv) \u25ba https://www.elevateclo.com/\n\nCheckt auch Eli & Willy ab\u2764\n\u2718ELIASN97 SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCW6SLCuRXuUFWbQH563D0Hw\nYOUTUBE (2. Kanal) \u25ba https://www.youtube.com/channel/UChhbR4PloyFZPhyW4iVNuEQ\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/eliasn97/\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/EliasN97  \nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/eliasn97\n\n\u2718NIKLAS WILSON SOCIALS:\nYOUTUBE \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCI5HTzsSA86P3GHO0Fm5gog\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/niklas.wilson/\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/Niklas_Wilson_ \nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/niklaswilson\n\n\u2718BEATS BY:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com//jn68as/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124948",
                "likeCount": "6165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yGi484mbqYBm7OfnmNa_wiMa-rs",
            "id": "xem10ab2ARI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:39:52Z",
                "channelId": "UC_VsQmcsFWUhGn3DTwiO8bg",
                "title": "Reds feiern vorzeitige Meisterschaft! | FC Liverpool - Tottenham Hotspur | Highlights - PL 2024/25",
                "description": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Stream alles an Premier League, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/EPL?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels FC Liverpool gegen Tottenham Hotspur vom 34. Spieltag der Premier League 2024/25 auf Sky Sport Premier League!\n\nTore: 0:1 Solanke (12.), 1:1 Luis Diaz (16.), 2:1 Mac Allister (24.), 3:1 Gakpo (34.), 4:1 Salah (63.), 5:1 Udogie (ET., 69.)\n\n#PremierLeague #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 Der exklusive Premier League-YouTube Channel von Sky Sport!\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Subscribe now: https://zly.de/sky/EPL-YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xem10ab2ARI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xem10ab2ARI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xem10ab2ARI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xem10ab2ARI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xem10ab2ARI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Premier League",
                "tags": [
                    "EPL Highlights",
                    "EPL2024/25",
                    "FC Liverpool",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Highlights Englische Liga",
                    "LFC",
                    "Liverpool",
                    "Liverpool FC",
                    "Premier League",
                    "Premier League 2024/25",
                    "Premier League Highlights",
                    "Reds",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Premier League",
                    "Tottenham",
                    "Tottenham Hotspur",
                    "hotspurs",
                    "sky deutschland",
                    "spurs"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Reds feiern vorzeitige Meisterschaft! | FC Liverpool - Tottenham Hotspur | Highlights - PL 2024/25",
                    "description": "\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Stream alles an Premier League, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/EPL?yt=d\n\nViel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels FC Liverpool gegen Tottenham Hotspur vom 34. Spieltag der Premier League 2024/25 auf Sky Sport Premier League!\n\nTore: 0:1 Solanke (12.), 1:1 Luis Diaz (16.), 2:1 Mac Allister (24.), 3:1 Gakpo (34.), 4:1 Salah (63.), 5:1 Udogie (ET., 69.)\n\n#PremierLeague #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 Der exklusive Premier League-YouTube Channel von Sky Sport!\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 Subscribe now: https://zly.de/sky/EPL-YTsub?yt=d\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "598585",
                "likeCount": "13141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "583"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ugvGLSof_lf2D8FcNPX0PhgfYdw",
            "id": "UDLg5Bn2cnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T16:00:49Z",
                "channelId": "UC2Yo5HbL-A7uoYvcl7pl7Jg",
                "title": "Ein realistischer Tag als reichster Streamer Deutschlands\u2026 (sideeye @papaplatte \ud83d\udc40)",
                "description": "Wow dieser Tag war etwas zu realistisch... @papaplatte HAHA\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDLg5Bn2cnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDLg5Bn2cnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDLg5Bn2cnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDLg5Bn2cnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UDLg5Bn2cnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "rewinside",
                "tags": [
                    "rewinside",
                    "rewi",
                    "rewinside minecraft",
                    "rewi minecraft",
                    "rewi mc",
                    "rewinside mc",
                    "rewi ufo",
                    "rewinside ufo",
                    "funny",
                    "lustig",
                    "best of",
                    "highlights",
                    "twitch",
                    "stream",
                    "ausraster",
                    "papaplatte",
                    "tag",
                    "leben",
                    "meines",
                    "reich",
                    "streamer",
                    "reiche streamer",
                    "reichste deutsche streamer",
                    "geld",
                    "money",
                    "crypto",
                    "Streaming",
                    "zahlen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein realistischer Tag als reichster Streamer Deutschlands\u2026 (sideeye @papaplatte \ud83d\udc40)",
                    "description": "Wow dieser Tag war etwas zu realistisch... @papaplatte HAHA\n\nGenie\u00dfe mich Live: https://www.twitch.tv/rewinside\n\nGaming Kanal: https://www.youtube.com/@rewigaming\n\nInstagram: https://www.instagram.com/rewinstagram/\nTwitter: https://x.com/rewinside\nCommunity Discord: https://discord.gg/NJS9PKgB\n\nMein neuster Song: https://open.spotify.com/intl-de/album/6XDV5XuR9YbSBcyFztkcnX\n\n\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\u203e\n*Werbung f\u00fcr meine Partner\n\nDiese Mikrofone nutzen wir f\u00fcr unsere Drehs:*\nMovemic: https://shu.re/3WakSsb\n\nDieses Mikrofon habe ich an meinem Streaming:*\nSm7db:  https://shu.re/49Tg9ON\n\nWerde bezahlt f\u00fcr deine TikTok-Videos! \ud83d\udd25*\nhttps://songpush.com/Rewinside"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159503",
                "likeCount": "12046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6V05ttnLyUK53vnNzCuZQHQp9dE",
            "id": "Z9JGKFyD-vc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T12:01:02Z",
                "channelId": "UCiHTnZis5R1bmrqQcYd7zWw",
                "title": "FINDE das perfekte OUTFIT! (mit GZUZ)",
                "description": "Wer findet das perfekte Outfit? Heute haben wir drei Kategorien, f\u00fcr die jeder Teilnehmer das perfekte Outfit zusammenstellen muss, um es anschlie\u00dfend einer Jury zu pr\u00e4sentieren. Das Ganze findet nat\u00fcrlich unter Zeitdruck im Alsterhaus in Hamburg statt.\n\nDie Jury: \n@marc.gebauer \n@inscope21 \n@GZUZOffiziell \n\nDie Kandidaten:\n@maximalschradin \n@pascalkerouche \n@Trymacs \n\nAlsterhaus Hamburg:\nhttps://www.instagram.com/alsterhausofficial/\n\nVielen Dank f\u00fcr das Zuschauen und f\u00fcr den Support! \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9JGKFyD-vc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9JGKFyD-vc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9JGKFyD-vc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9JGKFyD-vc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z9JGKFyD-vc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sascha Hellinger",
                "tags": [
                    "german",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf",
                    "unsympathisch",
                    "unsympathischtv nicht lachen",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha nicht lachen",
                    "unsympathisch highlights",
                    "unsympathisch twitch",
                    "unsympathisch best of",
                    "unsympathisch reagiert",
                    "unsympathisch realtalk",
                    "storytime unsympathisch",
                    "unsympathischtv gaming",
                    "unsympathischtv kommentare",
                    "unsympathischtv biba",
                    "unsympathischtv lacht",
                    "sympathischtv",
                    "fortnite",
                    "fortnite season 10"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FINDE das perfekte OUTFIT! (mit GZUZ)",
                    "description": "Wer findet das perfekte Outfit? Heute haben wir drei Kategorien, f\u00fcr die jeder Teilnehmer das perfekte Outfit zusammenstellen muss, um es anschlie\u00dfend einer Jury zu pr\u00e4sentieren. Das Ganze findet nat\u00fcrlich unter Zeitdruck im Alsterhaus in Hamburg statt.\n\nDie Jury: \n@marc.gebauer \n@inscope21 \n@GZUZOffiziell \n\nDie Kandidaten:\n@maximalschradin \n@pascalkerouche \n@Trymacs \n\nAlsterhaus Hamburg:\nhttps://www.instagram.com/alsterhausofficial/\n\nVielen Dank f\u00fcr das Zuschauen und f\u00fcr den Support! \n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "977602",
                "likeCount": "71335",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1995"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0MycYCV7z4mIXLR-uDuovgp3lOI",
            "id": "rnCVlVSE5pI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:03:00Z",
                "channelId": "UCh24_9600fCJemez4RgoOmw",
                "title": "So einfach bekommt man DAS BUNDESVERDIENSTKREUZ",
                "description": "WERBUNG: Verwende den Code MARVINWILDHAGE oder gehe auf https://www.incogni.com/marvinwildhage und erhalte 60% Rabatt auf das Jahresabo. Hol dir deine pers\u00f6nlichen Daten mit Incogni zur\u00fcck und sch\u00fctze dich vor Datenklau und Identit\u00e4tsdiebstahl. \ud83d\udea8\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nRedaktion \u25b8 @pascal.koenig \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnCVlVSE5pI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnCVlVSE5pI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnCVlVSE5pI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnCVlVSE5pI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rnCVlVSE5pI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvin",
                "tags": [
                    "marvin",
                    "marvin wildhage",
                    "marvin influencer",
                    "hydro hype",
                    "a hole",
                    "marvin doktortitel",
                    "Bundesverdienstkreuz",
                    "Preis erschlichen",
                    "Marvin Wildhage",
                    "Echo Award",
                    "Deutscher Filmpreis",
                    "Pokal gekauft",
                    "Fake Awards",
                    "Social Engineering",
                    "Skandal Bundesverdienstkreuz",
                    "deutscher Staat",
                    "Auszeichnung Deutschland",
                    "Betrug Aufdeckung",
                    "Satire Marvin",
                    "Preisvergabe",
                    "Kultusministerium Trick",
                    "Peter Lustig",
                    "Frederik Lau",
                    "Comedy Investigativ",
                    "Fake Management",
                    "journalistische Enth\u00fcllung"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So einfach bekommt man DAS BUNDESVERDIENSTKREUZ",
                    "description": "WERBUNG: Verwende den Code MARVINWILDHAGE oder gehe auf https://www.incogni.com/marvinwildhage und erhalte 60% Rabatt auf das Jahresabo. Hol dir deine pers\u00f6nlichen Daten mit Incogni zur\u00fcck und sch\u00fctze dich vor Datenklau und Identit\u00e4tsdiebstahl. \ud83d\udea8\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\nRedaktion \u25b8 @pascal.koenig \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "700460",
                "likeCount": "55004",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2055"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hin1BRdfeK8GJR-fmpU8frY2gP4",
            "id": "nUQ_a589u0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T15:01:25Z",
                "channelId": "UCGmqid2xfcCDZRTD4cIRw6g",
                "title": "Bio Landwirt und T\u00fcftler: Selbstgebaute Maschine zum Unkraut hacken | Landtechnik | Unser Land | BR",
                "description": "Engelbert Rath ist Bio Landwirt, Erfinder und T\u00fcftler. Sein Steckenpferd: Agrartechnik in der Landwirtschaft. Unkraut bek\u00e4mpfen ist wichtig, zum Beispiel auf dem Zuckerr\u00fcben Acker, doch mit welcher Landmaschine? Die selbstgebaute Maschine, die Rath entwickelt hat - mit angemeldetem Patent - ist ein Hackger\u00e4t zum Unkraut hacken.\n\nMittlerweile hat der Landwirt eine Landtechnik Firma gefunden, die sein Ger\u00e4t in Serie baut: die Firma Treffler in Schwaben verkauft es als Treffler Hackger\u00e4t. Das Besondere: Das Unkraut hacken bei Zuckerr\u00fcben findet bereits statt, wenn die R\u00fcbe noch gar nicht aufgegangen ist. Daf\u00fcr ist es wichtig, bei der Saat die R\u00fcbenpille tiefer zu s\u00e4en, damit \u00fcber dem Keimling gehackt werden kann. Dabei geht es um Zentimeter. Sonst gibt es keine Zuckerr\u00fcbenernte. \n\nAutorin: Joanna Thurow\nAus der Sendung vom 25.4.2025\n\nMehr von UNSER LAND in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/unser-land\nPODCAST-TIPP! Ernte gut, alles gut? Die gro\u00dfen Themen der Landwirtschaft: https://1.ard.de/ernte-gut-alles-gut\nLandwirtschaft im BR: https://www.br.de/unserland\n\n#unkraut #erfindung #unserland",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUQ_a589u0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUQ_a589u0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUQ_a589u0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUQ_a589u0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nUQ_a589u0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Unser Land",
                "tags": [
                    "agrartechnik",
                    "bio landwirt",
                    "br fernsehen unser land",
                    "erfinder",
                    "hackger\u00e4t",
                    "landmaschine",
                    "landtechnik",
                    "landwirtschaft",
                    "patent anmelden",
                    "selbstgebaute maschine",
                    "treffler hackger\u00e4t",
                    "t\u00fcftler",
                    "unkraut",
                    "unkraut bek\u00e4mpfen",
                    "unkraut hacken",
                    "unkraut hacken landwirtschaft",
                    "unser land",
                    "unser land br"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bio Landwirt und T\u00fcftler: Selbstgebaute Maschine zum Unkraut hacken | Landtechnik | Unser Land | BR",
                    "description": "Engelbert Rath ist Bio Landwirt, Erfinder und T\u00fcftler. Sein Steckenpferd: Agrartechnik in der Landwirtschaft. Unkraut bek\u00e4mpfen ist wichtig, zum Beispiel auf dem Zuckerr\u00fcben Acker, doch mit welcher Landmaschine? Die selbstgebaute Maschine, die Rath entwickelt hat - mit angemeldetem Patent - ist ein Hackger\u00e4t zum Unkraut hacken.\n\nMittlerweile hat der Landwirt eine Landtechnik Firma gefunden, die sein Ger\u00e4t in Serie baut: die Firma Treffler in Schwaben verkauft es als Treffler Hackger\u00e4t. Das Besondere: Das Unkraut hacken bei Zuckerr\u00fcben findet bereits statt, wenn die R\u00fcbe noch gar nicht aufgegangen ist. Daf\u00fcr ist es wichtig, bei der Saat die R\u00fcbenpille tiefer zu s\u00e4en, damit \u00fcber dem Keimling gehackt werden kann. Dabei geht es um Zentimeter. Sonst gibt es keine Zuckerr\u00fcbenernte. \n\nAutorin: Joanna Thurow\nAus der Sendung vom 25.4.2025\n\nMehr von UNSER LAND in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/unser-land\nPODCAST-TIPP! Ernte gut, alles gut? Die gro\u00dfen Themen der Landwirtschaft: https://1.ard.de/ernte-gut-alles-gut\nLandwirtschaft im BR: https://www.br.de/unserland\n\n#unkraut #erfindung #unserland"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101824",
                "likeCount": "463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jl2U4jWkdX8KO_uYWncSVLoVtDQ",
            "id": "t6NrlFJQQUk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T14:00:06Z",
                "channelId": "UCrlstGRQQleRM2zFjqFo3Cw",
                "title": "Erkenne ich meinen besten Freund BLIND unter 7 Freunden? \ud83d\udc94",
                "description": "Werbung | Startet Fortnite und probiert den Reload Modus und das neue Update aus!\n#EpicPartner\nIch probiere heute meinen besten Freund @RickAzas  zwischen 7 Freunden zu erkennen \ud83e\udd76 Bei 20k Likes machen wir eine R\u00fcckrunde wo Rick mich zwischen 7 Freunden erkennen muss! \u26a0\ufe0f\n\nAlex Freerun muss seinen besten Freund zwischen 7 seiner Freunden erkennen! Sollte er das nicht schaffen, bekommt er eine Bestrafung! \ud83d\ude30\n\nDanke an alle die immer flei\u00dfig Kommentieren!!! \n\nLest jemand \u00fcberhaupt die Beschreibung? Wenn ja, dann Schaltet die Glocke an und f\u00fcgt ein \ud83d\udd14 Emoji nach eurem Kommentar hinzu, damit ich weis das ihr das hier auch lest:D\n\nDANKE an die Teilnehmer die mitgemacht haben!! \u2764\ufe0f\n\n1.Coda: https://www.instagram.com/codadrea\n2.Tom: https://www.instagram.com/nearlyeveryone_\n3.Veysel: https://www.instagram.com/sk.veysel/\n4.Rick: https://www.instagram.com/tricksmitrick/\n5.Luca: https://www.instagram.com/luca.g1x\n6.Adrian: https://www.instagram.com/deradriaaaan\n7.Tuncay: https://www.instagram.com/tuncxy.srk\n\nINSTAGRAM \n\n\u00bb Alex: https://www.instagram.com/alex_freerun\n\u00bb Rick: https://www.instagram.com/tricksmitrick/\n\nTIKTOK\n\n\u00bb Alex: https://www.tiktok.com/@alex_freerun\n\u00bb Rick: https://www.tiktok.com/@tricksmitrick\n\n\nFolgt auch den anderen:\nTheresa Kirchner   @TheresaKirchner   \nLucy Lacht  @lucylacht     \nRick Azas  @RickAzas      \nFlyhaus   @flyhaus356  \nFabi  @FabianBaggeler",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6NrlFJQQUk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6NrlFJQQUk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6NrlFJQQUk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6NrlFJQQUk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6NrlFJQQUk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Freerun",
                "tags": [
                    "erkenne ich",
                    "erkenne den",
                    "erkenne den nahim sky",
                    "erkenne den Synchronsprecher",
                    "alex freerun",
                    "erkennt alex Lucy",
                    "erkennt alex seine freundin",
                    "erkenne",
                    "imposter",
                    "erkenne den tiktoker",
                    "erkenne ich meine freundin unter 7 Frauen",
                    "6 M\u00e4dels blind Daten",
                    "flyhaus",
                    "erkennt mich meine freundin unter 7 M\u00e4nnern",
                    "erkenne ich meinen besten freund blind",
                    "erkennt alex besten freund",
                    "erkennt alex rick",
                    "erkennt alex seinen besten freund",
                    "besten freund erkennen",
                    "rick azas",
                    "tricksmitrick",
                    "lucy lacht"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Erkenne ich meinen besten Freund BLIND unter 7 Freunden? \ud83d\udc94",
                    "description": "Werbung | Startet Fortnite und probiert den Reload Modus und das neue Update aus!\n#EpicPartner\nIch probiere heute meinen besten Freund @RickAzas  zwischen 7 Freunden zu erkennen \ud83e\udd76 Bei 20k Likes machen wir eine R\u00fcckrunde wo Rick mich zwischen 7 Freunden erkennen muss! \u26a0\ufe0f\n\nAlex Freerun muss seinen besten Freund zwischen 7 seiner Freunden erkennen! Sollte er das nicht schaffen, bekommt er eine Bestrafung! \ud83d\ude30\n\nDanke an alle die immer flei\u00dfig Kommentieren!!! \n\nLest jemand \u00fcberhaupt die Beschreibung? Wenn ja, dann Schaltet die Glocke an und f\u00fcgt ein \ud83d\udd14 Emoji nach eurem Kommentar hinzu, damit ich weis das ihr das hier auch lest:D\n\nDANKE an die Teilnehmer die mitgemacht haben!! \u2764\ufe0f\n\n1.Coda: https://www.instagram.com/codadrea\n2.Tom: https://www.instagram.com/nearlyeveryone_\n3.Veysel: https://www.instagram.com/sk.veysel/\n4.Rick: https://www.instagram.com/tricksmitrick/\n5.Luca: https://www.instagram.com/luca.g1x\n6.Adrian: https://www.instagram.com/deradriaaaan\n7.Tuncay: https://www.instagram.com/tuncxy.srk\n\nINSTAGRAM \n\n\u00bb Alex: https://www.instagram.com/alex_freerun\n\u00bb Rick: https://www.instagram.com/tricksmitrick/\n\nTIKTOK\n\n\u00bb Alex: https://www.tiktok.com/@alex_freerun\n\u00bb Rick: https://www.tiktok.com/@tricksmitrick\n\n\nFolgt auch den anderen:\nTheresa Kirchner   @TheresaKirchner   \nLucy Lacht  @lucylacht     \nRick Azas  @RickAzas      \nFlyhaus   @flyhaus356  \nFabi  @FabianBaggeler"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125707",
                "likeCount": "4485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "724"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tmRBnQn0pWMztL2HOYPd00TS3tg",
            "id": "zLHt0AFEC8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T16:00:07Z",
                "channelId": "UCGc991mofGxjO3-haaRENDg",
                "title": "Dani Mocanu - Mar\u0219 | Official Video",
                "description": "Abona\u021bi-v\u0103 la canalul meu pentru ultimele nout\u0103\u021bi \u266b\nSubscribe \u25ba http://www.youtube.com/danimocanuoficial\nToate drepturile rezervate artistului \u00a9 & \u00ae Dani Mocanu\n\nFollow \ud83d\udd25Dani Mocanu\n\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@danimocanustarulromaniei \nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/danimocanu.oficial\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/DanielMocanuOficial\nX / Twitter \u25ba https://x.com/danimocanu11111\n\nStream \u266b Download :\n\u266b Spotify \u25ba https://spoti.fi/3kG2hy7\n\u266b iTunes \u25bahttps://apple.co/32WDWhp\n\nMuzica si text Dani Mocanu \nStudio Yaya Production \nVideo Gaby Jianu \n\nPentru Concerte & Evenimente \ud83d\udcde+40 746 560 574  \u260e\ufe0f (Manager)\nAtentie ! La acest numar raspunde numai managerul\n\nNu copia sau reposta pe alte canale , adaug\u0103 la favorite !\n\n#DaniMocanu #RegeleVizualizarilor #VoceaInterlopilor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLHt0AFEC8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLHt0AFEC8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLHt0AFEC8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLHt0AFEC8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zLHt0AFEC8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Mocanu \u00a9 Oficial",
                "tags": [
                    "Dani Mocanu",
                    "Daniel Mocanu",
                    "Manea",
                    "Manele",
                    "HiT"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dani Mocanu - Mar\u0219 | Official Video",
                    "description": "Abona\u021bi-v\u0103 la canalul meu pentru ultimele nout\u0103\u021bi \u266b\nSubscribe \u25ba http://www.youtube.com/danimocanuoficial\nToate drepturile rezervate artistului \u00a9 & \u00ae Dani Mocanu\n\nFollow \ud83d\udd25Dani Mocanu\n\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@danimocanustarulromaniei \nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/danimocanu.oficial\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/DanielMocanuOficial\nX / Twitter \u25ba https://x.com/danimocanu11111\n\nStream \u266b Download :\n\u266b Spotify \u25ba https://spoti.fi/3kG2hy7\n\u266b iTunes \u25bahttps://apple.co/32WDWhp\n\nMuzica si text Dani Mocanu \nStudio Yaya Production \nVideo Gaby Jianu \n\nPentru Concerte & Evenimente \ud83d\udcde+40 746 560 574  \u260e\ufe0f (Manager)\nAtentie ! La acest numar raspunde numai managerul\n\nNu copia sau reposta pe alte canale , adaug\u0103 la favorite !\n\n#DaniMocanu #RegeleVizualizarilor #VoceaInterlopilor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ro"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "718936",
                "likeCount": "40553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pABwnCwQXobSqjVYBgoMedDr8Ck",
            "id": "lKVTsNIjVOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T10:37:04Z",
                "channelId": "UCu1FJLH2dp7dwKoCCGFkaMg",
                "title": "\ud83d\ude31 \ud83e\udd2f Copa del Rey: Hier rastet Antonio R\u00fcdiger aus",
                "description": "Im Finale der Copa del Rey brennen Antonio R\u00fcdiger komplett die Sicherungen durch. Der Verteidiger von Real Madrid wirft einen Gegenstand aufs Spielfeld, bekommt vom Schiedsrichter daf\u00fcr die rote Karte. Danach br\u00fcllt er diesem deutsche Beleidigungen entgegen, ist kaum zur\u00fcckzuhalten.\n\n#r\u00fcdiger #copadelrey #realmadrid \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f Alles vom Sport - 24/7 - Jetzt die Sport BILD App downloaden!\n\u25baAndroid: http://on.bild.de/SportBILD-android\n\u25baiOS: http://on.bild.de/SportBILD-ios\n\n\u26bd\ufe0f Folge dem Phrasenm\u00e4her auf YouTube: https://www.youtube.com/@Phrasenm\u00e4her\n\u26bd\ufe0f T\u00e4glich neu: Der Stammplatz-Podcast: https://on.bild.de/3WsFwkr\n\u26bd\ufe0f SPORT BILD auf Instagram: Instagram.com/sport_bild",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKVTsNIjVOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKVTsNIjVOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKVTsNIjVOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKVTsNIjVOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lKVTsNIjVOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPORT BILD",
                "tags": [
                    "bild",
                    "bild sport",
                    "sport bild",
                    "antonio r\u00fcdiger",
                    "r\u00fcdiger",
                    "real madrid",
                    "real madrid vs barcelona",
                    "r\u00fcdiger red card",
                    "r\u00fcdiger copa del rey",
                    "r\u00fcdiger rote karte",
                    "ausraster",
                    "r\u00fcdiger rastet aus",
                    "fc barcelona",
                    "el clasico",
                    "copa del rey finale",
                    "real madrid fc barcelona",
                    "copa del rey r\u00fcdiger",
                    "copa",
                    "schir",
                    "schiedsrichter",
                    "schiedsrichter beleidigt",
                    "r\u00fcdiger beleidigt schiedsrichter",
                    "r\u00fcdiger rastet komplett aus",
                    "hier rastet r\u00fcdiger aus",
                    "r\u00fcdiger ausraster copa del rey",
                    "r\u00fcdiger ausraster"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude31 \ud83e\udd2f Copa del Rey: Hier rastet Antonio R\u00fcdiger aus",
                    "description": "Im Finale der Copa del Rey brennen Antonio R\u00fcdiger komplett die Sicherungen durch. Der Verteidiger von Real Madrid wirft einen Gegenstand aufs Spielfeld, bekommt vom Schiedsrichter daf\u00fcr die rote Karte. Danach br\u00fcllt er diesem deutsche Beleidigungen entgegen, ist kaum zur\u00fcckzuhalten.\n\n#r\u00fcdiger #copadelrey #realmadrid \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f Alles vom Sport - 24/7 - Jetzt die Sport BILD App downloaden!\n\u25baAndroid: http://on.bild.de/SportBILD-android\n\u25baiOS: http://on.bild.de/SportBILD-ios\n\n\u26bd\ufe0f Folge dem Phrasenm\u00e4her auf YouTube: https://www.youtube.com/@Phrasenm\u00e4her\n\u26bd\ufe0f T\u00e4glich neu: Der Stammplatz-Podcast: https://on.bild.de/3WsFwkr\n\u26bd\ufe0f SPORT BILD auf Instagram: Instagram.com/sport_bild"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398327",
                "likeCount": "730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1799"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5ua2f2clkyoti47Kl4DN1mWr65k",
            "id": "OpThntO9ixc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T13:17:07Z",
                "channelId": "UCjmJDM5pRKbUlVIzDYYWb6g",
                "title": "Weapons | Official Trailer",
                "description": "There\u2019s something wrong in Maybrook. #WeaponsMovie - only in theaters August 8. \n\nFrom New Line Cinema and Zach Cregger, the wholly original mind behind Barbarian, comes a new horror/thriller: Weapons.\n\nWhen all but one child from the same class mysteriously vanish on the same night at exactly the same time, a community is left questioning who or what is behind their disappearance.\n\nThe film stars Josh Brolin, Julia Garner, Alden Ehrenreich, Austin Abrams, Cary Christopher, with Benedict Wong, and Amy Madigan.\n\nCregger directs from his own screenplay, and also produces alongside Roy Lee, Miri Yoon, J.D. Lifshitz and Raphael Margules, with Michelle Morrissey and Josh Brolin executive producing. The filmmaker\u2019s creative team behind the camera includes director of photography Larkin Seiple, production designer Tom Hammock, editor Joe Murphy and costume designer Trish Sommerville. The music is by Ryan Holladay, Hays Holladay and Zach Cregger.\n\nNew Line Cinema Presents a Subconscious/Vertigo Entertainment/Boulderlight Pictures Production, a Zach Cregger Film, Weapons. It will be distributed by Warner Bros. Pictures, and released in theaters and IMAX nationwide on August 8, 2025, and internationally beginning in August 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpThntO9ixc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpThntO9ixc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpThntO9ixc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpThntO9ixc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OpThntO9ixc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros.",
                "tags": [
                    "WB",
                    "WarnerBros",
                    "NewLineCinema",
                    "Weapons",
                    "ZachCregger",
                    "Horror",
                    "Thriller",
                    "NewTrailer",
                    "ComingSoon",
                    "IMAX",
                    "JoshBrolin",
                    "JuliaGarner",
                    "VertigoEntertainment",
                    "August2025",
                    "Subconscious",
                    "Barbarian",
                    "Alden Ehrenreich",
                    "Austin Abrams",
                    "Benedict Wong",
                    "Amy Madigan"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Weapons | Official Trailer",
                    "description": "There\u2019s something wrong in Maybrook. #WeaponsMovie - only in theaters August 8. \n\nFrom New Line Cinema and Zach Cregger, the wholly original mind behind Barbarian, comes a new horror/thriller: Weapons.\n\nWhen all but one child from the same class mysteriously vanish on the same night at exactly the same time, a community is left questioning who or what is behind their disappearance.\n\nThe film stars Josh Brolin, Julia Garner, Alden Ehrenreich, Austin Abrams, Cary Christopher, with Benedict Wong, and Amy Madigan.\n\nCregger directs from his own screenplay, and also produces alongside Roy Lee, Miri Yoon, J.D. Lifshitz and Raphael Margules, with Michelle Morrissey and Josh Brolin executive producing. The filmmaker\u2019s creative team behind the camera includes director of photography Larkin Seiple, production designer Tom Hammock, editor Joe Murphy and costume designer Trish Sommerville. The music is by Ryan Holladay, Hays Holladay and Zach Cregger.\n\nNew Line Cinema Presents a Subconscious/Vertigo Entertainment/Boulderlight Pictures Production, a Zach Cregger Film, Weapons. It will be distributed by Warner Bros. Pictures, and released in theaters and IMAX nationwide on August 8, 2025, and internationally beginning in August 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3467181",
                "likeCount": "50012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jZrtoWHUBrNtc8sL8pCwF9mCVoA",
            "id": "xjKIUHSUSWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T15:01:38Z",
                "channelId": "UCx7d4GbmiN5o8EPgSYW_mVw",
                "title": "Mordversuch auf der J\u00fclicher Stra\u00dfe | WDR Lokalzeit MordOrte",
                "description": "Mordversuch auf der Stra\u00dfe: Tim M\u00fcller (Name ge\u00e4ndert) aus W\u00fcrselen geht zu einer Party, erst zwei Wochen sp\u00e4ter wacht er im Krankenhaus wieder auf. Er kann seinen Kopf nicht mehr bewegen und ihm fehlt ab dem Knie ein Bein.\n\nAm 11. Februar 2023  feiert  der 26-J\u00e4hrige auf einer Party,  gegen 3 Uhr Nachts verl\u00e4sst er diese dann. Tim M\u00fcller ist betrunken und muss von zwei Freunden gest\u00fctzt werden. Das Trio will eigentlich einen Bus nehmen, den verpassen sie aber. Sie entscheiden sich zu laufen. Nach rund zwei stunden ist Tim M\u00fcller wieder in der Lage alleine zu gehen. Die Freunde trennen sich. Um 5:45 Uhr \u00fcberquert er die J\u00fclicher Stra\u00dfe. In dem Moment kommt ein Auto mit \u00fcberh\u00f6hter Geschwindigkeit angerast. Die 31-J\u00e4hrige Frau am Steuer ist ebenfalls alkoholisiert und steht unter Drogeneinfluss. Ihr Mann, der ebenfalls Drogen und Alkohol konsumiert hat, sitzt daneben.\n\nDer Aufprall ist so heftig, dass Tim M\u00fcller durch die Luft geschleudert wird. 52 Meter entfernt bleibt er regungslos auf der Stra\u00dfe liegen. Doch das Paar aus Eschweiler f\u00e4hrt einfach weiter. Sie k\u00fcmmern sich nicht um den schwer verletzten 26-J\u00e4hrigen. Aber die beiden kommen nicht weit: Ihr Wagen, der nach dem Unfall schwer besch\u00e4digt ist, bleibt liegen.\n\nTim M\u00fcller \u00fcberlebt, aber seine schweren Verletzungen werden ihn sein Leben lang begleiten.\nDie 31-J\u00e4hrige Fahrerin wird wegen versuchten Mordes verurteilt, ihr Ehemann wegen Beihilfe. Katharina Effert, Sprecherin des Landgerichts Aachen, erkl\u00e4rt, warum der Unfall als Mordversuch gewertet wurde.\n\nFrauke Prie\u00df, Leiterin des Verkehrsunfallaufnahme-Teams der Polizei im Kreis Euskirchen, erl\u00e4utert Florian au\u00dferdem, wie Unf\u00e4lle mit moderner Technik rekonstruiert und Spuren ausgewertet werden.\n____ \nInhaltsverzeichnis:\n00:00-00:33 Intro\n00:34-03:55 Was passierte vor dem Unfall? \n03:56-04:37 Der Unfall\n04:38-06:52 Polizeiarbeit am Unfallort\n06:53-08:55 Wie schnell fuhr das Auto?\n08:56-09:20 Was h\u00e4tte Tim M\u00fcller anders machen sollen?\n09:21-10:50 Spuren am Auto\n10:51-12:40 Was verr\u00e4t die Software?\n12:41-14:01 Nachbereitung des Unfalls\n14:02-16:52 Die Urteile und die Folgen\n16:53-17:05 Fazit\n____ \nWir sind #MordOrte, das True-Crime-Format der WDR Lokalzeit. \nJeden Montag um 17 Uhr gibt es hier auf diesem Kanal ein neues Video zu den Geschichten hinter den spektakul\u00e4rsten Kriminalf\u00e4llen aus NRW. Wir sind vor Ort und sprechen mit den Menschen, deren Leben sich durch die Taten f\u00fcr immer ver\u00e4ndert hat. Ihr wollt kein Video verpassen? Dann lasst uns ein Abo da! \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge f\u00fcr uns? Dann schickt uns eine Mail an: lokalzeit.mordorte@wdr.de \n\nAutorin: Purvi Patel\nHost: Florian Dolle\nKamera: Ernst Wawra\nTon: Patrick Barten\nSchnitt: Melanie Lautermann\nRedaktion: Mareike Maack, Christina L\u00fctticke\nBackoffice: Nico Weinberger, Moritz Bas, Jonas Burgwinkel \n\ud83c\udfb6Musik: Nikdaijai. https://nikdaijai.com \n___ \nHey Ihr alle! Ich bin Florian. Ich bin Kind der 90er, aber die True-Crime-Fans in meiner Familie zeigten mir die ganz, ganz urspr\u00fcnglichen Formate. \u201eStahlnetz\u201c aus den 1960er Jahren. Das wird den meisten von Euch nichts mehr sagen, aber das lief bei uns \u00fcber Videokassette \u2013 das allt\u00e4gliche Verbrechen in Schwarz-Wei\u00df. Absolut fesselnd f\u00fcr mein zehn Jahre altes Ich. Die T\u00e4ter waren keine furchteinfl\u00f6\u00dfenden Psychopathen, sondern Menschen aus der Mitte der Gesellschaft. Das fasziniert mich bis heute: Wozu sind Menschen f\u00e4hig? Was f\u00fchrt dazu, dass manche anderen so grausame Dinge antun? Ich freue mich, dass ich Euch als MordOrte Host mitnehmen kann, in die Lebenswelten und Psychologien der Opfer und T\u00e4ter der letzten Jahrzehnte. \n___ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum \nDatenschutzerkl\u00e4rung: http://www.wdr.de/k/datenschutz \nProduziert mit \u2764 und deinem Rundfunkbeitrag. #WDRLokalzeit",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjKIUHSUSWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjKIUHSUSWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjKIUHSUSWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjKIUHSUSWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xjKIUHSUSWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR Lokalzeit MordOrte",
                "tags": [
                    "WDR",
                    "Lokalzeit",
                    "Crime",
                    "True Crime",
                    "Mord",
                    "Mordorte",
                    "Verbrechen",
                    "Aachen",
                    "J\u00fclicher Stra\u00dfe",
                    "J\u00fclicher Stra\u00dfe Aachen",
                    "Unfall Aachen",
                    "Karneval",
                    "Karneval Aachen",
                    "Karneval Aachen Unfall",
                    "Auto Unfall",
                    "Kollision Auto",
                    "Drogen Auto Unfall",
                    "Alkohol Unfall",
                    "Party Unfall",
                    "Polizei",
                    "Auswertung Polizei",
                    "Rekonstruktion Unfall",
                    "Urteil"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mordversuch auf der J\u00fclicher Stra\u00dfe | WDR Lokalzeit MordOrte",
                    "description": "Mordversuch auf der Stra\u00dfe: Tim M\u00fcller (Name ge\u00e4ndert) aus W\u00fcrselen geht zu einer Party, erst zwei Wochen sp\u00e4ter wacht er im Krankenhaus wieder auf. Er kann seinen Kopf nicht mehr bewegen und ihm fehlt ab dem Knie ein Bein.\n\nAm 11. Februar 2023  feiert  der 26-J\u00e4hrige auf einer Party,  gegen 3 Uhr Nachts verl\u00e4sst er diese dann. Tim M\u00fcller ist betrunken und muss von zwei Freunden gest\u00fctzt werden. Das Trio will eigentlich einen Bus nehmen, den verpassen sie aber. Sie entscheiden sich zu laufen. Nach rund zwei stunden ist Tim M\u00fcller wieder in der Lage alleine zu gehen. Die Freunde trennen sich. Um 5:45 Uhr \u00fcberquert er die J\u00fclicher Stra\u00dfe. In dem Moment kommt ein Auto mit \u00fcberh\u00f6hter Geschwindigkeit angerast. Die 31-J\u00e4hrige Frau am Steuer ist ebenfalls alkoholisiert und steht unter Drogeneinfluss. Ihr Mann, der ebenfalls Drogen und Alkohol konsumiert hat, sitzt daneben.\n\nDer Aufprall ist so heftig, dass Tim M\u00fcller durch die Luft geschleudert wird. 52 Meter entfernt bleibt er regungslos auf der Stra\u00dfe liegen. Doch das Paar aus Eschweiler f\u00e4hrt einfach weiter. Sie k\u00fcmmern sich nicht um den schwer verletzten 26-J\u00e4hrigen. Aber die beiden kommen nicht weit: Ihr Wagen, der nach dem Unfall schwer besch\u00e4digt ist, bleibt liegen.\n\nTim M\u00fcller \u00fcberlebt, aber seine schweren Verletzungen werden ihn sein Leben lang begleiten.\nDie 31-J\u00e4hrige Fahrerin wird wegen versuchten Mordes verurteilt, ihr Ehemann wegen Beihilfe. Katharina Effert, Sprecherin des Landgerichts Aachen, erkl\u00e4rt, warum der Unfall als Mordversuch gewertet wurde.\n\nFrauke Prie\u00df, Leiterin des Verkehrsunfallaufnahme-Teams der Polizei im Kreis Euskirchen, erl\u00e4utert Florian au\u00dferdem, wie Unf\u00e4lle mit moderner Technik rekonstruiert und Spuren ausgewertet werden.\n____ \nInhaltsverzeichnis:\n00:00-00:33 Intro\n00:34-03:55 Was passierte vor dem Unfall? \n03:56-04:37 Der Unfall\n04:38-06:52 Polizeiarbeit am Unfallort\n06:53-08:55 Wie schnell fuhr das Auto?\n08:56-09:20 Was h\u00e4tte Tim M\u00fcller anders machen sollen?\n09:21-10:50 Spuren am Auto\n10:51-12:40 Was verr\u00e4t die Software?\n12:41-14:01 Nachbereitung des Unfalls\n14:02-16:52 Die Urteile und die Folgen\n16:53-17:05 Fazit\n____ \nWir sind #MordOrte, das True-Crime-Format der WDR Lokalzeit. \nJeden Montag um 17 Uhr gibt es hier auf diesem Kanal ein neues Video zu den Geschichten hinter den spektakul\u00e4rsten Kriminalf\u00e4llen aus NRW. Wir sind vor Ort und sprechen mit den Menschen, deren Leben sich durch die Taten f\u00fcr immer ver\u00e4ndert hat. Ihr wollt kein Video verpassen? Dann lasst uns ein Abo da! \nIhr habt Themenvorschl\u00e4ge f\u00fcr uns? Dann schickt uns eine Mail an: lokalzeit.mordorte@wdr.de \n\nAutorin: Purvi Patel\nHost: Florian Dolle\nKamera: Ernst Wawra\nTon: Patrick Barten\nSchnitt: Melanie Lautermann\nRedaktion: Mareike Maack, Christina L\u00fctticke\nBackoffice: Nico Weinberger, Moritz Bas, Jonas Burgwinkel \n\ud83c\udfb6Musik: Nikdaijai. https://nikdaijai.com \n___ \nHey Ihr alle! Ich bin Florian. Ich bin Kind der 90er, aber die True-Crime-Fans in meiner Familie zeigten mir die ganz, ganz urspr\u00fcnglichen Formate. \u201eStahlnetz\u201c aus den 1960er Jahren. Das wird den meisten von Euch nichts mehr sagen, aber das lief bei uns \u00fcber Videokassette \u2013 das allt\u00e4gliche Verbrechen in Schwarz-Wei\u00df. Absolut fesselnd f\u00fcr mein zehn Jahre altes Ich. Die T\u00e4ter waren keine furchteinfl\u00f6\u00dfenden Psychopathen, sondern Menschen aus der Mitte der Gesellschaft. Das fasziniert mich bis heute: Wozu sind Menschen f\u00e4hig? Was f\u00fchrt dazu, dass manche anderen so grausame Dinge antun? Ich freue mich, dass ich Euch als MordOrte Host mitnehmen kann, in die Lebenswelten und Psychologien der Opfer und T\u00e4ter der letzten Jahrzehnte. \n___ \nImpressum: http://wdr.de/k/Impressum \nDatenschutzerkl\u00e4rung: http://www.wdr.de/k/datenschutz \nProduziert mit \u2764 und deinem Rundfunkbeitrag. #WDRLokalzeit"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146114",
                "likeCount": "2199",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3pueXy1tca8qrb4xD7n3OJbWD-E",
            "id": "vGp4q2DQGwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T08:24:00Z",
                "channelId": "UCW7uzYyhVWVZnp1A2-EYAVQ",
                "title": "Squad just got DESTROYED \ud83d\udc80",
                "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGp4q2DQGwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGp4q2DQGwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGp4q2DQGwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGp4q2DQGwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGp4q2DQGwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Squad Busters",
                "tags": [
                    "squad busters",
                    "supercell",
                    "squad",
                    "squadbusters"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squad just got DESTROYED \ud83d\udc80",
                    "description": "Grow your Squad, loot bosses, bust your friends, collect & Evolve all-star Supercell characters from Clash of Clans, Brawl Stars, Hay Day, Clash Royale, and Boom Beach!\n\nPLAY SQUAD BUSTERS NOW!\n\ud83d\udc49 https://supr.cl/SquadBustersDownload\n\nDon't miss any updates, follow our channels! \ud83c\udf89 \n\nhttps://www.instagram.com/squadbusters\nhttps://twitter.com/SquadBustersx\nhttps://www.tiktok.com/@squadbusters\nhttps://www.facebook.com/SquadBustersGame\nhttps://www.reddit.com/r/SquadBusters/\nhttps://discord.gg/squadbusters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199446",
                "likeCount": "11650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "825"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KfSBLfJHrRQZgHiyHfxFev_aItU",
            "id": "Qju0Bd3taGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:00:45Z",
                "channelId": "UC5iYuXSliCgk_mtUJa25eoQ",
                "title": "Schutzausr\u00fcstung aus dem SUPERMARKT?! Was h\u00e4lt sie aus? | Survival Mattin",
                "description": "WERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nUnbezahlte Werbung:\n Schie\u00dfen und Schie\u00dftraining sowie Kurse  k\u00f6nnen bei Schubi und Freddy auf dem Jagd-und\n Schiesssportzentrum Bad Belzig durchgef\u00fchrt werden. Schreibt uns gern eine Email oder ruft uns an. \n Alle weiteren Infos findet ihr auf der Website : https://jagd-schiesssportzentrum.de\n Oder per Instagram: \n https://www.instagram.com/jagd_schiesssportzentrum?igsh=N3dkZDdkMWRocXdo\n\nNorma Plattentr\u00e4ger: https://www.norma24.de/de/p/bssd-defence-komplettset-plattentraeger-2x-stahlplatten-ramor550-59mm-1159657\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qju0Bd3taGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qju0Bd3taGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qju0Bd3taGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qju0Bd3taGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Qju0Bd3taGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATTIN",
                "tags": [
                    "survival mattin",
                    "survival mattin bunker",
                    "survival mattin selbstversuch",
                    "survival mattin shelter",
                    "survival mattin bushcraft",
                    "survival mattin stream",
                    "mattin live",
                    "mattin stream highlights",
                    "Schutzausr\u00fcstung aus dem SUPERMARKT?! Was h\u00e4lt sie aus? | Survival Mattin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schutzausr\u00fcstung aus dem SUPERMARKT?! Was h\u00e4lt sie aus? | Survival Mattin",
                    "description": "WERBUNG: YFOOD: https://bit.ly/3AYX02d\nProbiert euch mal durch und spart mit dem Code \"MATTIN-YOUTUBE\" noch 10%!\n\nWERBUNG: 5\u20ac geschenkt bei HOLY Energy:\n\u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\nUnbezahlte Werbung:\n Schie\u00dfen und Schie\u00dftraining sowie Kurse  k\u00f6nnen bei Schubi und Freddy auf dem Jagd-und\n Schiesssportzentrum Bad Belzig durchgef\u00fchrt werden. Schreibt uns gern eine Email oder ruft uns an. \n Alle weiteren Infos findet ihr auf der Website : https://jagd-schiesssportzentrum.de\n Oder per Instagram: \n https://www.instagram.com/jagd_schiesssportzentrum?igsh=N3dkZDdkMWRocXdo\n\nNorma Plattentr\u00e4ger: https://www.norma24.de/de/p/bssd-defence-komplettset-plattentraeger-2x-stahlplatten-ramor550-59mm-1159657\n\n\ud83c\udfa5Survival Mattin:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q\nhttps://www.instagram.com/survival.mattin.official/\nInstagram Name: survival.mattin.official\n\n\ud83d\udc55 Merchandise Shop\n\u21b3 https://www.merchme.shop/survival-mattin/\n\n\ud83c\udfb5 Outro Song:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bWljaL5XlxU\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche Mattin eine kleine Provision bekommt, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer ihn unterst\u00fctzen m\u00f6chte, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen f\u00fcr euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361369",
                "likeCount": "19132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1pTJ3eCm7D6fPUj8Zqi5j8vhLmc",
            "id": "w3i7Pyif6xk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T18:31:08Z",
                "channelId": "UCh5mLn90vUaB1PbRRx_AiaA",
                "title": "SIDEMEN AMONG US SANDWORM ROLE",
                "description": "\ud83c\udf57: Order food NOW at: https://www.eatsides.com/\n\ud83c\udfa5: Access exclusive content at: https://www.sideplus.com/\n\ud83c\udf79: XIX Vodka: https://www.xixvodka.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Subscribe to our Reacts Channel: https://www.youtube.com/SidemenReacts \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\ud83d\udc55: Sidemen Clothing: https://www.sidemenclothing.com\n\ud83d\udcf8: Sidemen Instagram: http://www.instagram.com/Sidemen\n\ud83d\udc24: Sidemen Twitter: http://www.twitter.com/Sidemen\n\ud83c\udccfHot House Games: https://www.hothousegames.com/\n\n\u25b6\ufe0f SIDEMEN \u25c0\ufe0f\n\n\ud83d\udd35 JOSH (Zerkaa)\n\u25cf http://www.youtube.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.youtube.com/ZerkaaPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.twitter.com/ZerkaaHD\n\n\ud83d\udd34 HARRY (W2S)\n\u25cf http://www.youtube.com/W2S\n\u25cf http://www.youtube.com/W2SPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Wroetoshaw\n\u25cf http://www.twitter.com/Wroetoshaw\n\n\ud83d\udd35 VIK (Vikkstar123)\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123HD\n\u25cf http://www.youtube.com/VikkstarPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Vikkstagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Vikkstar123\n\n\ud83d\udd34 JJ (KSI)\n\u25cf http://www.youtube.com/KSI\n\u25cf http://www.youtube.com/KSIOlajidebtHD\n\u25cf http://www.instagram.com/KSI\n\u25cf http://www.twitter.com/KSIOlajidebt\n\n\ud83d\udd35 TOBI (Tobjizzle)\n\u25cf http://www.youtube.com/TBJZL\n\u25cf http://www.youtube.com/Editingaming\n\u25cf http://www.instagram.com/Tobjizzle\n\u25cf http://www.twitter.com/Tobjizzle\n\n\ud83d\udd34 ETHAN (Behzinga)\n\u25cf http://www.youtube.com/Behzinga\n\u25cf http://www.youtube.com/Beh2inga\n\u25cf http://www.instagram.com/Behzingagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Behzinga\n\n\ud83d\udd35 SIMON (Miniminter)\n\u25cf http://www.youtube.com/Miniminter\n\u25cf http://www.youtube.com/MM7Games\n\u25cf http://www.instagram.com/Miniminter\n\u25cf http://www.twitter.com/Miniminter\n\nEdited by @chipfat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3i7Pyif6xk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3i7Pyif6xk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3i7Pyif6xk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3i7Pyif6xk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3i7Pyif6xk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MoreSidemen",
                "tags": [
                    "sidemen",
                    "moresidemen",
                    "miniminter",
                    "ksi",
                    "zerkaa",
                    "behzinga",
                    "tbjzl",
                    "vikkstar",
                    "wroetoshaw"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIDEMEN AMONG US SANDWORM ROLE",
                    "description": "\ud83c\udf57: Order food NOW at: https://www.eatsides.com/\n\ud83c\udfa5: Access exclusive content at: https://www.sideplus.com/\n\ud83c\udf79: XIX Vodka: https://www.xixvodka.com/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Subscribe to our Reacts Channel: https://www.youtube.com/SidemenReacts \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\ud83d\udc55: Sidemen Clothing: https://www.sidemenclothing.com\n\ud83d\udcf8: Sidemen Instagram: http://www.instagram.com/Sidemen\n\ud83d\udc24: Sidemen Twitter: http://www.twitter.com/Sidemen\n\ud83c\udccfHot House Games: https://www.hothousegames.com/\n\n\u25b6\ufe0f SIDEMEN \u25c0\ufe0f\n\n\ud83d\udd35 JOSH (Zerkaa)\n\u25cf http://www.youtube.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.youtube.com/ZerkaaPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Zerkaa\n\u25cf http://www.twitter.com/ZerkaaHD\n\n\ud83d\udd34 HARRY (W2S)\n\u25cf http://www.youtube.com/W2S\n\u25cf http://www.youtube.com/W2SPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Wroetoshaw\n\u25cf http://www.twitter.com/Wroetoshaw\n\n\ud83d\udd35 VIK (Vikkstar123)\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123\n\u25cf http://www.youtube.com/Vikkstar123HD\n\u25cf http://www.youtube.com/VikkstarPlays\n\u25cf http://www.instagram.com/Vikkstagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Vikkstar123\n\n\ud83d\udd34 JJ (KSI)\n\u25cf http://www.youtube.com/KSI\n\u25cf http://www.youtube.com/KSIOlajidebtHD\n\u25cf http://www.instagram.com/KSI\n\u25cf http://www.twitter.com/KSIOlajidebt\n\n\ud83d\udd35 TOBI (Tobjizzle)\n\u25cf http://www.youtube.com/TBJZL\n\u25cf http://www.youtube.com/Editingaming\n\u25cf http://www.instagram.com/Tobjizzle\n\u25cf http://www.twitter.com/Tobjizzle\n\n\ud83d\udd34 ETHAN (Behzinga)\n\u25cf http://www.youtube.com/Behzinga\n\u25cf http://www.youtube.com/Beh2inga\n\u25cf http://www.instagram.com/Behzingagram\n\u25cf http://www.twitter.com/Behzinga\n\n\ud83d\udd35 SIMON (Miniminter)\n\u25cf http://www.youtube.com/Miniminter\n\u25cf http://www.youtube.com/MM7Games\n\u25cf http://www.instagram.com/Miniminter\n\u25cf http://www.twitter.com/Miniminter\n\nEdited by @chipfat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3119395",
                "likeCount": "142693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "efYhFdU33mkoNQZyirtLL7YFRGg",
            "id": "5w-XjMGfR_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T13:00:06Z",
                "channelId": "UCAOiVaJJlH0Oduv48NN0mMA",
                "title": "Ghost - Peacefield (Official Music Video)",
                "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that the release of Skelet\u00e1 and the launch of Skeletour has been as bright as the starlight. An inception point for much more to come. Come together, together as one congregation for the premiere of the \"Peacefield\" music video tomorrow.   \n\nSkelet\u00e1 out now: https://i.ghost-official.com/Skeleta\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nDirector of Photography: John McLeish\nEditor: Martin Sixtensson\nEditor: Fredrik Forsblad\nColorist: Sebastian Guest\nVFX Artist: Nadya Prakhova\nHead of Post: Alexander Alvevi\nPost Technician: Carl Engman\nOnline: Tim Larsson\nIntern: Tim W\u00e4stfelt\n\nSKELET\u00c1 TOUR 2025 TEAM\nShow Director: Tobias Forge\nCreative Director: Amir Chamdin\nCreative Producer: Matilda Almeida\nProduction Designer: Tobias Forge\nProduction Designer: Tobias Rylander\nWindow Art & Mitre Logo Art: Zbigniew Bielak\nIllustrator: Riccardo Bettazzoni\n\nGREEN WALL DESIGN TEAM\nExecutive Producer: Fredrik Stormby\nCreative Director: David Nordstr\u00f6m Abelli\nCreative Producer/Director: Viktor Rundl\u00f6f\nContent Producer: Leah Younesi\nTouring Lighting Director & Programmer: Ishai Mika\nNotch Artist: Spencer Sterling\nNotch Artist  / Motion Graphics Artist:  Erik Hjarkeus\nMotion Graphics Artist: Julia Chew\nMotion Graphics Artist: Bill Magnusson\nSenior 3D Artist: Nils Westfelt\nDisguise Programmer: Arash Shiri\n\nPRODUCTION & TECHNICAL TEAM\nCostume Designer: B \u00c5kerlund\nWardrobe: Stacia Muse\nWardrobe: Alex Hodges\nWigmaker: Anna Carin Lock\n\nLighting Designer: Tobias Rylander\nLighting Crew Chief: Tom Bider\nLighting Tech: Hayley Cass\nLighting Tech: Alessandro Schillaci\nLighting Tech: Ken Sheahan\nLighting Tech: Brendan Swanton\nLighting Tech: Lighting: James Higgins\nLighting Tech: Nikki Shields\nFOH / Lighting: Ryan Dunn\nLighting/climber: Ethan Jeffers\nZactrack/Lighting Technician: Dom McClory\nDimmers Lighting: David Mitchell\nDimmer Tech: Bryan Petyan\n\nFOH: Nate Northway\nProject Manager Audio: Alex Bavnbaek\nAudio Tech / Sound Nils Knecht\nSystem engineer / audio H\u00e5kon Holm\u00e5s\nMonitor Engineer (Audio) Paddi Krause\nFreelance/Sound Stoier Jacobsen\nSFX Designer: Tom Van Heesch\n\nGuitar Technician: Anders Aho\nGuitar/Bass Technician: Max Karon\nDrum Technician: Graeme May\nPlayback Tech/ Keyboard Tech/ Show Programmer: Christian Zayas\n\nVideo Director / Head of Video: John McLeish\nVideo Crew Chief: Mason Brasilia\nVideo Engineer/ Video: Alfredo Herz Rojas\nVideo - Disguise Op: Michael Bucchino\nCamera Utility: Wheny Medeiros De Lima\nVideo - Media Server: Collin Wilkey\n\nMonitor Tech: Daniella Seggewiss\nAutomation Crew Chief: Nick Snyder\nAutomation: Daniel Evans\nAutomation: Ryan Sclavi\n\nL.E.D. Lead Technician: Noel Galan\nLED Technician & Camera Operator: Donovan Delabruere\nLED Technician & Camera Operator: Nolan Rudi\nLED Technician & Camera Operator: Stuart Cameron\n\nStills Photographer: Ryan Chang\nPyro: Amanda Pindus\nPyro Shooter: Simon Brierley\nLead Carpenter: Joshua Corcoran\nCarpenter: Joe Beaver\nCarpenter: Evan Brasel\nCarpenter: K.C. Hall\nCarpenter: Eli Mohler\nCarpenter: Jordan Smith\n\nDock Master: Harold Behrens III\nStage Manager: Kevin Kaufmann\nLead/Head Rigger: Matthias Heine\nRigging: Randy R\u00e4ndel\nRigging: Tommy Heine\nRigging: Dave Traunsberger\nTour/Production Director: Taylor Bingley for The RSE Group\nTour Manager/Tour Accountant: Blaine Brinton\nProduction Manager: Steven Page\nProduction Assistant: Abbie Courtney\nProduction Coordinator: Alicia Loggan\nTour Director: Joe Topping for Live Nation / FPC\nTour Rep: Keith Brennan for Live Nation \nTechnical Director: Matthew Geasey for CAV\nTechnical Advisor: Patrick Murphy for CAV\n\nSelena Hodom for TAIT Towers\nPhil  Mitchell for TAIT Towers\n\nVenue Security Director: Richie Surrency\nPersonal Security: Atli Egilson\nVIP Manager: Heather Sorrenty\nVIP Coordinator: Jada Diaz\nTour Bus Driver: Scott Pickering\nBus Driver: Graeme Ellis\nBus Driver: Uwe Scholz\nBus Driver: Guido Schwalbach\nBus Driver - Beat The Street: Zoli Szalay\nMassage Therapist: Sarah Niemi\nYondr Rep: Noelle Smithhart\nMerch Rep: Alexei Berrow\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n\n#Ghost #Peacefield #NewMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5w-XjMGfR_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghost",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Peacefield (Official Music Video)",
                    "description": "[MESSAGE FROM THE CLERGY]\n\nWe wish to inform you that the release of Skelet\u00e1 and the launch of Skeletour has been as bright as the starlight. An inception point for much more to come. Come together, together as one congregation for the premiere of the \"Peacefield\" music video tomorrow.   \n\nSkelet\u00e1 out now: https://i.ghost-official.com/Skeleta\n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\nDirector: Amir Chamdin\nProducer: Matilda Almeida\nDirector of Photography: John McLeish\nEditor: Martin Sixtensson\nEditor: Fredrik Forsblad\nColorist: Sebastian Guest\nVFX Artist: Nadya Prakhova\nHead of Post: Alexander Alvevi\nPost Technician: Carl Engman\nOnline: Tim Larsson\nIntern: Tim W\u00e4stfelt\n\nSKELET\u00c1 TOUR 2025 TEAM\nShow Director: Tobias Forge\nCreative Director: Amir Chamdin\nCreative Producer: Matilda Almeida\nProduction Designer: Tobias Forge\nProduction Designer: Tobias Rylander\nWindow Art & Mitre Logo Art: Zbigniew Bielak\nIllustrator: Riccardo Bettazzoni\n\nGREEN WALL DESIGN TEAM\nExecutive Producer: Fredrik Stormby\nCreative Director: David Nordstr\u00f6m Abelli\nCreative Producer/Director: Viktor Rundl\u00f6f\nContent Producer: Leah Younesi\nTouring Lighting Director & Programmer: Ishai Mika\nNotch Artist: Spencer Sterling\nNotch Artist  / Motion Graphics Artist:  Erik Hjarkeus\nMotion Graphics Artist: Julia Chew\nMotion Graphics Artist: Bill Magnusson\nSenior 3D Artist: Nils Westfelt\nDisguise Programmer: Arash Shiri\n\nPRODUCTION & TECHNICAL TEAM\nCostume Designer: B \u00c5kerlund\nWardrobe: Stacia Muse\nWardrobe: Alex Hodges\nWigmaker: Anna Carin Lock\n\nLighting Designer: Tobias Rylander\nLighting Crew Chief: Tom Bider\nLighting Tech: Hayley Cass\nLighting Tech: Alessandro Schillaci\nLighting Tech: Ken Sheahan\nLighting Tech: Brendan Swanton\nLighting Tech: Lighting: James Higgins\nLighting Tech: Nikki Shields\nFOH / Lighting: Ryan Dunn\nLighting/climber: Ethan Jeffers\nZactrack/Lighting Technician: Dom McClory\nDimmers Lighting: David Mitchell\nDimmer Tech: Bryan Petyan\n\nFOH: Nate Northway\nProject Manager Audio: Alex Bavnbaek\nAudio Tech / Sound Nils Knecht\nSystem engineer / audio H\u00e5kon Holm\u00e5s\nMonitor Engineer (Audio) Paddi Krause\nFreelance/Sound Stoier Jacobsen\nSFX Designer: Tom Van Heesch\n\nGuitar Technician: Anders Aho\nGuitar/Bass Technician: Max Karon\nDrum Technician: Graeme May\nPlayback Tech/ Keyboard Tech/ Show Programmer: Christian Zayas\n\nVideo Director / Head of Video: John McLeish\nVideo Crew Chief: Mason Brasilia\nVideo Engineer/ Video: Alfredo Herz Rojas\nVideo - Disguise Op: Michael Bucchino\nCamera Utility: Wheny Medeiros De Lima\nVideo - Media Server: Collin Wilkey\n\nMonitor Tech: Daniella Seggewiss\nAutomation Crew Chief: Nick Snyder\nAutomation: Daniel Evans\nAutomation: Ryan Sclavi\n\nL.E.D. Lead Technician: Noel Galan\nLED Technician & Camera Operator: Donovan Delabruere\nLED Technician & Camera Operator: Nolan Rudi\nLED Technician & Camera Operator: Stuart Cameron\n\nStills Photographer: Ryan Chang\nPyro: Amanda Pindus\nPyro Shooter: Simon Brierley\nLead Carpenter: Joshua Corcoran\nCarpenter: Joe Beaver\nCarpenter: Evan Brasel\nCarpenter: K.C. Hall\nCarpenter: Eli Mohler\nCarpenter: Jordan Smith\n\nDock Master: Harold Behrens III\nStage Manager: Kevin Kaufmann\nLead/Head Rigger: Matthias Heine\nRigging: Randy R\u00e4ndel\nRigging: Tommy Heine\nRigging: Dave Traunsberger\nTour/Production Director: Taylor Bingley for The RSE Group\nTour Manager/Tour Accountant: Blaine Brinton\nProduction Manager: Steven Page\nProduction Assistant: Abbie Courtney\nProduction Coordinator: Alicia Loggan\nTour Director: Joe Topping for Live Nation / FPC\nTour Rep: Keith Brennan for Live Nation \nTechnical Director: Matthew Geasey for CAV\nTechnical Advisor: Patrick Murphy for CAV\n\nSelena Hodom for TAIT Towers\nPhil  Mitchell for TAIT Towers\n\nVenue Security Director: Richie Surrency\nPersonal Security: Atli Egilson\nVIP Manager: Heather Sorrenty\nVIP Coordinator: Jada Diaz\nTour Bus Driver: Scott Pickering\nBus Driver: Graeme Ellis\nBus Driver: Uwe Scholz\nBus Driver: Guido Schwalbach\nBus Driver - Beat The Street: Zoli Szalay\nMassage Therapist: Sarah Niemi\nYondr Rep: Noelle Smithhart\nMerch Rep: Alexei Berrow\nProduction Company: Amir Chamdin AB\nRecord Label: Loma Vista Recordings\n\n\n#Ghost #Peacefield #NewMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "716779",
                "likeCount": "55009",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dPlirnGiGBnfF5QqW1z_-xshcAc",
            "id": "1RJnrzZ0Mr8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T17:42:01Z",
                "channelId": "UCYsoTC13yJNQRIsntEygEGQ",
                "title": "Breaking Minecraft's Impossible Redstone Record",
                "description": "Click this link https://sponsr.is/bootdev_craftymasterman and use my code  CRAFTYMASTERMAN  to get 25% off your first payment for boot.dev.\n\nCan three redstoners break a Minecraft world record thought to be impossible?\n\nDownload on the Discord [MEMBERS ONLY]: https://discord.gg/8xBYWjt\n\nBecome a member! https://www.youtube.com/channel/UCYsoTC13yJNQRIsntEygEGQ/join\n\nAnnotated links to all the doors mentioned + some extra ones: https://docs.google.com/document/d/1iO0H9vkPXjHwVsbbhnfFPcMnK3TP_SGNZtRMAiXsSSU/edit?usp=sharing \n\nSpecial thanks to everyone that made this video possible: @ThatMumboJumbo, @Purplers, @DicoTheRedstoner, @monstrum467, @Goklayeh07, @HeadshotZealot, @Sidney600MC, @MDP_, @DrMegaGaming, @wilux1513, @Cwee957, @Door_Maker2\n\nMusic:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0CV9K7bWGXE \nhttps://www.youtube.com/watch?v=z2BGTcKITaQ \nhttps://www.youtube.com/watch?v=Cn7GCL85OWY \nhttps://www.youtube.com/watch?v=EtZcYB8dbow \nhttps://www.youtube.com/watch?v=BI0Dq7lK2FU \nhttps://www.youtube.com/watch?v=IxgVjATaj4U \nhttps://www.youtube.com/watch?v=2jaQhWWv-CE \nhttps://www.youtube.com/watch?v=KOIEo_74L-Q \nhttps://www.youtube.com/watch?v=M170iMt3C8A \nhttps://www.youtube.com/watch?v=Hb4t560oFSc \nhttps://www.youtube.com/watch?v=9Bylb79q8eY \nhttps://www.youtube.com/watch?v=Sgrf26cNSro \nhttps://www.youtube.com/watch?v=n_C2hLWMPA8&t=2345s \nhttps://www.youtube.com/watch?v=lkY3Ek9VPtg \nhttps://www.youtube.com/watch?v=7xkM8mWC4Kk \nhttps://www.youtube.com/watch?v=XNEKdkB_kdc \nhttps://www.youtube.com/watch?v=rlaG7gF7qeI \nhttps://www.youtube.com/watch?v=Vm5Dz9jmf1o \nhttps://www.youtube.com/watch?v=QX5R1l9OhTw \nhttps://www.youtube.com/watch?v=s2Dmy9mAsFU \nhttps://www.youtube.com/watch?v=VBSP75pr2bg \nhttps://www.youtube.com/watch?v=zfolVmHNJlM \nhttps://www.youtube.com/watch?v=ulfoU2MziOc \nhttps://www.youtube.com/watch?v=6KtRMb8rbWI \nhttps://www.youtube.com/watch?v=w9M1_ZoxP54 \nhttps://www.youtube.com/watch?v=yEWFxNNjalI \nhttps://www.youtube.com/watch?v=57AfgdNkvI8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1RJnrzZ0Mr8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1RJnrzZ0Mr8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1RJnrzZ0Mr8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1RJnrzZ0Mr8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1RJnrzZ0Mr8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CraftyMasterman",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "redstone",
                    "craftymasterman",
                    "mumbo jumbo",
                    "piston door",
                    "world record"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Breaking Minecraft's Impossible Redstone Record",
                    "description": "Click this link https://sponsr.is/bootdev_craftymasterman and use my code  CRAFTYMASTERMAN  to get 25% off your first payment for boot.dev.\n\nCan three redstoners break a Minecraft world record thought to be impossible?\n\nDownload on the Discord [MEMBERS ONLY]: https://discord.gg/8xBYWjt\n\nBecome a member! https://www.youtube.com/channel/UCYsoTC13yJNQRIsntEygEGQ/join\n\nAnnotated links to all the doors mentioned + some extra ones: https://docs.google.com/document/d/1iO0H9vkPXjHwVsbbhnfFPcMnK3TP_SGNZtRMAiXsSSU/edit?usp=sharing \n\nSpecial thanks to everyone that made this video possible: @ThatMumboJumbo, @Purplers, @DicoTheRedstoner, @monstrum467, @Goklayeh07, @HeadshotZealot, @Sidney600MC, @MDP_, @DrMegaGaming, @wilux1513, @Cwee957, @Door_Maker2\n\nMusic:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=0CV9K7bWGXE \nhttps://www.youtube.com/watch?v=z2BGTcKITaQ \nhttps://www.youtube.com/watch?v=Cn7GCL85OWY \nhttps://www.youtube.com/watch?v=EtZcYB8dbow \nhttps://www.youtube.com/watch?v=BI0Dq7lK2FU \nhttps://www.youtube.com/watch?v=IxgVjATaj4U \nhttps://www.youtube.com/watch?v=2jaQhWWv-CE \nhttps://www.youtube.com/watch?v=KOIEo_74L-Q \nhttps://www.youtube.com/watch?v=M170iMt3C8A \nhttps://www.youtube.com/watch?v=Hb4t560oFSc \nhttps://www.youtube.com/watch?v=9Bylb79q8eY \nhttps://www.youtube.com/watch?v=Sgrf26cNSro \nhttps://www.youtube.com/watch?v=n_C2hLWMPA8&t=2345s \nhttps://www.youtube.com/watch?v=lkY3Ek9VPtg \nhttps://www.youtube.com/watch?v=7xkM8mWC4Kk \nhttps://www.youtube.com/watch?v=XNEKdkB_kdc \nhttps://www.youtube.com/watch?v=rlaG7gF7qeI \nhttps://www.youtube.com/watch?v=Vm5Dz9jmf1o \nhttps://www.youtube.com/watch?v=QX5R1l9OhTw \nhttps://www.youtube.com/watch?v=s2Dmy9mAsFU \nhttps://www.youtube.com/watch?v=VBSP75pr2bg \nhttps://www.youtube.com/watch?v=zfolVmHNJlM \nhttps://www.youtube.com/watch?v=ulfoU2MziOc \nhttps://www.youtube.com/watch?v=6KtRMb8rbWI \nhttps://www.youtube.com/watch?v=w9M1_ZoxP54 \nhttps://www.youtube.com/watch?v=yEWFxNNjalI \nhttps://www.youtube.com/watch?v=57AfgdNkvI8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "315307",
                "likeCount": "26333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uVJdzm2AD7f6C8peOsE06wEx-Pk",
            "id": "sL0pCS6K9bc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T08:59:59Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "MEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata\nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\n\ub124 \uc704\ub97c \ubd10\nYou can\u2018t deny\n\ub9c9\ud798 \uc5c6\uc9c0 \n\ub354 \ubb3b\uc9c0\ub9c8\n\nDo what you please\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c\nDon't cross the line\n\n1, 2, 3 set it off\nTry and catch up \uc218\ud3c9 \ub108\uba38\ub85c\n\ub192\uc774 \uc6a9 \uc19f\uc74c \uccd0\n\ub9c8\ubc95\uac19\uc740 purr\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do?\nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata \nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\nProvocation ain't nothing new to me\n\ud718\ub458\ub7ec \ubd10 \ub124 \ub179\uc2a8 sword\n\uc9c8\ud22c \uac00\ub4dd\ud55c admiration\nSelf affirmation yet still unsure\n\ubc88\uca4d \ub728\uc77c\uac70\uc57c \ub450 \ub208\uc774\nMe and my girls you dealin\u2019 with\nSo \uc544\ub9ac\ub530\uc6b4 killin\u2019 \uc794\uc778\ud55c willin\u2019\nHands up who the real villain\n\n\ub0b4 \uc548\uc758 \ubd88\uc528\ub4e4 won\u2019t let it die\n\uaebc\uc9c0\uc9c4 \uc54a\uaca0\uc5b4 I will survive\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do? \nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\ubd88\ud0c0\ub294 \ub9c8\uc74c \ub2e4 \ud0dc\uc6cc\ubd10\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ub610 \ud53c\uc5b4\ub0a0 \ud14c\ub2c8\uae4c\n\n\uc774\uc81c \ub2e4\uc2dc \uac70\uc2ac\ub7ec \uc704\ub85c \uc544\ub798\ub85c\n\ub2e4 \ub4a4\uc9d1\uc5b4 \n\nLet that drum go rum pu pu pum\n\nHands up \n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your hands up\n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your \n\nHands up\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#HANDSUP #MEOVV_HANDSUP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sL0pCS6K9bc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "music",
                    "single",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "dance",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "yggirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "4\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "newjeans",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "ELLA",
                    "\uc5d8\ub77c",
                    "\uc5d8\ub77c\uadf8\ub85c\uc2a4",
                    "\uac00\uc6d0",
                    "GAWON",
                    "\uc218\uc778",
                    "SOOIN",
                    "\ub370\ubdd4",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624\ub370\ubdd4",
                    "\uc548\ub098",
                    "ANNA",
                    "\ub370\ubdd4\uc1fc",
                    "TOXIC",
                    "BODY",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "taeyang",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "\uad8c\uc9c0\uc6a9",
                    "rose",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "jennie",
                    "lisa",
                    "\uc790\ucee8",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624 \uc790\ucee8",
                    "kiki",
                    "\ud0a4\ud0a4",
                    "\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20",
                    "hearts2hearts",
                    "aldidh",
                    "HANDSUP",
                    "\ub098\ub9b0",
                    "NARIN",
                    "\ud578\uc988\uc5c5",
                    "goswmdjq"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV - \u2018HANDS UP\u2019 M/V\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata\nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\n\ub124 \uc704\ub97c \ubd10\nYou can\u2018t deny\n\ub9c9\ud798 \uc5c6\uc9c0 \n\ub354 \ubb3b\uc9c0\ub9c8\n\nDo what you please\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c\nDon't cross the line\n\n1, 2, 3 set it off\nTry and catch up \uc218\ud3c9 \ub108\uba38\ub85c\n\ub192\uc774 \uc6a9 \uc19f\uc74c \uccd0\n\ub9c8\ubc95\uac19\uc740 purr\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do?\nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\uc774 \uae38\ub85c \uac08\uac8c we gata \nSee above okay\nWe back on track\n\uc774\ubbf8 \ubc31\ubc88\uc9f8 \ub098\ub97c dead it\n\ub728\uac70\uc6b4 \ud587\ube5b\ucc98\ub7fc lit it\nSamadhi we burn again\n\nProvocation ain't nothing new to me\n\ud718\ub458\ub7ec \ubd10 \ub124 \ub179\uc2a8 sword\n\uc9c8\ud22c \uac00\ub4dd\ud55c admiration\nSelf affirmation yet still unsure\n\ubc88\uca4d \ub728\uc77c\uac70\uc57c \ub450 \ub208\uc774\nMe and my girls you dealin\u2019 with\nSo \uc544\ub9ac\ub530\uc6b4 killin\u2019 \uc794\uc778\ud55c willin\u2019\nHands up who the real villain\n\n\ub0b4 \uc548\uc758 \ubd88\uc528\ub4e4 won\u2019t let it die\n\uaebc\uc9c0\uc9c4 \uc54a\uaca0\uc5b4 I will survive\n\n\uc774\ub798 \uc800\ub798 \ud574\ub3c4 \ub10c\n\u2018Bout it \u2018bout that, no you not\nSo what we gonna do? \nI see you look at me now\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\nHands up \nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky let the water fall\n\uc190 \uc704\ub85c \ub2f5\uc744 \ubab0\ub77c\ub3c4\nThrow it up what you wanna do?\n\n\ubd88\ud0c0\ub294 \ub9c8\uc74c \ub2e4 \ud0dc\uc6cc\ubd10\n\uc5b4\ucc28\ud53c \ub610 \ud53c\uc5b4\ub0a0 \ud14c\ub2c8\uae4c\n\n\uc774\uc81c \ub2e4\uc2dc \uac70\uc2ac\ub7ec \uc704\ub85c \uc544\ub798\ub85c\n\ub2e4 \ub4a4\uc9d1\uc5b4 \n\nLet that drum go rum pu pu pum\n\nHands up \n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your hands up\n\nCrack the sky open put your hands up\nBreak the sky open put your \n\nHands up\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#HANDSUP #MEOVV_HANDSUP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8318275",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14622"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6dajoiM6AyiO24w695Ym3grI-ck",
            "id": "cS-5DDeqvHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:10:38Z",
                "channelId": "UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg",
                "title": "Eisenbahntunnel und massiver Landschaftsbau! -  Bau einer Lego Stadt Teil 319.",
                "description": "Wir n\u00e4hern uns der Fertigstellung der LEGO Stadt!\n\nHier k\u00f6nnt ihr mich mit einer Kanalmitgliedschaft unterst\u00fctzen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg/join\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://https://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS-5DDeqvHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS-5DDeqvHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS-5DDeqvHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS-5DDeqvHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cS-5DDeqvHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bob Brickman",
                "tags": [
                    "lego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eisenbahntunnel und massiver Landschaftsbau! -  Bau einer Lego Stadt Teil 319.",
                    "description": "Wir n\u00e4hern uns der Fertigstellung der LEGO Stadt!\n\nHier k\u00f6nnt ihr mich mit einer Kanalmitgliedschaft unterst\u00fctzen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgevVEIgB3T6ed67KEDkMg/join\n\nCommunity-Discord Server:\nhttps://https://discord.gg/b63Z8nz9yt \n\nMusums-Website mit allen Infos:\nhttps://bobstory.de \n\nLEGO\u00ae ist eine Marke der LEGO Gruppe. Dieser Kanal wird nicht von der LEGO Gruppe gesponsert, genehmigt oder unterst\u00fctzt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228367",
                "likeCount": "17350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "793"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lXv5a9hEhlvhSHUkh83VlrrD0E8",
            "id": "gSk_0pviIt8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T09:31:46Z",
                "channelId": "UCu1FJLH2dp7dwKoCCGFkaMg",
                "title": "Skandal um Antonio R\u00fcdiger: Sein Ausraster und die Folgen | Reif ist Live",
                "description": "*Reif ist Live wird pr\u00e4sentiert von der DVAG\n\nDas Finale der Copa del Rey und der Ausraster von Antonio R\u00fcdiger. Der Abwehr-Star von Real Madrid wirft einen K\u00fchlbeutel Richtung Schiedsrichter, beleidigt diesen danach mehrfach. Auch Lucas Vazquez und Jude Bellingham sehen wegen Fehlverhaltens Rot. R\u00fcdigers Ausraster und seine Folgen. Kann er mit diesem Verhalten noch Deutschland im Trikot der Nationalmannschaft repr\u00e4sentieren?\nIn der Bundesliga konnte Bayer Leverkusen die Entscheidung in der Meisterschaft nochmal vertagen. Aber schon am kommenden Spieltag kann der FC Bayern aus eigener Kraft Deutscher Meister werden. Aber: Der Rekordmeister muss ohne Harry Kane in Leipzig antreten, der wegen einer Gelbsperre fehlt. Ein paar Pl\u00e4tze weiter hinten zieht Borussia Dortmund nochmal das Tempo an und ist wieder voll auf Kurs Europapokal. Geht es jetzt sogar doch noch in die Champions League f\u00fcr den BVB?\nDie Bundesliga k\u00f6nnte bald auch ein Thema f\u00fcr Sandro Wagner werden. Der Co-Trainer des DFB h\u00f6rt nach dem Final Four in der Nations League bei der Nationalmannschaft auf \u2013 f\u00fchrt sein Weg in die Bundesliga? \n\n00:00 Intro mit Jubelbildern vom FC Liverpool\n04:00 Clasico im Pokalfinale: Flick holt den Titel mit dem FC Barcelona\n13:10 Skandal um Antonio R\u00fcdiger: Reif-Abrechnung mit dem Real-Star\n21:00 Bundesliga: FC Bayern fast Meister, kommt Sandro Wagner als Trainer in die Bundesliga?\n40:55 2. Liga: Will keiner in die Bundesliga aufsteigen?\n53:30 Champions League: Vorschau aufs Halbfinale\n\nModeration: Carli Underberg\n\n#r\u00fcdiger #fcbayern #reifistlive \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f Alles vom Sport - 24/7 - Jetzt die Sport BILD App downloaden!\n\u25baAndroid: http://on.bild.de/SportBILD-android\n\u25baiOS: http://on.bild.de/SportBILD-ios\n\n\u26bd\ufe0f Folge dem Phrasenm\u00e4her auf YouTube: https://www.youtube.com/@Phrasenm\u00e4her\n\u26bd\ufe0f T\u00e4glich neu: Der Stammplatz-Podcast: https://on.bild.de/3WsFwkr\n\u26bd\ufe0f SPORT BILD auf Instagram: Instagram.com/sport_bild",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSk_0pviIt8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSk_0pviIt8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSk_0pviIt8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSk_0pviIt8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSk_0pviIt8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPORT BILD",
                "tags": [
                    "bild",
                    "bild sport",
                    "sport bild",
                    "fu\u00dfball",
                    "fu\u00dfball live",
                    "reif ist live",
                    "fc bayern",
                    "bundesliga",
                    "bundesliga highlights",
                    "antonio r\u00fcdiger",
                    "copa del rey",
                    "copa del rey finale",
                    "antonio r\u00fcdiger ausraster",
                    "real madrid",
                    "r\u00fcdiger copa del rey",
                    "bayern m\u00fcnchen",
                    "bayer leverkusen",
                    "deutscher meister",
                    "meisterschaft",
                    "harry kane",
                    "sandro wagner",
                    "nationalmannschaft",
                    "julian nagelsmann",
                    "r\u00fcdiger nationalmannschaft",
                    "sandro wagner bundesliga",
                    "rb leipzig",
                    "bvb",
                    "borussia dortmund",
                    "skandal",
                    "r\u00fcdiger skandal",
                    "folgen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Skandal um Antonio R\u00fcdiger: Sein Ausraster und die Folgen | Reif ist Live",
                    "description": "*Reif ist Live wird pr\u00e4sentiert von der DVAG\n\nDas Finale der Copa del Rey und der Ausraster von Antonio R\u00fcdiger. Der Abwehr-Star von Real Madrid wirft einen K\u00fchlbeutel Richtung Schiedsrichter, beleidigt diesen danach mehrfach. Auch Lucas Vazquez und Jude Bellingham sehen wegen Fehlverhaltens Rot. R\u00fcdigers Ausraster und seine Folgen. Kann er mit diesem Verhalten noch Deutschland im Trikot der Nationalmannschaft repr\u00e4sentieren?\nIn der Bundesliga konnte Bayer Leverkusen die Entscheidung in der Meisterschaft nochmal vertagen. Aber schon am kommenden Spieltag kann der FC Bayern aus eigener Kraft Deutscher Meister werden. Aber: Der Rekordmeister muss ohne Harry Kane in Leipzig antreten, der wegen einer Gelbsperre fehlt. Ein paar Pl\u00e4tze weiter hinten zieht Borussia Dortmund nochmal das Tempo an und ist wieder voll auf Kurs Europapokal. Geht es jetzt sogar doch noch in die Champions League f\u00fcr den BVB?\nDie Bundesliga k\u00f6nnte bald auch ein Thema f\u00fcr Sandro Wagner werden. Der Co-Trainer des DFB h\u00f6rt nach dem Final Four in der Nations League bei der Nationalmannschaft auf \u2013 f\u00fchrt sein Weg in die Bundesliga? \n\n00:00 Intro mit Jubelbildern vom FC Liverpool\n04:00 Clasico im Pokalfinale: Flick holt den Titel mit dem FC Barcelona\n13:10 Skandal um Antonio R\u00fcdiger: Reif-Abrechnung mit dem Real-Star\n21:00 Bundesliga: FC Bayern fast Meister, kommt Sandro Wagner als Trainer in die Bundesliga?\n40:55 2. Liga: Will keiner in die Bundesliga aufsteigen?\n53:30 Champions League: Vorschau aufs Halbfinale\n\nModeration: Carli Underberg\n\n#r\u00fcdiger #fcbayern #reifistlive \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f Alles vom Sport - 24/7 - Jetzt die Sport BILD App downloaden!\n\u25baAndroid: http://on.bild.de/SportBILD-android\n\u25baiOS: http://on.bild.de/SportBILD-ios\n\n\u26bd\ufe0f Folge dem Phrasenm\u00e4her auf YouTube: https://www.youtube.com/@Phrasenm\u00e4her\n\u26bd\ufe0f T\u00e4glich neu: Der Stammplatz-Podcast: https://on.bild.de/3WsFwkr\n\u26bd\ufe0f SPORT BILD auf Instagram: Instagram.com/sport_bild"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114162",
                "likeCount": "1488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KZNPsnXwK_vvNRwcXWZSqBrIFJc",
            "id": "34Y46uYuwfY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T15:57:13Z",
                "channelId": "UCAEB1IcDepSGmvXz5ciEkFw",
                "title": "Ich \u00f6ffne Fanpost und Mexify hat Panik",
                "description": "\u270f\ufe0f Ich h\u00e4tte mit @mexify  keine Fanpost \u00f6ffnen sollen...\n\u270f\ufe0f Mexi's Video: https://www.youtube.com/watch?v=dUImMdipL94\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83c\udf99\ufe0f Live:\n@needyYT \n\ud83e\udd47 Hauptkanal:\n@NeedToKnoww \n\ud83d\udc7e Discord:\nhttps://discord.gg/rPFkYzJZh6\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/needtoknoww/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34Y46uYuwfY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34Y46uYuwfY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34Y46uYuwfY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34Y46uYuwfY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/34Y46uYuwfY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neeto",
                "tags": [
                    "need to know",
                    "needtoknow",
                    "needtoknoww",
                    "neeto",
                    "ntk",
                    "witzig",
                    "mexify",
                    "fan pakete",
                    "pakete",
                    "fanpost",
                    "mexi",
                    "ich \u00f6ffne mit mexify fanpost"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich \u00f6ffne Fanpost und Mexify hat Panik",
                    "description": "\u270f\ufe0f Ich h\u00e4tte mit @mexify  keine Fanpost \u00f6ffnen sollen...\n\u270f\ufe0f Mexi's Video: https://www.youtube.com/watch?v=dUImMdipL94\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83c\udf99\ufe0f Live:\n@needyYT \n\ud83e\udd47 Hauptkanal:\n@NeedToKnoww \n\ud83d\udc7e Discord:\nhttps://discord.gg/rPFkYzJZh6\n\ud83d\udcf8 Instagram:\nhttps://www.instagram.com/needtoknoww/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "162623",
                "likeCount": "8399",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_SWm3UViG_w2Pr6HqhoJf3c1Ens",
            "id": "gv7UeYzkIqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T18:00:06Z",
                "channelId": "UCjNU3wSbOC6hJ5UQI0l45WQ",
                "title": "ICON 6 | FINALE | Kopfgeldj\u00e4ger - Wer \u00fcberlebt, wird reich (Episode 4)",
                "description": "\u27a4 DRIP - das neue ICON Getr\u00e4nk ab jetzt im Handel: \nhttps://www.instagram.com/getdrip.de/\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1: https://open.spotify.com/prerelease/2OFMyL1TOyVF23v1pgbcLW?si=wgXGIIzcSnORk4MPLcZCEg\n\n\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das FINALE sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\u27a4 Eventim Finale Tickets sichern:\nhttps://iiicon.de/eventim/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-box\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  @Bzet  \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 R\u00fcckblick\n00:52 DRIP! Jetzt erh\u00e4ltlich!\n01:09 Eliminierung\n06:30 Challenge Ank\u00fcndigung\n09:35 Zantoro Werbung\n10:05 Challenge Intro\n11:35 Salah vs Ozan\n12:09 Salah\n14:35 Ozan\n18:45 Cali vs Kavo\n18:53 Cali\n20:43 Kavo\n24:55 Hassuna vs Dinaro\n25:05 Dinaro\n27:12 Hassuna\n29:43 Polizei crasht ICON\n31:15 Albozz vs Dorian x D1NO\n31:21 Albozz\n33:21 Dorian x D1NO\n36:26 Polizei Einsatz\n37:14 Arlinda vs Pano\n37:30 Pano\n39:36 Arlinda\n42:12 Polizei crasht ICON\n44:08 Eliminierung\n49:33 Ikonen Herausforderung\n\nhttps://lnk.site/heimweh-d1noxdorian\nhttps://lnk.site/chaboswissenwerderkavoist\nhttps://lnk.site/ttr\nhttps://lnk.site/loveme\nhttps://lnk.site/alleshier\nhttps://lnk.site/derbira\nhttps://lnk.site/sms-hassuna\nhttps://lnk.site/cherrycoco\nhttps://lnk.site/starboy-salah\nhttps://lnk.site/patron\nhttps://lnk.site/mm-made\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv7UeYzkIqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv7UeYzkIqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv7UeYzkIqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv7UeYzkIqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gv7UeYzkIqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICONxMADE",
                "tags": [
                    "Made Entertainment",
                    "ICON 3",
                    "ICON 4",
                    "ICON 5",
                    "MADE",
                    "ICON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICON 6 | FINALE | Kopfgeldj\u00e4ger - Wer \u00fcberlebt, wird reich (Episode 4)",
                    "description": "\u27a4 DRIP - das neue ICON Getr\u00e4nk ab jetzt im Handel: \nhttps://www.instagram.com/getdrip.de/\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1: https://open.spotify.com/prerelease/2OFMyL1TOyVF23v1pgbcLW?si=wgXGIIzcSnORk4MPLcZCEg\n\n\u27a4 Jetzt Tickets f\u00fcr das FINALE sichern: \nhttps://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-finale-live-show-ticket\n\n\u27a4 Eventim Finale Tickets sichern:\nhttps://iiicon.de/eventim/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-6-finale/products/icon-6-box\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  @Bzet  \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n00:00 R\u00fcckblick\n00:52 DRIP! Jetzt erh\u00e4ltlich!\n01:09 Eliminierung\n06:30 Challenge Ank\u00fcndigung\n09:35 Zantoro Werbung\n10:05 Challenge Intro\n11:35 Salah vs Ozan\n12:09 Salah\n14:35 Ozan\n18:45 Cali vs Kavo\n18:53 Cali\n20:43 Kavo\n24:55 Hassuna vs Dinaro\n25:05 Dinaro\n27:12 Hassuna\n29:43 Polizei crasht ICON\n31:15 Albozz vs Dorian x D1NO\n31:21 Albozz\n33:21 Dorian x D1NO\n36:26 Polizei Einsatz\n37:14 Arlinda vs Pano\n37:30 Pano\n39:36 Arlinda\n42:12 Polizei crasht ICON\n44:08 Eliminierung\n49:33 Ikonen Herausforderung\n\nhttps://lnk.site/heimweh-d1noxdorian\nhttps://lnk.site/chaboswissenwerderkavoist\nhttps://lnk.site/ttr\nhttps://lnk.site/loveme\nhttps://lnk.site/alleshier\nhttps://lnk.site/derbira\nhttps://lnk.site/sms-hassuna\nhttps://lnk.site/cherrycoco\nhttps://lnk.site/starboy-salah\nhttps://lnk.site/patron\nhttps://lnk.site/mm-made\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "263384",
                "likeCount": "10657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2382"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3ufE5ZWpL1-3ySJHNiy67CCvSvw",
            "id": "cl9mG-lTarw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T05:34:58Z",
                "channelId": "UCqFMzb-4AUf6WAIbl132QKA",
                "title": "NHL Playoff Highlights | Kings vs. Oilers | Gm 4 | April 27, 2025",
                "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the first-round matchup between the Los Angeles Kings and the Edmonton Oilers on April 27, 2025, condensing all the Stanley Cup Playoff action into a 10-minute recap\n\n00:00 1st Period\n01:59 2nd Period\n05:08 3rd Period\n07:27 Overtime\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #lakings #losangeleskings #edmontonoilers",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl9mG-lTarw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl9mG-lTarw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl9mG-lTarw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl9mG-lTarw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cl9mG-lTarw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NHL",
                "tags": [
                    "Edmonton Oilers",
                    "Edmonton Oilers vs. Los Angeles Kings",
                    "Hockey",
                    "Los Angeles Kings",
                    "NHL",
                    "National",
                    "hockey game",
                    "hockey games 2024",
                    "ice hockey",
                    "ice hockey highlights",
                    "ice hockey highlights 2024",
                    "live action",
                    "national hockey league",
                    "national hockey league highlights",
                    "national hockey league scores",
                    "national hockey league scores and standings",
                    "nhl 24",
                    "nhl highlights",
                    "nhl highlights today youtube",
                    "NHL Playoff Highlights | Kings vs. Oilers | Gm 4 | April 27 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NHL Playoff Highlights | Kings vs. Oilers | Gm 4 | April 27, 2025",
                    "description": "Watch full game NHL playoff highlights from the first-round matchup between the Los Angeles Kings and the Edmonton Oilers on April 27, 2025, condensing all the Stanley Cup Playoff action into a 10-minute recap\n\n00:00 1st Period\n01:59 2nd Period\n05:08 3rd Period\n07:27 Overtime\n\nBreaking news, scores, stats, analysis & real-time highlights: https://www.nhl.com\n\nSubscribe to the NHL: https://youtube.com/nhl\n\nFollow the NHL on social media:\nNHL X: https://twitter.com/nhl\nNHL Facebook: https://facebook.com/nhl\nNHL Instagram: https://instagram.com/nhl\n\n#NHL #highlights #stanleycup #lakings #losangeleskings #edmontonoilers"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334601",
                "likeCount": "3429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "661"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bjjNdrgEwP4bJquvJP9P_cXwalg",
            "id": "_DNvctyqZ0g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:37:17Z",
                "channelId": "UClyGlKOhDUooPJFy4v_mqPg",
                "title": "Skyrim Speedrun, but the quests make no sense",
                "description": "These will be the greatest quests ever. \n\nStreaming live on Twitch! https://www.twitch.tv/dougdoug\nFull stream recording: \n- Pt.1 - https://www.youtube.com/watch?v=j_7ioRU-cyE\n- Pt.2 - https://www.youtube.com/watch?v=G-mUMjzQjL8\n\nEdited by Mckl! https://twitter.com/mckl99\n\nThumbnail Animation by Jeagle! https://www.youtube.com/c/Jeagle_g\n\nMy 2nd Channel: http://bit.ly/dougdoug2\nTwitter: https://twitter.com/DougDougFood\n\nMore DugDug:\nLatest Uploads: https://www.youtube.com/watch?v=rp4cH7mb4X4&list=PLzTxt5iYdhziB3Zf03HR_aZWgJ49ffj-d&index=2\nDougDoug Challenges: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzTxt5iYdhzh_SW60_g3HPVjBupwUZOFA\nPopular Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzTxt5iYdhzgrLpm-SQNNAVOw0gVs8Iu_\n\nAbout DougDoug:\nDoug is a sentient bell pepper who was hired by the FBI to crack gaming challenges and also talk about things with food\n\n#DougDoug #Skyrim #speedrun",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DNvctyqZ0g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DNvctyqZ0g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DNvctyqZ0g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DNvctyqZ0g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_DNvctyqZ0g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DougDoug",
                "tags": [
                    "DougDoug",
                    "DougDoug Youtube Channel",
                    "Channel Youtube DougDoug",
                    "doug doug",
                    "twitch",
                    "twitch chat",
                    "dougdoug twitch chat",
                    "twitch chat plays",
                    "dougdoug twitch",
                    "pointcrow",
                    "skyrim",
                    "speedrun",
                    "randomizer",
                    "cinema"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Skyrim Speedrun, but the quests make no sense",
                    "description": "These will be the greatest quests ever. \n\nStreaming live on Twitch! https://www.twitch.tv/dougdoug\nFull stream recording: \n- Pt.1 - https://www.youtube.com/watch?v=j_7ioRU-cyE\n- Pt.2 - https://www.youtube.com/watch?v=G-mUMjzQjL8\n\nEdited by Mckl! https://twitter.com/mckl99\n\nThumbnail Animation by Jeagle! https://www.youtube.com/c/Jeagle_g\n\nMy 2nd Channel: http://bit.ly/dougdoug2\nTwitter: https://twitter.com/DougDougFood\n\nMore DugDug:\nLatest Uploads: https://www.youtube.com/watch?v=rp4cH7mb4X4&list=PLzTxt5iYdhziB3Zf03HR_aZWgJ49ffj-d&index=2\nDougDoug Challenges: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzTxt5iYdhzh_SW60_g3HPVjBupwUZOFA\nPopular Videos: https://www.youtube.com/playlist?list=PLzTxt5iYdhzgrLpm-SQNNAVOw0gVs8Iu_\n\nAbout DougDoug:\nDoug is a sentient bell pepper who was hired by the FBI to crack gaming challenges and also talk about things with food\n\n#DougDoug #Skyrim #speedrun"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1121463",
                "likeCount": "57434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A5b3KupRlEpZ31OU76rTh7OwLMA",
            "id": "f4T9JPxeokE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:13:13Z",
                "channelId": "UC_gSotrFVZ_PiAxo3fTQVuQ",
                "title": "My best competition in YEARS",
                "description": "Get a FREE 8g MagLock Non-Chalk (silica-based grip enhancer) with any order over $100 USD. Use code FREEMAGLOCK  \u25b6\ufe0e https://rungne.com\n\nDisclaimer:\nMaglock contains amorphous silica silicate, which differs significantly from crystalline silica associated with silicosis and other lung conditions. While amorphous silica is generally considered safe and rapidly dissolves if inhaled, prolonged inhalation of any dust particles should always be avoided. We recommend using Maglock responsibly: Minimize airborne dust, use in well-ventilated areas, and avoid deliberate inhalation. \n\nMy best competition in YEARS - Magnus Midtb\u00f8\n\nShot and Edited by Sam Tuck https://www.instagram.com/samtuclimbing \n\nMusic and Sound Effects: http://share.epidemicsound.com/vSnfn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4T9JPxeokE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4T9JPxeokE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4T9JPxeokE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4T9JPxeokE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4T9JPxeokE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Magnus Midtb\u00f8",
                "tags": [
                    "Magnus",
                    "Midtb\u00f8",
                    "Midtbo",
                    "Comp",
                    "Competition",
                    "Bouldering",
                    "Boulder",
                    "Climb",
                    "Climbing",
                    "Indoor Climbing",
                    "USA",
                    "UK",
                    "Rock Climbing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My best competition in YEARS",
                    "description": "Get a FREE 8g MagLock Non-Chalk (silica-based grip enhancer) with any order over $100 USD. Use code FREEMAGLOCK  \u25b6\ufe0e https://rungne.com\n\nDisclaimer:\nMaglock contains amorphous silica silicate, which differs significantly from crystalline silica associated with silicosis and other lung conditions. While amorphous silica is generally considered safe and rapidly dissolves if inhaled, prolonged inhalation of any dust particles should always be avoided. We recommend using Maglock responsibly: Minimize airborne dust, use in well-ventilated areas, and avoid deliberate inhalation. \n\nMy best competition in YEARS - Magnus Midtb\u00f8\n\nShot and Edited by Sam Tuck https://www.instagram.com/samtuclimbing \n\nMusic and Sound Effects: http://share.epidemicsound.com/vSnfn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1464133",
                "likeCount": "69986",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KK3ja_ixd0KPcVZkxDxBFESmmVw",
            "id": "b-E1dDYHQ_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T07:06:32Z",
                "channelId": "UCZ3FQmDDKs2gkEPvTUJXypQ",
                "title": "Abus Magomedov vs Michel Pereira | UFC Fight Night | DAZN Highlights",
                "description": "In der UFC Fight Night trifft Abus Magomedov auf Michel Pereira. \n\nHier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub\n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++ \n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-E1dDYHQ_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-E1dDYHQ_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-E1dDYHQ_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-E1dDYHQ_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b-E1dDYHQ_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fightclub",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fightclub",
                    "DAZN Kampfsport",
                    "Kampfsport",
                    "Boxen",
                    "UFC",
                    "MMA",
                    "Ultimate Fighting Championship",
                    "Mixed Martial Arts",
                    "Highlights",
                    "Box Highlights",
                    "UFC Highlights",
                    "MMA Highlights",
                    "Anthony Smith",
                    "Zhang Mingyang",
                    "Anthony Smith vs Zhang Mingyang",
                    "Smith vs Mingyang",
                    "Abus Magomedov vs Michel Pereira",
                    "Abus Magomedov",
                    "Michel Pereira",
                    "Magomedov vs Pereira",
                    "Machado Garry vs Carlos Prates",
                    "Machado Garry",
                    "Carlos Prates",
                    "Garry vs Prates"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abus Magomedov vs Michel Pereira | UFC Fight Night | DAZN Highlights",
                    "description": "In der UFC Fight Night trifft Abus Magomedov auf Michel Pereira. \n\nHier siehst du die beste Fightsport-Action aus dem Boxsport und der UFC. #DAZNFightclub\n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++ \n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttp://media.dazn.com/en/impressum"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138207",
                "likeCount": "3280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZolNkDKmyAGG2EOJeTXKK9w_f2E",
            "id": "4S0vKvrk2Qk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T12:00:10Z",
                "channelId": "UCfeNmPbGRF6dkPt04HIl25A",
                "title": "Weshalb wir W\u00dcTEND auf die Nintendo Switch 2 sind...",
                "description": "(Werbung) Zu HOLY: https://weareholy.com/Vik\nCode: \u201cVIK\u201d oder \u201cSAYONARADOITSU\u201d f\u00fcr 10% Rabatt\nCode: \u201cVIK5\u201d f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung ab 15\u20ac\n\nDie Nintendo Switch 2 wurde (diesen Monat) in einer gro\u00dfen Direct vorgestellt. Die Makel bzw. Nachteile wurden nicht gezeigt, stattdessen zeigten sie sich nach der Pr\u00e4sentation im Internet und/oder durch Artikel.\n\nIn diesem Video pr\u00e4sentiere ich die 10 gr\u00f6\u00dften Kritikpunkte an der Switch 2 (und an Nintendo selbst). Viel Spa\u00df mit dem Video!\n\nQuellen:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U27gC8oLR9k\nhttps://mein-mmo.de/nintendo-switch-2-spiele-preismodell-schlimm/\nhttps://en-americas-support.nintendo.com/app/answers/detail/a_id/68415",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4S0vKvrk2Qk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4S0vKvrk2Qk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4S0vKvrk2Qk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4S0vKvrk2Qk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4S0vKvrk2Qk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "iBlali",
                "tags": [
                    "iblali",
                    "nintendo",
                    "switch 2",
                    "reveal",
                    "infos",
                    "information",
                    "kritik",
                    "switch pro",
                    "meinung",
                    "statement",
                    "mario kart world",
                    "donkey kong bazanza",
                    "domtendo",
                    "huebi",
                    "Preise",
                    "Drop The Price",
                    "Webcam",
                    "480p",
                    "GameChat",
                    "GameShare",
                    "LCD",
                    "OLED",
                    "German",
                    "Deutsch",
                    "3D Mario"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Weshalb wir W\u00dcTEND auf die Nintendo Switch 2 sind...",
                    "description": "(Werbung) Zu HOLY: https://weareholy.com/Vik\nCode: \u201cVIK\u201d oder \u201cSAYONARADOITSU\u201d f\u00fcr 10% Rabatt\nCode: \u201cVIK5\u201d f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung ab 15\u20ac\n\nDie Nintendo Switch 2 wurde (diesen Monat) in einer gro\u00dfen Direct vorgestellt. Die Makel bzw. Nachteile wurden nicht gezeigt, stattdessen zeigten sie sich nach der Pr\u00e4sentation im Internet und/oder durch Artikel.\n\nIn diesem Video pr\u00e4sentiere ich die 10 gr\u00f6\u00dften Kritikpunkte an der Switch 2 (und an Nintendo selbst). Viel Spa\u00df mit dem Video!\n\nQuellen:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U27gC8oLR9k\nhttps://mein-mmo.de/nintendo-switch-2-spiele-preismodell-schlimm/\nhttps://en-americas-support.nintendo.com/app/answers/detail/a_id/68415"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155049",
                "likeCount": "11547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0f0mF8iG-xcmpyyJHXxvQFo238g",
            "id": "YoqRflwKYBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:50Z",
                "channelId": "UCmxc6kXbU1J-0pR2F3wIx9A",
                "title": "Erkenne die richtigen Eltern",
                "description": "Gro\u00dfes Danke an: \nhttp://instagram.com/kathi.msl\nhttp://instagram.com/pianoellle\nhttp://instagram.com/lenarotta_\nhttp://instagram.com/me1ina.bng\nhttp://instagram.com/lxra_official\nMichelle, Layni, Collien und nat\u00fcrlich allen Eltern!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YoqRflwKYBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "laserluca",
                "tags": [
                    "luca",
                    "laserluca",
                    "challenge",
                    "erraten",
                    "eltern",
                    "kinder"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Erkenne die richtigen Eltern",
                    "description": "Gro\u00dfes Danke an: \nhttp://instagram.com/kathi.msl\nhttp://instagram.com/pianoellle\nhttp://instagram.com/lenarotta_\nhttp://instagram.com/me1ina.bng\nhttp://instagram.com/lxra_official\nMichelle, Layni, Collien und nat\u00fcrlich allen Eltern!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "821435",
                "likeCount": "31106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1085"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nOWmtFKIXxv2cQ2sqXeEjuNBTNY",
            "id": "5_LnILdtR_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T10:05:32Z",
                "channelId": "UCs33ZUq-3M7WPOyyRhgspeA",
                "title": "Gay Vibes yay Ma\u0308dchen WG Folge 15",
                "description": "Hier gehts zu Adobe Firefly: https://bit.ly/AnnikazionFirefly\n----------------------------------------------\n\nZweitkanal: https://www.youtube.com/channel/UC83Rzm5hYXPEs2qnmf2b7KA\nInstagram: Annikazion (https://www.instagram.com/annikazion/)\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nMein Equipment: \n\nKameras: \nHauptkamera: Sony a7s III\nZweitkamera: Sony a7R IV\n\nSchnittprogramm: Adobe Premiere Pro\n\n------------------------------------------------------------------------------------\nMusik: www.epidemicsound.com\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: annikazion@wilhelm.media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_LnILdtR_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_LnILdtR_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_LnILdtR_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_LnILdtR_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_LnILdtR_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Annikazion",
                "tags": [
                    "Annika",
                    "Annikazion",
                    "annikation",
                    "folge 15",
                    "frauenarzt",
                    "staffel 1",
                    "zdftivi",
                    "ganze folge",
                    "janina",
                    "alina",
                    "hilla",
                    "feli",
                    "my",
                    "fr\u00fcher",
                    "jetzt",
                    "die M\u00e4dchen wg",
                    "in k\u00f6ln",
                    "winewednesday",
                    "fotoshooting"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gay Vibes yay Ma\u0308dchen WG Folge 15",
                    "description": "Hier gehts zu Adobe Firefly: https://bit.ly/AnnikazionFirefly\n----------------------------------------------\n\nZweitkanal: https://www.youtube.com/channel/UC83Rzm5hYXPEs2qnmf2b7KA\nInstagram: Annikazion (https://www.instagram.com/annikazion/)\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nMein Equipment: \n\nKameras: \nHauptkamera: Sony a7s III\nZweitkamera: Sony a7R IV\n\nSchnittprogramm: Adobe Premiere Pro\n\n------------------------------------------------------------------------------------\nMusik: www.epidemicsound.com\n------------------------------------------------------------------------------------\n\nF\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: annikazion@wilhelm.media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76328",
                "likeCount": "6676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j3VGzK9f94ZZ8f7iYtvU-AugGeM",
            "id": "FRmpcq1_mVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T17:00:13Z",
                "channelId": "UC2FZQeaJkpnO6IMkQglvPsg",
                "title": "INSPECTING MY AUDI RS6 THAT WENT MISSING",
                "description": "Check if your car was damaged - USE MY CODE :- MK2  for 20% discount on your carVertical check or with this link: https://www.carvertical.com/gb/landing/v3?utm_source=infl&a=MK2&b=38b26e3a&voucher=mk2\n\nAfter one year the Audi RS6 GT3 is finally back from America! Today we see it for the first time but we find something that has been stolen! We also get Liams Audi R8 almost finished, ready for the bodyshop.\n\n\u2b07\ufe0f Learn how to weld at the machine shop \u2b07\ufe0f\nhttps://the-machine-shop.co.uk/\nhttps://www.youtube.com/@the-machine-shop\n\nGrab a free number plate when you get a personalised reg from car reg with code - MATBMX\nhttps://www.carreg.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f FOR THE NEW HWBT MERCH DROP \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRmpcq1_mVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRmpcq1_mVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRmpcq1_mVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRmpcq1_mVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FRmpcq1_mVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong MK2",
                "tags": [
                    "matt armstrong",
                    "mat armstrong",
                    "wrecked audi r8",
                    "audi r8",
                    "audi s3",
                    "rebuilding",
                    "buying",
                    "car auction",
                    "salvage",
                    "mat armstrong mk2",
                    "matt armstrong new video",
                    "facelift r8",
                    "rs6",
                    "audi rs6",
                    "rs6 c7",
                    "c7"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "INSPECTING MY AUDI RS6 THAT WENT MISSING",
                    "description": "Check if your car was damaged - USE MY CODE :- MK2  for 20% discount on your carVertical check or with this link: https://www.carvertical.com/gb/landing/v3?utm_source=infl&a=MK2&b=38b26e3a&voucher=mk2\n\nAfter one year the Audi RS6 GT3 is finally back from America! Today we see it for the first time but we find something that has been stolen! We also get Liams Audi R8 almost finished, ready for the bodyshop.\n\n\u2b07\ufe0f Learn how to weld at the machine shop \u2b07\ufe0f\nhttps://the-machine-shop.co.uk/\nhttps://www.youtube.com/@the-machine-shop\n\nGrab a free number plate when you get a personalised reg from car reg with code - MATBMX\nhttps://www.carreg.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f FOR THE NEW HWBT MERCH DROP \u2b07\ufe0f\nhttps://hwbt.shop/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2055686",
                "likeCount": "82982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2783"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e6vdczj70ZZLFSFuncxc6Xg7ejs",
            "id": "9XrGxYMu9P8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:31:11Z",
                "channelId": "UCb31gOY6OD8ES0zP8M0GhAw",
                "title": "I Found The Baby Born Next To Me...30 Years Later",
                "description": "Go to https://surfshark.com/maxfosh or use code MAXFOSH at checkout to get 4 extra months of Surfshark VPN!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9XrGxYMu9P8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9XrGxYMu9P8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9XrGxYMu9P8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9XrGxYMu9P8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Fosh",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Found The Baby Born Next To Me...30 Years Later",
                    "description": "Go to https://surfshark.com/maxfosh or use code MAXFOSH at checkout to get 4 extra months of Surfshark VPN!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1185255",
                "likeCount": "95065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IzlESdOL9Z-_SzsSqlffdDpZaDM",
            "id": "GvfiIiSGjiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T22:00:27Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Eintracht Frankfurt \u2013 RB Leipzig | Bundesliga, 31. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                "description": "Eintracht Frankfurt ist einem Champions-League-Startplatz dank des eindrucksvollen Heimsieges gegen RB Leipzig einen gro\u00dfen Schritt n\u00e4hergekommen. Die Hessen gewannen am 31. Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga das direkte Duell mit den fast eine H\u00e4lfte lang in Unterzahl spielenden G\u00e4sten 4:0 (1:0) und festigten den dritten Tabellenplatz. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nEin offizielles Angebot von den Bayern liegt laut Fernando Carro f\u00fcr Florian Wirtz nicht vor. \u201eSie haben sich mit uns nicht in Verbindung gesetzt\", erkl\u00e4rte der Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Leverkusener. Doch nicht nur um ein Bayern-Interesse gibt es Ger\u00fcchte. Auch internationale Schwergewichte wie Real Madrid und Manchester City sollen an Deutschlands Zauberfu\u00df interessiert sein. Doch was w\u00e4re f\u00fcr Wirtz das beste Transferziel? Wir schauen uns seine Zukunfts-Optionen in einer neuen Folge Bolzplatz an! https://kurz.zdf.de/GNjx/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nVon gro\u00dfer Euphorie war zun\u00e4chst auf beiden Seiten nicht viel zu sehen. Statt offensivem Spektakel sahen die 56.500 Zuschauer in Frankfurt ein Abtasten. Einzig RB-St\u00fcrmer Benjamin Sesko pr\u00fcfte mit einem Distanzschuss Eintracht-Keeper Kevin Trapp, der den Ball zwar nicht festhalten, aber immerhin zur Ecke kl\u00e4ren konnte. Und die Frankfurter Offensive? Die war 20 Minuten lang quasi nicht existent, schlug dann aber eiskalt zu. Der schnelle Hugo Ekitik\u00e9 nutzte den Platz bei einem Konter mit einem Dribbling und einem Zuspiel auf Ansgar Knauff, der zur F\u00fchrung traf (21.). Mit dem 1:0 im R\u00fccken spielten die Hausherren deutlich befreiter auf. Die Eintracht war nun griffiger und hatte bis zur Halbzeit mehrmals die Gelegenheit, den Vorsprung auszubauen. Tuta scheiterte mit einem wuchtigen Kopfball an RB-Schlussmann Maarten Vandevoordt (24.). Kurz vor der Pause kl\u00e4rte El Chadaille Bitshiabu mit dem Bein einen Schuss von Knauff in h\u00f6chster Not (40.). Offensiv blieb RB bis zur Pause harmlos. \n\nNach dem Seitenwechsel kam es dann noch schlimmer f\u00fcr die G\u00e4ste. Bitshiabu - in H\u00e4lfte eins noch der Retter - brachte Knauff kurz vor dem Strafraum als letzter Feldspieler zu Fall und sah die Rote Karte. Es ging genauso bitter weiter f\u00fcr die Sachsen. Den anschlie\u00dfenden Freisto\u00df von Arthur Theate wehrte Vandevoordt direkt zu Knauff ab, der den Nachschuss ins Tor bef\u00f6rderte. Die Eintracht blieb spielbestimmend, w\u00e4hrend RB auf ganzer Linie entt\u00e4uschte. Ekitik\u00e9 und Robin Koch m\u00fcnzten die \u00dcberlegenheit auch noch in Tore um, so dass der Abend f\u00fcr die Leipziger zum Albtraum wurde. \n\nDie Aufstellungen:\u202f \n\nEintracht Frankfurt:\u202fTrapp - Tuta, Koch, Theate (81. Amenda) - Collins (86. Chandler), Skhiri, Larsson, Brown - Knauff (75. Wahi), Bahoya (75. H\u00f6jlund) - Ekitik\u00e9 (82. Chaibi) \nTrainer:\u202fDino Toppm\u00f6ller \n\nRB Leipzig:\u202fVandevoordt - Geertruida, Klostermann, Bitshiabu - Nedeljkovic (46. Openda), Baku, Seiwald (86. Haidara), Lukeba - Simons (76. Gomis), Baumgartner (54. Vermeeren) - \u0160e\u0161ko (76. Nusa) \nTrainer:\u202fZsolt L\u00f6w \n\nSchiedsrichter:\u202fMatthias J\u00f6llenbeck (Freiburg) \n\nKommentator:\u202fDaniel Pinschower \n\n#zdfbundesliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvfiIiSGjiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvfiIiSGjiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvfiIiSGjiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvfiIiSGjiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GvfiIiSGjiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Bundesliga",
                    "Buli",
                    "Bundesliga Highlights",
                    "Bundesliga Zusammenfassung",
                    "Eintracht Frankfurt",
                    "RB Leipzig",
                    "Eintracht Frankfurt RB Leipzig",
                    "RB Leipzig Eintracht Frankfurt",
                    "Eintracht Frankfurt Highlights",
                    "RB Leipzig Highlights",
                    "Eintracht Frankfurt RB Leipzig Highlights",
                    "RB Leipzig Eintracht Frankfurt Zusammenfassung",
                    "Ekitike",
                    "Hugo Ekitike",
                    "Knauff",
                    "Ansgar Kanuff",
                    "Koch",
                    "Robin Koch",
                    "Doppelpack Knauff",
                    "Rote Karte Bitshiabu",
                    "ZDF",
                    "sportstudio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eintracht Frankfurt \u2013 RB Leipzig | Bundesliga, 31. Spieltag 2024/25 | sportstudio",
                    "description": "Eintracht Frankfurt ist einem Champions-League-Startplatz dank des eindrucksvollen Heimsieges gegen RB Leipzig einen gro\u00dfen Schritt n\u00e4hergekommen. Die Hessen gewannen am 31. Spieltag der Fu\u00dfball-Bundesliga das direkte Duell mit den fast eine H\u00e4lfte lang in Unterzahl spielenden G\u00e4sten 4:0 (1:0) und festigten den dritten Tabellenplatz. \n\nHier gibt es die Highlights der Bundesliga, der UEFA Champions League und des DFB-Pokals. Dazu die Highlights ausgew\u00e4hlter Partien der 2. Bundesliga und der Frauen-Bundesliga. Abonniert hier den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n\nEin offizielles Angebot von den Bayern liegt laut Fernando Carro f\u00fcr Florian Wirtz nicht vor. \u201eSie haben sich mit uns nicht in Verbindung gesetzt\", erkl\u00e4rte der Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der Leverkusener. Doch nicht nur um ein Bayern-Interesse gibt es Ger\u00fcchte. Auch internationale Schwergewichte wie Real Madrid und Manchester City sollen an Deutschlands Zauberfu\u00df interessiert sein. Doch was w\u00e4re f\u00fcr Wirtz das beste Transferziel? Wir schauen uns seine Zukunfts-Optionen in einer neuen Folge Bolzplatz an! https://kurz.zdf.de/GNjx/ \n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/ \n\nVon gro\u00dfer Euphorie war zun\u00e4chst auf beiden Seiten nicht viel zu sehen. Statt offensivem Spektakel sahen die 56.500 Zuschauer in Frankfurt ein Abtasten. Einzig RB-St\u00fcrmer Benjamin Sesko pr\u00fcfte mit einem Distanzschuss Eintracht-Keeper Kevin Trapp, der den Ball zwar nicht festhalten, aber immerhin zur Ecke kl\u00e4ren konnte. Und die Frankfurter Offensive? Die war 20 Minuten lang quasi nicht existent, schlug dann aber eiskalt zu. Der schnelle Hugo Ekitik\u00e9 nutzte den Platz bei einem Konter mit einem Dribbling und einem Zuspiel auf Ansgar Knauff, der zur F\u00fchrung traf (21.). Mit dem 1:0 im R\u00fccken spielten die Hausherren deutlich befreiter auf. Die Eintracht war nun griffiger und hatte bis zur Halbzeit mehrmals die Gelegenheit, den Vorsprung auszubauen. Tuta scheiterte mit einem wuchtigen Kopfball an RB-Schlussmann Maarten Vandevoordt (24.). Kurz vor der Pause kl\u00e4rte El Chadaille Bitshiabu mit dem Bein einen Schuss von Knauff in h\u00f6chster Not (40.). Offensiv blieb RB bis zur Pause harmlos. \n\nNach dem Seitenwechsel kam es dann noch schlimmer f\u00fcr die G\u00e4ste. Bitshiabu - in H\u00e4lfte eins noch der Retter - brachte Knauff kurz vor dem Strafraum als letzter Feldspieler zu Fall und sah die Rote Karte. Es ging genauso bitter weiter f\u00fcr die Sachsen. Den anschlie\u00dfenden Freisto\u00df von Arthur Theate wehrte Vandevoordt direkt zu Knauff ab, der den Nachschuss ins Tor bef\u00f6rderte. Die Eintracht blieb spielbestimmend, w\u00e4hrend RB auf ganzer Linie entt\u00e4uschte. Ekitik\u00e9 und Robin Koch m\u00fcnzten die \u00dcberlegenheit auch noch in Tore um, so dass der Abend f\u00fcr die Leipziger zum Albtraum wurde. \n\nDie Aufstellungen:\u202f \n\nEintracht Frankfurt:\u202fTrapp - Tuta, Koch, Theate (81. Amenda) - Collins (86. Chandler), Skhiri, Larsson, Brown - Knauff (75. Wahi), Bahoya (75. H\u00f6jlund) - Ekitik\u00e9 (82. Chaibi) \nTrainer:\u202fDino Toppm\u00f6ller \n\nRB Leipzig:\u202fVandevoordt - Geertruida, Klostermann, Bitshiabu - Nedeljkovic (46. Openda), Baku, Seiwald (86. Haidara), Lukeba - Simons (76. Gomis), Baumgartner (54. Vermeeren) - \u0160e\u0161ko (76. Nusa) \nTrainer:\u202fZsolt L\u00f6w \n\nSchiedsrichter:\u202fMatthias J\u00f6llenbeck (Freiburg) \n\nKommentator:\u202fDaniel Pinschower \n\n#zdfbundesliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "385332",
                "likeCount": "7256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "323"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}