{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "xwF_GyEfm9O_ZRvsg-KhIWeb7pQ",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nLG4ObSGiEGy5N1R4b3uobUizP4",
            "id": "Gjz3RRKOaGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T18:14:06Z",
                "channelId": "UCwsttsWPse6KzUzUbQDGRPA",
                "title": "Ces youtubeurs vont m\u2019en vouloir\u2026 (Parodie YouTube / Twitch)",
                "description": "Bienvenue dans cette vid\u00e9o parodies de YouTubers ! J\u2019ai fait d\u00e9couvrir Gotaga, Kameto, Amine, Byilhan, Zack Nani, Theodort, LuisierAffineur, Etoiles et Asterion \u00e0 mon papy, vous pensez qu\u2019il a aim\u00e9 ?\n\nMerci @xiaomi.france de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! \n\nPour les 15 ans de la marque, Xiaomi m'a donn\u00e9 un code MAXIME15 qui donne une r\u00e9duction de 15% sur ces 3 articles jusqu'au 10 juillet (cumulable avec les promos en cours) : \n\n- Xiaomi 15 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/xiaomi-15?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O3&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Note 14 Pro + 5G : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-note-14-pro-plus-5g/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O16U&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Pad 2 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-pad-2/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O84E&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n#les15ansXiaomi Publicit\u00e9\n\nAvec : Elian Ventre et Grimkujow\n\nUne production : GREAT PRODUCTION TEAM\nProduction Ex\u00e9cutive : EV.L prod\n\nAuteurs : Thibault Braccio, St\u00e9phane Cochara, Maxime Biaggi\nR\u00e9alisateur : Letriplesept\nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nChef \u00e9lectricien : Bastien Petijean\nIng\u00e9nieur du son et Mixage : Thibault Paoli\nAssistants son : Lison Philippe, Simon Luu-van\nChef d\u00e9coratrice : Camille Bonsergent\n1\u00e8re Assistante d\u00e9coratrice : Nah\u00e9ma Hafiane\n2\u00e8me Assistante d\u00e9coratrice : Zo\u00e9 Bianciardi\nArtificier : David Pacholczyk (Funxriders)\nMaquilleur FX : Adrien Giffard\nAssistante maquilleur FX : Clotilde Buisson\nStyliste : Anne-Sophie Da Fonseca\nDirectrice de production : Paloma Sterzati\nAssistante de production : Darja Tosheva\nMonteur et \u00c9talonneur : Madroz \nGraphiste : TDN Concepts\nMiniature : Yuna, TDN Concepts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maxime Biaggi",
                "tags": [
                    "Maxime",
                    "Maxime Biaggi",
                    "Parodies",
                    "Imitations",
                    "Gotaga",
                    "Amine",
                    "Kameto",
                    "Byilhan",
                    "Zack Nani",
                    "Theodort",
                    "Luisier Affineur",
                    "Etoiles",
                    "Asterion",
                    "Johan",
                    "Elian",
                    "Elian Ventre",
                    "Grimkujow"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ces youtubeurs vont m\u2019en vouloir\u2026 (Parodie YouTube / Twitch)",
                    "description": "Bienvenue dans cette vid\u00e9o parodies de YouTubers ! J\u2019ai fait d\u00e9couvrir Gotaga, Kameto, Amine, Byilhan, Zack Nani, Theodort, LuisierAffineur, Etoiles et Asterion \u00e0 mon papy, vous pensez qu\u2019il a aim\u00e9 ?\n\nMerci @xiaomi.france de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! \n\nPour les 15 ans de la marque, Xiaomi m'a donn\u00e9 un code MAXIME15 qui donne une r\u00e9duction de 15% sur ces 3 articles jusqu'au 10 juillet (cumulable avec les promos en cours) : \n\n- Xiaomi 15 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/xiaomi-15?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O3&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Note 14 Pro + 5G : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-note-14-pro-plus-5g/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O16U&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Pad 2 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-pad-2/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O84E&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n#les15ansXiaomi Publicit\u00e9\n\nAvec : Elian Ventre et Grimkujow\n\nUne production : GREAT PRODUCTION TEAM\nProduction Ex\u00e9cutive : EV.L prod\n\nAuteurs : Thibault Braccio, St\u00e9phane Cochara, Maxime Biaggi\nR\u00e9alisateur : Letriplesept\nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nChef \u00e9lectricien : Bastien Petijean\nIng\u00e9nieur du son et Mixage : Thibault Paoli\nAssistants son : Lison Philippe, Simon Luu-van\nChef d\u00e9coratrice : Camille Bonsergent\n1\u00e8re Assistante d\u00e9coratrice : Nah\u00e9ma Hafiane\n2\u00e8me Assistante d\u00e9coratrice : Zo\u00e9 Bianciardi\nArtificier : David Pacholczyk (Funxriders)\nMaquilleur FX : Adrien Giffard\nAssistante maquilleur FX : Clotilde Buisson\nStyliste : Anne-Sophie Da Fonseca\nDirectrice de production : Paloma Sterzati\nAssistante de production : Darja Tosheva\nMonteur et \u00c9talonneur : Madroz \nGraphiste : TDN Concepts\nMiniature : Yuna, TDN Concepts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "603967",
                "likeCount": "74932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2021"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bPL6XYuS9-TrCa6XO9sm5ZDt9TE",
            "id": "j6tqePTqU8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:04Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "READY TO JUMP?",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "READY TO JUMP?",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2262933",
                "likeCount": "364020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aUvNRM966j5x59YBqait91YzKaQ",
            "id": "BzKVk64j2ss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T18:00:24Z",
                "channelId": "UCe8em_us8FoT5iAMNd7ekEg",
                "title": "le chassis est voluptueux",
                "description": "Augmente ta vo2 max gr\u00e2ce au tshirt fromage frais qui brod\u00e9 et tr\u00e8s capricieux:\nhttps://fdb-performance.fr/products/t-shirt-fromage-frais-rouge\n\nMes amiti\u00e9s a madame.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzKVk64j2ss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzKVk64j2ss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzKVk64j2ss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzKVk64j2ss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzKVk64j2ss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "fromage frais",
                "tags": [
                    "yz",
                    "yzf",
                    "250",
                    "450",
                    "gopro 12",
                    "fdb",
                    "fromage frais",
                    "vito",
                    "volvo",
                    "mx shop moto",
                    "shiftech",
                    "boiserie"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "le chassis est voluptueux",
                    "description": "Augmente ta vo2 max gr\u00e2ce au tshirt fromage frais qui brod\u00e9 et tr\u00e8s capricieux:\nhttps://fdb-performance.fr/products/t-shirt-fromage-frais-rouge\n\nMes amiti\u00e9s a madame."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "248935",
                "likeCount": "19606",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1082"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jcwSTMgiUhglmsArucQ7jKedsos",
            "id": "HKXvZn1DVN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:06:16Z",
                "channelId": "UC6WceiCbe-Yglvke3150MtQ",
                "title": "Genezio, Tiakola, Nemzzz - STATION (FARA FARA GANG)",
                "description": "EP FARA FARA GANG \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe\ndispo partout : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n__\n\nSTATION \ud83d\ude8f\n\nR\u00e9alisateur : Alex Haze \nChef \u00e9lectricien : R\u00e9mi Vaurette\n\nStylisme Genezio : Anti mode\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\nRemerciements \u00e0 Bintou Brown\n\nCompositeurs : Guishkow, Marvin \u00e0 la M\u00e9lo, Zel Beat, Lewis Beat \nMix : Tom Bonal \n\n__\n\nGenezio & Tiakola \u00a9 FARA FARA GANG // 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKXvZn1DVN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKXvZn1DVN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKXvZn1DVN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKXvZn1DVN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKXvZn1DVN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GENEZIO",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Genezio, Tiakola, Nemzzz - STATION (FARA FARA GANG)",
                    "description": "EP FARA FARA GANG \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe\ndispo partout : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n__\n\nSTATION \ud83d\ude8f\n\nR\u00e9alisateur : Alex Haze \nChef \u00e9lectricien : R\u00e9mi Vaurette\n\nStylisme Genezio : Anti mode\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\nRemerciements \u00e0 Bintou Brown\n\nCompositeurs : Guishkow, Marvin \u00e0 la M\u00e9lo, Zel Beat, Lewis Beat \nMix : Tom Bonal \n\n__\n\nGenezio & Tiakola \u00a9 FARA FARA GANG // 2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318753",
                "likeCount": "23865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "729"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eg__m3dVtJ83C2DhnRqH6IRF1_M",
            "id": "VHnPdkVtEUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:05:28Z",
                "channelId": "UC6WceiCbe-Yglvke3150MtQ",
                "title": "Genezio, Tiakola - STELLAR (FARA FARA GANG)",
                "description": "EP FARA FARA GANG \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe \ndispo partout : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n__\n\nSTELLAR \ud83c\udf0c \n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy \nProduction : Kairos Production \n\nStylisme Genezio : Anti mode\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\n\nCompositeurs : Seysey, Big Tom, Bloody, Ananaskelem \nMix : Tom Bonal \n\n__\n\nGenezio & Tiakola \u00a9 FARA FARA GANG // 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHnPdkVtEUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHnPdkVtEUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHnPdkVtEUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHnPdkVtEUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHnPdkVtEUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GENEZIO",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Genezio, Tiakola - STELLAR (FARA FARA GANG)",
                    "description": "EP FARA FARA GANG \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe \ndispo partout : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n__\n\nSTELLAR \ud83c\udf0c \n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy \nProduction : Kairos Production \n\nStylisme Genezio : Anti mode\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\n\nCompositeurs : Seysey, Big Tom, Bloody, Ananaskelem \nMix : Tom Bonal \n\n__\n\nGenezio & Tiakola \u00a9 FARA FARA GANG // 2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190984",
                "likeCount": "11165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qXs6LIciYqWzX0qPAMYr8roNNDA",
            "id": "SWi-BTsdhEU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:28Z",
                "channelId": "UClQT1o1z6kn1n5Y5NxeJRAQ",
                "title": "Rsko - BANGER (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single \"Banger\", disponible partout : https://rsko.lnk.to/BangerAY\n-\nDirected by Harris Kaci Produced by Digital NAK\n-\nRetrouvez Rsko sur : \nInstagram : https://www.instagram.com/rsko_ganng/\nTwitter : https://x.com/rsko94\nTiktok : https://tiktok.com/rsko94\nSnapchat \ud83d\udc7b : https://www.snapchat.com/rsko.vvs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWi-BTsdhEU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWi-BTsdhEU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWi-BTsdhEU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWi-BTsdhEU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWi-BTsdhEU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rsko",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rsko - BANGER (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single \"Banger\", disponible partout : https://rsko.lnk.to/BangerAY\n-\nDirected by Harris Kaci Produced by Digital NAK\n-\nRetrouvez Rsko sur : \nInstagram : https://www.instagram.com/rsko_ganng/\nTwitter : https://x.com/rsko94\nTiktok : https://tiktok.com/rsko94\nSnapchat \ud83d\udc7b : https://www.snapchat.com/rsko.vvs"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137302",
                "likeCount": "9383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fxEKHVBq4rLPEA6MJRubGN99Fu0",
            "id": "UNIcTsJ1jBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T10:04:10Z",
                "channelId": "UCd8JujuCadCSiGY4W9sD5ZQ",
                "title": "Catalina",
                "description": "Provided to YouTube by MAUVAIS GAR\u00c7ONS RECORDS & BIG SKY ENTERTAINMENT\n\nCatalina \u00b7 Cheu-B \u00b7 Ghost Killer Track \u00b7 SDM\n\nCatalina\n\n\u2117 2025 BIG SKY ENTERTAINMENT & MAUVAIS GARCON RECORDS\n\nAudio: Cheu-B\nAuthor: SDM\nComposer: Ghost Killer Track\nComposer: Kenzy\nAuthor: Cheu-B\nRecorded By: Ardo Anoma\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNIcTsJ1jBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNIcTsJ1jBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNIcTsJ1jBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNIcTsJ1jBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNIcTsJ1jBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cheu-B - Topic",
                "tags": [
                    "Cheu-B",
                    "Ghost Killer Track",
                    "SDM",
                    "Catalina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Catalina",
                    "description": "Provided to YouTube by MAUVAIS GAR\u00c7ONS RECORDS & BIG SKY ENTERTAINMENT\n\nCatalina \u00b7 Cheu-B \u00b7 Ghost Killer Track \u00b7 SDM\n\nCatalina\n\n\u2117 2025 BIG SKY ENTERTAINMENT & MAUVAIS GARCON RECORDS\n\nAudio: Cheu-B\nAuthor: SDM\nComposer: Ghost Killer Track\nComposer: Kenzy\nAuthor: Cheu-B\nRecorded By: Ardo Anoma\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60837",
                "likeCount": "2907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eBcFdO0SRcy7ABe5LDkspKfUE1M",
            "id": "J_VrQqj-UFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:32Z",
                "channelId": "UCgtt_xijZ03e0THlKDvPauw",
                "title": "Kendji Girac \u2013 Un, Dos, Tres (audio officiel)",
                "description": "Un, Dos, Tres maintenant disponible : https://kendji.lnk.to/undostresID\n\nPhotographe : Fran\u00e7ois Roelants\n\nL\u2019album Vivre\u2026  toujours disponible : https://kendji.lnk.to/VivreID\nInclus les singles \u00ab Si seulement\u2026 \u00bb, \u00ab J\u2019ai chang\u00e9 \u00bb et le duo Andrea Bocelli \u00ab Je Vis Pour Elle \u00bb en digital\n \nKendji en tourn\u00e9e dans toute la France en 2026 et \u00e0 Paris \u00e0 l'Accor Arena le 14 mars 2026 : https://bit.ly/KendjiTour2026\nD\u00e9couvrez tous les produits merchandising du nouvel album sur la boutique officielle : https://kendji.store/\n\nParoles : \n \n(Refrain)\nUn, dos, tres\nUn pasito p'alante Mar\u00eda\nUn, dos, tres\nUn pasito p'atr\u00e1s \nElle,\nQui fait tout pour les siens\nQui a le c\u0153ur sur la main\nElle n\u2019oublie jamais rien,\nPour ceux qu\u2019elle aime\nElle a cet air boh\u00e9mien\nQuelque chose de divin\nQuelque chose qui la rend exceptionnelle\n \n(Pre-refrain)\nElle est sans d\u00e9tour\nElle donne de l\u2019amour\nM\u00eame si elle te conna\u00eet pas\nBelle comme le jour\n\u00c7a rayonne autour d\u2019elle\nC\u2019est ce qu\u2019on appelle l\u2019aura\nElle est sans d\u00e9tour\nElle donne de l\u2019amour\nElle me guide quand je m\u2019\u00e9gare\nJ\u2019attends son retour\nElle me manque toujours\nChaque fois qu\u2019elle s\u2019en va\n \n(Refrain x2)\nElle est la flamme qui t\u2019\u00e9claire dans la nuit\nQuand rien ne va, quand tu cherches ton guide\nElle a les mots pour faire taire les avis des autres\nElle est la femme, la m\u00e8re ou l\u2019amie\nComme un rep\u00e8re, une lumi\u00e8re dans ta vie\nElle sait comment te faire sourire, c\u2019est toujours un sans faute\n \n(Pre-refrain)\n(Refrain x2)\nlai-le-lo-lai (x5)\nQue me tienes loco\n \nlai-le-lo-lai (x5)\nUn pasito p'atr\u00e1s\n \n(Refrain x2)\nlai-le-lo-lai (x5)\nQue me tienes loco\n \nlai-le-lo-lai (x5)\nUn pasito p'atr\u00e1s\n \n \nSuivre Kendji sur les r\u00e9seaux : \nFB : https://www.facebook.com/kendjioff\nIG : https://www.instagram.com/kendji/\nX : https://x.com/girackendji\nTiktok : https://www.tiktok.com/@kendji\n \n \n\u00a9 K7G Productions, sous licence exclusive Island Def Jam, un label Universal Music France",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_VrQqj-UFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_VrQqj-UFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_VrQqj-UFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_VrQqj-UFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_VrQqj-UFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kendji Girac",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kendji Girac \u2013 Un, Dos, Tres (audio officiel)",
                    "description": "Un, Dos, Tres maintenant disponible : https://kendji.lnk.to/undostresID\n\nPhotographe : Fran\u00e7ois Roelants\n\nL\u2019album Vivre\u2026  toujours disponible : https://kendji.lnk.to/VivreID\nInclus les singles \u00ab Si seulement\u2026 \u00bb, \u00ab J\u2019ai chang\u00e9 \u00bb et le duo Andrea Bocelli \u00ab Je Vis Pour Elle \u00bb en digital\n \nKendji en tourn\u00e9e dans toute la France en 2026 et \u00e0 Paris \u00e0 l'Accor Arena le 14 mars 2026 : https://bit.ly/KendjiTour2026\nD\u00e9couvrez tous les produits merchandising du nouvel album sur la boutique officielle : https://kendji.store/\n\nParoles : \n \n(Refrain)\nUn, dos, tres\nUn pasito p'alante Mar\u00eda\nUn, dos, tres\nUn pasito p'atr\u00e1s \nElle,\nQui fait tout pour les siens\nQui a le c\u0153ur sur la main\nElle n\u2019oublie jamais rien,\nPour ceux qu\u2019elle aime\nElle a cet air boh\u00e9mien\nQuelque chose de divin\nQuelque chose qui la rend exceptionnelle\n \n(Pre-refrain)\nElle est sans d\u00e9tour\nElle donne de l\u2019amour\nM\u00eame si elle te conna\u00eet pas\nBelle comme le jour\n\u00c7a rayonne autour d\u2019elle\nC\u2019est ce qu\u2019on appelle l\u2019aura\nElle est sans d\u00e9tour\nElle donne de l\u2019amour\nElle me guide quand je m\u2019\u00e9gare\nJ\u2019attends son retour\nElle me manque toujours\nChaque fois qu\u2019elle s\u2019en va\n \n(Refrain x2)\nElle est la flamme qui t\u2019\u00e9claire dans la nuit\nQuand rien ne va, quand tu cherches ton guide\nElle a les mots pour faire taire les avis des autres\nElle est la femme, la m\u00e8re ou l\u2019amie\nComme un rep\u00e8re, une lumi\u00e8re dans ta vie\nElle sait comment te faire sourire, c\u2019est toujours un sans faute\n \n(Pre-refrain)\n(Refrain x2)\nlai-le-lo-lai (x5)\nQue me tienes loco\n \nlai-le-lo-lai (x5)\nUn pasito p'atr\u00e1s\n \n(Refrain x2)\nlai-le-lo-lai (x5)\nQue me tienes loco\n \nlai-le-lo-lai (x5)\nUn pasito p'atr\u00e1s\n \n \nSuivre Kendji sur les r\u00e9seaux : \nFB : https://www.facebook.com/kendjioff\nIG : https://www.instagram.com/kendji/\nX : https://x.com/girackendji\nTiktok : https://www.tiktok.com/@kendji\n \n \n\u00a9 K7G Productions, sous licence exclusive Island Def Jam, un label Universal Music France"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144212",
                "likeCount": "4516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qdrR3kQoomY1ggrXUc47tY_vKho",
            "id": "8vsLQ-xyesM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:01:06Z",
                "channelId": "UC6atFS0kNdJR-EuSa_I1Kkw",
                "title": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE (Visualizer Officiel)",
                "description": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE\nAlbum #CHARLOTTE disponible : https://lnk.to/Charlotte_DIGITAL\n\n----------------------------------------------------------------\nEn tourn\u00e9e dans toute la France, la Suisse et la Belgique : \nhttps://bit.ly/vitaa-la-tournee\n----------------------------------------------------------------\nR\u00e9seaux Vitaa :\nhttps://www.facebook.com/VitaaOfficiel\nhttps://instagram.com/Vitaa\nhttps://twitter.com/Vitaa\nhttps://www.tiktok.com/@vitaa \nSnapchat : VitaaOfficiel\nWhatsApp & Discord : https://bfan.link/charlotte\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Julien Dor\u00e9 :   https://www.youtube.com/@UC_HN4UwLGkimyAzgfDhap9w \n\nRetrouvez Julien Dor\u00e9 sur :\nFacebook :  https://facebook.com/juliendoreofficiel\nTwitter : https://twitter.com/jdoreofficiel\nInstagram : https://instagram.com/jdoreofficiel\nTikTok : https://tiktok.com/@jdoreofficiel\nSite officiel : https://www.juliendoreofficiel.com\n\n----------------------------------------------------------------\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2aDglYs\n----------------------------------------------------------------\nParoles : \nJ\u2019fais mon num\u00e9ro\nD\u2019habitude j\u2019me prends pas la t\u00eate\nL\u00e0 c\u2019est foutu d\u2019avance\nOn arr\u00eate, on commence\nJe sais plus ce que j\u2019fais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nDes mots et des mots\nToi tu veux m\u2019ab\u00eemer la t\u00eate\nTu veux jouer, on commence\nMais les d\u00e9s je les lance, je crois que tu m\u2019plais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\n#Vitaa #JulienDor\u00e9 #VIENSONESSAIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vsLQ-xyesM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vsLQ-xyesM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vsLQ-xyesM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vsLQ-xyesM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vsLQ-xyesM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VITAA",
                "tags": [
                    "vitaa",
                    "julien dor\u00e9",
                    "Viens on essaie",
                    "Charlotte",
                    "vitaa julien dor\u00e9",
                    "vitaa julien on essaie",
                    "on essaie"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE (Visualizer Officiel)",
                    "description": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE\nAlbum #CHARLOTTE disponible : https://lnk.to/Charlotte_DIGITAL\n\n----------------------------------------------------------------\nEn tourn\u00e9e dans toute la France, la Suisse et la Belgique : \nhttps://bit.ly/vitaa-la-tournee\n----------------------------------------------------------------\nR\u00e9seaux Vitaa :\nhttps://www.facebook.com/VitaaOfficiel\nhttps://instagram.com/Vitaa\nhttps://twitter.com/Vitaa\nhttps://www.tiktok.com/@vitaa \nSnapchat : VitaaOfficiel\nWhatsApp & Discord : https://bfan.link/charlotte\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Julien Dor\u00e9 :   https://www.youtube.com/@UC_HN4UwLGkimyAzgfDhap9w \n\nRetrouvez Julien Dor\u00e9 sur :\nFacebook :  https://facebook.com/juliendoreofficiel\nTwitter : https://twitter.com/jdoreofficiel\nInstagram : https://instagram.com/jdoreofficiel\nTikTok : https://tiktok.com/@jdoreofficiel\nSite officiel : https://www.juliendoreofficiel.com\n\n----------------------------------------------------------------\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2aDglYs\n----------------------------------------------------------------\nParoles : \nJ\u2019fais mon num\u00e9ro\nD\u2019habitude j\u2019me prends pas la t\u00eate\nL\u00e0 c\u2019est foutu d\u2019avance\nOn arr\u00eate, on commence\nJe sais plus ce que j\u2019fais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nDes mots et des mots\nToi tu veux m\u2019ab\u00eemer la t\u00eate\nTu veux jouer, on commence\nMais les d\u00e9s je les lance, je crois que tu m\u2019plais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\n#Vitaa #JulienDor\u00e9 #VIENSONESSAIE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90851",
                "likeCount": "2680",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nMKltVavENmWxR6aZLkVMjTn1RU",
            "id": "wlVobqwmxyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:00:14Z",
                "channelId": "UCk203NKbyqud8JclTWUWtBg",
                "title": "Je RELOOKE DOOMS en GOTHIQUE (c\u2019est une catastrophe ! )",
                "description": "\u2728collaboration commerciale \u2728\n\nEn ce moment c\u2019est les SOLDES chez Eve and co, il y a -67% sur tout le site. \nEt tu as en plus 10\u20ac OFFERTS avec le code : EMMA \n\n\u2060 \u2060https://eve-and-co.com/emma\n\n\nMerci \u00e0  @Doomsytb  d\u2019avoir aussi bien incarn\u00e9 son personnage \ud83d\udc79\ud83e\udd18\n\n\n\nSi vous vous int\u00e9ressez au mouvement goth je vous conseille cette vid\u00e9o https://youtu.be/Z44ed5xaSGQ?si=vQOdTyrjceUPsPE5\n\nEt si les cultures alternatives vous int\u00e9ressent en g\u00e9n\u00e9ral sa cha\u00eene est vraiment g\u00e9niale !  @tentacruelle  \u2764\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udffb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlVobqwmxyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlVobqwmxyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlVobqwmxyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlVobqwmxyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlVobqwmxyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emma Graziano",
                "tags": [
                    "Emma",
                    "Emma graziano",
                    "Gothique",
                    "Relooking",
                    "Dooms",
                    "Emma et dooms",
                    "Divertissement",
                    "Life hack",
                    "Tiktok"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je RELOOKE DOOMS en GOTHIQUE (c\u2019est une catastrophe ! )",
                    "description": "\u2728collaboration commerciale \u2728\n\nEn ce moment c\u2019est les SOLDES chez Eve and co, il y a -67% sur tout le site. \nEt tu as en plus 10\u20ac OFFERTS avec le code : EMMA \n\n\u2060 \u2060https://eve-and-co.com/emma\n\n\nMerci \u00e0  @Doomsytb  d\u2019avoir aussi bien incarn\u00e9 son personnage \ud83d\udc79\ud83e\udd18\n\n\n\nSi vous vous int\u00e9ressez au mouvement goth je vous conseille cette vid\u00e9o https://youtu.be/Z44ed5xaSGQ?si=vQOdTyrjceUPsPE5\n\nEt si les cultures alternatives vous int\u00e9ressent en g\u00e9n\u00e9ral sa cha\u00eene est vraiment g\u00e9niale !  @tentacruelle  \u2764\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udffb"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132968",
                "likeCount": "17442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KWfymLYu0ic7qCIAfLAg8LTDR2s",
            "id": "hZ76dEAJuus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:49:11Z",
                "channelId": "UCQ0PC7UW_YotAjWLPbfyDvQ",
                "title": "ON REGOUTE LES ALIMENTS QU'ON D\u00c9TESTE \ud83e\udd22 (avec Hctuan)",
                "description": "Ptdrrrr allez-y jugez nous sur les aliments qu'on d\u00e9teste mdrrr\nBonne vid\u00e9o les boyz & girlz\n\nUpdate : on a mal au ventre lol\n\nMon Twitch : https://www.twitch.tv/zafeel\n\nMontage : Scro\nMiniature : Scro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ76dEAJuus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ76dEAJuus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ76dEAJuus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ76dEAJuus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ76dEAJuus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZAFEEL 2",
                "tags": [
                    "zafeel",
                    "react",
                    "zafeel react",
                    "zafeel 2",
                    "react tiktok",
                    "zafeel tiktok",
                    "zafeel abonn\u00e9s",
                    "zafeel twitch",
                    "twitch",
                    "best of",
                    "best of react",
                    "humour",
                    "drole",
                    "hctuan",
                    "zafeel hctuan",
                    "zafeel hctuan live",
                    "live",
                    "zafeel aliments",
                    "zafeel glace",
                    "zafeel noix de coco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON REGOUTE LES ALIMENTS QU'ON D\u00c9TESTE \ud83e\udd22 (avec Hctuan)",
                    "description": "Ptdrrrr allez-y jugez nous sur les aliments qu'on d\u00e9teste mdrrr\nBonne vid\u00e9o les boyz & girlz\n\nUpdate : on a mal au ventre lol\n\nMon Twitch : https://www.twitch.tv/zafeel\n\nMontage : Scro\nMiniature : Scro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146150",
                "likeCount": "10178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0UA_VMjggr8wVxLPL8dtyVN2jjg",
            "id": "9QGm2m3bJeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T17:00:23Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "GROTTE",
                "description": "une patate positive dans sa grotte qui fait du mieux qu'elle peut\n\nMAISON BULLE:\nnotre siteeeeeeeee:  https://www.maisonbulle.org\npour faire un don \ud83e\udec2: https://www.maisonbulle.org/faire-un-don\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\n\n\ud83e\udef6 Site trop beau magnifique incroyable gr\u00e2ce \u00e0:\nKuento: https://www.kuento.fr/\nLinkedin Kuento: https://www.linkedin.com/company/agencekuento/\nLinkedin Lucia Otero: https://www.linkedin.com/in/lucia-otero/\n\n\ud83d\udc96 Illustrations trop kiki d'amour gr\u00e2ce \u00e0:\nLoupiote: https://www.instagram.com/loupiote_crea\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QGm2m3bJeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QGm2m3bJeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QGm2m3bJeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QGm2m3bJeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QGm2m3bJeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "vlog",
                    "maison bulle",
                    "anxiete"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GROTTE",
                    "description": "une patate positive dans sa grotte qui fait du mieux qu'elle peut\n\nMAISON BULLE:\nnotre siteeeeeeeee:  https://www.maisonbulle.org\npour faire un don \ud83e\udec2: https://www.maisonbulle.org/faire-un-don\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\n\n\ud83e\udef6 Site trop beau magnifique incroyable gr\u00e2ce \u00e0:\nKuento: https://www.kuento.fr/\nLinkedin Kuento: https://www.linkedin.com/company/agencekuento/\nLinkedin Lucia Otero: https://www.linkedin.com/in/lucia-otero/\n\n\ud83d\udc96 Illustrations trop kiki d'amour gr\u00e2ce \u00e0:\nLoupiote: https://www.instagram.com/loupiote_crea\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95452",
                "likeCount": "7751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "215"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GmMGSV6SF_8SuHTd-GoJQWG9d9U",
            "id": "dDHcDINxVtg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:06Z",
                "channelId": "UCtAhIlz3P9mzJ0jWxaZ8RYA",
                "title": "MORAD FT GAZO - CU\u00cdDATE",
                "description": "\"REINSERTADO 2.0\" ya disponible en plataformas:  https://orcd.co/reinsertado2\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHcDINxVtg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHcDINxVtg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHcDINxVtg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHcDINxVtg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHcDINxVtg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M.D. L.R",
                "tags": [
                    "morad",
                    "el morad",
                    "mdlr",
                    "m.d.l.r",
                    "elmorad",
                    "ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad videoclip",
                    "morad video",
                    "morad disco",
                    "morad album",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "pelele",
                    "cuzi cuza",
                    "no money",
                    "mama me dice",
                    "so\u00f1ar",
                    "acto de calma",
                    "motorola",
                    "como estan",
                    "como estan?",
                    "necesario",
                    "seguimos",
                    "toca",
                    "el coleta",
                    "normal",
                    "morad paz",
                    "morad se grita",
                    "morad jul",
                    "morad reinsertado",
                    "reinsertado",
                    "reinsertado morad",
                    "mdlr reinsertado",
                    "canciones reinsertado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MORAD FT GAZO - CU\u00cdDATE",
                    "description": "\"REINSERTADO 2.0\" ya disponible en plataformas:  https://orcd.co/reinsertado2\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254998",
                "likeCount": "14396",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "286"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WY-jEmxHhDEaUQyHGGiNuES-Y6A",
            "id": "biZX5cnQ_UU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T12:01:16Z",
                "channelId": "UCWedHS9qKebauVIK2J7383g",
                "title": "L'IA vient de passer un cap \u00e9norme (mais personne n'en parle)",
                "description": "Comment deux chercheurs ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 la face cach\u00e9e des progr\u00e8s de l'IA.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Mammouth IA : https://mammouth.ai/\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale !\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, L'IA est en train de s'empoisonner elle-m\u00eame (et personne n'en parle) : https://youtu.be/AfgAEIK9F8c?si=EhuMj9BiZDapWkCy\n\n---\n\nArticle central : https://huggingface.co/gaia-benchmark\nAutre ressource int\u00e9ressante : https://arxiv.org/abs/2407.21783\n\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, Gr\u00e9goire Mialon et Cl\u00e9mentine Fourrier\nMontage et cadrage : Vincent Carbonneau\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Pierre-Paul Tamp\u00e9, avec l'aide de Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/biZX5cnQ_UU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/biZX5cnQ_UU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/biZX5cnQ_UU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/biZX5cnQ_UU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/biZX5cnQ_UU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Underscore_",
                "tags": [
                    "AI",
                    "GAIA",
                    "LLAMA",
                    "META",
                    "HF",
                    "hugging face"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'IA vient de passer un cap \u00e9norme (mais personne n'en parle)",
                    "description": "Comment deux chercheurs ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 la face cach\u00e9e des progr\u00e8s de l'IA.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Mammouth IA : https://mammouth.ai/\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale !\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, L'IA est en train de s'empoisonner elle-m\u00eame (et personne n'en parle) : https://youtu.be/AfgAEIK9F8c?si=EhuMj9BiZDapWkCy\n\n---\n\nArticle central : https://huggingface.co/gaia-benchmark\nAutre ressource int\u00e9ressante : https://arxiv.org/abs/2407.21783\n\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, Gr\u00e9goire Mialon et Cl\u00e9mentine Fourrier\nMontage et cadrage : Vincent Carbonneau\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Pierre-Paul Tamp\u00e9, avec l'aide de Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160378",
                "likeCount": "5431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "285"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ULYoBr8ln863UoXkO-14U9B14vo",
            "id": "DCCRNzKvWRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:00:00Z",
                "channelId": "UCBSs9x2KzSLhyyA9IKyt4YA",
                "title": "DAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime",
                "description": "Dive headfirst into the occult world of DAN DA DAN Season 2 with the wild new opening theme song \u2014 \"On The Way\" by AiNA THE END.\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 is now playing on Netflix!\r\nhttps://www.netflix.com/title/81736884\r\n\r\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nFind Netflix Anime:\r\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\r\n\r\nFind Netflix Japan:\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime\r\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime\r\n\r\nThe mystery around Jiji's family boils over as Momo, Okarun and Turbo Granny investigate the strange hot spring town and its even stranger secrets.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Anime",
                "tags": [
                    "Alien EncountersCurses",
                    "Fish Out of Water",
                    "The Supernatura",
                    "Unlikely Friends",
                    "Yukinobu Tatsu",
                    "aina the end",
                    "anime opening",
                    "dan da dan",
                    "dan da dan season 2",
                    "dandadan",
                    "kakumei douchu",
                    "lGhosts",
                    "on the way",
                    "opening theme",
                    "science saru",
                    "summer anime",
                    "\u30a2\u30a4\u30ca\u30b8\u30a8\u30f3\u30c9",
                    "\u30a2\u30cb\u30e1",
                    "\u30aa\u30fc\u30d7\u30cb\u30f3\u30b0",
                    "\u30c0\u30f3\u30c0\u30c0\u30f3",
                    "\u30cd\u30c3\u30c8\u30d5\u30ea\u30c3\u30af\u30b9",
                    "\u30cd\u30c8\u30d5\u30ea",
                    "\u8987\u6a29\u30a2\u30cb\u30e1",
                    "\u9769\u547d\u9053\u4e2d",
                    "\u9f8d\u5e78\u4f38"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime",
                    "description": "Dive headfirst into the occult world of DAN DA DAN Season 2 with the wild new opening theme song \u2014 \"On The Way\" by AiNA THE END.\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 is now playing on Netflix!\r\nhttps://www.netflix.com/title/81736884\r\n\r\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nFind Netflix Anime:\r\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\r\n\r\nFind Netflix Japan:\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime\r\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime\r\n\r\nThe mystery around Jiji's family boils over as Momo, Okarun and Turbo Granny investigate the strange hot spring town and its even stranger secrets."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2285146",
                "likeCount": "120041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5528"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W8NHN17VGf-YzKZDWGjOL2gxiMc",
            "id": "W1I5wf67Jpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:06Z",
                "channelId": "UCtAhIlz3P9mzJ0jWxaZ8RYA",
                "title": "MORAD - LAMINE",
                "description": "\"REINSERTADO 2.0\" ya disponible en plataformas:  https://orcd.co/reinsertado2\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1I5wf67Jpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1I5wf67Jpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1I5wf67Jpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1I5wf67Jpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1I5wf67Jpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M.D. L.R",
                "tags": [
                    "morad",
                    "el morad",
                    "mdlr",
                    "m.d.l.r",
                    "elmorad",
                    "ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad videoclip",
                    "morad video",
                    "morad disco",
                    "morad album",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "pelele",
                    "cuzi cuza",
                    "no money",
                    "mama me dice",
                    "so\u00f1ar",
                    "acto de calma",
                    "motorola",
                    "como estan",
                    "como estan?",
                    "necesario",
                    "seguimos",
                    "toca",
                    "el coleta",
                    "normal",
                    "morad paz",
                    "morad se grita",
                    "morad jul",
                    "morad reinsertado",
                    "reinsertado",
                    "reinsertado morad",
                    "mdlr reinsertado",
                    "canciones reinsertado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MORAD - LAMINE",
                    "description": "\"REINSERTADO 2.0\" ya disponible en plataformas:  https://orcd.co/reinsertado2\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449928",
                "likeCount": "26177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hirUOccIsw4h5Quee2sIr0bmjfI",
            "id": "9ENWkVTtxUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:10Z",
                "channelId": "UCNf9M9rM9OixCqhrwCjZSJQ",
                "title": "Comme \u00e7a c'est clair",
                "description": "Provided to YouTube by Ambition Music\n\nComme \u00e7a c'est clair \u00b7 Niro\n\nHAYATI\n\n\u2117 2025 Ambition Music\n\nReleased on: 2025-07-04\n\nLyricist, Associated Performer: Niro\nComposer: SS10\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ENWkVTtxUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ENWkVTtxUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ENWkVTtxUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ENWkVTtxUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ENWkVTtxUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niro - Topic",
                "tags": [
                    "Niro",
                    "HAYATI",
                    "Comme \u00e7a c'est clair"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comme \u00e7a c'est clair",
                    "description": "Provided to YouTube by Ambition Music\n\nComme \u00e7a c'est clair \u00b7 Niro\n\nHAYATI\n\n\u2117 2025 Ambition Music\n\nReleased on: 2025-07-04\n\nLyricist, Associated Performer: Niro\nComposer: SS10\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57932",
                "likeCount": "2987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "116"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tS0SfCPHLMpkcV0r-ugiMUUneQ8",
            "id": "yo4d8swaqMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:30:46Z",
                "channelId": "UCC_r3spMB5i5QKgtdNVO0OQ",
                "title": "Une nuit dans le meilleur train d'Europe VS Le pire train d'Europe",
                "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil et vos journ\u00e9es gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma ! Vous avez -10% sur tous les produits en promotion avec mon code CROCE jusqu\u2019au 22 juillet : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=PierreCroce&utm_code=CROCE\n\nL\u2019insta de Ben : https://www.instagram.com/benjaminverrecchia/\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nResponsable Commercial : Th\u00e9odore Genin\nDirecteur technique : Agathe Margossian\nCadreurs : Agathe Margossian et Pierre Croce au vlog roumain\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Joffrey Rousseau / L\u00e9o Siedlarz / Maxime Maurel\nGraphisme : Lucas Blettner\n\nRemerciements sp\u00e9ciaux :\nMon instagram : https://instagram.com/pierrecroce/\nLa bo\u00eete de jeu \"Le jeu de la scolarit\u00e9\" : https://t.ly/T9Ucu\nMon livre \"40 jeux \u00e0 faire en soir\u00e9e\" : https://t.ly/9cx5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yo4d8swaqMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yo4d8swaqMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yo4d8swaqMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yo4d8swaqMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yo4d8swaqMc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pierre Croce",
                "tags": [
                    "pierre",
                    "croce",
                    "pierrecroce",
                    "funny",
                    "marrante",
                    "drole",
                    "vid\u00e9o",
                    "vid\u00e9os",
                    "youtubeur",
                    "lol",
                    "fun",
                    "comedie",
                    "comedy",
                    "comedien",
                    "benjamin",
                    "verrecchia"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une nuit dans le meilleur train d'Europe VS Le pire train d'Europe",
                    "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil et vos journ\u00e9es gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma ! Vous avez -10% sur tous les produits en promotion avec mon code CROCE jusqu\u2019au 22 juillet : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=PierreCroce&utm_code=CROCE\n\nL\u2019insta de Ben : https://www.instagram.com/benjaminverrecchia/\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nResponsable Commercial : Th\u00e9odore Genin\nDirecteur technique : Agathe Margossian\nCadreurs : Agathe Margossian et Pierre Croce au vlog roumain\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Joffrey Rousseau / L\u00e9o Siedlarz / Maxime Maurel\nGraphisme : Lucas Blettner\n\nRemerciements sp\u00e9ciaux :\nMon instagram : https://instagram.com/pierrecroce/\nLa bo\u00eete de jeu \"Le jeu de la scolarit\u00e9\" : https://t.ly/T9Ucu\nMon livre \"40 jeux \u00e0 faire en soir\u00e9e\" : https://t.ly/9cx5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "476549",
                "likeCount": "17762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z3r5F8v_IzXdII0soiQILjpoH3c",
            "id": "7toRk_zkUSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T14:51:16Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "On \u00e9lit le meilleur jambon beurre de Paris avec Gurky (qui n\u2019en a jamais mang\u00e9)",
                "description": "Obtenez $3 de cr\u00e9dits pour votre prochain achat sur Saily en rentrant le code MCFLYETCARLITO dans l'onglet Cr\u00e9dits de l'application par ici :  https://saily.com/mcflyetcarlito \n\nOn a fait d\u00e9couvrir un monument culinaire de la cuisine fran\u00e7aise aujourd\u2019hui \u00e0 notre compatriote  Qu\u00e9b\u00e9cois ! \u00c7a fait beaucoup de pain mais c\u2019est une valeur s\u00fbre les amis !\n\nLe grand gourmand @Gurky \n\nMerci aux 4 superbes adresses de Jambon Beurre qui nous ont accueilli, vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s : \nLe Bon, le Beurre et le Truand - Sacha - https://www.bbtparis.com/ \nLe Petit Vend\u00f4me - Gilles - https://lepetitvendome.fr/fr \nJean Bonbeurre - Benjamin - https://www.instagram.com/jean_bonbeurre_officiel/?hl=fr \nBrasserie Lazare - https://lazare-paris.fr/ \n\n\nDirecteur technique - Florent Sabatier\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\n\nMontage - Billerdene\nAssistant montage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nSaily et leur \u00e9quipe\nBump.\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7toRk_zkUSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7toRk_zkUSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7toRk_zkUSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7toRk_zkUSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7toRk_zkUSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On \u00e9lit le meilleur jambon beurre de Paris avec Gurky (qui n\u2019en a jamais mang\u00e9)",
                    "description": "Obtenez $3 de cr\u00e9dits pour votre prochain achat sur Saily en rentrant le code MCFLYETCARLITO dans l'onglet Cr\u00e9dits de l'application par ici :  https://saily.com/mcflyetcarlito \n\nOn a fait d\u00e9couvrir un monument culinaire de la cuisine fran\u00e7aise aujourd\u2019hui \u00e0 notre compatriote  Qu\u00e9b\u00e9cois ! \u00c7a fait beaucoup de pain mais c\u2019est une valeur s\u00fbre les amis !\n\nLe grand gourmand @Gurky \n\nMerci aux 4 superbes adresses de Jambon Beurre qui nous ont accueilli, vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s : \nLe Bon, le Beurre et le Truand - Sacha - https://www.bbtparis.com/ \nLe Petit Vend\u00f4me - Gilles - https://lepetitvendome.fr/fr \nJean Bonbeurre - Benjamin - https://www.instagram.com/jean_bonbeurre_officiel/?hl=fr \nBrasserie Lazare - https://lazare-paris.fr/ \n\n\nDirecteur technique - Florent Sabatier\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\n\nMontage - Billerdene\nAssistant montage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nSaily et leur \u00e9quipe\nBump.\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1250501",
                "likeCount": "62369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H1FySQ1TguXZRz7jqLWaKjEieVU",
            "id": "3B1LhVejaIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:00:11Z",
                "channelId": "UCFE_YXSPzow1r9WhQKTNYVQ",
                "title": "Josas - Beach Love (Clip Officiel)",
                "description": "\"BEACH LOVE\" DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES LA FAMILLE \ud83d\udc9a https://Josas.lnk.to/BeachLove\n\nProd by Black Eagle Beats, Diego Jos\u00e9 Murcia\nReal by Nadym Ben Bakar\n \n--\nConnecte toi avec JOSAS :\n- YouTube :  https://www.youtube.com/@JosasOfficiel/?sub_confirmation=1  \n- Instagram : https://www.instagram.com/josas_officiel\n- Snapchat : josas_officiel \n-  TikTok : josas_officiel\n \n#Josas #Beach Love",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3B1LhVejaIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3B1LhVejaIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3B1LhVejaIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3B1LhVejaIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3B1LhVejaIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Josas Officiel",
                "tags": [
                    "josas",
                    "pichichi",
                    "josas pichichi",
                    "dvm",
                    "josas dvm",
                    "josas seul ici",
                    "josas tacchini",
                    "tacchini",
                    "josas beach love",
                    "sous chocolat je fais coller jul",
                    "josas beach love clip",
                    "faut ecouter ce que mama dit"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Josas - Beach Love (Clip Officiel)",
                    "description": "\"BEACH LOVE\" DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES LA FAMILLE \ud83d\udc9a https://Josas.lnk.to/BeachLove\n\nProd by Black Eagle Beats, Diego Jos\u00e9 Murcia\nReal by Nadym Ben Bakar\n \n--\nConnecte toi avec JOSAS :\n- YouTube :  https://www.youtube.com/@JosasOfficiel/?sub_confirmation=1  \n- Instagram : https://www.instagram.com/josas_officiel\n- Snapchat : josas_officiel \n-  TikTok : josas_officiel\n \n#Josas #Beach Love"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269883",
                "likeCount": "3462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "asmKq6MWl2K-GSegdq6oK1EnAzI",
            "id": "LMPkqkDp1y8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T16:00:28Z",
                "channelId": "UCo2LeYTlpLra9swD4Ye-vBg",
                "title": "Road-Trip en Mobylette : l\u2019affrontement du si\u00e8cle",
                "description": "Voici l\u2019affrontement High Side le plus attendu de tous les temps : la mythique Peugeot 103, contre la l\u00e9gendaire Moto B\u00e9cane AV88. Au programme : remise en \u00e9tat des deux machines gr\u00e2ce aux pi\u00e8ces de La B\u00e9canerie, road-trip en direction de la plus haute route d\u2019Europe : le Col de la Cime de La Bonnette, vitesse maxi (compteur bagnole !), tenter de rentrer un troupeau de ch\u00e8vres \u00e0 l\u2019\u00e9table ou encore, une confrontation au chrono\u2026 En \u00e9tat d\u2019\u00e9bri\u00e9t\u00e9 ! De quoi enfin trancher pour savoir lequel de ces deux engins m\u00e9rite le titre de meilleure mobylette du monde.\n\nMerci \u00e0 GAEC l\u2019Alpine des Collines et le Circuit de Barcelonnette pour leur accueil ! \n\nListe des pi\u00e8ces utilis\u00e9es pour la r\u00e9novation des mobylettes : \n- Pneus Continental (KKS) : https://www.la-becanerie.com/continental/?q=pneu+continental\n- Cylindre type origine \u00d840 Peugeot 103 : https://www.la-becanerie.com/cylindre-type-origine-o40-peugeot-103.html\n- Courroie Hutchinson MBK 51 crant\u00e9e renforc\u00e9e : https://www.la-becanerie.com/courroie-hutchinson-mbk-51-crantee-renforcee.html\n- Bougie NGK BR7HS Standard : https://www.la-becanerie.com/bougie-ngk-br7hs-standard.html\n- Carburateur Dell'orto SHA D.15 15C :  \nhttps://www.la-becanerie.com/carburateur-dell-orto-sha-d15-15c.html\n- C\u00e2ble de gaz Easyboost 2 m\u00e8tres : https://www.la-becanerie.com/cable-de-gaz-easyboost-2-metres.html\n- Kit 10 gicleurs type Dell'Orto D.5 Carburateur PHBG/SHA : https://www.la-becanerie.com/kit-10-gicleurs-type-dell-orto-d5-carburateur-phbg-sha.html\n- Pipe d' admission Malossi 15.5x19 SHA15/15C : https://www.la-becanerie.com/pipe-admission-malossi-155x19-sha15-15c.html\n- Pochette Joints Cylindre D.39 adaptable pour MBK 88/50/40 : https://www.la-becanerie.com/pochette-joints-cylindre-d39-adaptable-pour-mbk-88-50-40.html\n- Pochette joints cylindre D.40 air Peugeot 103 : https://www.la-becanerie.com/pochette-de-joints-haut-moteur-malossi-d40-alu-pour-103-air.html    \n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017  \n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nMiniatures : Fred Gerenton",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMPkqkDp1y8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMPkqkDp1y8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMPkqkDp1y8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMPkqkDp1y8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMPkqkDp1y8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "High Side",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Road-Trip en Mobylette : l\u2019affrontement du si\u00e8cle",
                    "description": "Voici l\u2019affrontement High Side le plus attendu de tous les temps : la mythique Peugeot 103, contre la l\u00e9gendaire Moto B\u00e9cane AV88. Au programme : remise en \u00e9tat des deux machines gr\u00e2ce aux pi\u00e8ces de La B\u00e9canerie, road-trip en direction de la plus haute route d\u2019Europe : le Col de la Cime de La Bonnette, vitesse maxi (compteur bagnole !), tenter de rentrer un troupeau de ch\u00e8vres \u00e0 l\u2019\u00e9table ou encore, une confrontation au chrono\u2026 En \u00e9tat d\u2019\u00e9bri\u00e9t\u00e9 ! De quoi enfin trancher pour savoir lequel de ces deux engins m\u00e9rite le titre de meilleure mobylette du monde.\n\nMerci \u00e0 GAEC l\u2019Alpine des Collines et le Circuit de Barcelonnette pour leur accueil ! \n\nListe des pi\u00e8ces utilis\u00e9es pour la r\u00e9novation des mobylettes : \n- Pneus Continental (KKS) : https://www.la-becanerie.com/continental/?q=pneu+continental\n- Cylindre type origine \u00d840 Peugeot 103 : https://www.la-becanerie.com/cylindre-type-origine-o40-peugeot-103.html\n- Courroie Hutchinson MBK 51 crant\u00e9e renforc\u00e9e : https://www.la-becanerie.com/courroie-hutchinson-mbk-51-crantee-renforcee.html\n- Bougie NGK BR7HS Standard : https://www.la-becanerie.com/bougie-ngk-br7hs-standard.html\n- Carburateur Dell'orto SHA D.15 15C :  \nhttps://www.la-becanerie.com/carburateur-dell-orto-sha-d15-15c.html\n- C\u00e2ble de gaz Easyboost 2 m\u00e8tres : https://www.la-becanerie.com/cable-de-gaz-easyboost-2-metres.html\n- Kit 10 gicleurs type Dell'Orto D.5 Carburateur PHBG/SHA : https://www.la-becanerie.com/kit-10-gicleurs-type-dell-orto-d5-carburateur-phbg-sha.html\n- Pipe d' admission Malossi 15.5x19 SHA15/15C : https://www.la-becanerie.com/pipe-admission-malossi-155x19-sha15-15c.html\n- Pochette Joints Cylindre D.39 adaptable pour MBK 88/50/40 : https://www.la-becanerie.com/pochette-joints-cylindre-d39-adaptable-pour-mbk-88-50-40.html\n- Pochette joints cylindre D.40 air Peugeot 103 : https://www.la-becanerie.com/pochette-de-joints-haut-moteur-malossi-d40-alu-pour-103-air.html    \n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017  \n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nMiniatures : Fred Gerenton"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154507",
                "likeCount": "7932",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "351"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qcpp7pIwjsK_ROEQvbIjqXWjSyo",
            "id": "bKOuqt8C-mI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T11:02:04Z",
                "channelId": "UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg",
                "title": "LES CHATS ET L'EAU 2",
                "description": "R\u00e9servez votre place pour le FESTIVAL DES CHATS, au Grand Rex le samedi 4 octobre 2025 : \nhttps://www.legrandrex.com/evenement/1716\n\n\u25ba Ici pour nous soutenir (vid\u00e9os bonus et live tous les mois, tirages au sort, articles, etc.) : \nhttps://www.patreon.com/paroledechat\n\n\u25ba Le site (avec les BD) : https://www.paroledechat.com\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/paroledechat_officiel/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@paroledechat_officiel\n\u25ba DISCORD \"Parole de chat\" : https://discord.com/invite/YW6kjkzmH2\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/paroledechat\n\u25ba X : http://www.x.com/faireset\n\nIci pour m'envoyer des vid\u00e9os : https://www.paroledechat.com/proposez-vos-vid\u00e9os\n\nMerci \u00e0 Laur\u00e8ne Hypolite pour les sous-titres.\n(ici pour rajouter des sous-titres dans la langue de votre choix : https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg&tab=2)\n\nMusique : \n\"Abracadabra\" (biblioth\u00e8que Youtube)\n\nMerci aussi \u00e0 Patrick Bouchitey, Talking Animals, John Lang et Mozinor pour l'inspiration ;) \nSur Parole de chat vous trouverez des vid\u00e9os de chats... qui parlent !\n\nUn chat qui parle, des chats qui miaulent.\nDonc chat dr\u00f4le, chat ninja et chats jedi !\nMais aussi chat qui miaule, qui chante et parfois dit des gros mots ;)\nIl y a aussi chien, mouette, \u00e9cureuil, araign\u00e9e, hiboux, furet, lapin, cheval, chouette, chaton mignon, cochon d'inde, raton laveur, un animal, des animaux, un mot cl\u00e9, des mots clos. Bisous.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKOuqt8C-mI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKOuqt8C-mI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKOuqt8C-mI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKOuqt8C-mI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKOuqt8C-mI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Parole de chat",
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LES CHATS ET L'EAU 2",
                    "description": "R\u00e9servez votre place pour le FESTIVAL DES CHATS, au Grand Rex le samedi 4 octobre 2025 : \nhttps://www.legrandrex.com/evenement/1716\n\n\u25ba Ici pour nous soutenir (vid\u00e9os bonus et live tous les mois, tirages au sort, articles, etc.) : \nhttps://www.patreon.com/paroledechat\n\n\u25ba Le site (avec les BD) : https://www.paroledechat.com\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/paroledechat_officiel/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@paroledechat_officiel\n\u25ba DISCORD \"Parole de chat\" : https://discord.com/invite/YW6kjkzmH2\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/paroledechat\n\u25ba X : http://www.x.com/faireset\n\nIci pour m'envoyer des vid\u00e9os : https://www.paroledechat.com/proposez-vos-vid\u00e9os\n\nMerci \u00e0 Laur\u00e8ne Hypolite pour les sous-titres.\n(ici pour rajouter des sous-titres dans la langue de votre choix : https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg&tab=2)\n\nMusique : \n\"Abracadabra\" (biblioth\u00e8que Youtube)\n\nMerci aussi \u00e0 Patrick Bouchitey, Talking Animals, John Lang et Mozinor pour l'inspiration ;) \nSur Parole de chat vous trouverez des vid\u00e9os de chats... qui parlent !\n\nUn chat qui parle, des chats qui miaulent.\nDonc chat dr\u00f4le, chat ninja et chats jedi !\nMais aussi chat qui miaule, qui chante et parfois dit des gros mots ;)\nIl y a aussi chien, mouette, \u00e9cureuil, araign\u00e9e, hiboux, furet, lapin, cheval, chouette, chaton mignon, cochon d'inde, raton laveur, un animal, des animaux, un mot cl\u00e9, des mots clos. Bisous."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439279",
                "likeCount": "5428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "364"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lC5CDdDctSPmEjLcv0fL_j46KQo",
            "id": "LKnfIw6t414",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T17:00:06Z",
                "channelId": "UC3SLk50bvlivTtnFZqk-bHQ",
                "title": "Alors la Switch 2 ? ft JDG  @lesadpanda   @JeanBaptisteShow   @elisa_lady_phantomhive   HARD CORNER",
                "description": "#STOPKILLINGGAMES sur http://stopkillinggames.com Maintenant !\nCe message est sponsoris\u00e9 par TORN - Online RPG game - Free text based game #collaborationcommerciale \navec la participation de   @joueurdugrenier    \u2068 @lesadpanda     @JeanBaptisteShow   @elisa_lady_phantomhive \u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKnfIw6t414/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKnfIw6t414/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKnfIw6t414/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKnfIw6t414/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKnfIw6t414/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "benzaieTV",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alors la Switch 2 ? ft JDG  @lesadpanda   @JeanBaptisteShow   @elisa_lady_phantomhive   HARD CORNER",
                    "description": "#STOPKILLINGGAMES sur http://stopkillinggames.com Maintenant !\nCe message est sponsoris\u00e9 par TORN - Online RPG game - Free text based game #collaborationcommerciale \navec la participation de   @joueurdugrenier    \u2068 @lesadpanda     @JeanBaptisteShow   @elisa_lady_phantomhive \u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256584",
                "likeCount": "15933",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1000"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "66U0PjNB0WPLCWeyXJKaGnnTApo",
            "id": "HpBvFUN8o6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:02:17Z",
                "channelId": "UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ",
                "title": "ISS - ROUE LIBRE Feat. @LandyOfficiel  (CLIP OFFICIEL)",
                "description": "ISS & LANDY - ROUE LIBRE (Clip officiel)\n\nNouveau projet \"Micro d'Or\" disponible sur les plateformes : \n\nhttps://bfan.link/micro-d-or-1\n\nAbonne toi ici:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\n\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\n\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg...\n\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Transac \n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: Wild MT\n\n#microdor #iss #landy #rouelibre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBvFUN8o6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBvFUN8o6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBvFUN8o6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBvFUN8o6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBvFUN8o6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISS - ROUE LIBRE Feat. @LandyOfficiel  (CLIP OFFICIEL)",
                    "description": "ISS & LANDY - ROUE LIBRE (Clip officiel)\n\nNouveau projet \"Micro d'Or\" disponible sur les plateformes : \n\nhttps://bfan.link/micro-d-or-1\n\nAbonne toi ici:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\n\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\n\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg...\n\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Transac \n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: Wild MT\n\n#microdor #iss #landy #rouelibre"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "229132",
                "likeCount": "3136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gWhAfhzLTeowZCAvRYUdGkT8obg",
            "id": "kzivOZmh7Uw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:03:33Z",
                "channelId": "UCGUzUluRdESYugrJ9QhXlug",
                "title": "On a essay\u00e9 3 Sports Extr\u00eames en 24H (au FISE)",
                "description": "On a eu acc\u00e8s aux meilleures installations au monde et \u00e0 des champions pour tester 3 sports extr\u00eames !\n\nCollaboration commerciale\nMerci \u00e0 Charal pour l'invitation et la d\u00e9gustation de viande et de burger, on s\u2019est mis bieeen au stand !\nhttps://www.instagram.com/charal_officiel\nhttps://www.tiktok.com/@charal_officiel\n\nEt merci \u00e0 nos champions :\nSkate - Max Berguin : https://www.instagram.com/maxberguin\nParkour - Caryl Cordt Moller : https://www.instagram.com/carylcordtmoller\nBMX - Philippe Cantenot : https://www.instagram.com/philippecantenot\n\nConcours de Burger - Chef JP :\nSa page : https://www.instagram.com/the_riding_chef\n\nSuis-nous sur INSTAGRAM pour plus de dingueries :\n\u2022 M\u00e9lanie - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\u2022 Charles - https://www.instagram.com/charlespoujade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzivOZmh7Uw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzivOZmh7Uw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzivOZmh7Uw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzivOZmh7Uw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzivOZmh7Uw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mel & Charles",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles melanie",
                    "charles poujade",
                    "melanie buffetaud",
                    "chaine secondaire",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "mel et charles",
                    "mel & charles",
                    "FISE",
                    "sport extreme"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On a essay\u00e9 3 Sports Extr\u00eames en 24H (au FISE)",
                    "description": "On a eu acc\u00e8s aux meilleures installations au monde et \u00e0 des champions pour tester 3 sports extr\u00eames !\n\nCollaboration commerciale\nMerci \u00e0 Charal pour l'invitation et la d\u00e9gustation de viande et de burger, on s\u2019est mis bieeen au stand !\nhttps://www.instagram.com/charal_officiel\nhttps://www.tiktok.com/@charal_officiel\n\nEt merci \u00e0 nos champions :\nSkate - Max Berguin : https://www.instagram.com/maxberguin\nParkour - Caryl Cordt Moller : https://www.instagram.com/carylcordtmoller\nBMX - Philippe Cantenot : https://www.instagram.com/philippecantenot\n\nConcours de Burger - Chef JP :\nSa page : https://www.instagram.com/the_riding_chef\n\nSuis-nous sur INSTAGRAM pour plus de dingueries :\n\u2022 M\u00e9lanie - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\u2022 Charles - https://www.instagram.com/charlespoujade"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161092",
                "likeCount": "5063",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UkhL2axaVr0XVEFGFCmvqfTRXo4",
            "id": "YbDjAUoRe7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T16:00:11Z",
                "channelId": "UCyrj0hUOWW7lGBYqq6eCPAQ",
                "title": "\ud83d\ude31 8km/h a\u0300 la MOISSON 2025 en 21m de COUPE avec la LEXION 8700 et CR9.90 !",
                "description": "Salut \u00e0 tous, on continue la moisson avec un tr\u00e8s beau chantier \u00e0 l\u2019ETa Gervaise, avec une moissonneuse Claas Lexion 8700 TT et sa coupe convio, et une New-Holland CR 9.90 \u00e0 chenilles et sa coupe de 10.80 \u00e9galement ! \nAu transport Fendt 826 et son transbordeur Perard Interbenne 30 ! \n\nDans cette vid\u00e9o je vous parle \u00e9galement de la station de charge Vtoman qui m\u2019on envoy\u00e9 \u00e7a \u00e0 l\u2019essais ! \n\n- \ud83d\udd17 Lien produit : https://bit.ly/4k18vqv\n\n- \ud83c\udf10 Site officiel (France) : [https://fr.vtoman.com]\n\nVtoman a tenu \u00e0 vous faire un petit code promo (expire le 31-07) : \n\n*LOAGRI* offrant 20\u20ac de r\u00e9duction sur la station \u00e9lectrique FS1500. Profitez-en pendant la p\u00e9riode de promotion r\u00e9serv\u00e9e aux membres (24 juin - 15 juillet), o\u00f9 les prix sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s avantageux !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbDjAUoRe7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbDjAUoRe7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbDjAUoRe7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbDjAUoRe7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbDjAUoRe7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LOAGRI",
                "tags": [
                    "Moisson 2025",
                    "Transbordeur Perard",
                    "21m de coupe \u00e0 la moisson 2025",
                    "Moisson 2025 Claas Lexion",
                    "Moisson \u00e0 8km/h",
                    "Claas Lexion 8700",
                    "Moissonneuse NEW Holland \u00e0 chenilles",
                    "NEW Holland CR 9.80",
                    "Transport de grain",
                    "harvest 2025",
                    "Gros chantier de moisson",
                    "Moisson orges",
                    "Eta Gervaise",
                    "Station de charge vtoman 1500",
                    "Loagri",
                    "Vid\u00e9os agricoles",
                    "Vid\u00e9os tracteurs",
                    "Tractor",
                    "Agri",
                    "Farm",
                    "Agriculture",
                    "R\u00e9colte c\u00e9r\u00e9ales"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude31 8km/h a\u0300 la MOISSON 2025 en 21m de COUPE avec la LEXION 8700 et CR9.90 !",
                    "description": "Salut \u00e0 tous, on continue la moisson avec un tr\u00e8s beau chantier \u00e0 l\u2019ETa Gervaise, avec une moissonneuse Claas Lexion 8700 TT et sa coupe convio, et une New-Holland CR 9.90 \u00e0 chenilles et sa coupe de 10.80 \u00e9galement ! \nAu transport Fendt 826 et son transbordeur Perard Interbenne 30 ! \n\nDans cette vid\u00e9o je vous parle \u00e9galement de la station de charge Vtoman qui m\u2019on envoy\u00e9 \u00e7a \u00e0 l\u2019essais ! \n\n- \ud83d\udd17 Lien produit : https://bit.ly/4k18vqv\n\n- \ud83c\udf10 Site officiel (France) : [https://fr.vtoman.com]\n\nVtoman a tenu \u00e0 vous faire un petit code promo (expire le 31-07) : \n\n*LOAGRI* offrant 20\u20ac de r\u00e9duction sur la station \u00e9lectrique FS1500. Profitez-en pendant la p\u00e9riode de promotion r\u00e9serv\u00e9e aux membres (24 juin - 15 juillet), o\u00f9 les prix sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s avantageux !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140907",
                "likeCount": "3868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pbT1vq-RO2L1jPL8PPtNK2DTfzw",
            "id": "4TD9PZFUN2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:02:16Z",
                "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw",
                "title": "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste les cha\u00eenes de restaurants en France avec Elian",
                "description": "Aujourd'hui je d\u00e9couvre pour la premi\u00e8re fois des cha\u00eenes de restaurants Fran\u00e7ais iconiques comme Buffalo Grill, Flunch et le Paradis des Fruits en compagnie du l\u00e9gendaire Elian Ventre! Est-ce que ces cha\u00eenes de restos ressemblent \u00e0 ce qu'on peut trouver au Qu\u00e9bec et surtout est-ce que c'est bon? C'est ce qu'on va voir!\n\nLa cha\u00eene d'Elian: https://www.youtube.com/@elianventre \n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD9PZFUN2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD9PZFUN2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD9PZFUN2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD9PZFUN2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD9PZFUN2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gurky",
                "tags": [
                    "fr",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "qc",
                    "qu\u00e9bec",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois",
                    "canada",
                    "canadien",
                    "cha\u00eenes de restaurants en France",
                    "Flunch",
                    "Buffalo Grill",
                    "Paradis du fruit",
                    "D\u00e9gustation flunch",
                    "d\u00e9gustation buffalo grill",
                    "Gurky buffalo grill",
                    "gurky flunch",
                    "gurky restaurant fran\u00e7ais",
                    "voyage",
                    "vlog",
                    "elian",
                    "elian ventre",
                    "zen",
                    "gurky elian",
                    "gurky feat",
                    "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois vs fran\u00e7ais",
                    "Qu\u00e9bec vs France",
                    "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste les cha\u00eenes de restaurants en France avec Elian",
                    "Qu\u00e9b\u00e9cois Buffalo grill",
                    "Qu\u00e9b\u00e9cois Flunch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste les cha\u00eenes de restaurants en France avec Elian",
                    "description": "Aujourd'hui je d\u00e9couvre pour la premi\u00e8re fois des cha\u00eenes de restaurants Fran\u00e7ais iconiques comme Buffalo Grill, Flunch et le Paradis des Fruits en compagnie du l\u00e9gendaire Elian Ventre! Est-ce que ces cha\u00eenes de restos ressemblent \u00e0 ce qu'on peut trouver au Qu\u00e9bec et surtout est-ce que c'est bon? C'est ce qu'on va voir!\n\nLa cha\u00eene d'Elian: https://www.youtube.com/@elianventre \n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "790547",
                "likeCount": "30493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LXB5N8xoL-DnQz-JU6yZN0FeirE",
            "id": "V4gDbLmVyes",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T16:00:06Z",
                "channelId": "UCqN_YQ5-7XTgQ0VLk-UXpVg",
                "title": "NTABA 2 LONDON - OLA OLI ( FEAT BRIGADE SARBATY )",
                "description": "NTABA 2 LONDON vous pr\u00e9sente son nouveau single \u00ab OLA OLI \u00bb FEAT BRIGADE SARBATY\n\nArtiste : Ntaba 2 London ET Brigade Sarbaty\nProduction: Newjackboss\nTitre : OLA OLI\nR\u00e9alisation : @Naph01\nCompositeur : Joel Synth\u00e9 , DJCENT15\n\nArrangements,Mix&Mastering : @Djcent_15beatz \n\nHairStylist: @Soniiah.Teas.Hair\nMake up : @Imanuke.mua\nStylisme: @reallsvnt\n----\nRetrouvez NTABA 2 LONDON sur : \n\nInstagram :  https://www.instagram.com/ntaba2londo...\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@ntaba2london?...\n\nSnapchat :  \n\ufffc\n / 7jr5jzrh  \n\nContact Management/Booking : 2londonpro@gmail.com/newjackcenter@gmail.com\n\n\n\nMusique 1 titres\nAbonne-toi d\u00e8s maintenant \u00e0 NTABA 2 LONDON. :\n\n-----\nR\u00e9\u00e9coute \u00ab OLA OLI \u00bb ici :",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4gDbLmVyes/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4gDbLmVyes/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4gDbLmVyes/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4gDbLmVyes/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4gDbLmVyes/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ntaba2London",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NTABA 2 LONDON - OLA OLI ( FEAT BRIGADE SARBATY )",
                    "description": "NTABA 2 LONDON vous pr\u00e9sente son nouveau single \u00ab OLA OLI \u00bb FEAT BRIGADE SARBATY\n\nArtiste : Ntaba 2 London ET Brigade Sarbaty\nProduction: Newjackboss\nTitre : OLA OLI\nR\u00e9alisation : @Naph01\nCompositeur : Joel Synth\u00e9 , DJCENT15\n\nArrangements,Mix&Mastering : @Djcent_15beatz \n\nHairStylist: @Soniiah.Teas.Hair\nMake up : @Imanuke.mua\nStylisme: @reallsvnt\n----\nRetrouvez NTABA 2 LONDON sur : \n\nInstagram :  https://www.instagram.com/ntaba2londo...\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@ntaba2london?...\n\nSnapchat :  \n\ufffc\n / 7jr5jzrh  \n\nContact Management/Booking : 2londonpro@gmail.com/newjackcenter@gmail.com\n\n\n\nMusique 1 titres\nAbonne-toi d\u00e8s maintenant \u00e0 NTABA 2 LONDON. :\n\n-----\nR\u00e9\u00e9coute \u00ab OLA OLI \u00bb ici :"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116780",
                "likeCount": "6677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sfklA4QGAMtTa-DE-X197kMhkCw",
            "id": "V4cwYPKu4Ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T14:43:14Z",
                "channelId": "UCR-fgueb8Ufzrl0qNXCwcdg",
                "title": "Son date Tinder \u00e9tait un T*EUR",
                "description": "Abonne-toi pour ne rater aucune vid\u00e9o !\n\n\u2660 RETROUVEZ-MOI PAR ICI... \u2660\nSpotify : https://open.spotify.com/show/7HZxqKIVjflsGBZ60n5vmG?si=4c4Yj852STOqVmJ1BgS7cQ\nInstagram : http://instagram.com/romyvictory\nTiktok : http://tiktok.com/@rendezmoimonnom\nFacebook : http://bit.ly/2woX9ZH\n\n\u2660 CONNEXIONS MORTELLES \ud83e\ude78\ud83d\udcbb\u2660\nhttps://amzn.eu/d/9jAIVDr\n\n\u2660 JAHAN & ROMANE \u2660\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT5zcBGrp_zskdOOKNq_ojA\n\n\u2660 Business contact (only) \u2660\nromyvictory@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4cwYPKu4Ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4cwYPKu4Ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4cwYPKu4Ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4cwYPKu4Ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4cwYPKu4Ak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romy Victory",
                "tags": [
                    "romy",
                    "romy victory",
                    "victory",
                    "romyvictory",
                    "francais",
                    "true crime",
                    "enquete",
                    "histoire",
                    "histoires",
                    "paranormal",
                    "stories",
                    "histoire vrai",
                    "histoire pour dormir",
                    "histoire horreur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Son date Tinder \u00e9tait un T*EUR",
                    "description": "Abonne-toi pour ne rater aucune vid\u00e9o !\n\n\u2660 RETROUVEZ-MOI PAR ICI... \u2660\nSpotify : https://open.spotify.com/show/7HZxqKIVjflsGBZ60n5vmG?si=4c4Yj852STOqVmJ1BgS7cQ\nInstagram : http://instagram.com/romyvictory\nTiktok : http://tiktok.com/@rendezmoimonnom\nFacebook : http://bit.ly/2woX9ZH\n\n\u2660 CONNEXIONS MORTELLES \ud83e\ude78\ud83d\udcbb\u2660\nhttps://amzn.eu/d/9jAIVDr\n\n\u2660 JAHAN & ROMANE \u2660\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT5zcBGrp_zskdOOKNq_ojA\n\n\u2660 Business contact (only) \u2660\nromyvictory@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98860",
                "likeCount": "6491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d8S01FlXvOzG2Exy7zHKsqi0OhE",
            "id": "c9J9rQfg7Bw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T05:11:53Z",
                "channelId": "UCUsBMOIUl_ad6JUOC16DpmQ",
                "title": "Italie : Meloni ouvre ses portes aux migrants pour \"r\u00e9pondre aux p\u00e9nuries de main d'\u0153uvre\"",
                "description": "Ce mercredi 2 juillet, dans sa chronique, Caroline Loyer s'est pench\u00e9e sur la d\u00e9cision de Giorgia Meloni d'ouvrir les portes de l'Italie \u00e0 de nouveaux travailleurs \u00e9trangers pour le bien de l'\u00e9conomie. \n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udc4b Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de BFM Business, premi\u00e8re cha\u00eene d'information \u00e9conomique et financi\u00e8re de France.\n\n\ud83d\udcfa Chaque jour, suivez en vid\u00e9o l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, boursi\u00e8re, entrepreneuriale et financi\u00e8re. De Good Morning Business \u00e0 La Grande Interview, en passant par Les Experts, Tout pour Investir ou BFM Bourse, nos \u00e9missions vous apportent analyses, reportages, d\u00e9cryptages, d\u00e9bats et interviews d'experts.\n\n\ud83d\udcbc Entreprises, march\u00e9s, consommation, innovation, patrimoine, vie au travail, cryptommonaie... BFM Business vous aide \u00e0 tout comprendre \u00e0 l\u2019\u00e9conomie.\n\n\ud83d\udd34 Pour ne rien manquer :\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : urlr.me/G9aRwB \n\ud83c\udf10 Site officiel : https://www.bfmbusiness.com\n\n\ud83d\udcf2 Suivez-nous aussi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nTwitter / X : https://twitter.com/BFMBusiness\nFacebook : https://www.facebook.com/BFMBusiness\nInstagram : https://www.instagram.com/bfmbusiness/\n\n#Economie #Finance #crypto #Entreprises #Bourse #BFMBusiness #BFM #BFMTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c9J9rQfg7Bw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c9J9rQfg7Bw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c9J9rQfg7Bw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c9J9rQfg7Bw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "BFM Business",
                "tags": [
                    "CarolineLoyer",
                    "GiorgiaMeloni",
                    "Italie",
                    "LaureClosier",
                    "bfmbusiness",
                    "business",
                    "demographie",
                    "emploi",
                    "entreprise",
                    "internationaleco",
                    "mesure",
                    "migrants",
                    "mondebouge",
                    "travailleurs"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Italie : Meloni ouvre ses portes aux migrants pour \"r\u00e9pondre aux p\u00e9nuries de main d'\u0153uvre\"",
                    "description": "Ce mercredi 2 juillet, dans sa chronique, Caroline Loyer s'est pench\u00e9e sur la d\u00e9cision de Giorgia Meloni d'ouvrir les portes de l'Italie \u00e0 de nouveaux travailleurs \u00e9trangers pour le bien de l'\u00e9conomie. \n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udc4b Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de BFM Business, premi\u00e8re cha\u00eene d'information \u00e9conomique et financi\u00e8re de France.\n\n\ud83d\udcfa Chaque jour, suivez en vid\u00e9o l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, boursi\u00e8re, entrepreneuriale et financi\u00e8re. De Good Morning Business \u00e0 La Grande Interview, en passant par Les Experts, Tout pour Investir ou BFM Bourse, nos \u00e9missions vous apportent analyses, reportages, d\u00e9cryptages, d\u00e9bats et interviews d'experts.\n\n\ud83d\udcbc Entreprises, march\u00e9s, consommation, innovation, patrimoine, vie au travail, cryptommonaie... BFM Business vous aide \u00e0 tout comprendre \u00e0 l\u2019\u00e9conomie.\n\n\ud83d\udd34 Pour ne rien manquer :\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : urlr.me/G9aRwB \n\ud83c\udf10 Site officiel : https://www.bfmbusiness.com\n\n\ud83d\udcf2 Suivez-nous aussi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nTwitter / X : https://twitter.com/BFMBusiness\nFacebook : https://www.facebook.com/BFMBusiness\nInstagram : https://www.instagram.com/bfmbusiness/\n\n#Economie #Finance #crypto #Entreprises #Bourse #BFMBusiness #BFM #BFMTV"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354034",
                "likeCount": "2017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1765"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gQC9nQHK87nXyNz1KHoBuz3fH-U",
            "id": "4a67sLrI3EM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T16:00:06Z",
                "channelId": "UCGkSXL5saM8y3VvJD_PdMFQ",
                "title": "DJ Snake, J Balvin - Noventa (Official Music Video)",
                "description": "DJ Snake & J Balvin \u2013 Noventa (Official Music Video)\n\nGet your \u201cNoventa\u201d Merch / Pre Order Nomad (Album): http://music.djsnake.com\n\nListen to \u201cNoventa\u201d here: https://djsnake.lnk.to/Noventa\n\nJoin DJ Snake\u2019s Discord server: https://discord.com/invite/zAYU2Tu3jx\n\nFollow DJ Snake\nInstagram: https://DJSnake.lnk.to/Instagram\nTikTok: https://DJSnake.lnk.to/TikTok\nTwitter: https://DJSnake.lnk.to/Twitter\nWebsite: https://djsnake.com\n\nFollow J Balvin\nInstagram: https://www.instagram.com/jbalvin\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jbalvin\nTwitter: https://x.com/jbalvin\nFacebook: https://www.facebook.com/JBalvinOficial\n\nLyrics:\n\nEy, toda mi gente, \nPor \u00faltima vez \nNo te quede callao \n\nAdvertencia del cirujano de tu o\u00eddo, \nLo que vas a o\u00edr ahora \nEs un-der-ground \nSi no te gusta el reggae \n\nPues m\u00f3ntate aqu\u00ed \nS\u00ed, vente para la playa \nPero con un G-string. \nPa' que te pegue ahora el Reggae \nPues, m\u00f3ntate aqu\u00ed \nS\u00ed, vente pa la playa pero con un G-string \nPa' que te pegue ahora \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nEy \nEl que diga que no le meto \nQue me lo sostenga, ey \nCoja, vaya, venga \nSi quiere, pues tenga \nUno encima del otro a lo Jenga \nHoy est\u00e1s con una leyenda \n\nT\u00edrate un paso, despacio \nEy, \u00bfqu\u00e9 le echaste a ese vaso? \nQue est\u00e1s bailando de una manera \nQue si as\u00ed cocina, ahora jurao me caso \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \nComo en los noventa \n\nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nprenda,prenda \nComo en los noventa \n\nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \nComo en los noventa \n\nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nPrenda, prenda \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nSi t\u00fa eres freaky \nP\u00f3same y toma mi brazo \nTranquila, aqu\u00ed t\u00fa eres la lead \nYo te hago caso \nEst\u00e1s en perreo as\u00ed \nPorque estaban escasos \nY ese culazo baila \nLos 14 ca\u00f1onazos \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa que aprenda \nprenda,prenda \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nPrenda, prenda \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nJ Balvin men \nDJ Snake \nLatino gang, gang, gang \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\n#DJSnake #JBalvin #Noventa\n\n\nMusic video by DJ Snake, J Balvin performing Noventa.\u00a9 2025 DJ Snake Music Productions Limited, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4a67sLrI3EM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4a67sLrI3EM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4a67sLrI3EM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4a67sLrI3EM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4a67sLrI3EM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJSnakeVEVO",
                "tags": [
                    "DJ Snake",
                    "Balvin",
                    "Reggaeton",
                    "Latin",
                    "Dance",
                    "New Music",
                    "Music Video",
                    "Noventa",
                    "90s",
                    "Summer",
                    "Spanish"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DJ Snake, J Balvin - Noventa (Official Music Video)",
                    "description": "DJ Snake & J Balvin \u2013 Noventa (Official Music Video)\n\nGet your \u201cNoventa\u201d Merch / Pre Order Nomad (Album): http://music.djsnake.com\n\nListen to \u201cNoventa\u201d here: https://djsnake.lnk.to/Noventa\n\nJoin DJ Snake\u2019s Discord server: https://discord.com/invite/zAYU2Tu3jx\n\nFollow DJ Snake\nInstagram: https://DJSnake.lnk.to/Instagram\nTikTok: https://DJSnake.lnk.to/TikTok\nTwitter: https://DJSnake.lnk.to/Twitter\nWebsite: https://djsnake.com\n\nFollow J Balvin\nInstagram: https://www.instagram.com/jbalvin\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jbalvin\nTwitter: https://x.com/jbalvin\nFacebook: https://www.facebook.com/JBalvinOficial\n\nLyrics:\n\nEy, toda mi gente, \nPor \u00faltima vez \nNo te quede callao \n\nAdvertencia del cirujano de tu o\u00eddo, \nLo que vas a o\u00edr ahora \nEs un-der-ground \nSi no te gusta el reggae \n\nPues m\u00f3ntate aqu\u00ed \nS\u00ed, vente para la playa \nPero con un G-string. \nPa' que te pegue ahora el Reggae \nPues, m\u00f3ntate aqu\u00ed \nS\u00ed, vente pa la playa pero con un G-string \nPa' que te pegue ahora \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nEy \nEl que diga que no le meto \nQue me lo sostenga, ey \nCoja, vaya, venga \nSi quiere, pues tenga \nUno encima del otro a lo Jenga \nHoy est\u00e1s con una leyenda \n\nT\u00edrate un paso, despacio \nEy, \u00bfqu\u00e9 le echaste a ese vaso? \nQue est\u00e1s bailando de una manera \nQue si as\u00ed cocina, ahora jurao me caso \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \nComo en los noventa \n\nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nprenda,prenda \nComo en los noventa \n\nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \nComo en los noventa \n\nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nPrenda, prenda \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nSi t\u00fa eres freaky \nP\u00f3same y toma mi brazo \nTranquila, aqu\u00ed t\u00fa eres la lead \nYo te hago caso \nEst\u00e1s en perreo as\u00ed \nPorque estaban escasos \nY ese culazo baila \nLos 14 ca\u00f1onazos \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa que aprenda \nprenda,prenda \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nPrenda, prenda \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nJ Balvin men \nDJ Snake \nLatino gang, gang, gang \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\n#DJSnake #JBalvin #Noventa\n\n\nMusic video by DJ Snake, J Balvin performing Noventa.\u00a9 2025 DJ Snake Music Productions Limited, under exclusive license to Interscope Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1809365",
                "likeCount": "29468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "554g_Xxhbu2O1ASMvLDHR1_8ouk",
            "id": "EncAAVSEV_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T10:06:01Z",
                "channelId": "UCm6FmMolN-n38Oj8-ZHVuHg",
                "title": "9 17",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\n9 17 \u00b7 Werenoi\n\n9 17\n\n\u2117 2021 PGP Records\n\nReleased on: 2021-02-08\n\nProducer: Robin Crollet\nMusic Publisher: PGP Records\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EncAAVSEV_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EncAAVSEV_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EncAAVSEV_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EncAAVSEV_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EncAAVSEV_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi - Topic",
                "tags": [
                    "Werenoi",
                    "9 17"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "9 17",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\n9 17 \u00b7 Werenoi\n\n9 17\n\n\u2117 2021 PGP Records\n\nReleased on: 2021-02-08\n\nProducer: Robin Crollet\nMusic Publisher: PGP Records\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187821",
                "likeCount": "10490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "735"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-SIpYM-vGnaHTWOXcM3mBMvVcqE",
            "id": "fnZoezV5EcI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T16:56:52Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "On doit improviser sur sc\u00e8ne avec Anyme, Nico et Elian (c'\u00e9tait grave dr\u00f4le)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/Byilhan2 gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nProduction : ByIlhan x Webedia Creators\nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9s de production ByIlhan : Julien Bravard & Mikail Aslanpay\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProducteurs : Paul Esteves & Camille Selosse\nDirecteur de production : Islem Rahmani\nAssistant de production : Tom Vynckier\nRenfort prod : Pauline Perrot, Jules Papillon, Aurore Naud, Mathilde Morice, Loris GUY\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Fran\u00e7ois Chatain\nDirectrice technique : Ambrine Cheniti\nTechnicienne vid\u00e9o : Ma\u00ebva De La Encarnacion\nData Manager : Dan Da Silva\nOPV : St\u00e9phane Mormand\nOPV : Alison Sitahar\nOPV : Zo\u00e9 Cole\nChef OPS : David Sebag\nAssistant OPS : Nina Sebag\n\nAccessoiriste en chef : Ma\u00eblia Soret De Lavareille / Studio Hurlant & D\u00e9co2000 \n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Steven Joacin\nR\u00e9gisseur adjoint : H\u00e9l\u00e9a Levy\nR\u00e9gisseur adjoint : R\u00e9vine Amanuel\nR\u00e9gisseur adjoint : Axel Eli\n\nDirectrice de casting : Margaux Aguilar\nCom\u00e9dien : Florian Bel\nCom\u00e9dien : Jean-nicolas De Lavaissi\u00e8re De Lavergne\nCom\u00e9dien : Haroun Elghazi\nCom\u00e9dien : Sonia Ferrarese\nCom\u00e9dien : Mika\u00ebl Gauluet\nCom\u00e9dien : C\u00e9cilia Manikhouth\nCom\u00e9dien : Eric Soubelet\n\n\nChef monteur : Oualid \u201cBikj\u201d\nDerusher : Spyro\nMixage son : Oualid \u201cBikj\u201d\n\nMoyens techniques vid\u00e9o et lumi\u00e8re : Tigre Productions & Kraft Paris\n\nRemerciements : \nMerci au Th\u00e9\u00e2tre Actuel de La Bruy\u00e8re / Fr\u00e9d\u00e9ric Piat, Fred Reinhart & Estelle Cerisier\n\nHorodatage :\n00:00 - sponso\n03:00 -  debut de la vid\u00e9o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "Anyme",
                    "Byilhan",
                    "Nico",
                    "Elian",
                    "anymetv",
                    "anyme nico byilhan",
                    "anyme byilhan",
                    "scene",
                    "theatre",
                    "improviser",
                    "anyme023"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On doit improviser sur sc\u00e8ne avec Anyme, Nico et Elian (c'\u00e9tait grave dr\u00f4le)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/Byilhan2 gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nProduction : ByIlhan x Webedia Creators\nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9s de production ByIlhan : Julien Bravard & Mikail Aslanpay\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProducteurs : Paul Esteves & Camille Selosse\nDirecteur de production : Islem Rahmani\nAssistant de production : Tom Vynckier\nRenfort prod : Pauline Perrot, Jules Papillon, Aurore Naud, Mathilde Morice, Loris GUY\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Fran\u00e7ois Chatain\nDirectrice technique : Ambrine Cheniti\nTechnicienne vid\u00e9o : Ma\u00ebva De La Encarnacion\nData Manager : Dan Da Silva\nOPV : St\u00e9phane Mormand\nOPV : Alison Sitahar\nOPV : Zo\u00e9 Cole\nChef OPS : David Sebag\nAssistant OPS : Nina Sebag\n\nAccessoiriste en chef : Ma\u00eblia Soret De Lavareille / Studio Hurlant & D\u00e9co2000 \n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Steven Joacin\nR\u00e9gisseur adjoint : H\u00e9l\u00e9a Levy\nR\u00e9gisseur adjoint : R\u00e9vine Amanuel\nR\u00e9gisseur adjoint : Axel Eli\n\nDirectrice de casting : Margaux Aguilar\nCom\u00e9dien : Florian Bel\nCom\u00e9dien : Jean-nicolas De Lavaissi\u00e8re De Lavergne\nCom\u00e9dien : Haroun Elghazi\nCom\u00e9dien : Sonia Ferrarese\nCom\u00e9dien : Mika\u00ebl Gauluet\nCom\u00e9dien : C\u00e9cilia Manikhouth\nCom\u00e9dien : Eric Soubelet\n\n\nChef monteur : Oualid \u201cBikj\u201d\nDerusher : Spyro\nMixage son : Oualid \u201cBikj\u201d\n\nMoyens techniques vid\u00e9o et lumi\u00e8re : Tigre Productions & Kraft Paris\n\nRemerciements : \nMerci au Th\u00e9\u00e2tre Actuel de La Bruy\u00e8re / Fr\u00e9d\u00e9ric Piat, Fred Reinhart & Estelle Cerisier\n\nHorodatage :\n00:00 - sponso\n03:00 -  debut de la vid\u00e9o"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1727817",
                "likeCount": "121408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1068"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hLu2yWr0jAyVcJy3BlhhGRLqZ3k",
            "id": "FKFDFAWK0Os",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:00:25Z",
                "channelId": "UC3TmGiSjX2Ix3qTjUnIIv4g",
                "title": "THEODORT - P\u00c9L\u00c9L\u00c9",
                "description": "THEODORT - P\u00c9L\u00c9L\u00c9 (Clip officiel)\n\n\ud83c\udfb6 Single disponible partout : http://theodort.lnk.to/ete2015\n\ud83c\udfab On se voit en concert dans ta ville : https://linktr.ee/theodort_imad\n\ud83c\udf81 Boutique officielle  : https://theodort.store/\n\nReal : samylacrapule\nProduit par : Lowonstage, Jawad Oumama\n\n----------------------------------------------------------------------\n\nRejoins moi:\nInstagram \u25ba @theodortytb (https://www.instagram.com/theodortytb/?hl=fr)\nTwitter \u25ba@theodortytb (https://twitter.com/theodortytb)\nTiktok \u25ba theodortytb\nContact pro \u25ba theodort@oba-oba.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKFDFAWK0Os/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKFDFAWK0Os/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKFDFAWK0Os/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKFDFAWK0Os/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "THEODORT",
                "tags": [
                    "theodore",
                    "theodort",
                    "wayeh",
                    "theodort musique",
                    "afrobeat",
                    "afrobeats",
                    "afrobeat francais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THEODORT - P\u00c9L\u00c9L\u00c9",
                    "description": "THEODORT - P\u00c9L\u00c9L\u00c9 (Clip officiel)\n\n\ud83c\udfb6 Single disponible partout : http://theodort.lnk.to/ete2015\n\ud83c\udfab On se voit en concert dans ta ville : https://linktr.ee/theodort_imad\n\ud83c\udf81 Boutique officielle  : https://theodort.store/\n\nReal : samylacrapule\nProduit par : Lowonstage, Jawad Oumama\n\n----------------------------------------------------------------------\n\nRejoins moi:\nInstagram \u25ba @theodortytb (https://www.instagram.com/theodortytb/?hl=fr)\nTwitter \u25ba@theodortytb (https://twitter.com/theodortytb)\nTiktok \u25ba theodortytb\nContact pro \u25ba theodort@oba-oba.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163335",
                "likeCount": "12878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "808"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bSo4h1LByra2nJqlRnowhQAIoho",
            "id": "6WhO9K6PzjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T16:15:01Z",
                "channelId": "UCzjd9v6DMprAAvOBB4sxBPA",
                "title": "DANS UN AIRBNB HANT\u00c9",
                "description": "N'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller voir mon lien N26, \u00e7a soutient la cha\u00eene.\n\u279chttps://n26-eu.c2nwa3.net/c/6092302/2819306/10375\n\nR\u00e9alisation/tournage: LE GRAND JD\nMontage: Tom Novo\nInfographie: Flofilms \n\nRemerciements \u00e0 Ginette, JRM Paranormal et Dylan\n\n\n\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WhO9K6PzjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WhO9K6PzjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WhO9K6PzjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WhO9K6PzjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6WhO9K6PzjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LE GRAND JD",
                "tags": [
                    "LE",
                    "GRAND",
                    "JD",
                    "LEGRANDJD",
                    "LGJD",
                    "legrandjd",
                    "paranormal",
                    "\u00e9trange",
                    "suisse youtuber"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DANS UN AIRBNB HANT\u00c9",
                    "description": "N'h\u00e9sitez pas \u00e0 aller voir mon lien N26, \u00e7a soutient la cha\u00eene.\n\u279chttps://n26-eu.c2nwa3.net/c/6092302/2819306/10375\n\nR\u00e9alisation/tournage: LE GRAND JD\nMontage: Tom Novo\nInfographie: Flofilms \n\nRemerciements \u00e0 Ginette, JRM Paranormal et Dylan\n\n\n\n\n\u279cInstagram : https://www.instagram.com/legrandjd\n\u279cFacebook: http://www.facebook.com/legrandjd\n\u279cTwitter : http://www.twitter.com/legrandjd"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1211093",
                "likeCount": "54010",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "icIKURIRfQ2lkqe64oDqOcwJ2dc",
            "id": "tCP5Z70Zvbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:01:39Z",
                "channelId": "UCKpOpDFWOZQ2QXjDkVU3WTQ",
                "title": "Comment Wankil a \u00e9t\u00e9 hack sans mot de passe ni 2FA",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! http://fr.weareholy.com/Overflow/Youtube  - Utilisez mon code \u201cOverflow\u201d pour 10% de r\u00e9duction et \u201cOverflow5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes\u00a0naturels.\n\nAujourd'hui, on parle du hack de Terracid qui a permis de compromettre la cha\u00eene YouTube de @wankilfr ! Ca va nous permettre de voir comment les cookies sont utilis\u00e9s pour garder une connexion active. J'esp\u00e8re que cette vid\u00e9o vous plaira !\n\n\u2022 Ma cha\u00eene principale : @V2F \n\u2022 Mon Tipeee et Patreon : https://www.patreon.com/c/V2F ou https://fr.tipeee.com/v2f\n\u2022 Mon serveur Discord : https://discord.com/invite/APz8EYVqng\n\u2022 Instagram : https://www.instagram.com/IV2FI\n\u2022 Tiktok : https://www.tiktok.com/@iv2fi\n\u2022 X : https://x.com/IV2FI\n\u2022 Facebook : https://www.facebook.com/IV2FI\n\nA bient\u00f4t !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCP5Z70Zvbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCP5Z70Zvbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCP5Z70Zvbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCP5Z70Zvbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tCP5Z70Zvbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "overfl0w",
                "tags": [
                    "wankil",
                    "terracid",
                    "laink",
                    "hack cha\u00eene youtube"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comment Wankil a \u00e9t\u00e9 hack sans mot de passe ni 2FA",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, mon partenaire ! http://fr.weareholy.com/Overflow/Youtube  - Utilisez mon code \u201cOverflow\u201d pour 10% de r\u00e9duction et \u201cOverflow5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande !\nDes boissons \u00e9nergisantes et des Ice tea, sans sucres aux go\u00fbts et ar\u00f4mes\u00a0naturels.\n\nAujourd'hui, on parle du hack de Terracid qui a permis de compromettre la cha\u00eene YouTube de @wankilfr ! Ca va nous permettre de voir comment les cookies sont utilis\u00e9s pour garder une connexion active. J'esp\u00e8re que cette vid\u00e9o vous plaira !\n\n\u2022 Ma cha\u00eene principale : @V2F \n\u2022 Mon Tipeee et Patreon : https://www.patreon.com/c/V2F ou https://fr.tipeee.com/v2f\n\u2022 Mon serveur Discord : https://discord.com/invite/APz8EYVqng\n\u2022 Instagram : https://www.instagram.com/IV2FI\n\u2022 Tiktok : https://www.tiktok.com/@iv2fi\n\u2022 X : https://x.com/IV2FI\n\u2022 Facebook : https://www.facebook.com/IV2FI\n\nA bient\u00f4t !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167138",
                "likeCount": "16155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xC__w6tdVTXEDZcstJKtbFNrXqo",
            "id": "hMVYkYy0rzE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:01:19Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "1000\u20ac dans la ville la MOINS CH\u00c8RE d'Afrique",
                "description": "Je deviens Multimillionnaire pendant 48H avec juste 1000\u20ac\n\ud83c\udf81 14 jours gratuits pour MyHeritage : https://bit.ly/CYRILmp4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M.\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"vrai motard\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMVYkYy0rzE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMVYkYy0rzE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMVYkYy0rzE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMVYkYy0rzE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMVYkYy0rzE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "vlog",
                    "1000\u20ac",
                    "ville",
                    "moins",
                    "plus",
                    "ch\u00e8re",
                    "monde",
                    "afrique",
                    "Kenya",
                    "Nairobi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "1000\u20ac dans la ville la MOINS CH\u00c8RE d'Afrique",
                    "description": "Je deviens Multimillionnaire pendant 48H avec juste 1000\u20ac\n\ud83c\udf81 14 jours gratuits pour MyHeritage : https://bit.ly/CYRILmp4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\nMa marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\nMa plateforme digitale proposant des formations : https://laporteacademie.com\n\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : Agust\u00edn M.\nMonteurs : Vincent P.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"vrai motard\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "539574",
                "likeCount": "23953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "689"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3QApXOKKKDGIzaxLTmJizDfuJd8",
            "id": "IzLVbf_ptx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:00:34Z",
                "channelId": "UCPTypnDNlOZVnD7MY30_YBw",
                "title": "Eagles - Hotel California (Live at The Forum, Los Angeles, CA 1976) [Official Audio]",
                "description": "Official Audio for \"Hotel California\" performed live by Eagles at The Forum in Los Angeles, CA on 10/21/1976. Original song released on \u2018Hotel California\u2019 (1976).\n\n\u266a The Latest from Eagles https://linktr.ee/eaglesband\n\nSubscribe to the Eagles' channel https://Rhino.lnk.to/EaglesYTID\n\n\u266a Eagles Tour https://eagles.com/events \n\u266a Eagles Store https://eagles.com/store \n\u266a Website https://eagles.com/ \n\u266a Facebook https://www.facebook.com/EaglesBand \n\u266a Instagram https://www.instagram.com/eagles/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IzLVbf_ptx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IzLVbf_ptx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IzLVbf_ptx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IzLVbf_ptx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IzLVbf_ptx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eagles",
                "tags": [
                    "eagles",
                    "eagles music",
                    "eagles songs",
                    "rock music",
                    "classic rock",
                    "best classic rock songs",
                    "eagles greatest hits",
                    "greatest hits eagles",
                    "eagles lyrics",
                    "eagles live",
                    "Eagles",
                    "Eagles Official",
                    "Classic Rock",
                    "70s Rock",
                    "The Eagles",
                    "Glenn Frey",
                    "Jackson Browne",
                    "Don Henley",
                    "Best of Eagles",
                    "Rock Hits",
                    "Eagles Live",
                    "Soft Rock",
                    "eagles visualizers",
                    "Hotel California",
                    "eagles hotel california",
                    "welcome to the hotel california",
                    "eagles hotel california lyrics",
                    "eagles hotel california audio"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eagles - Hotel California (Live at The Forum, Los Angeles, CA 1976) [Official Audio]",
                    "description": "Official Audio for \"Hotel California\" performed live by Eagles at The Forum in Los Angeles, CA on 10/21/1976. Original song released on \u2018Hotel California\u2019 (1976).\n\n\u266a The Latest from Eagles https://linktr.ee/eaglesband\n\nSubscribe to the Eagles' channel https://Rhino.lnk.to/EaglesYTID\n\n\u266a Eagles Tour https://eagles.com/events \n\u266a Eagles Store https://eagles.com/store \n\u266a Website https://eagles.com/ \n\u266a Facebook https://www.facebook.com/EaglesBand \n\u266a Instagram https://www.instagram.com/eagles/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "485145",
                "likeCount": "3974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x-wH6sGEyP36DGssWpsZq_Eihk8",
            "id": "Fb1Z3cMAlrc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T17:11:34Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Il organisait des jeux macabres avec ses victimes...",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie . Publicit\u00e9.\n\nSi les thread horreur vous plaisent, vous pouvez retrouver la playlist officielle ici : https://www.youtube.com/playlist?list=PLTYUE9O6WCrjvZmJp2fXTWOgypGvByxMv\n\nCr\u00e9dits : \nJules D. (\u00e9criture) : https://x.com/julesintel\nIlyasse L (mod\u00e9lisation) : https://www.instagram.com/ilyassel34/\nEsteban Lenquette (Animation) : https://www.instagram.com/esteban_lenquette/\nJeanclaude3d (Chef de projet 3d) : https://www.instagram.com/jeanclaude3d/\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fb1Z3cMAlrc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Il organisait des jeux macabres avec ses victimes...",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Profitez de 4 mois d\u2019abonnements suppl\u00e9mentaires sur les\u00a0abonnements NordVPN de 2 ans avec mon lien : https://nordvpn.com/squeezie . Publicit\u00e9.\n\nSi les thread horreur vous plaisent, vous pouvez retrouver la playlist officielle ici : https://www.youtube.com/playlist?list=PLTYUE9O6WCrjvZmJp2fXTWOgypGvByxMv\n\nCr\u00e9dits : \nJules D. (\u00e9criture) : https://x.com/julesintel\nIlyasse L (mod\u00e9lisation) : https://www.instagram.com/ilyassel34/\nEsteban Lenquette (Animation) : https://www.instagram.com/esteban_lenquette/\nJeanclaude3d (Chef de projet 3d) : https://www.instagram.com/jeanclaude3d/\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4415931",
                "likeCount": "267040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dCpw3-0ryX0_DwStEz9odT_Rb5A",
            "id": "E_uUP05926s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:53:42Z",
                "channelId": "UCfGfdZuYifBYb1fmZcL1JBQ",
                "title": "COMMENT ONT-ILS \u00c9T\u00c9 RETROUV\u00c9S ? \ud83d\udd0e\u274c",
                "description": "Le responsable d'un des plus grands drames de l'histoire, le terroriste qui a fait trembler l\u2019Am\u00e9rique, le narcotrafiquant le plus puissant au monde et l\u2019explorateur le plus connu de son \u00e9poque. Leur point commun ? Avoir disparu sans laisser de trace pendant plusieurs ann\u00e9es. \nDes cavales sans fin, des indices pass\u00e9s au peigne fin, des fausses pistes, des couvertures en b\u00e9ton, des strat\u00e9gies rocambolesques\u2026 Pour au final, \u00eatre quand m\u00eame retrouv\u00e9 !\nComment ? Quelle a \u00e9t\u00e9 leur faille, leur erreur ? Aujourd\u2019hui, on vous raconte comment ces quatres hommes que tout le monde croyait perdu ont finalement \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9s !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_uUP05926s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_uUP05926s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_uUP05926s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_uUP05926s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E_uUP05926s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trash",
                "tags": [
                    "trash",
                    "histoire",
                    "g\u00e9ographie",
                    "personnalit\u00e9",
                    "traque"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "COMMENT ONT-ILS \u00c9T\u00c9 RETROUV\u00c9S ? \ud83d\udd0e\u274c",
                    "description": "Le responsable d'un des plus grands drames de l'histoire, le terroriste qui a fait trembler l\u2019Am\u00e9rique, le narcotrafiquant le plus puissant au monde et l\u2019explorateur le plus connu de son \u00e9poque. Leur point commun ? Avoir disparu sans laisser de trace pendant plusieurs ann\u00e9es. \nDes cavales sans fin, des indices pass\u00e9s au peigne fin, des fausses pistes, des couvertures en b\u00e9ton, des strat\u00e9gies rocambolesques\u2026 Pour au final, \u00eatre quand m\u00eame retrouv\u00e9 !\nComment ? Quelle a \u00e9t\u00e9 leur faille, leur erreur ? Aujourd\u2019hui, on vous raconte comment ces quatres hommes que tout le monde croyait perdu ont finalement \u00e9t\u00e9 retrouv\u00e9s !\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc R\u00c9SEAUX SOCIAUX \u25bc\u25bc\n\ud83d\udc83  TikTok https://www.tiktok.com/@trasheurs\n\ud83d\udcf7 Instagram https://www.instagram.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\ude02 Facebook https://www.facebook.com/trasheurs.videos/\n\ud83d\udc7b Discord https://discord.gg/Ctgy3xtp9h\n\n\ud83d\udfe5 12 autres cha\u00eenes Trash \u00e0 d\u00e9couvrir ici:\nhttps://www.youtube.com/c/TrashGame/channels"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427020",
                "likeCount": "19997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "657"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IdYDh1GMMIyB10euNYB1AEif57s",
            "id": "0WEhkz1yyNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T16:00:03Z",
                "channelId": "UChzNfUfgk7sQ5VOdy2r1Jow",
                "title": "DRESS TO IMPRESS IRL 3 (Avec Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy)",
                "description": "Merci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) : https://bit.ly/BoursoBank_Maghla et surtout allez liker leur post le 2 juillet \n\nUn concept de Maghla produit par Radiance r\u00e9alis\u00e9 par Claire Laverne\n\nAvec la participation de Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy. Grand merci \u00e0 eux et bravo pour les tenues incroyables !\n\nPRODUCTION\nDirectrice de production : Angela Viscera \nConsultante mode et production : Margot d\u2019H\u00e9rouville\nAssistante de production : In\u00e8s Parroco\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Dante Palma\nR\u00e9gisseur adjoint  : Antoine Fruges \nR\u00e9gisseur : Simon Fruges \n\nR\u00e9alisatrice  : Claire Laverne \nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nAssistant mise en sc\u00e8ne : Vincent Magnaud\n\nPhotographe : Blakhat & Tiziano\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o : Martin Auxerre\nAssistant vid\u00e9o : Anthony Micol\nAssistant cam\u00e9ra : Aur\u00e9lien Desjardins \nCadreurs : Letriplesept, Fragment440, Lucas Languereau, Bjrclucas & Rapha\u00ebl Chiche \n\nChef \u00e9lectricien : Tom Martinelli\n\u00c9lectricien : Joffrey Ramananjaona, Lauranne Arrighy & Maud Tr\u00e9tout Carrel\n\nChef machiniste : Jules Godard \nMachiniste : Matteo Ravault\n\nIng\u00e9nieur son : Glossbox (Dit \u201cGlobox\u201d)\nAssistant son : Salom\u00e9 Renaud \n\nChef d\u00e9corateur : L\u00e9na Moreau\nD\u00e9corateur : Axel Elie \n\nStyliste : Hajar Mahfoud\nAssistant styliste : Marion Massat & Salom\u00e9 Pesneau\n\nMaquilleuse : Laureen Pilot & Salom\u00e9 Mytnik\n\nCoordination g\u00e9n\u00e9rale et invitation des talents : Camille Adam & Karen Ohana\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel, Flygoow & Irisvel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage son : Wavey SoundWorks & Globox bip bop bruit corp.\nDirection artistique et Motion Design : Blakhat\nMiniature : Kasobel\n\nG\u00e9n\u00e9rique original : Babysolo33 - Dress2Impress \n\nUn \u00e9norme merci aux friperies pour leur pr\u00eat de v\u00eatement nous ayant permis de constituer notre merveilleux dressing ! Allez aussi voir leur travail \u2665\ufe0f \n109 The Store / https://www.instagram.com/109withh \nY\u00e4lla Store / https://www.instagram.com/yallastoreparis\nAuxilium / https://www.instagram.com/auxiliumfripe \n\nMerci \u00e0 MOSSI, Domestique, Zomer, Tant d\u2019Avenir, Retro Football Gang, Maison Mourcel et Vgthmind (https://www.instagram.com/vgthmind) pour le pr\u00eat des pi\u00e8ces de leurs collections !\n\nMerci \u00e0 l\u2019agence Lede pour les pr\u00eats et dons de produits.\n\nMerci \u00e0 @lorealgroupe pour les produits offerts ! Pour en d\u00e9couvrir plus : https://www.loreal.com/fr/groupe/ \n\nMerci \u00e0 Xiaomi pour le pr\u00eat des trottinettes ! D\u00e9couvrez la Xiaomi Electrique Scooter 5 Pro : https://www.mi.com/fr/product/xiaomi-electric-scooter-5-pro/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_0203-3005_s5pro&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maghla\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg\n\n*Source Le Monde / Panorabanques.com - d\u00e9cembre 2024. D\u00e9tail des profils concern\u00e9s, des \u00e9tudes tarifaires et de leur source depuis 2009 disponibles sur boursobank.com\n**sous r\u00e9serve de solde suffisant \n***Plafond du virement par SMS \u00e0 100\u20ac. Sous r\u00e9serve d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9, de changement de politique tarifaire et de disponibilit\u00e9 du service aupr\u00e8s de la banque du b\u00e9n\u00e9ficiaire. Voir d\u00e9tail sur boursobank.com\n\n\n00:00 Introduction \n01:40 Manche 1\n19:44 Manche 2\n36:16 Manche 3\n54:16 Manche 4\n01:07:20 Manche 5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0WEhkz1yyNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maghla",
                "tags": [
                    "Maghla",
                    "Concept",
                    "Dress to Impress",
                    "DTI",
                    "Dress To Impress IRL",
                    "Anyme",
                    "Doigby",
                    "Izaak",
                    "Joyca",
                    "Kaatsup",
                    "L\u00e9a Elui",
                    "Natoo",
                    "Romy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DRESS TO IMPRESS IRL 3 (Avec Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy)",
                    "description": "Merci \u00e0 BoursoBank de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! T\u00e9l\u00e9chargez l\u2019appli gratuitement avec mon lien (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales) : https://bit.ly/BoursoBank_Maghla et surtout allez liker leur post le 2 juillet \n\nUn concept de Maghla produit par Radiance r\u00e9alis\u00e9 par Claire Laverne\n\nAvec la participation de Anyme, Doigby, Isaak, Joyca, Kaatsup, L\u00e9a Elui, Michou, Natoo et Romy. Grand merci \u00e0 eux et bravo pour les tenues incroyables !\n\nPRODUCTION\nDirectrice de production : Angela Viscera \nConsultante mode et production : Margot d\u2019H\u00e9rouville\nAssistante de production : In\u00e8s Parroco\n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Dante Palma\nR\u00e9gisseur adjoint  : Antoine Fruges \nR\u00e9gisseur : Simon Fruges \n\nR\u00e9alisatrice  : Claire Laverne \nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nAssistant mise en sc\u00e8ne : Vincent Magnaud\n\nPhotographe : Blakhat & Tiziano\n\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nOp\u00e9rateur vid\u00e9o : Martin Auxerre\nAssistant vid\u00e9o : Anthony Micol\nAssistant cam\u00e9ra : Aur\u00e9lien Desjardins \nCadreurs : Letriplesept, Fragment440, Lucas Languereau, Bjrclucas & Rapha\u00ebl Chiche \n\nChef \u00e9lectricien : Tom Martinelli\n\u00c9lectricien : Joffrey Ramananjaona, Lauranne Arrighy & Maud Tr\u00e9tout Carrel\n\nChef machiniste : Jules Godard \nMachiniste : Matteo Ravault\n\nIng\u00e9nieur son : Glossbox (Dit \u201cGlobox\u201d)\nAssistant son : Salom\u00e9 Renaud \n\nChef d\u00e9corateur : L\u00e9na Moreau\nD\u00e9corateur : Axel Elie \n\nStyliste : Hajar Mahfoud\nAssistant styliste : Marion Massat & Salom\u00e9 Pesneau\n\nMaquilleuse : Laureen Pilot & Salom\u00e9 Mytnik\n\nCoordination g\u00e9n\u00e9rale et invitation des talents : Camille Adam & Karen Ohana\n\nPOST-PRODUCTION\nMontage : Gildas Guevel, Flygoow & Irisvel\nEtalonnage : Kantik studio\nMixage son : Wavey SoundWorks & Globox bip bop bruit corp.\nDirection artistique et Motion Design : Blakhat\nMiniature : Kasobel\n\nG\u00e9n\u00e9rique original : Babysolo33 - Dress2Impress \n\nUn \u00e9norme merci aux friperies pour leur pr\u00eat de v\u00eatement nous ayant permis de constituer notre merveilleux dressing ! Allez aussi voir leur travail \u2665\ufe0f \n109 The Store / https://www.instagram.com/109withh \nY\u00e4lla Store / https://www.instagram.com/yallastoreparis\nAuxilium / https://www.instagram.com/auxiliumfripe \n\nMerci \u00e0 MOSSI, Domestique, Zomer, Tant d\u2019Avenir, Retro Football Gang, Maison Mourcel et Vgthmind (https://www.instagram.com/vgthmind) pour le pr\u00eat des pi\u00e8ces de leurs collections !\n\nMerci \u00e0 l\u2019agence Lede pour les pr\u00eats et dons de produits.\n\nMerci \u00e0 @lorealgroupe pour les produits offerts ! Pour en d\u00e9couvrir plus : https://www.loreal.com/fr/groupe/ \n\nMerci \u00e0 Xiaomi pour le pr\u00eat des trottinettes ! D\u00e9couvrez la Xiaomi Electrique Scooter 5 Pro : https://www.mi.com/fr/product/xiaomi-electric-scooter-5-pro/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_0203-3005_s5pro&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maghla\n\nContact commercial : contact@maghla.fr\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/maghla\nTwitter \u25ba https://twitter.com/Maghla_\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/maghla/\nTiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@maghla\nDiscord \u25ba https://discord.com/invite/Maghla\nCha\u00eene secondaire \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVUaubKIBGydIYQcHkusrtg\n\n*Source Le Monde / Panorabanques.com - d\u00e9cembre 2024. D\u00e9tail des profils concern\u00e9s, des \u00e9tudes tarifaires et de leur source depuis 2009 disponibles sur boursobank.com\n**sous r\u00e9serve de solde suffisant \n***Plafond du virement par SMS \u00e0 100\u20ac. Sous r\u00e9serve d\u2019\u00e9ligibilit\u00e9, de changement de politique tarifaire et de disponibilit\u00e9 du service aupr\u00e8s de la banque du b\u00e9n\u00e9ficiaire. Voir d\u00e9tail sur boursobank.com\n\n\n00:00 Introduction \n01:40 Manche 1\n19:44 Manche 2\n36:16 Manche 3\n54:16 Manche 4\n01:07:20 Manche 5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2559510",
                "likeCount": "148750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3019"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k3zmE8fzv724CLa-Giz6ZbJY-xc",
            "id": "M1q9GcOMB8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:14:43Z",
                "channelId": "UC54RFwizYiuTu1Nn9S3Ekfg",
                "title": "\"J\u2019AI REFUS\u00c9 QU\u2019ELLE FOUILLE MON TEL !!!\" | Hot Girls Only #52",
                "description": "Pour ce premier \u00e9pisode de juillet, Louise a s\u00e9lectionn\u00e9 quelques p\u00e9pites de la cat\u00e9gorie \u00ab Suis-je un\u00b7e trou du cul ? \u00bb de Reddit qu\u2019elle lit \u00e0 Chlo\u00eb pour qu\u2019on en d\u00e9batte ensemble. On termine avec un sujet amiti\u00e9 un peu piquant : ces filles qui refusent de pr\u00e9senter deux de leurs amies entre elles, de peur de se faire \u00e9jecter d\u2019une nouvelle dynamique...\n\nMerci de nous \u00e9couter les Hot Girls \ud83d\udc95\n\nLE MERCH HGO ICI : https://www.hgoshop.com \n\nECOUTEZ HGO SUR LES PLATEFORMES:\nspotify: https://open.spotify.com/show/7LUsLMXop5GfDhPhrI8OGn\napple podcasts: https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hot-girls-only/id1747377418\ndeezer: https://www.deezer.com/show/1000946552\namazon music: https://music.amazon.com/podcasts/b762131f-2ea2-491f-85d2-5ae90dbc025b/hot-girls-only\n\nSUIVEZ NOUS SUR TIKTOK: \nhttps://www.tiktok.com/@hotgirlsonlypodcast\n\nSUIVEZ CHLOE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/chloe_gervais/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@chloegervais15\ncompte spam: https://www.tiktok.com/@chloegervaisspam\n\nSUIVEZ LOUISE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/loulikesblou/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@loulikesblou\n\nAnimation du g\u00e9n\u00e9rique r\u00e9alis\u00e9e par Caroline Pag\u00e8s https://www.instagram.com/polaire.anim/ \n\nDemandes commerciales uniquement:\ncgervais.pr@gmail.com\n\nChapitres vid\u00e9o\n0:00 Intro\n1:58 Les salons de massages spicy\n11:00 Update d\u00e9cor studio\n15:03 Suis-je le trou du c*l?\n16:09 Diff\u00e9rence financi\u00e8re dans un couple\n38:07 Les messages priv\u00e9s\n45:03 Les amiti\u00e9s malsaines \n54:03 Avoir un sixi\u00e8me sens",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1q9GcOMB8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1q9GcOMB8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1q9GcOMB8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1q9GcOMB8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M1q9GcOMB8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hot Girls Only",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"J\u2019AI REFUS\u00c9 QU\u2019ELLE FOUILLE MON TEL !!!\" | Hot Girls Only #52",
                    "description": "Pour ce premier \u00e9pisode de juillet, Louise a s\u00e9lectionn\u00e9 quelques p\u00e9pites de la cat\u00e9gorie \u00ab Suis-je un\u00b7e trou du cul ? \u00bb de Reddit qu\u2019elle lit \u00e0 Chlo\u00eb pour qu\u2019on en d\u00e9batte ensemble. On termine avec un sujet amiti\u00e9 un peu piquant : ces filles qui refusent de pr\u00e9senter deux de leurs amies entre elles, de peur de se faire \u00e9jecter d\u2019une nouvelle dynamique...\n\nMerci de nous \u00e9couter les Hot Girls \ud83d\udc95\n\nLE MERCH HGO ICI : https://www.hgoshop.com \n\nECOUTEZ HGO SUR LES PLATEFORMES:\nspotify: https://open.spotify.com/show/7LUsLMXop5GfDhPhrI8OGn\napple podcasts: https://podcasts.apple.com/fr/podcast/hot-girls-only/id1747377418\ndeezer: https://www.deezer.com/show/1000946552\namazon music: https://music.amazon.com/podcasts/b762131f-2ea2-491f-85d2-5ae90dbc025b/hot-girls-only\n\nSUIVEZ NOUS SUR TIKTOK: \nhttps://www.tiktok.com/@hotgirlsonlypodcast\n\nSUIVEZ CHLOE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/chloe_gervais/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@chloegervais15\ncompte spam: https://www.tiktok.com/@chloegervaisspam\n\nSUIVEZ LOUISE:\ncompte instagram: https://www.instagram.com/loulikesblou/\ncompte tiktok: https://www.tiktok.com/@loulikesblou\n\nAnimation du g\u00e9n\u00e9rique r\u00e9alis\u00e9e par Caroline Pag\u00e8s https://www.instagram.com/polaire.anim/ \n\nDemandes commerciales uniquement:\ncgervais.pr@gmail.com\n\nChapitres vid\u00e9o\n0:00 Intro\n1:58 Les salons de massages spicy\n11:00 Update d\u00e9cor studio\n15:03 Suis-je le trou du c*l?\n16:09 Diff\u00e9rence financi\u00e8re dans un couple\n38:07 Les messages priv\u00e9s\n45:03 Les amiti\u00e9s malsaines \n54:03 Avoir un sixi\u00e8me sens"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93689",
                "likeCount": "6674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WDF1nJ6n8axS1U_IxukCXbkrKHQ",
            "id": "zT_jpwOtfcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:30:37Z",
                "channelId": "UCZ8kV8vuMdDLSerCIFfWnFQ",
                "title": "HOT ONES : Manu Payet se fait tatouer en direct",
                "description": "Un r\u00e9unionnais face aux piments de Kyan Khojandi... Pour la derni\u00e8re interview de cette 3\u00e8me saison, on s'est dit que Manu Payet allait assurer. On n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 d\u00e9\u00e7us !\n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT_jpwOtfcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT_jpwOtfcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT_jpwOtfcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT_jpwOtfcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zT_jpwOtfcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Studio Bagel",
                "tags": [
                    "studio bagel",
                    "studio",
                    "bagel",
                    "humour",
                    "comedie",
                    "drole",
                    "marrant",
                    "sketch",
                    "parodie",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "HOT ONES : Manu Payet se fait tatouer en direct",
                    "description": "Un r\u00e9unionnais face aux piments de Kyan Khojandi... Pour la derni\u00e8re interview de cette 3\u00e8me saison, on s'est dit que Manu Payet allait assurer. On n\u2019a pas \u00e9t\u00e9 d\u00e9\u00e7us !\n\nBas\u00e9 sur le programme \u201cHot Ones\u201d cr\u00e9\u00e9 par Complex Networks et First We Feast.\nComplex EP : Sarah Honda, Chris Schonberger, Nick Wang\n\nProduit par :\nCameron\u2019s / Storynation\nCANAL+ / Studio Bagel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "636323",
                "likeCount": "17041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "577"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w-YYKT6OnHttnL-t8zxw-qLVwJE",
            "id": "Iils2zWWDAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T08:56:51Z",
                "channelId": "UCsM4_jihNFYe4CtSkXvDR-Q",
                "title": "Avoir un potager r\u00e9sistant \u00e0 la chaleur !",
                "description": "Avoir un potager tr\u00e8s productif et r\u00e9sistant \u00e0 la chaleur chaude d'un \u00e9t\u00e9 chaud et sec ! \n\nPermaculture Agro\u00e9cologie etc ... \nLes livres :\nLa permaculture au jardin mois par mois : https://www.terran.fr/permaculture-jardin-mois-par-mois-dekarz-livre-editions-terran.html\nLa for\u00eat comestible : https://www.terran.fr/produit/101/9782359811476/la-foret-comestible\nLe canard coureur indien : https://www.terran.fr/produit/179/9782359811841/le-canard-coureur-indien-votre-atout-pour-un-potager-sans-limaces\n\nTipeee :  https://www.tipeee.com/permaculture-agroecologie-etc\nInstagram : https://www.instagram.com/agroecologie/reels/\nFacebook : https://www.facebook.com/Permacultureetc\n\nVid\u00e9o de Damien DEKARZ\n\nLa Graine indocile : https://www.lagraineindocile.fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iils2zWWDAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iils2zWWDAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iils2zWWDAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iils2zWWDAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iils2zWWDAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "permaculture agro\u00e9cologie etc...",
                "tags": [
                    "permaculture",
                    "agro\u00e9cologie",
                    "jardinage",
                    "\u00e9cologie",
                    "damien",
                    "dekarz",
                    "autonomie",
                    "potager",
                    "canicule",
                    "chaleur",
                    "\u00e9t\u00e9"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Avoir un potager r\u00e9sistant \u00e0 la chaleur !",
                    "description": "Avoir un potager tr\u00e8s productif et r\u00e9sistant \u00e0 la chaleur chaude d'un \u00e9t\u00e9 chaud et sec ! \n\nPermaculture Agro\u00e9cologie etc ... \nLes livres :\nLa permaculture au jardin mois par mois : https://www.terran.fr/permaculture-jardin-mois-par-mois-dekarz-livre-editions-terran.html\nLa for\u00eat comestible : https://www.terran.fr/produit/101/9782359811476/la-foret-comestible\nLe canard coureur indien : https://www.terran.fr/produit/179/9782359811841/le-canard-coureur-indien-votre-atout-pour-un-potager-sans-limaces\n\nTipeee :  https://www.tipeee.com/permaculture-agroecologie-etc\nInstagram : https://www.instagram.com/agroecologie/reels/\nFacebook : https://www.facebook.com/Permacultureetc\n\nVid\u00e9o de Damien DEKARZ\n\nLa Graine indocile : https://www.lagraineindocile.fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50165",
                "likeCount": "3338",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "goGCeYK399Q_bzybRJKYUF8iuYc",
            "id": "xn8mQqz2xmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T09:00:07Z",
                "channelId": "UCqwUnggBBct-AY2lAdI88jQ",
                "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xn8mQqz2xmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMONSTER",
                "tags": [
                    "BABYMONSTER",
                    "\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130",
                    "\ubca0\ubaac",
                    "BABYMON",
                    "BAEMON",
                    "\ud558\ub78c",
                    "\uc544\ud604",
                    "\ub8e8\uce74",
                    "\uce58\ud0a4\ud0c0",
                    "\ud30c\ub9ac\ud0c0",
                    "\ub85c\ub77c",
                    "\uc544\uc0ac",
                    "HARAM",
                    "AHYEON",
                    "RUKA",
                    "CHIQUITA",
                    "PHARITA",
                    "RORA",
                    "ASA"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMONSTER - \u2018HOT SAUCE\u2019 M/V",
                    "description": "HOT SAUCE\n\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI don\u2019t think you\u2019re ready\nFeeling deadly tonight\nB.A.B.Y.M.O.N about to blow your mind\nWe about to leave you breathless\nCall the doctors, paramedics\nCause the stage on fire\nI\u2019m not talking pyrotechnics\n\u00a0\nGot that chilli pepper, jalapeno\nToo addictive red hot cheetos\nWay we move hit like wasabi\nBABYMONSTER bring the party\n\u00a0\nStep to the beat\nCame ready to eat\nYou know we bring the flavor\nTurn up the heat\nThey calling us beasts\nCall it monster behaviour\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nI\u2019m that little bit of everything, whole lot of energy\nHundred miles an hour you won\u2019t never get ahead of me\nThink you need a lemonade\nThink you need a remedy\nAsk me how I do it\nIt\u2019s a secret recipe\n\u00a0\nBet you never ever felt a fire like this\nCarolina reaper kinda vibe like this\nSprinkle of pepper I\u2019m stirring the pot\nGet what I get cause I got what I got\n\u00a0\nWe\u2019ll do this all night baby, we don\u2019t get tired\nThe kinda energy that never expire\nRed yellow green\nKnow you know what I mean yeah\n\u2019Bout to set it on fire\n\u00a0\nHot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\nI\u2019m like hot sauce\nHot sauce\nEverybody want some but can\u2019t handle what I brought \u2019em\n\u00a0\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo ah\nFire go higher\nWherever we are\nBABYMONSTER girls got that woo woo\n\u00a0\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\nHot sauce\nToo hot hot\nHot sauce\nYeah BABYMONSTER got that\n\n#BABYMONSTER #\ubca0\uc774\ube44\ubaac\uc2a4\ud130\u00a0#DigitalSingle #HOTSAUCE #MV #OUTNOW #YG \n\nAvailable @ https://BABYMONSTER.lnk.to/HOTSAUCE\n\nMore about BABYMONSTER @\nOfficial YouTube https://www.youtube.com/@BABYMONSTER\nOfficial Instagram https://www.instagram.com/babymonster_ygofficial\nOfficial Facebook https://www.facebook.com/BABYMONSTER.ygofficial\nOfficial Twitter https://twitter.com/YGBABYMONSTER_\nOfficial TikTok https://tiktok.com/@babymonster_yg_tiktok\nOfficial Weibo https://weibo.com/u/7811488144\nOfficial bilibili https://space.bilibili.com/3493127232948989"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29158865",
                "likeCount": "683752",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58082"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oKFwyxDrnXESBFuPeXyhkd-JU5g",
            "id": "FzDCMVr4_lM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T09:05:25Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "MORTIS vs THE WHOLE COMMUNITY!",
                "description": "For 5 days everyone will get Mortis for FREE in the #MortisGames mini community event!\n\nAND MORE! Hit 300 million takedowns with Mortis or 300 million Mortis defeats to unlock rewards! \ud83e\udea6\n\nRewards:\n\ud83d\udc4d 10 Starr Drops (in total)\n\ud83d\udc80 2 Dead Boxes\n\ud83e\udd72 1 Smiling Crying Pin\n\ud83d\udd25 Mortis Hypercharge (Power level 11 required to claim it)\n\ud83c\udf1f 1 Legendary Starr Drop\n\ud83c\udf51 2 profile icons: Mortis' face and Mortis' bumbum/buttocks/cheeks/gyatt/derriere/Gluteus maximus/culito\n\nGiveaway alert!\n\u2022 10 lucky players will WIN 999,991 Gems! To participate just share your best Mortis gameplay clip on any social media using the #MortisGames and #brawlstars hashtags and we'll pick 10 random winners at the end of the event \ud83d\udc8e\n\nYou have until July 8th to complete all the milestones in the event!\n\nOTHER STUFF HAPPENING NOW:\n\ud83e\udebd Complete the Icarus Bonnie Challenge to get the Skin for free!\n\ud83d\udca5 Hypercharge Unleashed event with a FREE HYPERCHARGE!\n\ud83c\udfdb Legends of the Underground has started and all the season Skins are in the Shop!\n\u26be\ufe0f Dodgebrawl is here rotating daily with Volley Brawl and Basket Brawl!\n\ud83d\udc37 Mega Pig featuring all the sports game modes!\n\nAnd this time ONLY, the new Hypercharges for Doug, Lumi, Bonnie, Draco and Shade won't have an early access period. It will be possible to get the new Hypercharges as soon as they release through the Hypercharge Unleashed event, Hypercharge Drops, with Coins and at the Shop! \u270c\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDCMVr4_lM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDCMVr4_lM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDCMVr4_lM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDCMVr4_lM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FzDCMVr4_lM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "community event",
                    "free brawler",
                    "mortis",
                    "mortis games",
                    "free mortis",
                    "hypercharge unleashed",
                    "hypercharge",
                    "Mortis butt",
                    "mortis bumbum",
                    "defeat mortis",
                    "mortis takedowns"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "MORTIS vs THE WHOLE COMMUNITY!",
                    "description": "For 5 days everyone will get Mortis for FREE in the #MortisGames mini community event!\n\nAND MORE! Hit 300 million takedowns with Mortis or 300 million Mortis defeats to unlock rewards! \ud83e\udea6\n\nRewards:\n\ud83d\udc4d 10 Starr Drops (in total)\n\ud83d\udc80 2 Dead Boxes\n\ud83e\udd72 1 Smiling Crying Pin\n\ud83d\udd25 Mortis Hypercharge (Power level 11 required to claim it)\n\ud83c\udf1f 1 Legendary Starr Drop\n\ud83c\udf51 2 profile icons: Mortis' face and Mortis' bumbum/buttocks/cheeks/gyatt/derriere/Gluteus maximus/culito\n\nGiveaway alert!\n\u2022 10 lucky players will WIN 999,991 Gems! To participate just share your best Mortis gameplay clip on any social media using the #MortisGames and #brawlstars hashtags and we'll pick 10 random winners at the end of the event \ud83d\udc8e\n\nYou have until July 8th to complete all the milestones in the event!\n\nOTHER STUFF HAPPENING NOW:\n\ud83e\udebd Complete the Icarus Bonnie Challenge to get the Skin for free!\n\ud83d\udca5 Hypercharge Unleashed event with a FREE HYPERCHARGE!\n\ud83c\udfdb Legends of the Underground has started and all the season Skins are in the Shop!\n\u26be\ufe0f Dodgebrawl is here rotating daily with Volley Brawl and Basket Brawl!\n\ud83d\udc37 Mega Pig featuring all the sports game modes!\n\nAnd this time ONLY, the new Hypercharges for Doug, Lumi, Bonnie, Draco and Shade won't have an early access period. It will be possible to get the new Hypercharges as soon as they release through the Hypercharge Unleashed event, Hypercharge Drops, with Coins and at the Shop! \u270c\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3677203",
                "likeCount": "117988",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hEOHYVeGfb3THFXFLfQDefNmIHQ",
            "id": "B4FMlrv88-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T11:33:18Z",
                "channelId": "UCow2IGnug1l3Xazkrc5jM_Q",
                "title": "TROUVE LE BUZZER ! (Avec Djilsi, Mcfly et Carlito)",
                "description": "Retrouvez Narta Resixyl via mon lien : https://urlr.me/ZwXDBV et dans toutes les grandes surfaces !\r\n\n#narta #skincaremen #skincare \nCollaboration commerciale\n\nMontage : Le grandiose Hibz\n\nR\u00e9alisateurs\nJoyca\nQuentin DEBRAY\n\nDirectrice de Production\nCindy LEVY\n\nAssistantes de Production\nIris COMBES\nCharline BARBARE\nSophie RABALLAND\n\nOPV\nManas\nHibz\nElyon\nMathieu LAM\n\nGuillaume BOTELLA\nS\u00e9bastien DUBOR\nThibault GUIEU\nSimon LAURENS\nNicolas BOUILLAULT\nMathieu COLLET\nRapha\u00ebl CHICHE\nNicolas FRADET\n\nAssistant(es) OPV\nKelly PRADELS\nL\u00e9o GUERINONI\nJulien GRANDJEAN\nMarion RAYMOND-SERAILLE\n\nMachiniste\nLouka JOUET\n\nChefs OPS/OPS\nThomas CLAIRE\nJean Nicolas BUONAVISTA\nLo\u00efc MARISSIAUX\n\nR\u00e9gisseurs\nWalid RABBOUCHE\nMory TOUR\u00c9\nAhmed EL GARES\nSmain BELGUEBLI\n\nCom\u00e9diens \nMathieu CURMI son insta : lenainconnu_\nCatherine GIRON\n\nUn immense merci \u00e0:\nSamuel ETIENNE\nJean-Luc REICHMANN\nFaustine BOLLAERT\nCyril F\u00c9RAUD\nDoigby\n\nLaurent ALMOSCINO\nNathalie COUZOU\n\nClodoald, Matthieu et leurs \u00e9quipes de l\u2019Institut a\u00e9rotechnique de Saint-Cyr l\u2019\u00e9cole !!! \n\nSacha, L\u00e9o et les \u00e9quipes de chez Marin D\u2019eau Douce Levallois-Perret & Boulogne-Billancourt, vous avez \u00e9t\u00e9 merveilleux\n\nYann, Kevin et leur \u00e9quipe de Wake Point Charlie\n\n\u00a9432HZ, Paris, 2025\n\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4FMlrv88-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOYCA",
                "tags": [
                    "Joyca",
                    "video",
                    "reaction",
                    "Fran\u00e7ais",
                    "best deodorant",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "djilsi",
                    "aventure voiture",
                    "just friend"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TROUVE LE BUZZER ! (Avec Djilsi, Mcfly et Carlito)",
                    "description": "Retrouvez Narta Resixyl via mon lien : https://urlr.me/ZwXDBV et dans toutes les grandes surfaces !\r\n\n#narta #skincaremen #skincare \nCollaboration commerciale\n\nMontage : Le grandiose Hibz\n\nR\u00e9alisateurs\nJoyca\nQuentin DEBRAY\n\nDirectrice de Production\nCindy LEVY\n\nAssistantes de Production\nIris COMBES\nCharline BARBARE\nSophie RABALLAND\n\nOPV\nManas\nHibz\nElyon\nMathieu LAM\n\nGuillaume BOTELLA\nS\u00e9bastien DUBOR\nThibault GUIEU\nSimon LAURENS\nNicolas BOUILLAULT\nMathieu COLLET\nRapha\u00ebl CHICHE\nNicolas FRADET\n\nAssistant(es) OPV\nKelly PRADELS\nL\u00e9o GUERINONI\nJulien GRANDJEAN\nMarion RAYMOND-SERAILLE\n\nMachiniste\nLouka JOUET\n\nChefs OPS/OPS\nThomas CLAIRE\nJean Nicolas BUONAVISTA\nLo\u00efc MARISSIAUX\n\nR\u00e9gisseurs\nWalid RABBOUCHE\nMory TOUR\u00c9\nAhmed EL GARES\nSmain BELGUEBLI\n\nCom\u00e9diens \nMathieu CURMI son insta : lenainconnu_\nCatherine GIRON\n\nUn immense merci \u00e0:\nSamuel ETIENNE\nJean-Luc REICHMANN\nFaustine BOLLAERT\nCyril F\u00c9RAUD\nDoigby\n\nLaurent ALMOSCINO\nNathalie COUZOU\n\nClodoald, Matthieu et leurs \u00e9quipes de l\u2019Institut a\u00e9rotechnique de Saint-Cyr l\u2019\u00e9cole !!! \n\nSacha, L\u00e9o et les \u00e9quipes de chez Marin D\u2019eau Douce Levallois-Perret & Boulogne-Billancourt, vous avez \u00e9t\u00e9 merveilleux\n\nYann, Kevin et leur \u00e9quipe de Wake Point Charlie\n\n\u00a9432HZ, Paris, 2025\n\n\n\ud83d\udc49 Chaine Secondaire Lil Joyca : https://www.youtube.com/channel/UCgANFlYnbE47942AoazfNsg\n\ud83d\udc49 LIVE/TWITCH : https://www.twitch.tv/joyca/videos\n\ud83d\udc49 INSTAGRAM : Joyca\n\ud83d\udc49 X : https://twitter.com/JoycaOff\n\ud83d\udc49 TIK TOK : @joycaledelire\n\n\u27a4\u27a4\u27a4 Pour toutes demandes professionnelles ou commerciales : contact.joyca@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2690974",
                "likeCount": "151565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1693"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g-WmX1o_aLgGScco600eIg8oYQc",
            "id": "iPkarC9C1Y0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T10:42:02Z",
                "channelId": "UC7S5NYPe5IQqJW2_kQ9xO7w",
                "title": "Cash Money",
                "description": "Provided to YouTube by Pschent Music\n\nCash Money \u00b7 Freeze corleone\n\nCash Money / Eclipse\n\n\u2117 2023 MMS Corporation distributed by JAJ\n\nReleased on: 2023-10-08\n\nMain Artist: Freeze corleone\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPkarC9C1Y0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPkarC9C1Y0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPkarC9C1Y0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPkarC9C1Y0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iPkarC9C1Y0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Freeze Corleone - Topic",
                "tags": [
                    "Freeze corleone",
                    "Cash Money / Eclipse",
                    "Cash Money"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cash Money",
                    "description": "Provided to YouTube by Pschent Music\n\nCash Money \u00b7 Freeze corleone\n\nCash Money / Eclipse\n\n\u2117 2023 MMS Corporation distributed by JAJ\n\nReleased on: 2023-10-08\n\nMain Artist: Freeze corleone\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122992",
                "likeCount": "9553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v7fX_ayhnY-B1zC3BIZSN1r3zV4",
            "id": "IycnIcCnDlY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T12:00:39Z",
                "channelId": "UCYGjxo5ifuhnmvhPvCc3DJQ",
                "title": "L'ESCALADE AVEC ANYME NE SE PASSE PAS COMME PR\u00c9VU (Peak)",
                "description": "Escalader une montagne c'est facile mais avec Anyme \u00e7a devient plut\u00f4t compliqu\u00e9\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\nNotre jeu de loup-garou Agrou \ud83d\udc3a https://store.steampowered.com/app/1305420/\n\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nInstagram: https://www.instagram.com/wankil.studio\nLe site: http://www.wankil.fr\nMiniature par Terracid\nMontage par Neodreamy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IycnIcCnDlY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IycnIcCnDlY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IycnIcCnDlY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IycnIcCnDlY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IycnIcCnDlY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wankil Studio - Laink et Terracid",
                "tags": [
                    "terracid",
                    "laink",
                    "wankil",
                    "anyme",
                    "peak",
                    "escalade",
                    "everest",
                    "montagne"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "L'ESCALADE AVEC ANYME NE SE PASSE PAS COMME PR\u00c9VU (Peak)",
                    "description": "Escalader une montagne c'est facile mais avec Anyme \u00e7a devient plut\u00f4t compliqu\u00e9\nNos cartes \u00e0 collectionner Wankul \ud83c\udf81 https://wankul.fr/\nNotre jeu de loup-garou Agrou \ud83d\udc3a https://store.steampowered.com/app/1305420/\n\nTwitch live: http://twitch.tv/wankilstudio\nTwitter: http://twitter.com/WankilStudio\nTikTok : http://wankil.fr/tiktok\nInstagram: https://www.instagram.com/wankil.studio\nLe site: http://www.wankil.fr\nMiniature par Terracid\nMontage par Neodreamy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "601065",
                "likeCount": "51124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "569"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7s_kn3yVK2eHlrEvtW-V0N9kmRQ",
            "id": "xubZFMcFoCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T16:37:00Z",
                "channelId": "UCWy0VFXt-zTNB6u1lYQMfZQ",
                "title": "Guy2bezbar - LA JEUNESSE DOR\u00c9E (ft. Killa Predator) (Clip Officiel)",
                "description": "Abonne-toi \u00e0 la chaine : https://Guy2Bezbar.lnk.to/Sabonner  \n\n\ud83c\udfa7 D\u00e9couvre \u00ab LA JEUNESSE DOR\u00c9E \u00bb, maintenant disponible en streaming : https://guy2bezbar.lnk.to/lajeunessedoree\n-----\nCr\u00e9dits :\n\ud83c\udfa5 R\u00e9alisateur : Arthur Keasy\n\ud83c\udfb9 Compositeurs : Yung Than\n-----\nRetrouve Guy2Bezbar sur :\n\u27a1\ufe0f Tiktok : https://www.tiktok.com/@guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Twitter : https://x.com/guy2bezbar   \n\u27a1\ufe0f Snapchat : https://www.snapchat.com/add/guy2bezbarsnap \n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/guydebezbar \n\n\n#Guy2Bezbar #LaJeunesseDoree",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xubZFMcFoCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xubZFMcFoCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xubZFMcFoCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xubZFMcFoCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Guy2bezbar",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Guy2bezbar - LA JEUNESSE DOR\u00c9E (ft. Killa Predator) (Clip Officiel)",
                    "description": "Abonne-toi \u00e0 la chaine : https://Guy2Bezbar.lnk.to/Sabonner  \n\n\ud83c\udfa7 D\u00e9couvre \u00ab LA JEUNESSE DOR\u00c9E \u00bb, maintenant disponible en streaming : https://guy2bezbar.lnk.to/lajeunessedoree\n-----\nCr\u00e9dits :\n\ud83c\udfa5 R\u00e9alisateur : Arthur Keasy\n\ud83c\udfb9 Compositeurs : Yung Than\n-----\nRetrouve Guy2Bezbar sur :\n\u27a1\ufe0f Tiktok : https://www.tiktok.com/@guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Instagram : https://www.instagram.com/guy2bezbarofficial \n\u27a1\ufe0f Twitter : https://x.com/guy2bezbar   \n\u27a1\ufe0f Snapchat : https://www.snapchat.com/add/guy2bezbarsnap \n\u27a1\ufe0f Facebook : https://www.facebook.com/guydebezbar \n\n\n#Guy2Bezbar #LaJeunesseDoree"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1340894",
                "likeCount": "9646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}