{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "p4UPwvphHM0zkN8PE6oLKSYvePk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b0gfdA2qr00G1bwjE7tgJiBJ9lo",
            "id": "D-qsD_K8lls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T19:57:46Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Trabzonspor 0-3 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 14.05.2025",
                "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131nda Trabzonspor ile Galatasaray kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Trendyol S\u00fcper Lig'in 35. haftas\u0131nda Karadeniz'de kozlar\u0131n\u0131 payla\u015fan tak\u0131mlar, bu kez kupa finalinde Gaziantep B\u00fcy\u00fck\u015fehir Stadyumu'nda m\u00fccadele etti.\n\nLigde bordo-mavilileri 2-0 yenmesini bilen sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, kupa finalinde de rakibine kar\u015f\u0131 \u00fcst\u00fcnl\u00fck kurmay\u0131 ba\u015fard\u0131 ve Okan Buruk \u00f6nderli\u011finde sezonun ilk kupas\u0131n\u0131 ald\u0131.\n\n3-0 biten ma\u00e7ta Galatasaray'\u0131n gollerini dakika 5'te Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz, dakika 46 ve 63'te ise Victor Osimhen kaydetti.\n\nBu sonu\u00e7 ile birlikte Cimbom, turnuvada 19. kez kupay\u0131 m\u00fczesine g\u00f6t\u00fcrme ba\u015far\u0131s\u0131 yakalad\u0131.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "trabzonspor",
                    "ts",
                    "galatasaray",
                    "gs",
                    "galatasaray haberleri",
                    "trabzonspor haberleri",
                    "galatasaray ma\u00e7\u0131",
                    "trabzonspor ma\u00e7\u0131",
                    "trabzonspor galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "gs ts \u00f6zet",
                    "galatasaray ts \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor \u00f6zet",
                    "galatasaray \u00f6zet",
                    "trabzonspor \u00f6zet",
                    "gs \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor ma\u00e7\u0131",
                    "galatasaray trabzonspor izle",
                    "ts \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor",
                    "ts gs \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "galatasaray trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zetini izle",
                    "ts gs izle"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Trabzonspor 0-3 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 14.05.2025",
                    "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131nda Trabzonspor ile Galatasaray kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Trendyol S\u00fcper Lig'in 35. haftas\u0131nda Karadeniz'de kozlar\u0131n\u0131 payla\u015fan tak\u0131mlar, bu kez kupa finalinde Gaziantep B\u00fcy\u00fck\u015fehir Stadyumu'nda m\u00fccadele etti.\n\nLigde bordo-mavilileri 2-0 yenmesini bilen sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, kupa finalinde de rakibine kar\u015f\u0131 \u00fcst\u00fcnl\u00fck kurmay\u0131 ba\u015fard\u0131 ve Okan Buruk \u00f6nderli\u011finde sezonun ilk kupas\u0131n\u0131 ald\u0131.\n\n3-0 biten ma\u00e7ta Galatasaray'\u0131n gollerini dakika 5'te Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz, dakika 46 ve 63'te ise Victor Osimhen kaydetti.\n\nBu sonu\u00e7 ile birlikte Cimbom, turnuvada 19. kez kupay\u0131 m\u00fczesine g\u00f6t\u00fcrme ba\u015far\u0131s\u0131 yakalad\u0131.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1056704",
                "likeCount": "11942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BlzK2ExjOx2O5HRB59w3lpb0NuI",
            "id": "Ox8ZLF6cGM0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:45:45Z",
                "channelId": "UCiifkYAs_bq1pt_zbNAzYGg",
                "title": "Superman | Official Trailer | DC",
                "description": "Your choices, your actions, that\u2019s what makes you who you are. #Superman - Only In Theaters and @Imax July 11\n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind. \n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with composer David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) and editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).  \n\nDC Studios Presents a Troll Court Entertainment/The Safran Company Production, A James Gunn Film, \u201cSuperman,\u201d which will be in theaters and IMAX\u00ae nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures.\n\nConnect with DC Online: \nFollow DC on INSTAGRAM: https://bit.ly/3XxysUi \nLike DC on FACEBOOK: https://bit.ly/3oQVPs2 \nFollow DC on TWITTER: https://bit.ly/3ojGH9V \nVisit the DC WEBSITE: https://www.dc.com/ \nSubscribe to DC UNIVERSE INFINITE: https://bit.ly/3zAJZqX \nShop official DC Merch: https://shop.dc.com \nJoin the DC Discord Community:   / discord",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ox8ZLF6cGM0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DC",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Anthony Carrigan",
                    "BehindTheScenesLook",
                    "Clark Kent",
                    "Coming Soon",
                    "DC",
                    "DC Comics",
                    "DC Studios",
                    "DCU",
                    "David Corenswet",
                    "Edi Gathegi",
                    "IMAX",
                    "Isabela Merced",
                    "James Gunn",
                    "July 2025",
                    "Lex Luthor",
                    "Lois Lane",
                    "Nathan Fillion",
                    "Nicholas Hoult",
                    "Rachel Brosnahan",
                    "Superman",
                    "Superman Day",
                    "Superman Day 2025",
                    "Superman2025",
                    "Trailer 2025",
                    "WB",
                    "WBD",
                    "Warner Bros",
                    "Warner Bros Pictures",
                    "Warner Brothers"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Superman | Official Trailer | DC",
                    "description": "Your choices, your actions, that\u2019s what makes you who you are. #Superman - Only In Theaters and @Imax July 11\n\n\u201cSuperman,\u201d DC Studios\u2019 first feature film to hit the big screen, is set to soar into theaters worldwide this summer from Warner Bros. Pictures.  In his signature style, James Gunn takes on the original superhero in the newly imagined DC universe with a singular blend of epic action, humor and heart, delivering a Superman who\u2019s driven by compassion and an inherent belief in the goodness of humankind. \n\nDC Studios heads Peter Safran and Gunn are producing the film, which Gunn directs from his own screenplay, based on characters from DC, Superman created by Jerry Siegel and Joe Shuster.\n\nThe film stars David Corenswet (\u201cTwisters,\u201d \u201cHollywood\u201d) in the dual role of Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) as Lois Lane and Nicholas Hoult (the \u201cX-Men\u201d movies, \u201cJuror #2\u201d) as Lex Luthor.  The film also stars Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry,\u201d \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (the \u201cGuardians of the Galaxy\u201d films, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza,\u201d \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma,\u201d \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) and Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d is executive produced by Nikolas Korda, Chantal Nong Vo and Lars Winther.  Behind the camera, Gunn is joined by frequent collaborators, including director of photography Henry Braham, production designer Beth Mickle, costume designer Judianna Makovsky and composer John Murphy, along with composer David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) and editors William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) and Craig Alpert (\u201cDeadpool 2,\u201d \u201cBlue Beetle\u201d).  \n\nDC Studios Presents a Troll Court Entertainment/The Safran Company Production, A James Gunn Film, \u201cSuperman,\u201d which will be in theaters and IMAX\u00ae nationwide on July 11, 2025, and internationally beginning 9 July 2025, distributed by Warner Bros. Pictures.\n\nConnect with DC Online: \nFollow DC on INSTAGRAM: https://bit.ly/3XxysUi \nLike DC on FACEBOOK: https://bit.ly/3oQVPs2 \nFollow DC on TWITTER: https://bit.ly/3ojGH9V \nVisit the DC WEBSITE: https://www.dc.com/ \nSubscribe to DC UNIVERSE INFINITE: https://bit.ly/3zAJZqX \nShop official DC Merch: https://shop.dc.com \nJoin the DC Discord Community:   / discord"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10314577",
                "likeCount": "405391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ubhgmEYL2aqqBkieeP8UIuCFzvs",
            "id": "SC2eSujzrUY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T14:07:28Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "How One Company Secretly Poisoned The Planet",
                "description": "The history of Teflon and exposing the biggest chemical cover up in history - that has polluted the entire global water system and led to potentially dangerous forever chemicals being found in the entire US population. Go to https://groundnews.com/Ve to see through media misconceptions and get all sides of every story. Subscribe to save 40% off the unlimited Vantage Plan access through our link.\n\nIf you\u2019re looking for a molecular modelling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 Killed by Fridges\n5:27 Teflon and The Manhattan Project\n7:59 Teflon is Tricky\n11:37 The Teflon Revolution\n13:27 Earl Tennant's Farm\n17:34 Inside DuPont\n20:28 Fluoride In Drinking Water \n25:00 It's bigger than that\n29:23 What is PFAS?\n35:56 What is in Derek\u2019s blood?\n37:56 How forever chemicals get into your blood\n46:18 Removing PFAS from water\n49:30 Can you lower your PFAS levels?\n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Rob Billot for his time and expertise. Check out his fantastic book: Bilott, R. (2019). Exposure. Simon and Schuster.\n\nThank you to Doctor Mike for giving us a medical perspective on PFAS! Check him out at @DoctorMike \n\nThank you to Henrik Haggeman and the Puraffinity team, as well as Andrew Patterson and Eurofins, for doing the PFAS testing.\n\nThank you to Leslie Hamilton, Johns Hopkins APL, Alex Conrad, Imperial College London, Jana Avgustini, and Matija Krvavica for their help on the project.\n\n\u2580\u2580\u2580\nPFAS Tools: \nPFAS Blood Test - https://ve42.co/PFASTest\nWhat's My Exposure? via www-pfas.pfas-exchange.org - https://ve42.co/myexposure\nSerum PFAS Calculator via ics.uci.edu - https://ve42.co/pfascalculator\nInteractive Map: PFAS Contamination Crisis via www.ewg.org - https://ve42.co/pfasmapinteractive\nThe Map of Forever Pollution via foreverpollution.eu - https://ve42.co/foreverpollutionmap\nAustralian PFAS Chemicals Map via pfas.australianmap.net - https://ve42.co/australianpfasmap\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nReferences can be found here - https://ve42.co/PFASReferences\n\nImages & Video:\n\nImage and video references can be found here - https://ve42.co/PFASVisuals\n\n3D Models:\n\n\"Low Poly Base Mesh-530 Tri\" (https://skfb.ly/onsxE) by Huge_Man\n\"Blood Vessel\" (https://skfb.ly/owHJX) by IMU University\n\u201cGeneric Factory\u201d (https://skfb.ly/onQpR) by assetfactory\n\"Lowpoly People + Waldo\" (https://skfb.ly/6zqCE) by Lo\u00efc Norgeot \nPFOA Molecule via PubChem - https://pubchem.ncbi.nlm.nih.gov/compound/Perfluorooctanoic-acid\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, iRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, Samuel White, TTST, Tj Steyn, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nWriters: Gregor \u010cavlovi\u0107 & Derek Muller\nProducer & Director: Gregor \u010cavlovi\u0107\nEditors: Peter Nelson & Jack Saxon\nCamera Operators: Tas Underwood, Emilia Gyles, Gregor \u010cavlovi\u0107 & Derek Muller\nAnimators: Andrew Neet, Emma Wright & Fabio Albertelli\nIllustrators: Caine Esperanza, Jakub Misiek & Maria Gusakovich\nAssistant Editor: James Stuart\nAdditional Editor: James Horsley\nResearchers: Geeta Thakur, Darius Garewal, Gabe Strong & Emilia Gyles\nThumbnail Designers: Ren Hurley & Ben Powell\nProduction Team: Rob Beasley Spence, Tori Brittain, Casper Mebius & Sulli Yost\nExecutive Producers: Derek Muller & Zoe Heron\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images, Pond5. \nMusic from Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC2eSujzrUY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC2eSujzrUY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC2eSujzrUY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC2eSujzrUY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SC2eSujzrUY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics",
                    "teflon",
                    "nonstick pan",
                    "teflon don",
                    "chemistry",
                    "teflon harmless",
                    "PTFE",
                    "cookware",
                    "cooking",
                    "chemours",
                    "pfas",
                    "nonstick",
                    "pfoa",
                    "safety",
                    "non-stick",
                    "pan",
                    "pans",
                    "ceramic",
                    "cast iron",
                    "carbon steel",
                    "contamination",
                    "drinking",
                    "water",
                    "coating",
                    "teflon coating",
                    "du pont",
                    "TFE",
                    "fluorine",
                    "chlorine",
                    "c8",
                    "c-8",
                    "forever chemicals",
                    "Gen X",
                    "PFAS",
                    "fluoride",
                    "drinking water"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How One Company Secretly Poisoned The Planet",
                    "description": "The history of Teflon and exposing the biggest chemical cover up in history - that has polluted the entire global water system and led to potentially dangerous forever chemicals being found in the entire US population. Go to https://groundnews.com/Ve to see through media misconceptions and get all sides of every story. Subscribe to save 40% off the unlimited Vantage Plan access through our link.\n\nIf you\u2019re looking for a molecular modelling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 Killed by Fridges\n5:27 Teflon and The Manhattan Project\n7:59 Teflon is Tricky\n11:37 The Teflon Revolution\n13:27 Earl Tennant's Farm\n17:34 Inside DuPont\n20:28 Fluoride In Drinking Water \n25:00 It's bigger than that\n29:23 What is PFAS?\n35:56 What is in Derek\u2019s blood?\n37:56 How forever chemicals get into your blood\n46:18 Removing PFAS from water\n49:30 Can you lower your PFAS levels?\n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Rob Billot for his time and expertise. Check out his fantastic book: Bilott, R. (2019). Exposure. Simon and Schuster.\n\nThank you to Doctor Mike for giving us a medical perspective on PFAS! Check him out at @DoctorMike \n\nThank you to Henrik Haggeman and the Puraffinity team, as well as Andrew Patterson and Eurofins, for doing the PFAS testing.\n\nThank you to Leslie Hamilton, Johns Hopkins APL, Alex Conrad, Imperial College London, Jana Avgustini, and Matija Krvavica for their help on the project.\n\n\u2580\u2580\u2580\nPFAS Tools: \nPFAS Blood Test - https://ve42.co/PFASTest\nWhat's My Exposure? via www-pfas.pfas-exchange.org - https://ve42.co/myexposure\nSerum PFAS Calculator via ics.uci.edu - https://ve42.co/pfascalculator\nInteractive Map: PFAS Contamination Crisis via www.ewg.org - https://ve42.co/pfasmapinteractive\nThe Map of Forever Pollution via foreverpollution.eu - https://ve42.co/foreverpollutionmap\nAustralian PFAS Chemicals Map via pfas.australianmap.net - https://ve42.co/australianpfasmap\n\n\u2580\u2580\u2580\nReferences:\n\nReferences can be found here - https://ve42.co/PFASReferences\n\nImages & Video:\n\nImage and video references can be found here - https://ve42.co/PFASVisuals\n\n3D Models:\n\n\"Low Poly Base Mesh-530 Tri\" (https://skfb.ly/onsxE) by Huge_Man\n\"Blood Vessel\" (https://skfb.ly/owHJX) by IMU University\n\u201cGeneric Factory\u201d (https://skfb.ly/onQpR) by assetfactory\n\"Lowpoly People + Waldo\" (https://skfb.ly/6zqCE) by Lo\u00efc Norgeot \nPFOA Molecule via PubChem - https://pubchem.ncbi.nlm.nih.gov/compound/Perfluorooctanoic-acid\n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, iRick, Jon Jamison, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Sam Lutfi, Samuel White, TTST, Tj Steyn, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\nWriters: Gregor \u010cavlovi\u0107 & Derek Muller\nProducer & Director: Gregor \u010cavlovi\u0107\nEditors: Peter Nelson & Jack Saxon\nCamera Operators: Tas Underwood, Emilia Gyles, Gregor \u010cavlovi\u0107 & Derek Muller\nAnimators: Andrew Neet, Emma Wright & Fabio Albertelli\nIllustrators: Caine Esperanza, Jakub Misiek & Maria Gusakovich\nAssistant Editor: James Stuart\nAdditional Editor: James Horsley\nResearchers: Geeta Thakur, Darius Garewal, Gabe Strong & Emilia Gyles\nThumbnail Designers: Ren Hurley & Ben Powell\nProduction Team: Rob Beasley Spence, Tori Brittain, Casper Mebius & Sulli Yost\nExecutive Producers: Derek Muller & Zoe Heron\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images, Pond5. \nMusic from Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2641302",
                "likeCount": "153635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yZu8u9H9my2m5WTfc2u4ff_6qeY",
            "id": "vCauHk5xxDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:01:42Z",
                "channelId": "UCSyAFJ6cmgYabA0RfPCNuzA",
                "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 Erster Defekt! 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 2",
                "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 2\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCauHk5xxDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCauHk5xxDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCauHk5xxDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCauHk5xxDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vCauHk5xxDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke",
                "tags": [
                    "Bikepacking Abenteuer Marokko",
                    "Fritz Meinecke",
                    "Fritz Bikepacking",
                    "Fritz Fahrrad",
                    "Marokko",
                    "1700km Fahrrad",
                    "Folge 2"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 Erster Defekt! 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 2",
                    "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 2\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251952",
                "likeCount": "18014",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EWfS2bLt2GKZD2bFWdSLN4s-LFE",
            "id": "qFkBOhEPNVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:01:36Z",
                "channelId": "UC5E9-r42JlymhLPnDv2wHuA",
                "title": "Die gro\u00dfen Fragen: Sind wir allein? | Harald Lesch |\u00a0Terra X",
                "description": "K\u00f6nnen wir wirklich die einzigen intelligenten Lebewesen im Universum sein? Oder haben uns \"die Anderen\" vielleicht sogar schon besucht? Was ist dran an UFO-Sichtungen? Harald Lesch geht auf Spurensuche. \n\nAlle Folgen \"Die gro\u00dfen Fragen\" hier im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokus/die-grossen-fragen-mit-harald-lesch-100?staffel=1&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nAnimierte Szenen wurden teilweise mit Unterst\u00fctzung von KI erzeugt. \n\nKapitel:\n00:00 Intro \n01:03  Was ist dran an angeblichen UFO-Sichtungen? \n08:15 Eine kurze Geschichte von Menschen und Aliens \n18:10 Wie k\u00f6nnten Au\u00dferirdische aussehen? \n22:38 Leben auf dem Mars? \n29:33 Der Kontakt mit Aliens ... \n35:30 Pr\u00e4-Astronautik: Waren die Aliens schon hier? \n38:14 Unsere Sehnsucht nach Gesellschaft \n\nNoch mehr zum Thema: \nUnsere Playlist zu Aliens: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7siVIUmPpIGwzNqluwWvkR286iNWjdDa \nFaszination Universum: Aliens \u2013 der erste Kontakt \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/video/dokus/faszination-universum-114/aliens-der-erste-kontakt-faszination-universum-mit-harald-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\nVerschw\u00f6rungen: Reptiloide, Aliens und Kontakte \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/video/dokus/verschwoerungen-die-wahrheit-der-anderen-100/verschwoerungen-die-wahrheit-der-anderen-reptiloide-aliens-und-kontakte-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \nMysterien des Weltalls: Sind wir alle Aliens? \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/play/dokus/mysterien-des-weltalls-202/mysterien-des-weltalls-sind-wir-alle-aliens-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \n\nAbonnieren? Einfach hier klicken: http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X Harald Lesch im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nModeration: Harald Lesch \nBuch: Alexander Hogh\nRegie: Ragna Wolf \nRegie Moderationen: Sigrun Laste \nRegieassistenz: Christina Schwarzkopf \nKamera: J\u00fcrgen Rehberg \nSchnitt: Uwe Klimmeck, Patrick Badedow \nAnimationen: John Kultzscher, Kim Krai\u00dfer, Tobias Schreeck, Benedikt Schwab, Omer Shwartz, Kai Schadwinkel \nSandanimationen: Irina Titowa, Christine Ambrus \nMischung: Stefan Buchner \nLicht: Audrius Zogorskis \nSzene: Asta Urbonaite\nMaske: Thomas M\u00fcller-Licht \nRecherche: Stefanie Wong, Jens Karsunke \nProduktion: Mirko Mikelskis, Anastasia Sytschew, Clemens Meusel \nProduktionsleitung STORYHOUSE: Roland Albrecht, Tomas Makaras \nProduktionsleistung ZDF: Florian Rehm, Moritz B\u00f6micke \nProduzentin: Sigrun Laste \nRedaktion: Tobias Schultes, Hanna Kortaba \n\n#HaraldLesch #AlienLife #Aliens #Universe #Documentary #ZDF #TerraX \n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF, in Zusammenarbeit mit STORYHOUSE.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFkBOhEPNVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFkBOhEPNVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFkBOhEPNVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFkBOhEPNVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFkBOhEPNVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terra X Lesch & Co",
                "tags": [
                    "terra x lesch & co.",
                    "terra x",
                    "harald lesch",
                    "ZDF",
                    "Terra X",
                    "Lesch",
                    "Astrophysik",
                    "Physik",
                    "Naturwissenschaft",
                    "Terra X Lesch & Co",
                    "Lesch & Co",
                    "Astro"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die gro\u00dfen Fragen: Sind wir allein? | Harald Lesch |\u00a0Terra X",
                    "description": "K\u00f6nnen wir wirklich die einzigen intelligenten Lebewesen im Universum sein? Oder haben uns \"die Anderen\" vielleicht sogar schon besucht? Was ist dran an UFO-Sichtungen? Harald Lesch geht auf Spurensuche. \n\nAlle Folgen \"Die gro\u00dfen Fragen\" hier im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokus/die-grossen-fragen-mit-harald-lesch-100?staffel=1&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nAnimierte Szenen wurden teilweise mit Unterst\u00fctzung von KI erzeugt. \n\nKapitel:\n00:00 Intro \n01:03  Was ist dran an angeblichen UFO-Sichtungen? \n08:15 Eine kurze Geschichte von Menschen und Aliens \n18:10 Wie k\u00f6nnten Au\u00dferirdische aussehen? \n22:38 Leben auf dem Mars? \n29:33 Der Kontakt mit Aliens ... \n35:30 Pr\u00e4-Astronautik: Waren die Aliens schon hier? \n38:14 Unsere Sehnsucht nach Gesellschaft \n\nNoch mehr zum Thema: \nUnsere Playlist zu Aliens: https://www.youtube.com/playlist?list=PL7siVIUmPpIGwzNqluwWvkR286iNWjdDa \nFaszination Universum: Aliens \u2013 der erste Kontakt \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/video/dokus/faszination-universum-114/aliens-der-erste-kontakt-faszination-universum-mit-harald-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\nVerschw\u00f6rungen: Reptiloide, Aliens und Kontakte \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/video/dokus/verschwoerungen-die-wahrheit-der-anderen-100/verschwoerungen-die-wahrheit-der-anderen-reptiloide-aliens-und-kontakte-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \nMysterien des Weltalls: Sind wir alle Aliens? \ud83d\udc49\ud83c\udffc https://www.zdf.de/play/dokus/mysterien-des-weltalls-202/mysterien-des-weltalls-sind-wir-alle-aliens-100?at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description \n\nAbonnieren? Einfach hier klicken: http://www.youtube.com/terrax_leschundco/?sub_confirmation=1\n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X Harald Lesch im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x-harald-lesch?at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=TerraX&at_content=LeschundCo_Description\n\nTerra X bei Facebook - https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nModeration: Harald Lesch \nBuch: Alexander Hogh\nRegie: Ragna Wolf \nRegie Moderationen: Sigrun Laste \nRegieassistenz: Christina Schwarzkopf \nKamera: J\u00fcrgen Rehberg \nSchnitt: Uwe Klimmeck, Patrick Badedow \nAnimationen: John Kultzscher, Kim Krai\u00dfer, Tobias Schreeck, Benedikt Schwab, Omer Shwartz, Kai Schadwinkel \nSandanimationen: Irina Titowa, Christine Ambrus \nMischung: Stefan Buchner \nLicht: Audrius Zogorskis \nSzene: Asta Urbonaite\nMaske: Thomas M\u00fcller-Licht \nRecherche: Stefanie Wong, Jens Karsunke \nProduktion: Mirko Mikelskis, Anastasia Sytschew, Clemens Meusel \nProduktionsleitung STORYHOUSE: Roland Albrecht, Tomas Makaras \nProduktionsleistung ZDF: Florian Rehm, Moritz B\u00f6micke \nProduzentin: Sigrun Laste \nRedaktion: Tobias Schultes, Hanna Kortaba \n\n#HaraldLesch #AlienLife #Aliens #Universe #Documentary #ZDF #TerraX \n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF, in Zusammenarbeit mit STORYHOUSE."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104289",
                "likeCount": "3545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SDn3X8JzPhRpwb4LReRkOflk80o",
            "id": "J4r6tL0Actw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T17:08:26Z",
                "channelId": "UCPhsnKyNcH3huafz_wNG_5A",
                "title": "Holzstamm-Zug entgleist bei Borken: Strafverfahren l\u00e4uft | hessenschau DAS THEMA",
                "description": "Am Montagabend ist ein mit Holz beladener G\u00fcterzug bei Borken in Nordhessen entgleist. Die Strecke war mehr als 24 Stunden gesperrt. Seit heute Mittag l\u00e4uft der Bahnverkehr dort wieder. Doch warum der Zug entgleist ist und alles was ihr wissen m\u00fcsst \u2013 heute bei DAS THEMA.\n\n#hessen #borken #deutschebahn \n\n--- \nIhr wollt nichts verpassen? \nDann hessenschau abonnieren \ud83d\udc49 https://1.ard.de/hs-abo\n--- \nNoch mehr Nachrichten aus #Hessen findet ihr \nim Web: https://www.hessenschau.de \nauf Instagram: https://instagram.com/hessenschau \nauf WhatsApp: https://1.ard.de/hs-whatsapp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4r6tL0Actw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4r6tL0Actw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4r6tL0Actw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4r6tL0Actw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J4r6tL0Actw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "hessenschau",
                "tags": [
                    "hessenschau",
                    "hessen",
                    "hessischerrundfunk",
                    "hr",
                    "hessennews",
                    "bahnunglueckborken",
                    "zugumgekipptborken",
                    "zugunglueckborken",
                    "zugentgleist",
                    "nordhessen",
                    "kassel",
                    "deutschebahn",
                    "gueterzugholzborken",
                    "schwalmederkreis",
                    "zugentgleistborken",
                    "zugentgleisthessen",
                    "holztransporterumgekippt",
                    "bahnstreckegesperrtnordhessen",
                    "borken",
                    "zugunfall",
                    "zug umgekippt"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Holzstamm-Zug entgleist bei Borken: Strafverfahren l\u00e4uft | hessenschau DAS THEMA",
                    "description": "Am Montagabend ist ein mit Holz beladener G\u00fcterzug bei Borken in Nordhessen entgleist. Die Strecke war mehr als 24 Stunden gesperrt. Seit heute Mittag l\u00e4uft der Bahnverkehr dort wieder. Doch warum der Zug entgleist ist und alles was ihr wissen m\u00fcsst \u2013 heute bei DAS THEMA.\n\n#hessen #borken #deutschebahn \n\n--- \nIhr wollt nichts verpassen? \nDann hessenschau abonnieren \ud83d\udc49 https://1.ard.de/hs-abo\n--- \nNoch mehr Nachrichten aus #Hessen findet ihr \nim Web: https://www.hessenschau.de \nauf Instagram: https://instagram.com/hessenschau \nauf WhatsApp: https://1.ard.de/hs-whatsapp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "106803",
                "likeCount": "1600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "239"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2mXBQo-ixI-tJX-FFnEMYkBKqi4",
            "id": "0HNXVB2UQwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:53:03Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Eurovision Song Contest 2025 - First Semi-Final - Livestream | #Eurovision2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJoin us for the First Semi-Final of the Eurovision Song Contest, live from Basel, Switzerland on Tuesday 13 May at 21:00 CEST.\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0HNXVB2UQwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "Eurovision 2024",
                    "Basel 2025",
                    "Basel",
                    "Eurovision 2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Eurovision Song Contest 2025 - First Semi-Final - Livestream | #Eurovision2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJoin us for the First Semi-Final of the Eurovision Song Contest, live from Basel, Switzerland on Tuesday 13 May at 21:00 CEST.\n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3397406",
                "likeCount": "68197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3147"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gx-u2vVZ-OsVZmlHEjbTjlyyUNg",
            "id": "2j-WSE67xfM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:06:45Z",
                "channelId": "UCACdxU3VrJIJc7ujxtHWs1w",
                "title": "EU-Kommission verliert im Pfizergate-Verfahren in allen Punkten",
                "description": "EU-Kommission verliert im Pfizergate-Verfahren in allen Punkten\n\nDer Gerichtshof der Europ\u00e4ischen Union, EuGH, hat im Pfizergate-Verfahren geurteilt, dass die Kommission \"keine plausible Erkl\u00e4rung daf\u00fcr gegeben hat, warum die angeforderten Dokumente nicht vorhanden sind\".\n\nLESEN SIE MEHR : http://de.euronews.com/2025/05/14/eu-kommission-verliert-im-pfizergate-impfstoff-covid19\n\nAbonnieren Sie! https://www.youtube.com/c/euronewsde?sub_confirmation=1\n\nSehen Sie Euronews live TV : https://www.youtube.com/c/euronewsde/live\n\nEuronews gibt es in 12 Sprachen: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2j-WSE67xfM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2j-WSE67xfM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2j-WSE67xfM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2j-WSE67xfM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "euronews (deutsch)",
                "tags": [
                    "Covid-19",
                    "EU-Politik",
                    "Europ\u00e4ische Kommission",
                    "Impfstoff",
                    "Pfizer",
                    "Ursula von der Leyen"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "EU-Kommission verliert im Pfizergate-Verfahren in allen Punkten",
                    "description": "EU-Kommission verliert im Pfizergate-Verfahren in allen Punkten\n\nDer Gerichtshof der Europ\u00e4ischen Union, EuGH, hat im Pfizergate-Verfahren geurteilt, dass die Kommission \"keine plausible Erkl\u00e4rung daf\u00fcr gegeben hat, warum die angeforderten Dokumente nicht vorhanden sind\".\n\nLESEN SIE MEHR : http://de.euronews.com/2025/05/14/eu-kommission-verliert-im-pfizergate-impfstoff-covid19\n\nAbonnieren Sie! https://www.youtube.com/c/euronewsde?sub_confirmation=1\n\nSehen Sie Euronews live TV : https://www.youtube.com/c/euronewsde/live\n\nEuronews gibt es in 12 Sprachen: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39204",
                "likeCount": "1982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LwtLl_36b9R1Ft7_Ilk1etjRdaw",
            "id": "fsKouaaD7og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:28:42Z",
                "channelId": "UC3jv2yNiKPOZoWLLflNOzvg",
                "title": "Kellner ?",
                "description": "\u2718 Folgt mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/@apored\n\u2718 Folgt mir auf Instagram: http://instagram.com/apored",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fsKouaaD7og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ApoRed",
                "tags": [
                    "ApoRed",
                    "TikTok",
                    "burgis",
                    "burgys",
                    "jojo",
                    "darauf eine folge jojos",
                    "folge",
                    "darauf",
                    "der aller echte",
                    "echte",
                    "redsama",
                    "ausgewandert",
                    "auswandern"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kellner ?",
                    "description": "\u2718 Folgt mir auf TikTok: https://www.tiktok.com/@apored\n\u2718 Folgt mir auf Instagram: http://instagram.com/apored"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "113238",
                "likeCount": "5600",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1868"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f7GuXYA_Ou_9Ob-kZ7lhg5zG74Q",
            "id": "WpW36ldAqnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:00:29Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Marvel Television's Ironheart | Official Trailer | Disney+",
                "description": "Iconic \ud83e\ude76\n\n#Ironheart, Marvel Television's all-new series from executive producer Ryan Coogler, launches with a 3-episode premiere June 24 at 6pm PT/ 9pm ET, only on @DisneyPlus.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpW36ldAqnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpW36ldAqnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpW36ldAqnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpW36ldAqnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WpW36ldAqnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Television's Ironheart | Official Trailer | Disney+",
                    "description": "Iconic \ud83e\ude76\n\n#Ironheart, Marvel Television's all-new series from executive producer Ryan Coogler, launches with a 3-episode premiere June 24 at 6pm PT/ 9pm ET, only on @DisneyPlus.\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5424646",
                "likeCount": "150983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23770"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PrYaPAXhQm0KOOGZmCCFyctX2aI",
            "id": "QfBAjRoRuSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T20:05:00Z",
                "channelId": "UCBlOtMAWn6nQpChhRo14CYA",
                "title": "Matthias Schweigh\u00f6fer hilft beim Arbeit schw\u00e4nzen | Experte f\u00fcr Alles",
                "description": "Ganze Folgen auf JOYN: https://url.joyn.de/expertefueralles/description\n\nIm Dienste der Wissenschaft nimmt sich Klaas der Zuschauerfrage an: Wie kann ich beim Arzt glaubhaft krank spielen und einen gelben Schein bekommen? Tatkr\u00e4ftige Unterst\u00fctzung bekommt er bei diesem Unterfangen von Star-Regisseur und oscartr\u00e4chtigem Migr\u00e4ne-Mimen Matthias Schweigh\u00f6fer. Der Experte bildet Klaas' Belegschaft mit unkonventionellen Methoden dazu aus, mittels method acting garantiert eine Krankschreibung zu bekommen. Naja, au\u00dfer Andreas, bei dem sind Hopfen und Malz verloren.\n\n#expertef\u00fcralles\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/expertefueralles\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/expertefueralles/\nTWITTER/X: https://x.com/expertefueralle\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@expertefueralles\n\n\n***************************************\nKlaas ist bisher f\u00fcr vieles aufgefallen, Expertise war allerdings kaum dabei. Diese Show nimmt es sich zum Ziel, genau das zu \u00e4ndern: irgendwann, am Ende, vielleicht in 100 Jahren, wird Klaas \u201eExperte f\u00fcr Alles\u201d sein. Und diese Sendung ist der Anfang!\n\nDienstags, 21:25 Uhr auf ProSieben und JOYN\n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\nImpressum:   \nhttp://www.prosieben.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfBAjRoRuSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfBAjRoRuSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfBAjRoRuSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfBAjRoRuSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QfBAjRoRuSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Experte f\u00fcr Alles",
                "tags": [
                    "Matthias Schweigh\u00f6fer hilft beim Arbeit schw\u00e4nzen",
                    "matthias schweigh\u00f6fer",
                    "matthias",
                    "schweigh\u00f6fer",
                    "arbeit",
                    "arbeit schw\u00e4nzen",
                    "schauspielen",
                    "schauspieler",
                    "attest",
                    "arzt",
                    "schwindeln",
                    "grippe",
                    "krank",
                    "krank machen",
                    "blau machen",
                    "experte f\u00fcr alles",
                    "efa",
                    "klaas show",
                    "neue klaas show",
                    "Highlights",
                    "Joko Winterscheidt",
                    "Klaas",
                    "Klaas Heufer-Umlauf",
                    "Late Night Berlin",
                    "Circus Halligalli",
                    "Wow",
                    "funny",
                    "fun",
                    "hilarious",
                    "witzig",
                    "Joko & Klaas",
                    "Joko Klaas",
                    "Comedy",
                    "Unterhaltung",
                    "Deutschland",
                    "klaas",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Matthias Schweigh\u00f6fer hilft beim Arbeit schw\u00e4nzen | Experte f\u00fcr Alles",
                    "description": "Ganze Folgen auf JOYN: https://url.joyn.de/expertefueralles/description\n\nIm Dienste der Wissenschaft nimmt sich Klaas der Zuschauerfrage an: Wie kann ich beim Arzt glaubhaft krank spielen und einen gelben Schein bekommen? Tatkr\u00e4ftige Unterst\u00fctzung bekommt er bei diesem Unterfangen von Star-Regisseur und oscartr\u00e4chtigem Migr\u00e4ne-Mimen Matthias Schweigh\u00f6fer. Der Experte bildet Klaas' Belegschaft mit unkonventionellen Methoden dazu aus, mittels method acting garantiert eine Krankschreibung zu bekommen. Naja, au\u00dfer Andreas, bei dem sind Hopfen und Malz verloren.\n\n#expertef\u00fcralles\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/expertefueralles\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/expertefueralles/\nTWITTER/X: https://x.com/expertefueralle\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@expertefueralles\n\n\n***************************************\nKlaas ist bisher f\u00fcr vieles aufgefallen, Expertise war allerdings kaum dabei. Diese Show nimmt es sich zum Ziel, genau das zu \u00e4ndern: irgendwann, am Ende, vielleicht in 100 Jahren, wird Klaas \u201eExperte f\u00fcr Alles\u201d sein. Und diese Sendung ist der Anfang!\n\nDienstags, 21:25 Uhr auf ProSieben und JOYN\n\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\nImpressum:   \nhttp://www.prosieben.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200493",
                "likeCount": "4671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V-cHENClURvP1BObVIs1fv3GUto",
            "id": "9-mvuR45F_Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:35:37Z",
                "channelId": "UC3LdGhl7Poqqxk7k6GM-sSw",
                "title": "Erdbeertorte | superschnell & einfach  | Felicitas Then",
                "description": "Du suchst eine eine perfekte Torte, superschnell und ohne Backofen? Dann bist Du hier genau richtig!\n\r\n|  Meine Messer, das Gew\u00fcrz und Felicello Limoncello gibt's hier: www.felicitasthen.de/shop\r\n\nHier gehts zum Rezept:\nhttps://felicitasthen.de/blogs/news/erdbeertorte-ohne-backen\n\n|  https://instagram.com/felicitasthen\r\n\nSchreibt mir doch Eure Rezept-Ideen in die Kommentare und DANKE, dass Ihr mit dabei seid! :*\r\n\nSchnitt und Kamera: \r\nhttps://instagram.com/ilie.bucos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-mvuR45F_Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-mvuR45F_Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-mvuR45F_Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-mvuR45F_Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9-mvuR45F_Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felicitas Then",
                "tags": [
                    "Felicitas Then",
                    "Speisen",
                    "Essen",
                    "The Taste",
                    "Pimp Your Food",
                    "Gerichte",
                    "Fleisch",
                    "Vegetarisch",
                    "Rezept",
                    "Yumtamtam",
                    "Edeka",
                    "die foodtruckerin felicitas then",
                    "die foodtruckerin"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Erdbeertorte | superschnell & einfach  | Felicitas Then",
                    "description": "Du suchst eine eine perfekte Torte, superschnell und ohne Backofen? Dann bist Du hier genau richtig!\n\r\n|  Meine Messer, das Gew\u00fcrz und Felicello Limoncello gibt's hier: www.felicitasthen.de/shop\r\n\nHier gehts zum Rezept:\nhttps://felicitasthen.de/blogs/news/erdbeertorte-ohne-backen\n\n|  https://instagram.com/felicitasthen\r\n\nSchreibt mir doch Eure Rezept-Ideen in die Kommentare und DANKE, dass Ihr mit dabei seid! :*\r\n\nSchnitt und Kamera: \r\nhttps://instagram.com/ilie.bucos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517840",
                "likeCount": "1164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0zo-yW2mtne45xwmVK5kJX0u4_g",
            "id": "DglKBuAe5wE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T17:15:01Z",
                "channelId": "UCAlY7RXQZctvNuUIh9L7GmA",
                "title": "Freunde trauern um Naddel (\u2020 60): Erste Details zur Trauerfeier",
                "description": "Mehr Folgen von RTL Nord auf RTL+ https://plus.rtl.de/video-tv/shows/rtl-nord-hh-sh-904366\nMehr Videos auf https://www.rtlnord.de\nDer Tod von Nadja Abd el Farrag bewegt viele. Wie bekannt wurde, war die als \"Naddel\" bekannte S\u00e4ngerin, Moderatorin und Ex von Dieter Bohlen bereits am 9. Mai im Altonaer Krankenhaus verstorben. Heute  \u00e4u\u00dfern sich viele Weggef\u00e4hrten. \n\n#Naddel #Hamburg #RIP #RTLNord",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DglKBuAe5wE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DglKBuAe5wE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DglKBuAe5wE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DglKBuAe5wE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DglKBuAe5wE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Nord",
                "tags": [
                    "rtl",
                    "rtl nord",
                    "rtlnord",
                    "rtl +",
                    "rtl+",
                    "rtl plus",
                    "rtlplus",
                    "tvnow"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Freunde trauern um Naddel (\u2020 60): Erste Details zur Trauerfeier",
                    "description": "Mehr Folgen von RTL Nord auf RTL+ https://plus.rtl.de/video-tv/shows/rtl-nord-hh-sh-904366\nMehr Videos auf https://www.rtlnord.de\nDer Tod von Nadja Abd el Farrag bewegt viele. Wie bekannt wurde, war die als \"Naddel\" bekannte S\u00e4ngerin, Moderatorin und Ex von Dieter Bohlen bereits am 9. Mai im Altonaer Krankenhaus verstorben. Heute  \u00e4u\u00dfern sich viele Weggef\u00e4hrten. \n\n#Naddel #Hamburg #RIP #RTLNord"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98961",
                "likeCount": "873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "279"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D1wCYEPNqCKhIS9JhYbOW5ubpWk",
            "id": "NQXhvclWuPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T19:51:24Z",
                "channelId": "UCRpjHHu8ivVWs73uxHlWwFA",
                "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (LIVE) | Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJustyna Steczkowska from Poland performed GAJA in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQXhvclWuPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurovision Song Contest",
                "tags": [
                    "Eurovision Song Contest",
                    "Eurovision",
                    "Eurovision Tickets",
                    "EBU",
                    "#UnitedByMusic",
                    "ESC2025",
                    "esc",
                    "Eurovision 2025",
                    "Basel",
                    "ESC25"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Justyna Steczkowska - GAJA (LIVE) | Poland \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1 | First Semi-Final | Eurovision 2025",
                    "description": "Subscribe and \ud83d\udd14 to Eurovision \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/eurovision?sub_confirmation=1 \u200b\n\nJustyna Steczkowska from Poland performed GAJA in the First Semi-Final of Eurovision 2025 in Basel, Switzerland \n\n-\u200b \n#Eurovision2025 \u2013 May 13, 15 & 17 - See you in Basel! \ud83c\udde8\ud83c\udded\n\n\ud83d\udcf1 Download the app: https://eurovision.page.link/app\n\ud83d\udc97 Follow #Eurovision on socials: https://linktr.ee/eurovisionsongcontest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2005565",
                "likeCount": "65430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10122"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b3IuFufiSM1JJ27xaE0RrG3lUtk",
            "id": "uUVZRDKMrdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T17:03:04Z",
                "channelId": "UCI_7ZfCLlHu5IOvyQv2O9TQ",
                "title": "Zahide Did It Better (Preview)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nZahide Did It Better (Preview) \u00b7 ZAH1DE\n\nZahide Did It Better\n\n\u2117 A Ventura Records recording; \u2117 2025 ZAH1DE, under exclusive license to Universal Music GmbH\n\nReleased on: 2025-05-13\n\nProducer, Mixing Engineer: 2sick\nProducer, Mixing Engineer: SIRA\nMastering Engineer: Lex Barkey\nVocalist: ZAH1DE\nComposer Lyricist: ZAH1DE\nComposer Lyricist: SIRA\nComposer Lyricist: 2sick\nComposer Lyricist: Soyhan\nComposer Lyricist: LAAS\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uUVZRDKMrdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uUVZRDKMrdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uUVZRDKMrdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uUVZRDKMrdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uUVZRDKMrdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZAH1DE - Topic",
                "tags": [
                    "ZAH1DE",
                    "Zahide Did It Better",
                    "Zahide Did It Better (Preview)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zahide Did It Better (Preview)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nZahide Did It Better (Preview) \u00b7 ZAH1DE\n\nZahide Did It Better\n\n\u2117 A Ventura Records recording; \u2117 2025 ZAH1DE, under exclusive license to Universal Music GmbH\n\nReleased on: 2025-05-13\n\nProducer, Mixing Engineer: 2sick\nProducer, Mixing Engineer: SIRA\nMastering Engineer: Lex Barkey\nVocalist: ZAH1DE\nComposer Lyricist: ZAH1DE\nComposer Lyricist: SIRA\nComposer Lyricist: 2sick\nComposer Lyricist: Soyhan\nComposer Lyricist: LAAS\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96929",
                "likeCount": "4914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "729"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NP6FiM3rrNh6AlFE0qiPyJxXwUY",
            "id": "wi2FDgVkW6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:22:06Z",
                "channelId": "UCFoKXoDoExwtBWdSTCIdEVQ",
                "title": "Putins inszenierte Milit\u00e4rparade \u2013 Warum sein ganzes Volk hinter ihm steht | Weltspiegel extra",
                "description": "80 Jahre nach Kriegsende nutzt Russlands Pr\u00e4sident Putin die gro\u00dfe Parade, um den Krieg gegen die Ukraine als angebliche Fortsetzung des Kampfes gegen Nazis darzustellen. Wie aber gedenken die Menschen in Russland der Vergangenheit und wie blicken sie in die Zukunft?\nDas wollten unsere ARD-Korrespondent:innen wissen und deshalb sind sie in Russland in verschiedenen Orten gewesen und kamen dort mit Menschen ins Gespr\u00e4ch. Zum Beispiel in einem der ber\u00fchmtesten Kl\u00f6ster Russlands, in Sergijew Possad. Hier wird nicht nur gebetet, hier trainieren Kinder und Jugendliche auch an Waffen. Oder in Nischni Nowgorod, wo der jungen Generation gezeigt wird, warum der Krieg in der Ukraine aus russischer Sicht notwendig ist. Im Museum der so genannten Spezialoperation \u2013 in dem sogar M\u00e4nner arbeiten, die an der Front waren.  \u00dcberall hat Patriotismus hier einen besonderen Wert. Aber die Korrespondent:innen waren auch in einem alternativen Zentrum, das der Staat noch nicht stillgelegt hat. Hier finden alternative Aktionen statt, ohne staatliche Propaganda. Wie lange dieses Zentrum aber noch besteht, ist unsicher.\n\n\ud83d\udc4d Wenn Dir dieses Video gefallen hat, lass uns ein Like da und abonniere unseren Kanal, um keine Reportagen unserer Korrespondentinnen und Korrespondenten zu verpassen!\n\nEin Film von\nSilke Diettrich, Norbert Hahn, Dirk Lipski\nMitarbeit: Amanda Negele, Marina Onneken\nGrafik: Alina Bilkis, Keren Rothenberg\nSchnitt: Cornelia Zaluskowski\nTon: Philipp Menzel\nProduktion: Lena Auth, Christiane Torno\nRedaktionsassistenz: Kerstin M\u00f6ller\nRedaktion: Shafagh Laghai, Nicole Ripperda\n\nKapitel\u00fcbersicht:\n00:00 Milit\u00e4rparade Tag des Sieges, Moskau 2025\n01:57 Kloster Sergijew Possad bei Moskau\n04:35 Museum f\u00fcr die sogenannte \u201eSpezialoperation\u201c, f\u00fcr den Krieg in der Ukraine\n07:37 Was denken Menschen \u00fcber den Krieg damals und den Krieg heute? Umfrage im Gorki-Park\n09:40 Prozess gegen Journalisten\n11:37 Alternatives Zentrum \u201eOpenSpace\u201c\n13:33 B\u00fcchermesse mit patriotischer Literatur\n15:07 Kloster Sergijew Possad\n15:59 Milit\u00e4rparade Moskau\n\nDieser Film wurde 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\ud83d\udcfa Jeden Monat nimmt euch eine neue Weltspiegel Doku mit in ein anderes Land. Alle Weltspiegel Dokus k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD-Mediathek ansehen: https://1.ard.de/mediathek_weltspiegel\n\nIhr findet uns auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/weltspiegel\nauf TikTok: https://www.tiktok.com/@weltspiegel\nund auf Facebook: https://www.facebook.com/Weltspiegel\n\n#Russland #Ukraine #Krieg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wi2FDgVkW6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wi2FDgVkW6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wi2FDgVkW6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wi2FDgVkW6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wi2FDgVkW6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Weltspiegel",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Putins inszenierte Milit\u00e4rparade \u2013 Warum sein ganzes Volk hinter ihm steht | Weltspiegel extra",
                    "description": "80 Jahre nach Kriegsende nutzt Russlands Pr\u00e4sident Putin die gro\u00dfe Parade, um den Krieg gegen die Ukraine als angebliche Fortsetzung des Kampfes gegen Nazis darzustellen. Wie aber gedenken die Menschen in Russland der Vergangenheit und wie blicken sie in die Zukunft?\nDas wollten unsere ARD-Korrespondent:innen wissen und deshalb sind sie in Russland in verschiedenen Orten gewesen und kamen dort mit Menschen ins Gespr\u00e4ch. Zum Beispiel in einem der ber\u00fchmtesten Kl\u00f6ster Russlands, in Sergijew Possad. Hier wird nicht nur gebetet, hier trainieren Kinder und Jugendliche auch an Waffen. Oder in Nischni Nowgorod, wo der jungen Generation gezeigt wird, warum der Krieg in der Ukraine aus russischer Sicht notwendig ist. Im Museum der so genannten Spezialoperation \u2013 in dem sogar M\u00e4nner arbeiten, die an der Front waren.  \u00dcberall hat Patriotismus hier einen besonderen Wert. Aber die Korrespondent:innen waren auch in einem alternativen Zentrum, das der Staat noch nicht stillgelegt hat. Hier finden alternative Aktionen statt, ohne staatliche Propaganda. Wie lange dieses Zentrum aber noch besteht, ist unsicher.\n\n\ud83d\udc4d Wenn Dir dieses Video gefallen hat, lass uns ein Like da und abonniere unseren Kanal, um keine Reportagen unserer Korrespondentinnen und Korrespondenten zu verpassen!\n\nEin Film von\nSilke Diettrich, Norbert Hahn, Dirk Lipski\nMitarbeit: Amanda Negele, Marina Onneken\nGrafik: Alina Bilkis, Keren Rothenberg\nSchnitt: Cornelia Zaluskowski\nTon: Philipp Menzel\nProduktion: Lena Auth, Christiane Torno\nRedaktionsassistenz: Kerstin M\u00f6ller\nRedaktion: Shafagh Laghai, Nicole Ripperda\n\nKapitel\u00fcbersicht:\n00:00 Milit\u00e4rparade Tag des Sieges, Moskau 2025\n01:57 Kloster Sergijew Possad bei Moskau\n04:35 Museum f\u00fcr die sogenannte \u201eSpezialoperation\u201c, f\u00fcr den Krieg in der Ukraine\n07:37 Was denken Menschen \u00fcber den Krieg damals und den Krieg heute? Umfrage im Gorki-Park\n09:40 Prozess gegen Journalisten\n11:37 Alternatives Zentrum \u201eOpenSpace\u201c\n13:33 B\u00fcchermesse mit patriotischer Literatur\n15:07 Kloster Sergijew Possad\n15:59 Milit\u00e4rparade Moskau\n\nDieser Film wurde 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen dem damaligen Stand und wurden seitdem nicht aktualisiert.\n\n\ud83d\udcfa Jeden Monat nimmt euch eine neue Weltspiegel Doku mit in ein anderes Land. Alle Weltspiegel Dokus k\u00f6nnt ihr jetzt schon in der ARD-Mediathek ansehen: https://1.ard.de/mediathek_weltspiegel\n\nIhr findet uns auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/weltspiegel\nauf TikTok: https://www.tiktok.com/@weltspiegel\nund auf Facebook: https://www.facebook.com/Weltspiegel\n\n#Russland #Ukraine #Krieg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133401",
                "likeCount": "1590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ap9ZRDdD8mSfXjiWqebWEMnsc2U",
            "id": "0nawgvYAlTo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T11:00:05Z",
                "channelId": "UCDppX9rguA9xrz3-ovMqLDQ",
                "title": "STREAMER vs QUIZ DUELL! \ud83d\ude02\u26d4\ufe0fmit Hugo, Rewi, Faister, Sarah & Huy",
                "description": "\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Channel: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\nTeilnehmer:\nhttps://www.twitch.tv/sarahtoninx9\nhttps://www.twitch.tv/letshugo\nhttps://www.twitch.tv/huytastic\nhttps://www.twitch.tv/rewinside\nhttps://www.twitch.tv/faister",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nawgvYAlTo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nawgvYAlTo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nawgvYAlTo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nawgvYAlTo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nawgvYAlTo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Schmobin",
                "tags": [
                    "robin",
                    "schmobin",
                    "quiz",
                    "quiz duell",
                    "quiz show",
                    "duell",
                    "show",
                    "jeopardy",
                    "hugo",
                    "letshugo",
                    "lets",
                    "tv",
                    "twitch",
                    "highlights",
                    "clip",
                    "clips",
                    "bestof",
                    "hetslugo",
                    "letshugo gaming",
                    "erraten",
                    "live",
                    "r\u00e4tsel",
                    "xxl",
                    "allgemeinwissen",
                    "wissen",
                    "flaggen",
                    "streamer",
                    "geo",
                    "geografie",
                    "geographie",
                    "gaming",
                    "rewi",
                    "rewinside",
                    "faister",
                    "sarah",
                    "tonin",
                    "huy",
                    "huytastic",
                    "sarahtoninx9",
                    "sara"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STREAMER vs QUIZ DUELL! \ud83d\ude02\u26d4\ufe0fmit Hugo, Rewi, Faister, Sarah & Huy",
                    "description": "\u2718Meine Socials:\n\u25baTwitch: https://www.twitch.tv/schmobin_\n\u25baTwitter: https://twitter.com/schmobin_\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/schmobin_\n\u25baTiktok: https://www.tiktok.com/@schmobinclips\n\u25baUncut-Channel: https://www.youtube.com/@SchmobinUncut\n\nTeilnehmer:\nhttps://www.twitch.tv/sarahtoninx9\nhttps://www.twitch.tv/letshugo\nhttps://www.twitch.tv/huytastic\nhttps://www.twitch.tv/rewinside\nhttps://www.twitch.tv/faister"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147644",
                "likeCount": "7122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1XM7lQctFoM3Md6BySRm25w3aB4",
            "id": "FbXas2iz33Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:00:06Z",
                "channelId": "UC2YB2mkrznekfZICDsSgPVA",
                "title": "LX \u00fcber 187, Bonez MC, Lakmann, Knast & \"bissu dumm \u00bf\" Megalodon-Remix \u2013 Interview mit Aria Nejati",
                "description": "187-Legende LX sitzt zum ersten Mal in einem Interview und erz\u00e4hlt Aria von den letzten 15 Jahren seines Lebens. Der Hamburger spricht \u00fcber die Anf\u00e4nge bei der 187 Strassenbande, wie er Bonez MC kennenlernte und wieso Lakmann einer seiner Lieblingsrapper ist. LX blickt au\u00dferdem zur\u00fcck auf seine Zeit im Knast, die geplatzten Ausbildungsversuche und diverse ikonische 187-Momente. Auch die Frage, welche Parts auf dem Megalodon-Remix von \"bissu dumm \u00bf\" er am meisten feiert, beantwortet er.\n\nAria Nejati auf Instagram: http://instagram.com/arianejati\nAria Nejati auf TikTok: http://tiktok.com/@arianejati\nLX auf Instagram: http://instagram.com/lx_offiziell\nApple Music auf Instagram: http://instagram.com/applemusic\n\n\"HYPED Radio\" auf Apple Music: https://apple.co/HypedRadio\n\"HYPED\" auf Apple Music: https://apple.co/2IBdeUk\nLX auf Apple Music: https://apple.co/3S1nNQB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXas2iz33Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXas2iz33Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXas2iz33Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXas2iz33Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FbXas2iz33Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARIA NEJATI",
                "tags": [
                    "LX \u00fcber 187 Knast bissu dumm \u00bf Megalodon Remix Lakmann Bonez MC Interview mit Aria Nejati",
                    "LX Interview Aria Nejati",
                    "LX Interview Aria",
                    "LX Interview",
                    "LX Aria Nejati",
                    "LX 187 Strassenbande",
                    "LX Bonez",
                    "LX Bissu dumm",
                    "LX megalodon",
                    "LX perdono",
                    "LX lakmann",
                    "LX Maxwell",
                    "LX Compton",
                    "LX knast",
                    "LX Schiebedach",
                    "LX gef\u00e4ngnis",
                    "LX gzuz",
                    "LX sa4",
                    "Aria Nejati",
                    "Interviews mit Aria Nejati",
                    "HYPED Radio",
                    "HYPED Radio mit Aria",
                    "Deutschrap Interview",
                    "Aria Apple Music"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LX \u00fcber 187, Bonez MC, Lakmann, Knast & \"bissu dumm \u00bf\" Megalodon-Remix \u2013 Interview mit Aria Nejati",
                    "description": "187-Legende LX sitzt zum ersten Mal in einem Interview und erz\u00e4hlt Aria von den letzten 15 Jahren seines Lebens. Der Hamburger spricht \u00fcber die Anf\u00e4nge bei der 187 Strassenbande, wie er Bonez MC kennenlernte und wieso Lakmann einer seiner Lieblingsrapper ist. LX blickt au\u00dferdem zur\u00fcck auf seine Zeit im Knast, die geplatzten Ausbildungsversuche und diverse ikonische 187-Momente. Auch die Frage, welche Parts auf dem Megalodon-Remix von \"bissu dumm \u00bf\" er am meisten feiert, beantwortet er.\n\nAria Nejati auf Instagram: http://instagram.com/arianejati\nAria Nejati auf TikTok: http://tiktok.com/@arianejati\nLX auf Instagram: http://instagram.com/lx_offiziell\nApple Music auf Instagram: http://instagram.com/applemusic\n\n\"HYPED Radio\" auf Apple Music: https://apple.co/HypedRadio\n\"HYPED\" auf Apple Music: https://apple.co/2IBdeUk\nLX auf Apple Music: https://apple.co/3S1nNQB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124413",
                "likeCount": "4480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Yg79qz2yG6KVqYIzDqzVLcJvTMo",
            "id": "_1j89Tv4G8U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T17:58:34Z",
                "channelId": "UCXKuRN8edCBTT0Zhk0E-J9A",
                "title": "Der traurigste Tag in World of Tanks...",
                "description": "In diesem Video m\u00fcssen wir leider dar\u00fcber reden, warum dies der traurigste Tag in World of Tanks sein k\u00f6nnte und welches neue Box in Box System mit dem Event \"Raumfalte Cargo\" in Spiel kommt. Wargaming hat mit der Operation Pandora auch gleichzeitig die B\u00fcchse der Pandora aufgemacht und versucht mit einem neuen Ansatz die Monetarisierung des Spiels auf ein nochmal krasseres Level anzuheben.\n\nWERBUNG:\n\"Be quiet\" ist nicht nur ein Slogan sondern auch das Markenzeichen eines der besten Unternehmen im PC-Hardware-Komponenten Bereich. Vor allem durch ihre performancestarken und zugleich ultraleisen L\u00fcfter und Netzteile ist das Unternehmen weltweit bekannt geworden. \u00dcber diesen Link erh\u00e4lst du 10% auf alle Be Quiet! Produkte: https://www.alternate.de/listing.xhtml?q=be+quiet&campaignCode=Mouzakrobat-10&utm_source=bqi&utm_medium=twitch&utm_campaign=2504mouzakrobat_bqi\n\nFreda: \nDie beste Tiefk\u00fchlpizza Deutschlands mit Restaurantqualit\u00e4t und ausschlie\u00dflich Premiumzutaten jetzt probieren. Mit dem Code \"Mouz10\" spart ihr jetzt auf das gesamte Sortiment 10% bei eurer Bestellung: https://www.eatfreda.com/?utm_source=influencer&utm_medium=twitch&utm_campaign=de_twitch_10%25_Mouzakrobat\n\nHOLZKERN:\nLust auf was besonderes? Wie w\u00e4re es mit einer geilen Uhr oder Sonnenbrille aus Holzelementen von HOLZKERN? Sichere dir jetzt 15% mit dem Code \"MOUZ\" hier: https://www.holzkern.com/mouzakrobat\n\n\u25ba Mein Live-Stream: \nhttps://www.twitch.tv/mouzakrobat\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/mouzakrobatofficial/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1j89Tv4G8U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1j89Tv4G8U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1j89Tv4G8U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1j89Tv4G8U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_1j89Tv4G8U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "mouzAkrobat",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "wot",
                    "world of Tanks",
                    "Tutorials",
                    "Guide",
                    "Anleitung",
                    "How to play",
                    "Tipps und Tricks",
                    "Replay",
                    "Analyse",
                    "mouzakrobat",
                    "Advanced Gameplay",
                    "Wargaming",
                    "Panzer",
                    "Deutsch",
                    "Einsteiger",
                    "Anf\u00e4nger",
                    "Beginner",
                    "M6 Heavy",
                    "Mailand",
                    "T-43",
                    "Schwerer Panzer",
                    "Mittlerer Panzer",
                    "Teamplay",
                    "t-44",
                    "t29",
                    "A-20",
                    "TD",
                    "Russia",
                    "SU",
                    "85",
                    "Tankdestroyer",
                    "Tier IX",
                    "Waffentr\u00e4ger",
                    "Leopard 1",
                    "ekr",
                    "krass",
                    "badger",
                    "T95Fv4202 Chieftain",
                    "Smurfing",
                    "Meta",
                    "Clanwars",
                    "Rigging",
                    "rng",
                    "random"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Der traurigste Tag in World of Tanks...",
                    "description": "In diesem Video m\u00fcssen wir leider dar\u00fcber reden, warum dies der traurigste Tag in World of Tanks sein k\u00f6nnte und welches neue Box in Box System mit dem Event \"Raumfalte Cargo\" in Spiel kommt. Wargaming hat mit der Operation Pandora auch gleichzeitig die B\u00fcchse der Pandora aufgemacht und versucht mit einem neuen Ansatz die Monetarisierung des Spiels auf ein nochmal krasseres Level anzuheben.\n\nWERBUNG:\n\"Be quiet\" ist nicht nur ein Slogan sondern auch das Markenzeichen eines der besten Unternehmen im PC-Hardware-Komponenten Bereich. Vor allem durch ihre performancestarken und zugleich ultraleisen L\u00fcfter und Netzteile ist das Unternehmen weltweit bekannt geworden. \u00dcber diesen Link erh\u00e4lst du 10% auf alle Be Quiet! Produkte: https://www.alternate.de/listing.xhtml?q=be+quiet&campaignCode=Mouzakrobat-10&utm_source=bqi&utm_medium=twitch&utm_campaign=2504mouzakrobat_bqi\n\nFreda: \nDie beste Tiefk\u00fchlpizza Deutschlands mit Restaurantqualit\u00e4t und ausschlie\u00dflich Premiumzutaten jetzt probieren. Mit dem Code \"Mouz10\" spart ihr jetzt auf das gesamte Sortiment 10% bei eurer Bestellung: https://www.eatfreda.com/?utm_source=influencer&utm_medium=twitch&utm_campaign=de_twitch_10%25_Mouzakrobat\n\nHOLZKERN:\nLust auf was besonderes? Wie w\u00e4re es mit einer geilen Uhr oder Sonnenbrille aus Holzelementen von HOLZKERN? Sichere dir jetzt 15% mit dem Code \"MOUZ\" hier: https://www.holzkern.com/mouzakrobat\n\n\u25ba Mein Live-Stream: \nhttps://www.twitch.tv/mouzakrobat\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/mouzakrobatofficial/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67710",
                "likeCount": "6835",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "76p5169jW-VPTjzadeL8MLpoWbM",
            "id": "cRM4CXko_dU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:00:57Z",
                "channelId": "UC-k-5F2j4CUzuwkx1QLRlpA",
                "title": "Aus f\u00fcr private Photovoltaik? - Einspeise Entgelt f\u00fcr ALLE soll kommen!",
                "description": "Die Konditionen f\u00fcr private Photovoltaikanlagen werden immer unattraktiver. Nach dem Solarspitzengesetz kommt jetzt der n\u00e4chste finanzielle R\u00fcckschlag - und auch der Bestand ist betroffen.\n\nDiskussionspapier der Bundesnetzagentur: https://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Pressemitteilungen/DE/2025/20250512_AgNes.html?nn=660040\n\nAnzeige: Unser neues Buch \"Energiewende - so geht's\" - jetzt im Handel! https://www.penguin.de/Paperback/Energiewende-so-gehts/Martin-Oster/Yuna-Publishing/e633371.rhd\n   \nDie perfekte Erg\u00e4nzung dazu bietet unser erstes Buch \"Photovoltaik f\u00fcr Einsteiger\": https://www.penguinrandomhouse.de/PV-f%C3%BCr-Einsteiger\n\nBeide B\u00fccher direkt bei Amazon bestellen: https://www.amazon.de/s?i=stripbooks&rh=p_27%3AAnne+Pamperin&s=relevancerank&text=Anne+Pamperin&ref=dp_byline_sr_book_2\n\nGeld f\u00fcrs E-Auto: Mit unserem Link zur THG-Quote bei Geld f\u00fcr eAuto erh\u00e4ltst du die guten Konditionen und wir eine Vermittlungsgeb\u00fchr: https://Geld-fuer-eAuto.de/ref/Gewaltignachhaltig \n\nFalls euch unsere Arbeit gef\u00e4llt und unsere Tipps f\u00fcr euch n\u00fctzlich sind, unterst\u00fctzt uns gerne bei Paypal: \nhttps://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=SD4BJJHK8ASL4\n\nF\u00fcr mehr Nachhaltigkeit im Leben - Tipps, Trends, Tests, Statistiken, Kaufempfehlungen, Umfragen und vieles mehr:\nhttps://www.utopia.de\n\n20 Mrd. Euro pro Jahr f\u00fcr Diesel und Kerosin: https://gewaltignachhaltig.de/Download/umweltschaedliche-subventionen.pdf\n\nEmojis und viele weitere Bilddateien auf unserem Kanal nutzen wir mit der freundlichen Freigabe durch pixabay.com\n\nUnsere PV-Anlage: 20,56 kWp 44x IBC Polysol 270/285 Wp 10\u00b0 aufgest\u00e4ndert Ost-West (-65\u00b0/115\u00b0) / 11x Astronergy 405 Wp Ost (-65\u00b0) / 10x Astronergy 405 Wp S\u00fcd (25\u00b0) - SMA STP SE 10.0 + STP 6.0 - Speicher LG Resu Flex 8.6 kWh - SMA eCharger 22 - Ertrag PV: 615 kWh/kWp\n\nUnser Balkonkraftwerk: 1,78 kWp 4x IBC-Module 445 Wp 90\u00b0 an der Fassade S\u00fcd-Ost (-65\u00b0) - Speicher 8 kWh - Wechselrichter 800 W.\n\nUnser Elektroauto: Tesla Model 3 Performance mit j\u00e4hrlicher Fahrleistung 15.000 km, davon 3000 km Langstrecke mit ausw\u00e4rtigem Laden.\n\nUnsere Heizung: W\u00e4rmepumpe Vaillant arotherm plus VWL 75/6 A \u2013 Heizleistung bis 7 kW \u2013 elektrische Leistung bis 3 kW \u2013 Gasverbrauch bislang ca. 24.000 kWh.\n\nUnser Wohnhaus: Atriumbungalow BJ 1983 unsaniert \u2013 120 m\u00b2 Erdgeschoss mit FBH \u2013 40 m\u00b2 Keller unged\u00e4mmt ohne Heizung \u2013 D\u00e4mmung Au\u00dfenwand (42 cm Kalksandstein) 10 cm \u2013 D\u00e4mmung Flachdach 15 cm - Holzfenster mit Doppelverglasung aus 1983 - 2 Personen-Haushalt \u2013 Temperatur Wohnr\u00e4ume: 19-20\u00b0 - Temperatur andere R\u00e4ume 17-18\u00b0 \u2013 Temperatur Keller 16-18\u00b0 Heizlastberechnung: 8 kW. Geb\u00e4udeenergiebedarf: 160 kWh*m\u00b2/a\n\nUnsere Investitionsmehrkosten durch die private Energiewende: PV-Anlage zun\u00e4chst gepachtet, dann f\u00fcr 9.000 Euro abgekauft und erweitert. Gesamtkosten 36.000 Euro + 1% j\u00e4hrliche Betriebskosten. E-Auto ist in Anschaffung und Unterhalt au\u00dfer Treibstoffkosten kostenneutral zu einem vergleichbaren Verbrenner. W\u00e4rmepumpe hat nach 40% F\u00f6rderung 8.500 Euro mehr gekostet als eine neue Gastherme. Finanzierungszinsen: 10.000 Euro. Macht insgesamt einen Mehraufwand von 60.000 Euro.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRM4CXko_dU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRM4CXko_dU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRM4CXko_dU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRM4CXko_dU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cRM4CXko_dU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gewaltig nachhaltig",
                "tags": [
                    "Energiewende",
                    "Photovoltaik",
                    "Solar",
                    "Stromspeicher",
                    "CO2",
                    "Klimawandel",
                    "Klimaschutz",
                    "Autarkie",
                    "autark",
                    "Elektromobilit\u00e4t",
                    "E-Auto",
                    "Elektroauto",
                    "W\u00e4rmepumpe",
                    "Erneuerbare Energien",
                    "Balkonkraftwerk"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aus f\u00fcr private Photovoltaik? - Einspeise Entgelt f\u00fcr ALLE soll kommen!",
                    "description": "Die Konditionen f\u00fcr private Photovoltaikanlagen werden immer unattraktiver. Nach dem Solarspitzengesetz kommt jetzt der n\u00e4chste finanzielle R\u00fcckschlag - und auch der Bestand ist betroffen.\n\nDiskussionspapier der Bundesnetzagentur: https://www.bundesnetzagentur.de/SharedDocs/Pressemitteilungen/DE/2025/20250512_AgNes.html?nn=660040\n\nAnzeige: Unser neues Buch \"Energiewende - so geht's\" - jetzt im Handel! https://www.penguin.de/Paperback/Energiewende-so-gehts/Martin-Oster/Yuna-Publishing/e633371.rhd\n   \nDie perfekte Erg\u00e4nzung dazu bietet unser erstes Buch \"Photovoltaik f\u00fcr Einsteiger\": https://www.penguinrandomhouse.de/PV-f%C3%BCr-Einsteiger\n\nBeide B\u00fccher direkt bei Amazon bestellen: https://www.amazon.de/s?i=stripbooks&rh=p_27%3AAnne+Pamperin&s=relevancerank&text=Anne+Pamperin&ref=dp_byline_sr_book_2\n\nGeld f\u00fcrs E-Auto: Mit unserem Link zur THG-Quote bei Geld f\u00fcr eAuto erh\u00e4ltst du die guten Konditionen und wir eine Vermittlungsgeb\u00fchr: https://Geld-fuer-eAuto.de/ref/Gewaltignachhaltig \n\nFalls euch unsere Arbeit gef\u00e4llt und unsere Tipps f\u00fcr euch n\u00fctzlich sind, unterst\u00fctzt uns gerne bei Paypal: \nhttps://www.paypal.com/donate/?hosted_button_id=SD4BJJHK8ASL4\n\nF\u00fcr mehr Nachhaltigkeit im Leben - Tipps, Trends, Tests, Statistiken, Kaufempfehlungen, Umfragen und vieles mehr:\nhttps://www.utopia.de\n\n20 Mrd. Euro pro Jahr f\u00fcr Diesel und Kerosin: https://gewaltignachhaltig.de/Download/umweltschaedliche-subventionen.pdf\n\nEmojis und viele weitere Bilddateien auf unserem Kanal nutzen wir mit der freundlichen Freigabe durch pixabay.com\n\nUnsere PV-Anlage: 20,56 kWp 44x IBC Polysol 270/285 Wp 10\u00b0 aufgest\u00e4ndert Ost-West (-65\u00b0/115\u00b0) / 11x Astronergy 405 Wp Ost (-65\u00b0) / 10x Astronergy 405 Wp S\u00fcd (25\u00b0) - SMA STP SE 10.0 + STP 6.0 - Speicher LG Resu Flex 8.6 kWh - SMA eCharger 22 - Ertrag PV: 615 kWh/kWp\n\nUnser Balkonkraftwerk: 1,78 kWp 4x IBC-Module 445 Wp 90\u00b0 an der Fassade S\u00fcd-Ost (-65\u00b0) - Speicher 8 kWh - Wechselrichter 800 W.\n\nUnser Elektroauto: Tesla Model 3 Performance mit j\u00e4hrlicher Fahrleistung 15.000 km, davon 3000 km Langstrecke mit ausw\u00e4rtigem Laden.\n\nUnsere Heizung: W\u00e4rmepumpe Vaillant arotherm plus VWL 75/6 A \u2013 Heizleistung bis 7 kW \u2013 elektrische Leistung bis 3 kW \u2013 Gasverbrauch bislang ca. 24.000 kWh.\n\nUnser Wohnhaus: Atriumbungalow BJ 1983 unsaniert \u2013 120 m\u00b2 Erdgeschoss mit FBH \u2013 40 m\u00b2 Keller unged\u00e4mmt ohne Heizung \u2013 D\u00e4mmung Au\u00dfenwand (42 cm Kalksandstein) 10 cm \u2013 D\u00e4mmung Flachdach 15 cm - Holzfenster mit Doppelverglasung aus 1983 - 2 Personen-Haushalt \u2013 Temperatur Wohnr\u00e4ume: 19-20\u00b0 - Temperatur andere R\u00e4ume 17-18\u00b0 \u2013 Temperatur Keller 16-18\u00b0 Heizlastberechnung: 8 kW. Geb\u00e4udeenergiebedarf: 160 kWh*m\u00b2/a\n\nUnsere Investitionsmehrkosten durch die private Energiewende: PV-Anlage zun\u00e4chst gepachtet, dann f\u00fcr 9.000 Euro abgekauft und erweitert. Gesamtkosten 36.000 Euro + 1% j\u00e4hrliche Betriebskosten. E-Auto ist in Anschaffung und Unterhalt au\u00dfer Treibstoffkosten kostenneutral zu einem vergleichbaren Verbrenner. W\u00e4rmepumpe hat nach 40% F\u00f6rderung 8.500 Euro mehr gekostet als eine neue Gastherme. Finanzierungszinsen: 10.000 Euro. Macht insgesamt einen Mehraufwand von 60.000 Euro."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "83506",
                "likeCount": "3375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hKWkctJ1_ni-lpGJlucAuYRu3qk",
            "id": "aLh7xAIucyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T20:26:23Z",
                "channelId": "UCVChR9pqkB2Y6jpY8MlesoA",
                "title": "Apple k\u00fcndigt offiziell die ersten iOS 19 Funktionen an - Das m\u00fcsst ihr wissen!",
                "description": "Apple hat neue Funktionen in Bezug auf Bedienungshilfen vorgestellt, die h\u00f6chstwahrscheinlich mit iOS 19, iPadOS 19, watchOS 12 & macOS 16 erscheinen werden.\nIn diesem Video sehen wir uns das genauer an.\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 19 deutsch )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLh7xAIucyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apfelwelt",
                "tags": [
                    "apple",
                    "apfelwelt",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "iOS 19",
                    "iOS 19 Neuerungen",
                    "iOS 19 features",
                    "iOS 19 Funktionen",
                    "iOS 19 neue Funktionen",
                    "iOS 19 was ist neu",
                    "iOS 19 iPhone",
                    "iOS 19 test",
                    "iOS 19 Bedienungshilfen",
                    "iOS 19 Accessibility",
                    "iOS 19 design",
                    "iOS 19 leaks",
                    "iOS 19 look",
                    "iOS 19 ui",
                    "iOS 19 interface"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Apple k\u00fcndigt offiziell die ersten iOS 19 Funktionen an - Das m\u00fcsst ihr wissen!",
                    "description": "Apple hat neue Funktionen in Bezug auf Bedienungshilfen vorgestellt, die h\u00f6chstwahrscheinlich mit iOS 19, iPadOS 19, watchOS 12 & macOS 16 erscheinen werden.\nIn diesem Video sehen wir uns das genauer an.\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 19 deutsch )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112546",
                "likeCount": "4896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fJufgltCWiJu0JZKXM86gutJgrg",
            "id": "moAtF-IHRcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:01:15Z",
                "channelId": "UCyRsespguFx242QsSpuKK6w",
                "title": "Ticken Frauen von Natur aus anders als M\u00e4nner?\u00a0\ud83e\udde0 | Quarks Dimension Ralph",
                "description": "Sind M\u00e4nner und Frauen von Natur aus grundverschieden? Viele glauben das. Doch im Durchschnitt sind die Unterschiede \u00fcberraschend gering \u2013 vor allem im Gehirn. Und nicht nur die Gene, auch unser soziales Umfeld formt uns von klein auf.  \n\nDer deutlichste Unterschied zwischen M\u00e4nnern und Frauen ist \u2013 neben den Geschlechtsmerkmalen \u2013 die durchschnittliche K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe. \nDenn anders als vom Neurosexismus behauptet, zeigen sich im Gehirn keine gro\u00dfen Unterschiede. Und auch eine Meta-Analyse von \u00fcber 12 Millionen Personen zeigt: Nur bei rund 15 Prozent der Merkmale gibt es \u00fcberhaupt erkennbare Unterschiede, etwa bei Aggressivit\u00e4t, der F\u00e4higkeit zum mentalen Drehen von Objekten, Schmerzempfinden oder der Bedeutung \u00e4u\u00dferer Attraktivit\u00e4t bei der Partnerwahl. Doch selbst dort sind die Unterschiede kleiner als innerhalb von M\u00e4nnern oder innerhalb von Frauen. Und viele dieser Unterschiede k\u00f6nnten auch auf Erziehung und Umwelt zur\u00fcckzuf\u00fchren sein \u2013 und nicht nur auf die Biologie. Spielzeug, Hobbys, Freunde, aber auch Erwartungen der Eltern: Das alles kann schon fr\u00fch dazu f\u00fchren, dass M\u00e4dchen und Jungen sich unterschiedlich entwickeln. \n\nDas zeigt auch ein \u00fcberraschendes Experiment der Wissenschaftlerin Emily Mondschein von der @newyorkuniversity M\u00fctter sollten ihre elf Monate alten Kinder eine Rampe herunterkrabbeln lassen. Wie sie dabei je nach Geschlecht der Kinder die Neigung der Rampe anpassten \u2013 und was das mit Neuroplastizit\u00e4t zu tun hat \u2013 erz\u00e4hlt euch Ralph im Video.\n\n\n*Kapitel* \n0:00 Mareice Kaiser und Ralph Casper lesen\n0:57 K\u00f6rperliche Unterschiede: M\u00e4nner sind gr\u00f6\u00dfer als Frauen\n1:45 XX und XY: Unterschiede bei den Chromosomen (aber auch: XXY oder nur X)\n2:21 Klischees? Einf\u00fchlsamkeit versus Durchsetzungsf\u00e4higkeit\n3:21 So klein sind die Unterschiede zwischen Frauen und M\u00e4nnern\n4:31 \u201eM\u00e4nnliche\u201c und \u201eweibliche\u201c Charaktereigenschaften\n5:21 Haben M\u00e4nner oder Frauen ein besseres Ged\u00e4chtnis?\n6:22 Wie unterscheiden sich m\u00e4nnliche und weibliche Gehirne?\n7:00 Gibt es typisch m\u00e4nnliche und typisch weibliche Gehirne?\n8:00 Umfeld und Erziehung: Darum entwickeln sich Jungen und M\u00e4dchen auseinander\n8:58 Neuroplastizit\u00e4t: Darum ist unser Gehirn so anpassungsf\u00e4hig\n\n\nAutoren: Ingo Knopf, Ralph Caspers\nSchnitt und Grafik: Klaus Wache\nSounddesign: Klaus Wache\nRedaktion: Nasibah Sfar\n\n\n*Linktipp*\nTool zur Visualisierung der geschlechtsspezifischen Variabilit\u00e4t\nhttps://sexdifference.org/\nAuf dieser interaktiven Webseite kann man die in Studien gefundenen Unterschiede bestimmter Eigenschaften von M\u00e4nnern und Frauen visualisieren und sich damit einen Eindruck verschaffen, wie gro\u00df die Unterschiede wirklich ausfallen. \nTipps zur Bedienung: \nDie jeweils gemessenen Mittelwerte f\u00fcr Frauen und M\u00e4nner und die jeweilige Standardabweichung (SD) eingeben. \nSollten in der Studie nur Standardfehler angegeben sein (SE f\u00fcr \u201cStandard Error\u201d), dann das K\u00e4stchen \u201eUse Standard Error\u201c anklicken und zus\u00e4tzlich die Anzahl der Versuchspersonen (\u201eMale n\u201c und \u201eFemale n\u201c) eingeben. \n\n\n*Unsere wichtigsten Quellen*\nDie bisher umfangreichste Studie zum Thema Geschlechterunterschiede: \nEvaluating gender similarities and differences using metasynthesis; \nin: American Psychologist, 2015 \nPDF: https://www.researchgate.net/profile/Zlatan-Krizan/publication/282650852_Global_Gender_Differences_Can_Be_Operationalized_and_Tested/links/562156b608ae93a5c927dee8/Global-Gender-Differences-Can-Be-Operationalized-and-Tested.pdf\n\nSex beyond the Genitalia: The Human Brain Mosaic; \nin: Proceedings of the National Academy of Sciences of the United States of America, 2015\nhttps://doi.org/10.1073/pnas.1509654112\n\nStudie mit der variablen Kletter-Rampe:\nEmily R. Mondschein et al.: Gender Bias in Mothers\u2019 Expectations about Infant Crawling; \nin: Journal of Experimental Child Psychology, 2000\nhttps://doi.org/10.1006/jecp.2000.2597\n\nPerils and pitfalls of reporting sex differences; \nin: Philosophical Transactions of the Royal Society B: Biological, 2016 \nhttps://royalsocietypublishing.org/doi/10.1098/rstb.2015.0119\n\nTwo Traditions of Research on Gender Identity; \nin: Sex Roles, 2015\nPDF: https://dornsife.usc.edu/wendy-wood/wp-content/uploads/sites/183/2023/10/Wood._Eagly.Two_Traditions.2015.pdf\n\nIdeological Bias in the Psychology of Sex and Gender; \nin: Ideological and Political Bias in Psychology, 2023 (ISBN 978-3-031-29148-7)\nPDF: https://arts.units.it/bitstream/11368/3066312/4/DelGiudice_2023_ideological-bias_sex-gender_chapter-Post_print.pdf\n\nUeber den physiologischen Schwachsinn des Weibes; \nPaul Julius M\u00f6bius, 1900 \nhttp://archive.org/details/ueberdenphysiolo00mb2\n\n\n\nHat dir das Video gefallen? Dann abonniere jetzt unseren Quarks-Kanal mit Ralph Caspers @DimensionRalph auf YouTube!\n\nUnd hier findest du \u2013 auch von Quarks \u2013 unser Studio Q:  @Quarks \nUnsere Kollegen von den Quarks Science Cops gibt\u2019s hier: @quarkssciencecops \n@wdr \n\n#brain #neuroscience #genderdifferences",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moAtF-IHRcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moAtF-IHRcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moAtF-IHRcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moAtF-IHRcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/moAtF-IHRcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quarks Dimension Ralph",
                "tags": [
                    "WDR",
                    "Quarks",
                    "Ralph Caspers",
                    "Quarks Dimension Ralph",
                    "Wissen",
                    "Mensch",
                    "Wissenschaft",
                    "Gehirn",
                    "Gehirn m\u00e4nner und frauen",
                    "Gehirnunterschiede M\u00e4nner und Frauen",
                    "Unterschiede m\u00e4nner und frauen",
                    "Neurosexismus",
                    "neuroplastizit\u00e4t",
                    "Forschung",
                    "Pers\u00f6nlichkeit m\u00e4nner und Frauen",
                    "Gehirnunterschiede",
                    "Hirnforschung",
                    "Neuromythologie",
                    "Gehirn mann frau",
                    "Geschlechterforschung",
                    "Neurowissenschaften",
                    "Gender Stereotype",
                    "M\u00e4nnerVsFrauen",
                    "Geschlechter Unterschiede",
                    "Verhalten Unterschiede",
                    "GenderDebatte",
                    "M\u00e4nner vs Frauen"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Ticken Frauen von Natur aus anders als M\u00e4nner?\u00a0\ud83e\udde0 | Quarks Dimension Ralph",
                    "description": "Sind M\u00e4nner und Frauen von Natur aus grundverschieden? Viele glauben das. Doch im Durchschnitt sind die Unterschiede \u00fcberraschend gering \u2013 vor allem im Gehirn. Und nicht nur die Gene, auch unser soziales Umfeld formt uns von klein auf.  \n\nDer deutlichste Unterschied zwischen M\u00e4nnern und Frauen ist \u2013 neben den Geschlechtsmerkmalen \u2013 die durchschnittliche K\u00f6rpergr\u00f6\u00dfe. \nDenn anders als vom Neurosexismus behauptet, zeigen sich im Gehirn keine gro\u00dfen Unterschiede. Und auch eine Meta-Analyse von \u00fcber 12 Millionen Personen zeigt: Nur bei rund 15 Prozent der Merkmale gibt es \u00fcberhaupt erkennbare Unterschiede, etwa bei Aggressivit\u00e4t, der F\u00e4higkeit zum mentalen Drehen von Objekten, Schmerzempfinden oder der Bedeutung \u00e4u\u00dferer Attraktivit\u00e4t bei der Partnerwahl. Doch selbst dort sind die Unterschiede kleiner als innerhalb von M\u00e4nnern oder innerhalb von Frauen. Und viele dieser Unterschiede k\u00f6nnten auch auf Erziehung und Umwelt zur\u00fcckzuf\u00fchren sein \u2013 und nicht nur auf die Biologie. Spielzeug, Hobbys, Freunde, aber auch Erwartungen der Eltern: Das alles kann schon fr\u00fch dazu f\u00fchren, dass M\u00e4dchen und Jungen sich unterschiedlich entwickeln. \n\nDas zeigt auch ein \u00fcberraschendes Experiment der Wissenschaftlerin Emily Mondschein von der @newyorkuniversity M\u00fctter sollten ihre elf Monate alten Kinder eine Rampe herunterkrabbeln lassen. Wie sie dabei je nach Geschlecht der Kinder die Neigung der Rampe anpassten \u2013 und was das mit Neuroplastizit\u00e4t zu tun hat \u2013 erz\u00e4hlt euch Ralph im Video.\n\n\n*Kapitel* \n0:00 Mareice Kaiser und Ralph Casper lesen\n0:57 K\u00f6rperliche Unterschiede: M\u00e4nner sind gr\u00f6\u00dfer als Frauen\n1:45 XX und XY: Unterschiede bei den Chromosomen (aber auch: XXY oder nur X)\n2:21 Klischees? Einf\u00fchlsamkeit versus Durchsetzungsf\u00e4higkeit\n3:21 So klein sind die Unterschiede zwischen Frauen und M\u00e4nnern\n4:31 \u201eM\u00e4nnliche\u201c und \u201eweibliche\u201c Charaktereigenschaften\n5:21 Haben M\u00e4nner oder Frauen ein besseres Ged\u00e4chtnis?\n6:22 Wie unterscheiden sich m\u00e4nnliche und weibliche Gehirne?\n7:00 Gibt es typisch m\u00e4nnliche und typisch weibliche Gehirne?\n8:00 Umfeld und Erziehung: Darum entwickeln sich Jungen und M\u00e4dchen auseinander\n8:58 Neuroplastizit\u00e4t: Darum ist unser Gehirn so anpassungsf\u00e4hig\n\n\nAutoren: Ingo Knopf, Ralph Caspers\nSchnitt und Grafik: Klaus Wache\nSounddesign: Klaus Wache\nRedaktion: Nasibah Sfar\n\n\n*Linktipp*\nTool zur Visualisierung der geschlechtsspezifischen Variabilit\u00e4t\nhttps://sexdifference.org/\nAuf dieser interaktiven Webseite kann man die in Studien gefundenen Unterschiede bestimmter Eigenschaften von M\u00e4nnern und Frauen visualisieren und sich damit einen Eindruck verschaffen, wie gro\u00df die Unterschiede wirklich ausfallen. \nTipps zur Bedienung: \nDie jeweils gemessenen Mittelwerte f\u00fcr Frauen und M\u00e4nner und die jeweilige Standardabweichung (SD) eingeben. \nSollten in der Studie nur Standardfehler angegeben sein (SE f\u00fcr \u201cStandard Error\u201d), dann das K\u00e4stchen \u201eUse Standard Error\u201c anklicken und zus\u00e4tzlich die Anzahl der Versuchspersonen (\u201eMale n\u201c und \u201eFemale n\u201c) eingeben. \n\n\n*Unsere wichtigsten Quellen*\nDie bisher umfangreichste Studie zum Thema Geschlechterunterschiede: \nEvaluating gender similarities and differences using metasynthesis; \nin: American Psychologist, 2015 \nPDF: https://www.researchgate.net/profile/Zlatan-Krizan/publication/282650852_Global_Gender_Differences_Can_Be_Operationalized_and_Tested/links/562156b608ae93a5c927dee8/Global-Gender-Differences-Can-Be-Operationalized-and-Tested.pdf\n\nSex beyond the Genitalia: The Human Brain Mosaic; \nin: Proceedings of the National Academy of Sciences of the United States of America, 2015\nhttps://doi.org/10.1073/pnas.1509654112\n\nStudie mit der variablen Kletter-Rampe:\nEmily R. Mondschein et al.: Gender Bias in Mothers\u2019 Expectations about Infant Crawling; \nin: Journal of Experimental Child Psychology, 2000\nhttps://doi.org/10.1006/jecp.2000.2597\n\nPerils and pitfalls of reporting sex differences; \nin: Philosophical Transactions of the Royal Society B: Biological, 2016 \nhttps://royalsocietypublishing.org/doi/10.1098/rstb.2015.0119\n\nTwo Traditions of Research on Gender Identity; \nin: Sex Roles, 2015\nPDF: https://dornsife.usc.edu/wendy-wood/wp-content/uploads/sites/183/2023/10/Wood._Eagly.Two_Traditions.2015.pdf\n\nIdeological Bias in the Psychology of Sex and Gender; \nin: Ideological and Political Bias in Psychology, 2023 (ISBN 978-3-031-29148-7)\nPDF: https://arts.units.it/bitstream/11368/3066312/4/DelGiudice_2023_ideological-bias_sex-gender_chapter-Post_print.pdf\n\nUeber den physiologischen Schwachsinn des Weibes; \nPaul Julius M\u00f6bius, 1900 \nhttp://archive.org/details/ueberdenphysiolo00mb2\n\n\n\nHat dir das Video gefallen? Dann abonniere jetzt unseren Quarks-Kanal mit Ralph Caspers @DimensionRalph auf YouTube!\n\nUnd hier findest du \u2013 auch von Quarks \u2013 unser Studio Q:  @Quarks \nUnsere Kollegen von den Quarks Science Cops gibt\u2019s hier: @quarkssciencecops \n@wdr \n\n#brain #neuroscience #genderdifferences"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75421",
                "likeCount": "5340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "687"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1stP4a-KJRAL--56HJvq6gzGWUk",
            "id": "aRflRQG42Aw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:06:31Z",
                "channelId": "UCb5TfGtSgvNPVPQawfCFuAw",
                "title": "B\u00f6hmermann enth\u00fcllt Identit\u00e4t von \"Clownswelt\": War das legal? | Anwalt Christian Solmecke",
                "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\n\nAccount gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nHaben Jan B\u00f6hmermann und sein Team dieses mal \u00fcbertrieben? Diese Frage steht im Raum, seitdem B\u00f6hmermann im Rahmen seiner Sendung ZDF Magazin Royale die Identit\u00e4t des Betreibers des YouTube-Kanals \u201eClownswelt\u201c \u00f6ffentlich gemacht hat. Unmittelbar beschwerte sich \u201eClownswelt\u201c  , erhob schwere Vorw\u00fcrfe gegen Jan B\u00f6hmermann und bezeichnete die Enth\u00fcllung seiner Identit\u00e4t als \u201eDoxxing\u201c. Ist B\u00f6hmermann zu weit gegangen und muss er sogar strafrechtliche Konsequenzen f\u00fcrchten? Oder d\u00fcrfen sich rechte YouTuber, die eine gro\u00dfe Reichweite haben, nicht auf die Anonymit\u00e4t des Internets berufen? Wir kl\u00e4ren auf. \n\nB\u00f6hmermanns Sendung: https://www.youtube.com/watch?v=nsmDyrOGuLg \nClownswelt Video: https://www.youtube.com/watch?v=x57MN5XGKYk\n\n\u00a7 126a StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__126a.html \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRflRQG42Aw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "WBS LEGAL",
                "tags": [
                    "Recht",
                    "Anwalt",
                    "Gesetz",
                    "Kanzlei",
                    "Jura",
                    "juristisch",
                    "rechtlich",
                    "WBS",
                    "Wilde",
                    "Beuger",
                    "Solmecke"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "B\u00f6hmermann enth\u00fcllt Identit\u00e4t von \"Clownswelt\": War das legal? | Anwalt Christian Solmecke",
                    "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\n\nAccount gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nHaben Jan B\u00f6hmermann und sein Team dieses mal \u00fcbertrieben? Diese Frage steht im Raum, seitdem B\u00f6hmermann im Rahmen seiner Sendung ZDF Magazin Royale die Identit\u00e4t des Betreibers des YouTube-Kanals \u201eClownswelt\u201c \u00f6ffentlich gemacht hat. Unmittelbar beschwerte sich \u201eClownswelt\u201c  , erhob schwere Vorw\u00fcrfe gegen Jan B\u00f6hmermann und bezeichnete die Enth\u00fcllung seiner Identit\u00e4t als \u201eDoxxing\u201c. Ist B\u00f6hmermann zu weit gegangen und muss er sogar strafrechtliche Konsequenzen f\u00fcrchten? Oder d\u00fcrfen sich rechte YouTuber, die eine gro\u00dfe Reichweite haben, nicht auf die Anonymit\u00e4t des Internets berufen? Wir kl\u00e4ren auf. \n\nB\u00f6hmermanns Sendung: https://www.youtube.com/watch?v=nsmDyrOGuLg \nClownswelt Video: https://www.youtube.com/watch?v=x57MN5XGKYk\n\n\u00a7 126a StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__126a.html \n\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304388",
                "likeCount": "10985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7733"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "45k_meQXMclI7BHI_zPIyeRvqBQ",
            "id": "YH6k5weqwy8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:40:15Z",
                "channelId": "UCqjQu9qgL_eDXPwRnq45ZDQ",
                "title": "Sitaare Zameen Par | Official Trailer | Aamir Khan | Genelia Deshmukh | 20th June 2025",
                "description": "1 Tingu Basketball Coach, 10 Toofani SITAARE aur unki journey.  \n\nWatch #SitaareZameenPar #SabkaApnaApnaNormal, 20th June Only In Theatres.\n\nTrailer Out Now! \ud83c\udf1f\n\nDirected by: Prasanna RS \n\nWritten by: Divy Nidhi Sharma \n\nProduced by: Aamir Khan, Aparna Purohit \n\nStarring: Aamir Khan, Genelia Deshmukh, Aroush Datta, Gopi Krishnan Varma, Vedant Sharmaa, Naman Misra, Rishi Shahani, Rishabh Jain, Ashish Pendse, Samvit Desai, Simran Mangeshkar, Aayush Bhansali, Dolly Ahluwalia, Gurpal Singh, Brijendra Kala, Ankita Sehgal \n\nDomestic Distribution Partner: PVR Pictures \n\nInternational Distribution Partner: AAFilmsIndia\n\nMusic by: Shankar Mahadevan, Ehsaan Noorani, Loy Mendonsa, ZeeMusicCompany \n\nLyrics: Amitabh Bhattacharya \n\nBGM: Ram Sampath \n\nDOP: Srinivas Reddy\n\nEditor: Charu Shree Roy\n\nExecutive Producer: Sumit Gyanchandaney\n\nAssociate Producer: Shreyas Khedekar\n\nProduction Designer: Nikhil Kovale & Apurva Vijay Bhagat\n\nCostume Designer: Sachin Lovalekar\n\nSound Designer: Ayush Ahuja, MPSE\n\nMake-up Designer & Hair Designer: Avan Contractor, Khyati Malhotra\n\nAction Director: Parvez Shaikh\n\nBasketball Coach & Choreographer: Sylvan Desmond\n\nChoreographer: Vijay Ganguly, Ruel Dausan Varindani\n\nCasting: Casting Bay, Anmol Ahuja, Tess Joseph Casting \n\nProducer: Ravi Bhagchandaka, Shrinivas Rao\n\nCrew: Sumit Gyanchandaney, Nikhil Kovale, Apurva Bhagat, DrNina Vaidya, Kanika Vasudeva, Himanshu Karan Singh, Pawan K Nayak, Dhruva Bansal, Abhay Bikram Singh, Amit Rai, Navin Shetty, Swapnil Shivang, Parvez Shaikh\n\nFinancial Advisor: Bimal Parekh",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YH6k5weqwy8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YH6k5weqwy8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YH6k5weqwy8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YH6k5weqwy8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YH6k5weqwy8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aamir Khan Talkies",
                "tags": [
                    "sitaare zameen par trailer",
                    "aamir khan",
                    "genelia deshmukh",
                    "aamir khan productions",
                    "sitaare zameen par",
                    "amir khan",
                    "sitare zamin par",
                    "sitare zameen par",
                    "sitare",
                    "sitare trler",
                    "sitaare zameen par trilr",
                    "genelia dsouza",
                    "taare zameen par",
                    "tare zameen par",
                    "tzp",
                    "taare zameen par sequel",
                    "zamen",
                    "zamin",
                    "sitara"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sitaare Zameen Par | Official Trailer | Aamir Khan | Genelia Deshmukh | 20th June 2025",
                    "description": "1 Tingu Basketball Coach, 10 Toofani SITAARE aur unki journey.  \n\nWatch #SitaareZameenPar #SabkaApnaApnaNormal, 20th June Only In Theatres.\n\nTrailer Out Now! \ud83c\udf1f\n\nDirected by: Prasanna RS \n\nWritten by: Divy Nidhi Sharma \n\nProduced by: Aamir Khan, Aparna Purohit \n\nStarring: Aamir Khan, Genelia Deshmukh, Aroush Datta, Gopi Krishnan Varma, Vedant Sharmaa, Naman Misra, Rishi Shahani, Rishabh Jain, Ashish Pendse, Samvit Desai, Simran Mangeshkar, Aayush Bhansali, Dolly Ahluwalia, Gurpal Singh, Brijendra Kala, Ankita Sehgal \n\nDomestic Distribution Partner: PVR Pictures \n\nInternational Distribution Partner: AAFilmsIndia\n\nMusic by: Shankar Mahadevan, Ehsaan Noorani, Loy Mendonsa, ZeeMusicCompany \n\nLyrics: Amitabh Bhattacharya \n\nBGM: Ram Sampath \n\nDOP: Srinivas Reddy\n\nEditor: Charu Shree Roy\n\nExecutive Producer: Sumit Gyanchandaney\n\nAssociate Producer: Shreyas Khedekar\n\nProduction Designer: Nikhil Kovale & Apurva Vijay Bhagat\n\nCostume Designer: Sachin Lovalekar\n\nSound Designer: Ayush Ahuja, MPSE\n\nMake-up Designer & Hair Designer: Avan Contractor, Khyati Malhotra\n\nAction Director: Parvez Shaikh\n\nBasketball Coach & Choreographer: Sylvan Desmond\n\nChoreographer: Vijay Ganguly, Ruel Dausan Varindani\n\nCasting: Casting Bay, Anmol Ahuja, Tess Joseph Casting \n\nProducer: Ravi Bhagchandaka, Shrinivas Rao\n\nCrew: Sumit Gyanchandaney, Nikhil Kovale, Apurva Bhagat, DrNina Vaidya, Kanika Vasudeva, Himanshu Karan Singh, Pawan K Nayak, Dhruva Bansal, Abhay Bikram Singh, Amit Rai, Navin Shetty, Swapnil Shivang, Parvez Shaikh\n\nFinancial Advisor: Bimal Parekh"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59968280",
                "likeCount": "628871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41958"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NDV8eIcj0Q2mZcv3n-G62g4nyTQ",
            "id": "539npAj_I0Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:00:08Z",
                "channelId": "UCRXiA3h1no_PFkb1JCP0yMA",
                "title": "Bella Hadid's Favorite Beauty Routines | Beauty Secrets | Vogue",
                "description": "Model Bella Hadid returns to share her day-to-night beauty routine and her signature \u201cWINDOW2SOUL\u201d makeup look. Stepping out of her comfort zone after years away, Bella opens up about being the ideal canvas for her makeup artists, the brow pencil she stole from her sister Gigi Hadid, and her alter ego \u201cBelinda,\u201d who loves to emerge after dark.\r\n\r\nShop this beauty routine:\r\n\r\nNuFace Trinity+ Facial Toning Device Kit: https://tinyurl.com/yv73wwd5 \r\nOrabella Nightcap Parfum: https://tinyurl.com/yhahk4vk \r\nBiologique Recherche Serum Colostrum VG: https://tinyurl.com/yusvwh8m \r\nBiologique Recherche Serum Liposmose: https://tinyurl.com/79wjtmdk \r\nWeleda Skin Food Original Ultra Rich Cream: https://amzn.to/4iZWUr6 \r\nClinique Moisture Surge Sheertint SPF 25: https://tinyurl.com/97byayyd \r\nSaie Glowy Super Gel in Sunglow: https://tinyurl.com/3xkcwnp9 \r\nMake Up For Ever HD Skin Longwear Full Face Cream Palette: https://tinyurl.com/sv7nd2th \r\nHourglass Vanish Seamless Finish Foundation Stick: https://tinyurl.com/ymz76dcr \r\nFenty Beauty Match Stix Contour Skinstick: https://tinyurl.com/nhb7rdhc \r\nArmani Beauty Luminous Silk Glow Setting Powder: https://tinyurl.com/4mm55srp \r\nPhysicians Formula Butter Bronzer: https://amzn.to/43fpG1h \r\nFenty Beauty Killawatt Freestyle Highlighter: https://tinyurl.com/4s3zex5c \r\nRhode Pocket Blush in Sleepy Girl: https://tinyurl.com/vshxx78h \r\nRhode Pocket Blush in Toasted Teddy: https://tinyurl.com/3d6wssen \r\nMake Up For Ever Artist Color Eye, Lip & Brow Pencil: https://tinyurl.com/36tzvu89 \r\nBenefit Cosmetics Liquid Lip Blush & Cheek Tint: https://tinyurl.com/mv8khh6w \r\nIsamaya Lash Lasso Lash Wrap Mascara: https://tinyurl.com/5n7zdsva \r\nFenty Beauty Gloss Bomb Universal Lip Luminizer: https://tinyurl.com/3ut5zuyc \r\nMilani Conceal + Perfect 2-in-1: https://amzn.to/3YKske2 \r\nSaie Dew Bronze: https://tinyurl.com/3hhna2vv \r\nHourglass Ambient Lighting Bronzer: https://tinyurl.com/yebnxj62 \r\nPrada Beauty Lines Waterproof Eye Pencil: https://tinyurl.com/bp4wbaaw \r\nPrada Beauty Dimensions Refillable Eyeshadow Palette: https://tinyurl.com/5ew86trc \r\nHuda Beauty Easy Bake Blurring Powder: https://tinyurl.com/42j4yh8n \r\nSaie Dew Blush in Spicey: https://tinyurl.com/2rdaeeru \r\nMake Up For Ever Artist Color Pencil Lip Liner: https://tinyurl.com/ymakju94 \r\nVictoria Beckham Beauty EyeWear Eyeshadow Stick: https://tinyurl.com/3n7j8h4w \r\n\r\nWant to shop even more celeb-loved products? Visit The Beauty Secrets Shop: https://www.vogue.com/beauty-secrets\r\n\r\nWhen you buy something through our retail links, we earn an affiliate commission.\r\n\r\nDirector: Nina Ljeti\r\nDP: Paola Oliveros\r\nEditor: Sara Rao\r\n\r\nSenior Producer: Bety Dereje\r\nAssociate Producer: Lea Donenberg\r\nLine Producer: Natasha Soto-Albors\r\nProduction Manager: David Alvarez Paz\r\nProduction Coordinator: Tan\u00eda Jones\r\nSenior Talent Casting Manager: Janay Bailey\r\n\r\nPost Production Supervisor: Alexa Deutsch\r\nPost Production Coordinator: Holly Frew\r\nSupervising Editor: Erica DeLeo\r\nAssistant Editor: Andy Morell\r\nAssociate Director, Post Production: Nicholas Ascanio\r\nFilmed at: Hotel (The Mercer) \n\nStill haven\u2019t subscribed to Vogue on YouTube? \u25ba\u25ba http://bit.ly/vogueyoutubesub\r\nGet the best of Vogue delivered right in your inbox \u25ba\u25ba https://bit.ly/3xAZyQg\r\nWant to hear more from our editors? Subscribe to the magazine \u25ba\u25ba http://bit.ly/2wXh1VW\r\nDownload the Vogue App \u25ba\u25ba https://apps.apple.com/us/app/vogue-runway-more/id289380413\r\nCheck out 'The Run-Through with Vogue' podcast  \u25ba\u25ba https://podcasts.apple.com/us/podcast/the-run-through-with-vogue/id1526206712\r\n \r\nVogue YouTube Channels:\r\n\r\nBritish Vogue: https://www.youtube.com/@britishvogue\r\nVogue Taiwan: https://www.youtube.com/@voguetvtaiwan\r\nVogue France: https://www.youtube.com/@VogueFrance\r\nVogue India: https://www.youtube.com/@VogueIndia\r\nVogue Japan: https://www.youtube.com/@VogueJapan\r\nVogue M\u00e9xico y Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@VogueMexicoyLatinoamerica\r\nVogue Germany: https://www.youtube.com/@VogueGermany\r\nVogue Italia: https://www.youtube.com/@VogueItalia\r\nVogue Spain: https://www.youtube.com/@VogueSpain\r\n\r\nABOUT VOGUE\r\nVogue is the authority on fashion news, culture trends, beauty coverage, videos, celebrity style, and fashion week updates.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/539npAj_I0Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/539npAj_I0Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/539npAj_I0Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/539npAj_I0Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/539npAj_I0Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vogue",
                "tags": [
                    "beauty",
                    "beauty secrets",
                    "bella hadid",
                    "bella hadid beauty",
                    "bella hadid beauty secrets",
                    "bella hadid get ready with me",
                    "bella hadid getting ready",
                    "bella hadid getting ready routine",
                    "bella hadid look",
                    "bella hadid makeup",
                    "bella hadid makeup tutorial",
                    "bella hadid routine",
                    "bella hadid skincare",
                    "celebrity",
                    "celebrity makeup tutorial",
                    "how to",
                    "how-to",
                    "makeup tutorial",
                    "nightcap",
                    "vogue",
                    "women's lifestyle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bella Hadid's Favorite Beauty Routines | Beauty Secrets | Vogue",
                    "description": "Model Bella Hadid returns to share her day-to-night beauty routine and her signature \u201cWINDOW2SOUL\u201d makeup look. Stepping out of her comfort zone after years away, Bella opens up about being the ideal canvas for her makeup artists, the brow pencil she stole from her sister Gigi Hadid, and her alter ego \u201cBelinda,\u201d who loves to emerge after dark.\r\n\r\nShop this beauty routine:\r\n\r\nNuFace Trinity+ Facial Toning Device Kit: https://tinyurl.com/yv73wwd5 \r\nOrabella Nightcap Parfum: https://tinyurl.com/yhahk4vk \r\nBiologique Recherche Serum Colostrum VG: https://tinyurl.com/yusvwh8m \r\nBiologique Recherche Serum Liposmose: https://tinyurl.com/79wjtmdk \r\nWeleda Skin Food Original Ultra Rich Cream: https://amzn.to/4iZWUr6 \r\nClinique Moisture Surge Sheertint SPF 25: https://tinyurl.com/97byayyd \r\nSaie Glowy Super Gel in Sunglow: https://tinyurl.com/3xkcwnp9 \r\nMake Up For Ever HD Skin Longwear Full Face Cream Palette: https://tinyurl.com/sv7nd2th \r\nHourglass Vanish Seamless Finish Foundation Stick: https://tinyurl.com/ymz76dcr \r\nFenty Beauty Match Stix Contour Skinstick: https://tinyurl.com/nhb7rdhc \r\nArmani Beauty Luminous Silk Glow Setting Powder: https://tinyurl.com/4mm55srp \r\nPhysicians Formula Butter Bronzer: https://amzn.to/43fpG1h \r\nFenty Beauty Killawatt Freestyle Highlighter: https://tinyurl.com/4s3zex5c \r\nRhode Pocket Blush in Sleepy Girl: https://tinyurl.com/vshxx78h \r\nRhode Pocket Blush in Toasted Teddy: https://tinyurl.com/3d6wssen \r\nMake Up For Ever Artist Color Eye, Lip & Brow Pencil: https://tinyurl.com/36tzvu89 \r\nBenefit Cosmetics Liquid Lip Blush & Cheek Tint: https://tinyurl.com/mv8khh6w \r\nIsamaya Lash Lasso Lash Wrap Mascara: https://tinyurl.com/5n7zdsva \r\nFenty Beauty Gloss Bomb Universal Lip Luminizer: https://tinyurl.com/3ut5zuyc \r\nMilani Conceal + Perfect 2-in-1: https://amzn.to/3YKske2 \r\nSaie Dew Bronze: https://tinyurl.com/3hhna2vv \r\nHourglass Ambient Lighting Bronzer: https://tinyurl.com/yebnxj62 \r\nPrada Beauty Lines Waterproof Eye Pencil: https://tinyurl.com/bp4wbaaw \r\nPrada Beauty Dimensions Refillable Eyeshadow Palette: https://tinyurl.com/5ew86trc \r\nHuda Beauty Easy Bake Blurring Powder: https://tinyurl.com/42j4yh8n \r\nSaie Dew Blush in Spicey: https://tinyurl.com/2rdaeeru \r\nMake Up For Ever Artist Color Pencil Lip Liner: https://tinyurl.com/ymakju94 \r\nVictoria Beckham Beauty EyeWear Eyeshadow Stick: https://tinyurl.com/3n7j8h4w \r\n\r\nWant to shop even more celeb-loved products? Visit The Beauty Secrets Shop: https://www.vogue.com/beauty-secrets\r\n\r\nWhen you buy something through our retail links, we earn an affiliate commission.\r\n\r\nDirector: Nina Ljeti\r\nDP: Paola Oliveros\r\nEditor: Sara Rao\r\n\r\nSenior Producer: Bety Dereje\r\nAssociate Producer: Lea Donenberg\r\nLine Producer: Natasha Soto-Albors\r\nProduction Manager: David Alvarez Paz\r\nProduction Coordinator: Tan\u00eda Jones\r\nSenior Talent Casting Manager: Janay Bailey\r\n\r\nPost Production Supervisor: Alexa Deutsch\r\nPost Production Coordinator: Holly Frew\r\nSupervising Editor: Erica DeLeo\r\nAssistant Editor: Andy Morell\r\nAssociate Director, Post Production: Nicholas Ascanio\r\nFilmed at: Hotel (The Mercer) \n\nStill haven\u2019t subscribed to Vogue on YouTube? \u25ba\u25ba http://bit.ly/vogueyoutubesub\r\nGet the best of Vogue delivered right in your inbox \u25ba\u25ba https://bit.ly/3xAZyQg\r\nWant to hear more from our editors? Subscribe to the magazine \u25ba\u25ba http://bit.ly/2wXh1VW\r\nDownload the Vogue App \u25ba\u25ba https://apps.apple.com/us/app/vogue-runway-more/id289380413\r\nCheck out 'The Run-Through with Vogue' podcast  \u25ba\u25ba https://podcasts.apple.com/us/podcast/the-run-through-with-vogue/id1526206712\r\n \r\nVogue YouTube Channels:\r\n\r\nBritish Vogue: https://www.youtube.com/@britishvogue\r\nVogue Taiwan: https://www.youtube.com/@voguetvtaiwan\r\nVogue France: https://www.youtube.com/@VogueFrance\r\nVogue India: https://www.youtube.com/@VogueIndia\r\nVogue Japan: https://www.youtube.com/@VogueJapan\r\nVogue M\u00e9xico y Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@VogueMexicoyLatinoamerica\r\nVogue Germany: https://www.youtube.com/@VogueGermany\r\nVogue Italia: https://www.youtube.com/@VogueItalia\r\nVogue Spain: https://www.youtube.com/@VogueSpain\r\n\r\nABOUT VOGUE\r\nVogue is the authority on fashion news, culture trends, beauty coverage, videos, celebrity style, and fashion week updates."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1259323",
                "likeCount": "71472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "20kZIGPym0L4O6PZKxeQBJxAxEw",
            "id": "ifaGfFoSark",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:13:55Z",
                "channelId": "UCiHTnZis5R1bmrqQcYd7zWw",
                "title": "XXL DOMINO Kette durch LUXUS VILLA",
                "description": "In meinem heutigen Video versuchen wir eine XXL Domino Kette durch ein Haus zu bauen. Das Ziel ist am Ende eine Kette vom Obergeschoss bis hin zum Eingang zu haben, die an einem St\u00fcck f\u00e4llt!\n\nMit dabei waren:\n@Krokojones \n@paulfrege \n@inscope21 \n\nVielen Dank an Das Koeniglich - Ihr Luxus Chalet am Hochk\u00f6nig https://www.daskoeniglich.at (Werbung)\nDanke f\u00fcr die Dominosteine an https://www.calmado.toys/ (Werbung)\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ifaGfFoSark/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sascha Hellinger",
                "tags": [
                    "german",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf",
                    "unsympathisch",
                    "unsympathischtv nicht lachen",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha nicht lachen",
                    "unsympathisch highlights",
                    "unsympathisch twitch",
                    "unsympathisch best of",
                    "unsympathisch reagiert",
                    "unsympathisch realtalk",
                    "storytime unsympathisch",
                    "unsympathischtv gaming",
                    "unsympathischtv kommentare",
                    "unsympathischtv biba",
                    "unsympathischtv lacht",
                    "sympathischtv",
                    "fortnite",
                    "fortnite season 10"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "XXL DOMINO Kette durch LUXUS VILLA",
                    "description": "In meinem heutigen Video versuchen wir eine XXL Domino Kette durch ein Haus zu bauen. Das Ziel ist am Ende eine Kette vom Obergeschoss bis hin zum Eingang zu haben, die an einem St\u00fcck f\u00e4llt!\n\nMit dabei waren:\n@Krokojones \n@paulfrege \n@inscope21 \n\nVielen Dank an Das Koeniglich - Ihr Luxus Chalet am Hochk\u00f6nig https://www.daskoeniglich.at (Werbung)\nDanke f\u00fcr die Dominosteine an https://www.calmado.toys/ (Werbung)\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "301897",
                "likeCount": "24369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Njpx-F14z8zZmPkFxfaca8pRaw",
            "id": "VScvJfDUhCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T01:30:22Z",
                "channelId": "UCrw-7k6yJc0EMJdf-0BAkoQ",
                "title": "Extended Highlights | Sunderland AFC 1 - 1 Coventry City",
                "description": "Subscribe for free and never miss another video: https://www.youtube.com/@SunderlandAFC\n\nWEBSITE | https://safc.com/\nTWITTER | https://twitter.com/SunderlandAFC\nFACEBOOK | https://www.facebook.com/sunderlandafc\nINSTAGRAM | https://www.instagram.com/sunderlandafc\nTIKTOK | https://www.tiktok.com/@sunderlandafc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScvJfDUhCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScvJfDUhCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScvJfDUhCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScvJfDUhCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VScvJfDUhCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sunderland AFC",
                "tags": [
                    "Sunderland",
                    "AFC;",
                    "Football;",
                    "Premier",
                    "League;",
                    "Soccer;",
                    "Sunderland;",
                    "Til",
                    "Die;",
                    "League",
                    "1;",
                    "Football",
                    "Sports;"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Extended Highlights | Sunderland AFC 1 - 1 Coventry City",
                    "description": "Subscribe for free and never miss another video: https://www.youtube.com/@SunderlandAFC\n\nWEBSITE | https://safc.com/\nTWITTER | https://twitter.com/SunderlandAFC\nFACEBOOK | https://www.facebook.com/sunderlandafc\nINSTAGRAM | https://www.instagram.com/sunderlandafc\nTIKTOK | https://www.tiktok.com/@sunderlandafc"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254673",
                "likeCount": "4450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ap9hsw-3nhKcwuRo6ppxwj5WtLI",
            "id": "Z8IRRphKFZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:30:31Z",
                "channelId": "UC3XBkDeCVXCoCofFgfUZXGw",
                "title": "COURTSIDE (OFFICIAL MUSIC VIDEO) KARAN AUJLA  | LATEST PUNJABI SONGS 2025",
                "description": "Song - COURTSIDE\nArtist/Lyrics/Composer: Karan Aujla\nMusic: Signature by SB\nVideo - Revive Films\nYoutube Advertising - LA Music Promotions Co",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8IRRphKFZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8IRRphKFZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8IRRphKFZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8IRRphKFZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z8IRRphKFZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karan Aujla",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COURTSIDE (OFFICIAL MUSIC VIDEO) KARAN AUJLA  | LATEST PUNJABI SONGS 2025",
                    "description": "Song - COURTSIDE\nArtist/Lyrics/Composer: Karan Aujla\nMusic: Signature by SB\nVideo - Revive Films\nYoutube Advertising - LA Music Promotions Co"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10668753",
                "likeCount": "225496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BicGAp_slZgK7kp8h8bG0epYrSI",
            "id": "2lR04YVsh7E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:00:06Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "ELIGELLA HATTRICK!\ud83e\ude84 AUFSTIEG GESAFET\u2705 Delay Sports Highlights\u26bd",
                "description": "ELEVATE ABCHECKEN \u25ba https://www.elevateclo.com/\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2lR04YVsh7E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELIGELLA HATTRICK!\ud83e\ude84 AUFSTIEG GESAFET\u2705 Delay Sports Highlights\u26bd",
                    "description": "ELEVATE ABCHECKEN \u25ba https://www.elevateclo.com/\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375900",
                "likeCount": "21981",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XRGpdk0tbPQeCaj6EMFzEKU3OqI",
            "id": "-5X2pt95cIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:00:21Z",
                "channelId": "UCq0OueAsdxH6b8nyAspwViw",
                "title": "Nobody 2 | Official Trailer",
                "description": "Nobody ruins his vacation. #Nobody2 hits theaters August 15.\n\n---\nSometimes the most dangerous place for a dad is a family vacation.\n\nBob Odenkirk returns as suburban husband, father and workaholic assassin Hutch\nMansell in the new chapter to Nobody, the hit 2021 bare-knuckle action-thriller that\nopened at number one at the U.S. box office.\n\nFour years after he inadvertently took on the Russian mob, Hutch remains $30 million in debt to the criminal organization and is working it off with an unending string of hits on international thugs.\n\nMuch as he likes the slam-bang action of his \u201cjob,\u201d Hutch and his wife Becca\n(International Emmy nominee Connie Nielsen) find themselves overworked and drifting apart. So, they decide to take their kids (Gage Munroe, Paisley Cadorath) on a short getaway to Wild Bill\u2019s Majestic Midway and Waterpark, the one and only place where Hutch and his brother Harry (Grammy and Emmy nominee RZA) went on a vacation as kids.\n\nWith Hutch\u2019s dad (Emmy winner Christopher Lloyd) in tow, the family arrives in the small tourist town of Plummerville (\u201cPlummerville is Summerville!\u201d), eager for some fun in the sun.\nBut when a minor encounter with some town bullies yanks the family into the crosshairs of a corrupt theme-park operator (John Ortiz; Fast and Furious franchise, Bumblebee) and his shady sheriff (Emmy and Golden Globe nominee Colin Hanks), Hutch finds himself the focus of the most unhinged, blood-thirsty crime boss he (or anyone) has ever encountered (Emmy winning and Oscar\u00ae nominated screen icon, Sharon Stone).\n\nNobody 2 is an 87North/Eighty Two Films/Odenkirk Provissiero Entertainment\nproduction, directed by Timo Tjahjanto (The Night Comes for Us, The Big 4). The\nscreenplay is by returning writer Derek Kolstad (John Wick, Die Hart) and by Aaron\nRabin (Tom Clancy\u2019s Jack Ryan), from a story by Derek Kolstad, based on characters created by Derek Kolstad. This film\u2019s returning producers are 87North founders Kelly McCormick (Bullet Train, The Fall Guy) and David Leitch (Bullet Train, The Fall Guy); Odenkirk Provissiero Entertainment founder Marc Provissiero (No Hard Feelings, PEN15), Eighty Two Films founder Braden Aftergood (Hell or High Water, Samaritan); and Bob Odenkirk (Better Call Saul, Breaking Bad). The executive producer is David Hyman.\n\nWebsite: https://www.nobody.movie  \nInstagram: https://www.instagram.com/nobodymovie/?hl=en \nFacebook: https://www.facebook.com/search/top?q=nobody\nX: https://x.com/NobodyMovie?ref_src=twsrc%5Egoogle%7Ctwcamp%5Eserp%7Ctwgr%5Eauthor\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@universalpics?lang=en",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5X2pt95cIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5X2pt95cIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5X2pt95cIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5X2pt95cIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-5X2pt95cIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Nobody 2 | Official Trailer",
                    "description": "Nobody ruins his vacation. #Nobody2 hits theaters August 15.\n\n---\nSometimes the most dangerous place for a dad is a family vacation.\n\nBob Odenkirk returns as suburban husband, father and workaholic assassin Hutch\nMansell in the new chapter to Nobody, the hit 2021 bare-knuckle action-thriller that\nopened at number one at the U.S. box office.\n\nFour years after he inadvertently took on the Russian mob, Hutch remains $30 million in debt to the criminal organization and is working it off with an unending string of hits on international thugs.\n\nMuch as he likes the slam-bang action of his \u201cjob,\u201d Hutch and his wife Becca\n(International Emmy nominee Connie Nielsen) find themselves overworked and drifting apart. So, they decide to take their kids (Gage Munroe, Paisley Cadorath) on a short getaway to Wild Bill\u2019s Majestic Midway and Waterpark, the one and only place where Hutch and his brother Harry (Grammy and Emmy nominee RZA) went on a vacation as kids.\n\nWith Hutch\u2019s dad (Emmy winner Christopher Lloyd) in tow, the family arrives in the small tourist town of Plummerville (\u201cPlummerville is Summerville!\u201d), eager for some fun in the sun.\nBut when a minor encounter with some town bullies yanks the family into the crosshairs of a corrupt theme-park operator (John Ortiz; Fast and Furious franchise, Bumblebee) and his shady sheriff (Emmy and Golden Globe nominee Colin Hanks), Hutch finds himself the focus of the most unhinged, blood-thirsty crime boss he (or anyone) has ever encountered (Emmy winning and Oscar\u00ae nominated screen icon, Sharon Stone).\n\nNobody 2 is an 87North/Eighty Two Films/Odenkirk Provissiero Entertainment\nproduction, directed by Timo Tjahjanto (The Night Comes for Us, The Big 4). The\nscreenplay is by returning writer Derek Kolstad (John Wick, Die Hart) and by Aaron\nRabin (Tom Clancy\u2019s Jack Ryan), from a story by Derek Kolstad, based on characters created by Derek Kolstad. This film\u2019s returning producers are 87North founders Kelly McCormick (Bullet Train, The Fall Guy) and David Leitch (Bullet Train, The Fall Guy); Odenkirk Provissiero Entertainment founder Marc Provissiero (No Hard Feelings, PEN15), Eighty Two Films founder Braden Aftergood (Hell or High Water, Samaritan); and Bob Odenkirk (Better Call Saul, Breaking Bad). The executive producer is David Hyman.\n\nWebsite: https://www.nobody.movie  \nInstagram: https://www.instagram.com/nobodymovie/?hl=en \nFacebook: https://www.facebook.com/search/top?q=nobody\nX: https://x.com/NobodyMovie?ref_src=twsrc%5Egoogle%7Ctwcamp%5Eserp%7Ctwgr%5Eauthor\nTikTok:  https://www.tiktok.com/@universalpics?lang=en"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8423605",
                "likeCount": "125870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mZ8qs07B_A7_CsIauHlah9_4jJI",
            "id": "JrrOTZlqK7A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T20:00:07Z",
                "channelId": "UCUs8sGiP4avNaYNVO22INhQ",
                "title": "mgk - iris feat. Julia Wolf (Cover)",
                "description": "mgk - iris feat. Julia Wolf (Goo Goo Dolls Cover)\nhttp://mgk.lnk.to/iris\n\nDirected by: Sam Cahill\n\nFollow mgk:\nhttp://twitter.com/machinegunkelly\nhttp://instagram.com/machinegunkelly\nhttps://tiktok.com/@mgk\nhttp://facebook.com/machinegunkelly\nhttp://MachineGunKelly.lnk.to/newsletter\nhttp://machinegunkelly.com\n\n#mgk #iris #juliawolf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JrrOTZlqK7A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JrrOTZlqK7A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JrrOTZlqK7A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JrrOTZlqK7A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JrrOTZlqK7A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "mgk",
                "tags": [
                    "mgk",
                    "iris",
                    "julia wolf",
                    "cover",
                    "goo goo dolls",
                    "machine gun kelly",
                    "don\u2019t let me go",
                    "sun to me",
                    "come pick me up"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "mgk - iris feat. Julia Wolf (Cover)",
                    "description": "mgk - iris feat. Julia Wolf (Goo Goo Dolls Cover)\nhttp://mgk.lnk.to/iris\n\nDirected by: Sam Cahill\n\nFollow mgk:\nhttp://twitter.com/machinegunkelly\nhttp://instagram.com/machinegunkelly\nhttps://tiktok.com/@mgk\nhttp://facebook.com/machinegunkelly\nhttp://MachineGunKelly.lnk.to/newsletter\nhttp://machinegunkelly.com\n\n#mgk #iris #juliawolf"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649534",
                "likeCount": "53239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zkEzBZ0N3g83oEjk3OzI13qLiCw",
            "id": "wtbc9Pqxmx4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:45:06Z",
                "channelId": "UCVY-2HqPluJFjgjooBF6tNQ",
                "title": "Letzter der Den HEISSEN SWIMMINGPOOL VERL\u00c4SST, Gewinnt \u20ac1,000,000 in Minecraft!",
                "description": "\u2794 Letzter der Den HEISSEN SWIMMINGPOOL VERL\u00c4SST Gewinnt \u20ac1,000,000 in Minecraft!\nMit dabei sind meine besten Freunde: Dilly, Elly und Mia.\n\n\ud83c\udfac Alle Minecraft Videos: https://youtube.com/playlist?list=PL07KIlruSBjMKdgHu0fLFwj89pu5_NnLy&si=Vcr8r5yYskFVMwqq\n\n\u2796Mehr Lumi\u2796\n\u2794 \ud83d\udc55 Mein Shop | https://lumexx.shop\n\u2794 \ud83d\udcf8 Instagram | https://www.instagram.com/lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcf1 TikTok | https://www.tiktok.com/@lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcac Discord | https://discord.gg/mZXS8QBvfk\n\u2794 \u2709\ufe0f Business | https://water.koeln/lumexx\n\n\ud83c\udf08 Dieses Video ist Kinder freundlich, Familien freundlich & perfekt f\u00fcr kleine Jungs und M\u00e4dchen\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2b50 Beliebte Videos \u2935 \n\u2794 Ich PRANKE in einer YOUTUBER BASE Bau CHALLENGE in Minecraft!\nhttps://youtu.be/-8jBBqN5egg?si=J-OdOcHpM7dVG4ds\n\n\u2794 \"NUR MIT EINER FARBE BAUEN\" Challenge in Minecraft!\nhttps://youtu.be/wCACbbZF2Dg?si=axSZ10FqiynLaTZL\n\n\u2794 1000 M\u00c4DCHEN vs SICHERSTE JUNGS BASE in Minecraft!\nhttps://youtu.be/0ShkR_TTNIc?si=UacdTwALW5TH73v8\n\n\u2794 SICHERSTER BUNKER vs RIESEN TSUNAMI in Minecraft!\nhttps://youtu.be/jFYw8DndzxI?si=-mS9EAc3MK2Jq90G\n\n\u2794 WAHRHEIT oder PFLICHT! in Minecraft\nhttps://youtu.be/GM-hGfaTFnc?si=5wbDMgMbAN40vaEy\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\ud83c\udfae Spielbeschreibung \u2935\nIn Minecraft k\u00f6nnen Kinder & Erwachsene ihrer Kreativit\u00e4t freien Lauf lassen. Ob am PC mit der Java Edition oder in der Bedrock Edition, die f\u00fcr folgende Konsolen verf\u00fcgbar ist: PS4, PS5, Xbox, Nintendo Switch sowie f\u00fcr Handy und TV. Au\u00dferdem kann man coole Minecraft-Mods installieren, um seine Freunde zu pranken, zum Beispiel mit Lucky Blocks, X-Ray, Unsichtbarkeit, TNT-Fallen oder Morph-Mods. Weitere spa\u00dfige Aktivit\u00e4ten sind Bau-Challenges, Mob-Battles, PvP-Fights sowie Villager- und Mob-Pranks. Um Minecraft optisch sch\u00f6ner zu gestalten, kannst du Mods, Plugins, Texturepacks und Shader nutzen.\n\n\ud83c\udfaf Zielgruppe & Kategorien \u2935\nIdeal f\u00fcr Kinder, Kleiner Junge & und Kleines M\u00e4dchen, Teenager und Erwachsene, die Gaming, Challenges, Pranks, witzige Stories, gruselige Erlebnisse, Real Life Videos, lustige Momente, Songs und coole Unterhaltung feiern. Es passt in viele Kategorien wie Gaming, Unterhaltung, Bildung, Musik, Tiere, Comedy sowie Film & Animation. Dieses Video ist perfekt f\u00fcr Deutsche Zuschauer, kann aber trotzdem weltweit ohne Einschr\u00e4nkungen angesehen werden.\n\n\ud83e\ude75 Danke f\u00fcr deinen Support!\n\n#minecraft  #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtbc9Pqxmx4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtbc9Pqxmx4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtbc9Pqxmx4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtbc9Pqxmx4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wtbc9Pqxmx4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lumi",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "lumi",
                    "dilly",
                    "elly",
                    "mia",
                    "ukri",
                    "semlaki",
                    "orksui",
                    "lea",
                    "billy",
                    "icrimax",
                    "avivehd",
                    "benx",
                    "paluten",
                    "lumexx",
                    "kinderfreundlich",
                    "familienfreundlich",
                    "gaming",
                    "deutsch",
                    "minecraft rp",
                    "minecraft liebe",
                    "minecraft freunde",
                    "minecraft prank",
                    "minecraft oneblock",
                    "minecraft bau battle",
                    "minecraft mob battle",
                    "minecraft bau challenge",
                    "minecraft lumi",
                    "minecraft lumexx",
                    "minecraft ukri",
                    "minecraft semlaki",
                    "pool party",
                    "lumi poolparty",
                    "heissem swimmingpool",
                    "minecraft pool challenge",
                    "lumi prankt seine freunde"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Letzter der Den HEISSEN SWIMMINGPOOL VERL\u00c4SST, Gewinnt \u20ac1,000,000 in Minecraft!",
                    "description": "\u2794 Letzter der Den HEISSEN SWIMMINGPOOL VERL\u00c4SST Gewinnt \u20ac1,000,000 in Minecraft!\nMit dabei sind meine besten Freunde: Dilly, Elly und Mia.\n\n\ud83c\udfac Alle Minecraft Videos: https://youtube.com/playlist?list=PL07KIlruSBjMKdgHu0fLFwj89pu5_NnLy&si=Vcr8r5yYskFVMwqq\n\n\u2796Mehr Lumi\u2796\n\u2794 \ud83d\udc55 Mein Shop | https://lumexx.shop\n\u2794 \ud83d\udcf8 Instagram | https://www.instagram.com/lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcf1 TikTok | https://www.tiktok.com/@lumexx.official\n\u2794 \ud83d\udcac Discord | https://discord.gg/mZXS8QBvfk\n\u2794 \u2709\ufe0f Business | https://water.koeln/lumexx\n\n\ud83c\udf08 Dieses Video ist Kinder freundlich, Familien freundlich & perfekt f\u00fcr kleine Jungs und M\u00e4dchen\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\u2b50 Beliebte Videos \u2935 \n\u2794 Ich PRANKE in einer YOUTUBER BASE Bau CHALLENGE in Minecraft!\nhttps://youtu.be/-8jBBqN5egg?si=J-OdOcHpM7dVG4ds\n\n\u2794 \"NUR MIT EINER FARBE BAUEN\" Challenge in Minecraft!\nhttps://youtu.be/wCACbbZF2Dg?si=axSZ10FqiynLaTZL\n\n\u2794 1000 M\u00c4DCHEN vs SICHERSTE JUNGS BASE in Minecraft!\nhttps://youtu.be/0ShkR_TTNIc?si=UacdTwALW5TH73v8\n\n\u2794 SICHERSTER BUNKER vs RIESEN TSUNAMI in Minecraft!\nhttps://youtu.be/jFYw8DndzxI?si=-mS9EAc3MK2Jq90G\n\n\u2794 WAHRHEIT oder PFLICHT! in Minecraft\nhttps://youtu.be/GM-hGfaTFnc?si=5wbDMgMbAN40vaEy\n\n- - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - - -\n\n\ud83c\udfae Spielbeschreibung \u2935\nIn Minecraft k\u00f6nnen Kinder & Erwachsene ihrer Kreativit\u00e4t freien Lauf lassen. Ob am PC mit der Java Edition oder in der Bedrock Edition, die f\u00fcr folgende Konsolen verf\u00fcgbar ist: PS4, PS5, Xbox, Nintendo Switch sowie f\u00fcr Handy und TV. Au\u00dferdem kann man coole Minecraft-Mods installieren, um seine Freunde zu pranken, zum Beispiel mit Lucky Blocks, X-Ray, Unsichtbarkeit, TNT-Fallen oder Morph-Mods. Weitere spa\u00dfige Aktivit\u00e4ten sind Bau-Challenges, Mob-Battles, PvP-Fights sowie Villager- und Mob-Pranks. Um Minecraft optisch sch\u00f6ner zu gestalten, kannst du Mods, Plugins, Texturepacks und Shader nutzen.\n\n\ud83c\udfaf Zielgruppe & Kategorien \u2935\nIdeal f\u00fcr Kinder, Kleiner Junge & und Kleines M\u00e4dchen, Teenager und Erwachsene, die Gaming, Challenges, Pranks, witzige Stories, gruselige Erlebnisse, Real Life Videos, lustige Momente, Songs und coole Unterhaltung feiern. Es passt in viele Kategorien wie Gaming, Unterhaltung, Bildung, Musik, Tiere, Comedy sowie Film & Animation. Dieses Video ist perfekt f\u00fcr Deutsche Zuschauer, kann aber trotzdem weltweit ohne Einschr\u00e4nkungen angesehen werden.\n\n\ud83e\ude75 Danke f\u00fcr deinen Support!\n\n#minecraft  #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65305",
                "likeCount": "1945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bNjfdC3zwEMmifJMCgdBcO2d0VY",
            "id": "BrT0LCymdrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:00:29Z",
                "channelId": "UC5jjaOwaYKbVzbJRQ9QjWTA",
                "title": "Adoption als einzige Chance: Nicolina und Martin wollen Eltern sein I 37 Grad",
                "description": "Nicolina und Martin selbst k\u00f6nnen keine Kinder bekommen. Doch ihr Wunsch nach einem eigenen Kind ist riesengro\u00df \u2013 und Adoption ihre einzige Hoffnung auf Familiengl\u00fcck.\n\n\ud83c\udfa5 Die Erstver\u00f6ffentlichung und Langfassung der Doku \u201cBei Anruf Baby\u201d findest du beim ZDF: https://www.zdf.de/video/reportagen/37-grad-104/37-bei-anruf-baby-104 \n\n\ud83d\udd14 Keine Doku verpassen? JETZT abonnieren: https://kurz.zdf.de/XHcf/ - mehr schauen: https://kurz.zdf.de/cVIx/\n\n#StoryOfMyLife #37Grad #ZDF\n\nNicolina ist 25 jahre alt als eine schwere Erkrankung die Familienplanung f\u00fcr sie und Martin zunichtemacht. Das Paar w\u00fcnscht sich jedoch nichts sehnlicher als Eltern zu werden und Adoption ist ihre einzige Hoffnung auf Familiengl\u00fcck. Sie sind im Bewerberpool der Koblenzer Vermittlungsstelle des Sozialdienstes katholische Frauen (SkF) und hoffen t\u00e4glich auf einen Anruf, der ihr Leben ver\u00e4ndert. Als das ersehnte Klingeln ert\u00f6nt, stehen ihre Gef\u00fchle Kopf, und sie erleben gl\u00fcckliche Tage mit ihrer kleinen Tochter. Doch schon bald meldet sich die leibliche Mutter, die ihre Entscheidung r\u00fcckg\u00e4ngig machen m\u00f6chte und ihr Kind wieder zu sich nehmen will. Das darf sie nach geltendem Recht innerhalb der ersten acht Wochen. Nicolina und Martin freuen sich f\u00fcr das Kind \u2013 \"aber f\u00fcr uns ist auch eine kleine Welt zusammengebrochen\", erz\u00e4hlt Nicolina traurig. Ihren Weg wollen sie trotzdem weitergehen. Sie hoffen, \u00fcber den SkF ein anderes Kind vermittelt zu bekommen, das zur Adoption freigegeben wurde. Als sie zum zweiten Mal das Gl\u00fcck haben, ein kleines M\u00e4dchen vermittelt zu bekommen, wollen die leiblichen Eltern den Kontakt zur Tochter erhalten. F\u00fcr Nicolina und Martin ist das selbstverst\u00e4ndlich: \"Wir stehen in Kontakt mit den leiblichen Eltern und wollen unserer Tochter das Gef\u00fchl geben, dass sie von uns allen geliebt wird.\" Gleichwohl hoffen sie inst\u00e4ndig, dass sie dieses Mal mehr Gl\u00fcck haben und die Kleine nach einem Adoptionspflegejahr vor dem Familiengericht offiziell als \"ihre\" Tochter annehmen d\u00fcrfen.\n\n\ud83c\udfa5 Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nNoch mehr 37 Grad:\n\n\ud83c\udfac Sex, Schwangerschaft, Verh\u00fctung: https://www.youtube.com/watch?v=eteolGouOnY&t=10s \n\ud83c\udfac Sp\u00e4te Mutterschaft: https://www.youtube.com/watch?v=tIh0G1pAs9E&t=222s \n\ud83c\udfac Familienplanung ohne Vater: https://www.youtube.com/watch?v=So-hf90pnaM \n\ud83c\udfac Sterilisation: https://www.youtube.com/watch?v=gFhWd8YRU3Y&t=803s \n\n\nWillkommen bei 37 Grad \u2013 dem offiziellen YouTube-Kanal der bekannten TV-Reportage im ZDF. Bei uns erz\u00e4hlen Menschen ihre Geschichte. Echt, ehrlich, intensiv. Montags und mittwochs gibt's Storys mitten aus dem Leben. \n_______________ \n\nRegie: Anabel M\u00fcnstermann\nKamera: Philip Fl\u00e4mig, Daniel Meinl, Vita Spie\u00df\nTon: Tillmann Both, Mike Gl\u00f6ckner\nSchnitt: Frank Reichert\nRedaktion ZDF: Annette Heinrich\nProduktion ZDF: Christian Stachel\n_______________ \n\nMehr von 37 Grad? \nJeden Montag und Mittwoch auf diesem Kanal! \nAuch auf Instagram: https://www.instagram.com/zdf37grad/ \nUnd Facebook: https://www.facebook.com/ZDF37Grad\nBeim ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/37-grad\nUnd nat\u00fcrlich immer dienstags um 22:15 Uhr im ZDF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT0LCymdrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT0LCymdrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT0LCymdrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT0LCymdrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrT0LCymdrA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "37 Grad",
                "tags": [
                    "Adoption",
                    "Adoptiveltern",
                    "Adoptivkind",
                    "Kind adoptieren",
                    "Pflegeeltern",
                    "Baby adoptieren",
                    "leibliche Eltern",
                    "Suche nach leiblichen Eltern",
                    "Familie",
                    "Wunschkind",
                    "Eltern werden",
                    "Kinderwunsch",
                    "unerf\u00fcllter Kinderwunsch",
                    "schwanger",
                    "Schwangerschaft",
                    "fr\u00fchchen",
                    "Babyklappe",
                    "Adoptionsagentur",
                    "Single Adoption",
                    "schicksal",
                    "schicksalsschlag",
                    "storytime",
                    "reallife",
                    "reportage",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "geschichten aus dem leben",
                    "37 grad",
                    "zdf info",
                    "tru doku",
                    "zdf doku",
                    "wdr doku",
                    "ndr doku",
                    "swr doku",
                    "arte de",
                    "zdf",
                    "Vater werden"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adoption als einzige Chance: Nicolina und Martin wollen Eltern sein I 37 Grad",
                    "description": "Nicolina und Martin selbst k\u00f6nnen keine Kinder bekommen. Doch ihr Wunsch nach einem eigenen Kind ist riesengro\u00df \u2013 und Adoption ihre einzige Hoffnung auf Familiengl\u00fcck.\n\n\ud83c\udfa5 Die Erstver\u00f6ffentlichung und Langfassung der Doku \u201cBei Anruf Baby\u201d findest du beim ZDF: https://www.zdf.de/video/reportagen/37-grad-104/37-bei-anruf-baby-104 \n\n\ud83d\udd14 Keine Doku verpassen? JETZT abonnieren: https://kurz.zdf.de/XHcf/ - mehr schauen: https://kurz.zdf.de/cVIx/\n\n#StoryOfMyLife #37Grad #ZDF\n\nNicolina ist 25 jahre alt als eine schwere Erkrankung die Familienplanung f\u00fcr sie und Martin zunichtemacht. Das Paar w\u00fcnscht sich jedoch nichts sehnlicher als Eltern zu werden und Adoption ist ihre einzige Hoffnung auf Familiengl\u00fcck. Sie sind im Bewerberpool der Koblenzer Vermittlungsstelle des Sozialdienstes katholische Frauen (SkF) und hoffen t\u00e4glich auf einen Anruf, der ihr Leben ver\u00e4ndert. Als das ersehnte Klingeln ert\u00f6nt, stehen ihre Gef\u00fchle Kopf, und sie erleben gl\u00fcckliche Tage mit ihrer kleinen Tochter. Doch schon bald meldet sich die leibliche Mutter, die ihre Entscheidung r\u00fcckg\u00e4ngig machen m\u00f6chte und ihr Kind wieder zu sich nehmen will. Das darf sie nach geltendem Recht innerhalb der ersten acht Wochen. Nicolina und Martin freuen sich f\u00fcr das Kind \u2013 \"aber f\u00fcr uns ist auch eine kleine Welt zusammengebrochen\", erz\u00e4hlt Nicolina traurig. Ihren Weg wollen sie trotzdem weitergehen. Sie hoffen, \u00fcber den SkF ein anderes Kind vermittelt zu bekommen, das zur Adoption freigegeben wurde. Als sie zum zweiten Mal das Gl\u00fcck haben, ein kleines M\u00e4dchen vermittelt zu bekommen, wollen die leiblichen Eltern den Kontakt zur Tochter erhalten. F\u00fcr Nicolina und Martin ist das selbstverst\u00e4ndlich: \"Wir stehen in Kontakt mit den leiblichen Eltern und wollen unserer Tochter das Gef\u00fchl geben, dass sie von uns allen geliebt wird.\" Gleichwohl hoffen sie inst\u00e4ndig, dass sie dieses Mal mehr Gl\u00fcck haben und die Kleine nach einem Adoptionspflegejahr vor dem Familiengericht offiziell als \"ihre\" Tochter annehmen d\u00fcrfen.\n\n\ud83c\udfa5 Hat dir dieses Video gefallen? Lass uns ein Like da!\n\nNoch mehr 37 Grad:\n\n\ud83c\udfac Sex, Schwangerschaft, Verh\u00fctung: https://www.youtube.com/watch?v=eteolGouOnY&t=10s \n\ud83c\udfac Sp\u00e4te Mutterschaft: https://www.youtube.com/watch?v=tIh0G1pAs9E&t=222s \n\ud83c\udfac Familienplanung ohne Vater: https://www.youtube.com/watch?v=So-hf90pnaM \n\ud83c\udfac Sterilisation: https://www.youtube.com/watch?v=gFhWd8YRU3Y&t=803s \n\n\nWillkommen bei 37 Grad \u2013 dem offiziellen YouTube-Kanal der bekannten TV-Reportage im ZDF. Bei uns erz\u00e4hlen Menschen ihre Geschichte. Echt, ehrlich, intensiv. Montags und mittwochs gibt's Storys mitten aus dem Leben. \n_______________ \n\nRegie: Anabel M\u00fcnstermann\nKamera: Philip Fl\u00e4mig, Daniel Meinl, Vita Spie\u00df\nTon: Tillmann Both, Mike Gl\u00f6ckner\nSchnitt: Frank Reichert\nRedaktion ZDF: Annette Heinrich\nProduktion ZDF: Christian Stachel\n_______________ \n\nMehr von 37 Grad? \nJeden Montag und Mittwoch auf diesem Kanal! \nAuch auf Instagram: https://www.instagram.com/zdf37grad/ \nUnd Facebook: https://www.facebook.com/ZDF37Grad\nBeim ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/37-grad\nUnd nat\u00fcrlich immer dienstags um 22:15 Uhr im ZDF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183966",
                "likeCount": "2253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hpejV2WAKnXmjcWKh2H1vUU-Vag",
            "id": "F_nEF_sDuyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:00:21Z",
                "channelId": "UCsygZtQQSplGF6JA3XWvsdg",
                "title": "Die amerikanische Vorstadt-Utopie | Stadt Land Kunst | ARTE",
                "description": "Die amerikanischen Suburbs sind mehr als eine Vorstadt: Sie waren lange Ausdruck des amerikanischen Traums \u2013 das Versprechen strahlender Wohnviertel f\u00fcr alle. Unweit von New York war Levittown in den 1950er Jahren der Prototyp dieses Ideals. Als Reaktion auf die Nachkriegszeit und den Baby-Boom entwarf William Levitt eine H\u00e4userserie f\u00fcr Familien der Konsumgesellschaft \u2013 dies war der Beginn der wei\u00dfen, patriarchalen Mittelschicht. Heute ist Levittown mit seinen ordentlich gem\u00e4hten Rasenfl\u00e4chen ein lebendiges Museum des amerikanischen Traums.\r\n\r\nVideo verf\u00fcgbar bis zum 08/04/2027\nLink zur Mediathek: https://www.arte.tv/de/videos/126015-000-A/levittown-amerikanische-vorstadt-utopie/\n\n#levittown #amerika #arte \n\r\nAbonniert unseren YouTube Kulturkanal:  https://www.youtube.com/channel/UCsygZtQQSplGF6JA3XWvsdg\n\nAbonniert unseren YouTube Hauptkanal (Dokus und Reportagen):\nhttps://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns in den sozialen Netzwerken:\nFacebook: https://de-de.facebook.com/artede/\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/?hl=de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_nEF_sDuyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_nEF_sDuyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_nEF_sDuyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_nEF_sDuyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F_nEF_sDuyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irgendwas mit ARTE und Kultur",
                "tags": [
                    "levittown",
                    "levittown usa",
                    "vorstadt",
                    "amerikanische vorstadt",
                    "vorstadt usa",
                    "suburbia",
                    "suburbs",
                    "suburbs usa",
                    "amerikianscher traum",
                    "american dream",
                    "Konsumgesellschaft",
                    "vorstadt idylle",
                    "arte",
                    "arte kultur",
                    "arte stadt land kunst",
                    "stadt land kunst"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die amerikanische Vorstadt-Utopie | Stadt Land Kunst | ARTE",
                    "description": "Die amerikanischen Suburbs sind mehr als eine Vorstadt: Sie waren lange Ausdruck des amerikanischen Traums \u2013 das Versprechen strahlender Wohnviertel f\u00fcr alle. Unweit von New York war Levittown in den 1950er Jahren der Prototyp dieses Ideals. Als Reaktion auf die Nachkriegszeit und den Baby-Boom entwarf William Levitt eine H\u00e4userserie f\u00fcr Familien der Konsumgesellschaft \u2013 dies war der Beginn der wei\u00dfen, patriarchalen Mittelschicht. Heute ist Levittown mit seinen ordentlich gem\u00e4hten Rasenfl\u00e4chen ein lebendiges Museum des amerikanischen Traums.\r\n\r\nVideo verf\u00fcgbar bis zum 08/04/2027\nLink zur Mediathek: https://www.arte.tv/de/videos/126015-000-A/levittown-amerikanische-vorstadt-utopie/\n\n#levittown #amerika #arte \n\r\nAbonniert unseren YouTube Kulturkanal:  https://www.youtube.com/channel/UCsygZtQQSplGF6JA3XWvsdg\n\nAbonniert unseren YouTube Hauptkanal (Dokus und Reportagen):\nhttps://www.youtube.com/user/ARTEde\n\nFolgt uns in den sozialen Netzwerken:\nFacebook: https://de-de.facebook.com/artede/\nInstagram: https://www.instagram.com/arte.tv/?hl=de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314352",
                "likeCount": "4417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1ktF4or3bEIfDeQhB77lRDYJafE",
            "id": "BNEmDcQr6hk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:00:14Z",
                "channelId": "UCsNGtpqGsyw0U6qEG-WHadA",
                "title": "Introducing DJI Mavic 4 Pro",
                "description": "Introducing DJI Mavic 4 Pro \u2014 a game-changer boasting cutting-edge features that redefine our technology and take DJI drone imaging and flight performance to unprecedented levels. \n\n\u2705 100MP 4/3 CMOS Hasselblad Camera With 6K/60fps HDR Video\n\u2705 1/1.3\u2033 & 1/1.5\u2033 Large CMOS Dual Tele Cameras\n\u2705 Infinity Gimbal With 360\u00b0 Rotation for Dynamic Camera Movement\n\u2705 0.1-Lux Nightscape Omnidirectional Obstacle Sensing \n\u2705 51-Min Flight Time \n\u2705 DJI O4+ 30km 10-bit HDR Video Transmission \n\u2705 Collapsible Remote Controller With 7\u2033 Rotatable High-Bright Display \n\nThis triple-camera flagship drone is set to transform how you create and explore new horizons in aerial photography.\n\nSpin your world with Mavic 4 Pro: https://brnw.ch/21wSBvp\nBuy now:  https://brnw.ch/21wSBvs\n\n#DJIMavic4Pro #Drone #CameraDrone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BNEmDcQr6hk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BNEmDcQr6hk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BNEmDcQr6hk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BNEmDcQr6hk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BNEmDcQr6hk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJI",
                "tags": [
                    "DJI",
                    "DJI drones",
                    "drone with camera",
                    "drone",
                    "Aerial Photography",
                    "Aerial Photography Drones",
                    "Unmanned Aerial Vehicle",
                    "UAV",
                    "aerial photography drones",
                    "aerial videography",
                    "drones uav",
                    "dji mavic 3 pro",
                    "dji mavic 3 pro review",
                    "dji mavic 3 pro cinematic",
                    "dji mavic 4 pro",
                    "dji mavic 4 pro release date",
                    "dji mavic 4 pro review",
                    "dji mavic 4 pro drone",
                    "dji mavic 4 pro specs",
                    "dji mavic 4 pro video",
                    "dji mavic 4 pro zoom",
                    "dji mavic 4 pro price",
                    "dji mavic 4 pro news",
                    "mavic 4 pro"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Introducing DJI Mavic 4 Pro",
                    "description": "Introducing DJI Mavic 4 Pro \u2014 a game-changer boasting cutting-edge features that redefine our technology and take DJI drone imaging and flight performance to unprecedented levels. \n\n\u2705 100MP 4/3 CMOS Hasselblad Camera With 6K/60fps HDR Video\n\u2705 1/1.3\u2033 & 1/1.5\u2033 Large CMOS Dual Tele Cameras\n\u2705 Infinity Gimbal With 360\u00b0 Rotation for Dynamic Camera Movement\n\u2705 0.1-Lux Nightscape Omnidirectional Obstacle Sensing \n\u2705 51-Min Flight Time \n\u2705 DJI O4+ 30km 10-bit HDR Video Transmission \n\u2705 Collapsible Remote Controller With 7\u2033 Rotatable High-Bright Display \n\nThis triple-camera flagship drone is set to transform how you create and explore new horizons in aerial photography.\n\nSpin your world with Mavic 4 Pro: https://brnw.ch/21wSBvp\nBuy now:  https://brnw.ch/21wSBvs\n\n#DJIMavic4Pro #Drone #CameraDrone"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "622978",
                "likeCount": "21545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k_1pMcXXtEYEgDU0nM_Wkxkpeqw",
            "id": "Eg8Cb9Es5Dk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T10:00:21Z",
                "channelId": "UCEMOfc4WSYvEfAXelBiJyEQ",
                "title": "WARUM SAGT SIE SCHW*NZ? (Hungriger Hugo) | Zarbex Reaktion",
                "description": "Zarbex reagiert auf das neue Hungriger Hugo Video. Abonniert den Kanal um nichts mehr zu verpassen!\n \noriginal Video: WARUM SAGST DU SCHW*NZ\n\nZarbex Merch: https://zarbex.shop/\n\n\ud83d\udca5Folgt Zarbex auf allen Socials\ud83d\udca5\n\u2718Twitch:  https://www.twitch.tv/zarbex\n\u2718TikTok: https://www.tiktok.com/@ichbinzarbex\n\u2718Insta: https://www.instagram.com/zarbex/\n\u2718Twitter: https://twitter.com/ichbinzarbex\n\n\ud83c\udf99Podcast von Zarbex & Filow\ud83c\udf99\nhttps://open.spotify.com/show/22xImWsej9VgomRhbh93Tr?si=9de0536cb7d04084&nd=1&dlsi=1ec96efbd06d4b20",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eg8Cb9Es5Dk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eg8Cb9Es5Dk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eg8Cb9Es5Dk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eg8Cb9Es5Dk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Eg8Cb9Es5Dk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mr. Geil",
                "tags": [
                    "zarbex",
                    "clips",
                    "highlights",
                    "stream",
                    "twitch",
                    "mr. geil",
                    "reaction",
                    "reaktion",
                    "zarbexlive",
                    "zarbex best of",
                    "stream highlights",
                    "zarbex highlights",
                    "zarbex livestream highlights",
                    "mr geil",
                    "satter hugo reaktion",
                    "zarbex schradin",
                    "satter hugo",
                    "zarbex satter hugo",
                    "hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "satter hugo reaction",
                    "zarbex reaction",
                    "papaplatte",
                    "trymacs",
                    "zarbex monte",
                    "schradin zarbex",
                    "knossi",
                    "fibii",
                    "fibii hugo",
                    "hugotv"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WARUM SAGT SIE SCHW*NZ? (Hungriger Hugo) | Zarbex Reaktion",
                    "description": "Zarbex reagiert auf das neue Hungriger Hugo Video. Abonniert den Kanal um nichts mehr zu verpassen!\n \noriginal Video: WARUM SAGST DU SCHW*NZ\n\nZarbex Merch: https://zarbex.shop/\n\n\ud83d\udca5Folgt Zarbex auf allen Socials\ud83d\udca5\n\u2718Twitch:  https://www.twitch.tv/zarbex\n\u2718TikTok: https://www.tiktok.com/@ichbinzarbex\n\u2718Insta: https://www.instagram.com/zarbex/\n\u2718Twitter: https://twitter.com/ichbinzarbex\n\n\ud83c\udf99Podcast von Zarbex & Filow\ud83c\udf99\nhttps://open.spotify.com/show/22xImWsej9VgomRhbh93Tr?si=9de0536cb7d04084&nd=1&dlsi=1ec96efbd06d4b20"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181226",
                "likeCount": "6818",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5kkchPEVqRaGphRJNVh9BayCwBk",
            "id": "bO9qCGVQsFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T09:00:52Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Helldivers 2 - Galactic Emergency Trailer | PS5 & PC Games",
                "description": "http://playstation.com/games/helldivers-2/\n\nAttention, Helldivers: This is a Galactic Emergency.\nThe true Illuminate invasion has begun. In a sudden and completely unprovoked offensive manoeuvre, the full Illuminate fleet is emerging from the Meridia Singularity. Nothing is safe - not even the Heart of Democracy itself. \n\n#ps5 #ps5games #pcgames #helldivers2 \n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bO9qCGVQsFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bO9qCGVQsFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bO9qCGVQsFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bO9qCGVQsFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bO9qCGVQsFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Helldivers 2",
                    "Illuminate",
                    "Emergence",
                    "Super Earth"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Helldivers 2 - Galactic Emergency Trailer | PS5 & PC Games",
                    "description": "http://playstation.com/games/helldivers-2/\n\nAttention, Helldivers: This is a Galactic Emergency.\nThe true Illuminate invasion has begun. In a sudden and completely unprovoked offensive manoeuvre, the full Illuminate fleet is emerging from the Meridia Singularity. Nothing is safe - not even the Heart of Democracy itself. \n\n#ps5 #ps5games #pcgames #helldivers2 \n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1618068",
                "likeCount": "62821",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5028"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8eWSYVXMtEK6nqomv0j3O447gS0",
            "id": "ArIqryxHquo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:15:00Z",
                "channelId": "UCdtXPiqI2cLorKaPrfpKc4g",
                "title": "Diddy Trial: Cassie's Testimony Breakdown With CBS News' Jericka Duncan",
                "description": "CBS News' Jericka Duncan breaks down Cassie Ventura's testimony against her ex, Sean 'Diddy' Combs, in his sex trafficking and racketeering trial on Tuesday, May 13. Diddy maintains his innocence against all charges, currently being explored in a New York City court. Jericka recounts Cassie's explanation of 'freak offs,' the supposed sex-fueled parties thrown by Diddy, and abuse she allegedly experienced while dating Diddy. Jericka also speculates on other famous faces who may take the stand in the coming days.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArIqryxHquo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArIqryxHquo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArIqryxHquo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArIqryxHquo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ArIqryxHquo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Entertainment Tonight",
                "tags": [
                    "Cassie Ventura",
                    "Diddy",
                    "Sean Combs"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Diddy Trial: Cassie's Testimony Breakdown With CBS News' Jericka Duncan",
                    "description": "CBS News' Jericka Duncan breaks down Cassie Ventura's testimony against her ex, Sean 'Diddy' Combs, in his sex trafficking and racketeering trial on Tuesday, May 13. Diddy maintains his innocence against all charges, currently being explored in a New York City court. Jericka recounts Cassie's explanation of 'freak offs,' the supposed sex-fueled parties thrown by Diddy, and abuse she allegedly experienced while dating Diddy. Jericka also speculates on other famous faces who may take the stand in the coming days."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "818160",
                "likeCount": "8977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-XWscNufuVI5G42uL2ZGuakI3ts",
            "id": "kcMJ1IcQh3Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:08:12Z",
                "channelId": "UCVChR9pqkB2Y6jpY8MlesoA",
                "title": "iOS 18.5 Update ist da - Was ist neu? | \u00dcber 10 neue Funktionen & Ver\u00e4nderungen",
                "description": "Apple ver\u00f6ffentlicht mit iOS 18.5 & iPadOS 18.5 ein neues Update f\u00fcr iPhone & iPad. \nIn diesem Video zeige ich euch wie immer alles, was ihr \u00fcber das neue Update wissen m\u00fcsst. \n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n00:00 Einf\u00fchrung \n00:36 iOS 18.4.1 vs iOS 18.5\n00:49 Einstellungen\n01:24 Mail\n02:09 Bedienungshilfen\n02:36 Hintergrundbild \n03:15 Apple Watch\n03:38 Bildschirmzeit \n03:48 Apple TV App\n04:13 Satellit \n04:36 Apple Vision Pro\n04:50 Fehlerbehebungen \n05:18 Sicherheitsl\u00fccken\n05:54 Performance \n06:25 Erfahrungen\n06:53 Wie geht es weiter?\n07:53 Ende\n\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 18.5 deutsch )\n( iPadOS 18.5 deutsch )",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kcMJ1IcQh3Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apfelwelt",
                "tags": [
                    "apple",
                    "apfelwelt",
                    "deutsch",
                    "german",
                    "iOS 18.5 update",
                    "iOS 18.5 iPhone",
                    "iOS 18.5 iPad",
                    "iOS 18.5 bugs",
                    "iOS 18.5 review",
                    "iOS 18.5 changes",
                    "iOS 18.5 Ver\u00e4nderungen",
                    "iOS 18.5 infos",
                    "iOS 18.5 \u00c4nderungen",
                    "iOS 18.5 was ist neu",
                    "iOS 18.5 performance",
                    "iOS 18.5 akku",
                    "iOS 18.5 Akkulaufzeit",
                    "iOS 18.5",
                    "iOS 18.5 iPhone 16 pro",
                    "iOS 18.5 Neuerungen",
                    "iOS 18.5 neue Funktionen",
                    "iPadOS 18.5",
                    "iOS 18.5 test",
                    "iOS 18.4.1 vs iOS 18.5",
                    "apple intelligence",
                    "iOS 18.5 apple intelligence",
                    "iOS 18.4 vs 18.5"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "iOS 18.5 Update ist da - Was ist neu? | \u00dcber 10 neue Funktionen & Ver\u00e4nderungen",
                    "description": "Apple ver\u00f6ffentlicht mit iOS 18.5 & iPadOS 18.5 ein neues Update f\u00fcr iPhone & iPad. \nIn diesem Video zeige ich euch wie immer alles, was ihr \u00fcber das neue Update wissen m\u00fcsst. \n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/apfelwelt\n\nTWITTER:\nhttps://twitter.com/DerApfelwelt\n\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/apfelwelt\n\nPAYPAL SPENDE:\nhttps://www.paypal.com/cgi-bin/webscr?cmd=_s-xclick&hosted_button_id=C5WADBW68UZX8&source=url\n\n\n\u27a4 Diese Kameras nutze ich:\nSony Alpha 1 - https://amzn.to/3ShMMyB\nSony Alpha 7 III - https://amzn.to/30lPnOz\n\n\u27a4 Diesen Gimbal nutze ich:\nhttps://amzn.to/2BWWjs4\n\n\u27a4 Diese Objektive nutze ich:\n24-70mm f/2.8: https://amzn.to/2KMShqk\n90mm f/2.8 Macro: https://amzn.to/3nzR9rj\n35mm f/1.8: https://amzn.to/3k066yN\n24-105mm f/4.0: https://amzn.to/3i3kODo\n\n\u27a4 Dieses Mikrofon nutze ich:\nhttps://amzn.to/3JwOoQJ\n\n\n00:00 Einf\u00fchrung \n00:36 iOS 18.4.1 vs iOS 18.5\n00:49 Einstellungen\n01:24 Mail\n02:09 Bedienungshilfen\n02:36 Hintergrundbild \n03:15 Apple Watch\n03:38 Bildschirmzeit \n03:48 Apple TV App\n04:13 Satellit \n04:36 Apple Vision Pro\n04:50 Fehlerbehebungen \n05:18 Sicherheitsl\u00fccken\n05:54 Performance \n06:25 Erfahrungen\n06:53 Wie geht es weiter?\n07:53 Ende\n\n\n\n\n* Bei den Amazon Links handelt es sich um Affiliate Links. Mit einem Kauf \u00fcber so einen Link unterst\u00fctzt du meinen Kanal, da ich am Amazon Partnerprogramm teilnehme und eine kleine Provision erhalte. F\u00fcr dich entstehen dabei KEINE Mehrkosten.\n\n\n\n( iOS 18.5 deutsch )\n( iPadOS 18.5 deutsch )"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "284313",
                "likeCount": "8174",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f4nfNAoOKKeRSmhu2tHqI9F0k4k",
            "id": "-KEdjSa4C_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:03:00Z",
                "channelId": "UCh24_9600fCJemez4RgoOmw",
                "title": "Ich gebe mein BUNDESVERDIENSTKREUZ zur\u00fcck \ud83e\udd72",
                "description": "WERBUNG: Geh auf https://www.bookbeat.de/marvin und teste BookBeat einfach mal ganz unverbindlich und kostenlos f\u00fcr 60 Tage. Der Code MARVIN gilt bis Ende des Jahres.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0f Zur Versteigerung \u25b8 https://www.unitedcharity.de/Auktionen/Marvin-Filmpreis\n\n\u2716\ufe0f Danke an Frederick Lau \u25b8 https://www.instagram.com/officialfredericklau\n\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-KEdjSa4C_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-KEdjSa4C_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-KEdjSa4C_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-KEdjSa4C_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-KEdjSa4C_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvin",
                "tags": [
                    "marvin",
                    "marvin wildhage",
                    "marvin influencer",
                    "hydro hype",
                    "a hole",
                    "marvin doktortitel",
                    "Bundesverdienstkreuz",
                    "Marvin Wildhage",
                    "Fakepreis",
                    "Schloss Bellevue",
                    "Frank-Walter Steinmeier",
                    "Filmpreis",
                    "Frederik Lau",
                    "deutsche Filmpreis",
                    "R\u00fcckgabe Verdienstkreuz",
                    "Polizei Berlin",
                    "BookBeat Werbung",
                    "Satire Deutschland",
                    "Medienrecht",
                    "Fakeagentur",
                    "Bundespr\u00e4sidialamt",
                    "E-Mail Leak",
                    "Menschen t\u00e4uschen",
                    "Social Experiment",
                    "Berlin Vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich gebe mein BUNDESVERDIENSTKREUZ zur\u00fcck \ud83e\udd72",
                    "description": "WERBUNG: Geh auf https://www.bookbeat.de/marvin und teste BookBeat einfach mal ganz unverbindlich und kostenlos f\u00fcr 60 Tage. Der Code MARVIN gilt bis Ende des Jahres.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0f Zur Versteigerung \u25b8 https://www.unitedcharity.de/Auktionen/Marvin-Filmpreis\n\n\u2716\ufe0f Danke an Frederick Lau \u25b8 https://www.instagram.com/officialfredericklau\n\n\u2716\ufe0fInstagram \u25b8 http://www.instagram.com/marvin.wildhage\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2716\ufe0fTikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@marvin.wildhage\n\u2716\ufe0fPodcast \u25b8 https://open.spotify.com/show/2G0PUJoV1v9HHxGwdokNgJ?si=a509c29c2b9f4500\n\u2716\ufe0fSpotify Show \u25b8 https://open.spotify.com/show/4WK0QtdIvXKrjxk92OwVh1?si=d981042e62ee4f81\n\u2716\ufe0fSongs aus Endcard \u25b8 https://open.spotify.com/intl-de/artist/2htfsVvVkBTLHIpjdxal91?si=Ndwl2C8sTJehEGu6jPsRVw\n\u2716\ufe0fAnfragen \u25b8 info@marvinwildhage.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nKamera & Schnitt \u25b8 https://instagram.com/jonathan_hefner/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRichtlinien f\u00fcr Reactions:\n\nWir freuen uns \u00fcber kreative Reactions, die echten Mehrwert bieten. Um die Qualit\u00e4t und Urheberrechte zu wahren, gelten folgende Richtlinien. Bei Nichteinhaltung behalten wir uns das Recht vor, das Video zu claimen oder zu entfernen.\n\n- Reaktionen im Livestream sind 24 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung des Videos gestattet. 48 Stunden nach Ver\u00f6ffentlichung kann das Reaktionsvideo auf YouTube ver\u00f6ffentlicht werden.\n- Reactions sollten weder beleidigend noch abwertend gegen\u00fcber den gezeigten Inhalten, beteiligten Personen oder unseren Partnern sein. Konstruktive und respektvolle Kritik ist erw\u00fcnscht.\n- Jede Reaction sollte sowohl in der Videobeschreibung als auch im Video selbst eindeutig auf das Originalvideo und unseren Kanal hinweisen, einschlie\u00dflich eines Links zum Original.\n- Die Reaction sollte einen Mehrwert bieten. Kopien des Originals werden entfernt.\n- Die Werbung aus dem Originalvideo darf ohne vorherige Absprache nicht \u00fcbersprungen oder herausgeschnitten werden. Unsere Partner erm\u00f6glichen \u00fcberhaupt erst die Erstellung unseres Contents.\n- Du kannst deine Reactions auf YouTube und Twitch monetarisieren. Unsere Videos d\u00fcrfen aber nicht zur Bewerbung anderer kommerzieller Angebote verwendet werden, wie z.B. durch eigene Placements in der Reaction."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1022645",
                "likeCount": "64716",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "843"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DtUcg3mn0d4Q6aluBUUzuEJgUzE",
            "id": "0c8RD3fd9hc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:51:16Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "FC BARCELONA 4 - 3 REAL MADRID I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El FC Barcelona se lleva la victoria en El Cl\u00e1sico frente al Real Madrid en un espectacular partido en el que el doblete de Raphinha y los goles de Lamine Yamal y Eric Garc\u00eda dejan al equipo a una victoria para que pueda ganar el t\u00edtulo del campeonato #ELCL\u00c1SICO J35 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0c8RD3fd9hc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "ELCL\u00c1SICO",
                    "ELCLASICO",
                    "El cl\u00e1sico",
                    "El clasico",
                    "FC Barcelona 4-3 Real Madrid",
                    "Barcelona 4-3 Madrid",
                    "FC Barcelona vs Real Madrid",
                    "Barcelona vs Madrid",
                    "FC Barcelona",
                    "Barcelona",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "Resumen FC Barcelona vs Real Madrid",
                    "Resumen Bar\u00e7a vs Madrid",
                    "Resumen FC Barcelona",
                    "Resumen Bar\u00e7a",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Highlights FC Barcelona vs Real Madrid",
                    "Highlights Barcelona vs Madrid",
                    "Highlights FC Barcelona",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Clasico",
                    "LALIGA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "FC BARCELONA 4 - 3 REAL MADRID I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El FC Barcelona se lleva la victoria en El Cl\u00e1sico frente al Real Madrid en un espectacular partido en el que el doblete de Raphinha y los goles de Lamine Yamal y Eric Garc\u00eda dejan al equipo a una victoria para que pueda ganar el t\u00edtulo del campeonato #ELCL\u00c1SICO J35 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10154907",
                "likeCount": "149772",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X9IEPHoe6ZwcwmWmONWjGwi-nYo",
            "id": "CLsZ7VLhIZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:00:18Z",
                "channelId": "UCribK282VRISPzYnW1WIieA",
                "title": "Ich teste HOLLE'S D\u00f6ner & SASCHA'S Burger Restaurant in Hamburg",
                "description": "20 % Rabatt auf deinen Mobile Plan bei N26 f\u00fcr 1 Jahr:  https://n26-eu.c2nwa3.net/DyBM0b\nCode: N26SIM_THEFRANKLIN20\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nAu\u00dferdem 20 \u20ac Startguthaben bei Kontoer\u00f6ffnung mit Code: THEFRANKLIN20\n\nHier k\u00f6nnt ihr euch bei Honest Kebab f\u00fcr einen Job melden: info@honest-kebab.com\n\n\n-10% Rabatt mit Code: FRANKLIN10\n\ud83e\udd88 Gymshark (Sportkleidung): https://de.checkout.gymshark.com/FRANKLIN10\n \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udcaa MyProtein (Supplements):  https://prf.hn/l/XZJd11V\nCode: FRANKLIN nutzen f\u00fcr MAXIMALEN RABATT \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\u00dcber den Link erh\u00e4ltst du 1 Monat gratis auf deine neue WHOOP\nMitgliedschaft oder du kannst WHOOP 4.0 f\u00fcr 0 EUR 1 Monat testen.\n\ud83d\udc49 https://join.whoop.com/thefranklin \ud83d\udc48\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nDieses Fahrrad fahre ich: https://tidd.ly/4lGEcrj\n\nCode: FRANKLIN f\u00fcr 2 x 10\u20ac sparen als Neukunde (20\u20ac Mindestbestellwert) bei UberEats\nG\u00f6nn dir jetzt was leckeres zu essen und sparen dabei \ud83e\udd1d\nhttps://about.ubereats.com/ch/de/how-it-works/download-uber-eats-app/\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc53 Blueblocker-Brillen und Rotlichtlampen: \ud83d\udd34\nhttps://lichtblock.shop\n-10% Code: thefranklin10\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\ude80 Hier das KEINE AUSREDEN! E-Book sichern \ud83d\ude80\n\u27a1\ufe0f https://thefranklin.shop \n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nHiermit tracke ich meine Mahlzeiten + mein Trainingsplan (Maximaler Rabatt Code: FRANKLIN): https://gymky.com\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc7e Twitch: https://www.twitch.tv/thefranklinstream\n\ud83d\udd79 Reaktions-Kanal: https://www.youtube.com/@FranklinTV-1\n\n\ud83d\udd0eFindet uns auch auf Instagram:\ud83d\udd0d\nhttps://www.instagram.com/the.franklin/\nhttps://www.instagram.com/sophiasky_/\n\n\ud83d\uded2 Meine Amazon Favoriten (Fitness, Streaming, Kochen etc.):\nhttps://www.amazon.de/shop/thefranklin\n\n\ud83c\udfa7 Meine TRAININGS-PLAYLIST: https://open.spotify.com/playlist/6NOZtMAXtCgKzlc7hUQFTS?si=bb2816b2937449f2\n\nVideo wurde geschnitten von:\nhttps://instagram.com/levi.aee\n_______________________________________________\n\nAnfragen:\nmgmt@thefranklin.shop\n_______________________________________________\n\nVielen Dank f\u00fcrs Anschauen! \nEuer Julian\n\n____\n *Wer Produkte \u00fcber den Amazon Link einkauft, supportet  mich. Amazon zahlt daf\u00fcr eine kleine Provision aus. Der Preis bleibt dabei exakt der Gleiche f\u00fcr euch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLsZ7VLhIZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLsZ7VLhIZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLsZ7VLhIZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLsZ7VLhIZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CLsZ7VLhIZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Franklin",
                "tags": [
                    "the.franklin",
                    "sophiasky_",
                    "the Franklin",
                    "fitness",
                    "holle d\u00f6ner",
                    "honest kebab",
                    "essen",
                    "restaurant",
                    "hamburg",
                    "foodtour",
                    "betr burger",
                    "deutschlands bester Burger"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich teste HOLLE'S D\u00f6ner & SASCHA'S Burger Restaurant in Hamburg",
                    "description": "20 % Rabatt auf deinen Mobile Plan bei N26 f\u00fcr 1 Jahr:  https://n26-eu.c2nwa3.net/DyBM0b\nCode: N26SIM_THEFRANKLIN20\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nAu\u00dferdem 20 \u20ac Startguthaben bei Kontoer\u00f6ffnung mit Code: THEFRANKLIN20\n\nHier k\u00f6nnt ihr euch bei Honest Kebab f\u00fcr einen Job melden: info@honest-kebab.com\n\n\n-10% Rabatt mit Code: FRANKLIN10\n\ud83e\udd88 Gymshark (Sportkleidung): https://de.checkout.gymshark.com/FRANKLIN10\n \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udcaa MyProtein (Supplements):  https://prf.hn/l/XZJd11V\nCode: FRANKLIN nutzen f\u00fcr MAXIMALEN RABATT \u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\u00dcber den Link erh\u00e4ltst du 1 Monat gratis auf deine neue WHOOP\nMitgliedschaft oder du kannst WHOOP 4.0 f\u00fcr 0 EUR 1 Monat testen.\n\ud83d\udc49 https://join.whoop.com/thefranklin \ud83d\udc48\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nDieses Fahrrad fahre ich: https://tidd.ly/4lGEcrj\n\nCode: FRANKLIN f\u00fcr 2 x 10\u20ac sparen als Neukunde (20\u20ac Mindestbestellwert) bei UberEats\nG\u00f6nn dir jetzt was leckeres zu essen und sparen dabei \ud83e\udd1d\nhttps://about.ubereats.com/ch/de/how-it-works/download-uber-eats-app/\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc53 Blueblocker-Brillen und Rotlichtlampen: \ud83d\udd34\nhttps://lichtblock.shop\n-10% Code: thefranklin10\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\ude80 Hier das KEINE AUSREDEN! E-Book sichern \ud83d\ude80\n\u27a1\ufe0f https://thefranklin.shop \n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\nHiermit tracke ich meine Mahlzeiten + mein Trainingsplan (Maximaler Rabatt Code: FRANKLIN): https://gymky.com\n\u1d42\u1d31\u1d3f\u1d2e\u1d41\u1d3a\u1d33\n\n\ud83d\udc7e Twitch: https://www.twitch.tv/thefranklinstream\n\ud83d\udd79 Reaktions-Kanal: https://www.youtube.com/@FranklinTV-1\n\n\ud83d\udd0eFindet uns auch auf Instagram:\ud83d\udd0d\nhttps://www.instagram.com/the.franklin/\nhttps://www.instagram.com/sophiasky_/\n\n\ud83d\uded2 Meine Amazon Favoriten (Fitness, Streaming, Kochen etc.):\nhttps://www.amazon.de/shop/thefranklin\n\n\ud83c\udfa7 Meine TRAININGS-PLAYLIST: https://open.spotify.com/playlist/6NOZtMAXtCgKzlc7hUQFTS?si=bb2816b2937449f2\n\nVideo wurde geschnitten von:\nhttps://instagram.com/levi.aee\n_______________________________________________\n\nAnfragen:\nmgmt@thefranklin.shop\n_______________________________________________\n\nVielen Dank f\u00fcrs Anschauen! \nEuer Julian\n\n____\n *Wer Produkte \u00fcber den Amazon Link einkauft, supportet  mich. Amazon zahlt daf\u00fcr eine kleine Provision aus. Der Preis bleibt dabei exakt der Gleiche f\u00fcr euch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258839",
                "likeCount": "9398",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DLZPvNcDQcatK9AsiXvTmwtWthE",
            "id": "hzYh4NfxycA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T10:01:13Z",
                "channelId": "UCUSWG65O6f7KMXmzwNMVd7g",
                "title": "VOLLES RISIKO im Autokauf!? - VW E-UP & Ford Focus Electric - Marco & Micha auf SCHN\u00c4PPCHENJAGD!",
                "description": "Marco und Micha sind heute auf der Jagd nach Elektroschn\u00e4ppchen und nehmen ein VW e-Up sowie ein Ford Focus Electric unter die Lupe, doch dabei erleben sie so manche \u00dcberraschungen! :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzYh4NfxycA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzYh4NfxycA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzYh4NfxycA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzYh4NfxycA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hzYh4NfxycA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos moderne Welt",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLLES RISIKO im Autokauf!? - VW E-UP & Ford Focus Electric - Marco & Micha auf SCHN\u00c4PPCHENJAGD!",
                    "description": "Marco und Micha sind heute auf der Jagd nach Elektroschn\u00e4ppchen und nehmen ein VW e-Up sowie ein Ford Focus Electric unter die Lupe, doch dabei erleben sie so manche \u00dcberraschungen! :D\n-----------------------\n\nMarco Degenhardt ist in der deutschen Autocommunity bekannt f\u00fcr viel Leistung, seine 5 Zylinder Turbo Audis & Fahrzeuge der 80er und 90er Jahre...\nOldtimer & Youngtimer werden bekanntlich auf dem Kanal \"Halle77 Dortmund\" thematisiert, doch wie sieht es mit modernen Fahrzeugen, Neuwagen, Elektroautos, Hybridautos, neuen Technologien etc. aus? All dies findet hier seinen Platz, auf dem neuen \"Marcos moderne Welt\"-Kanal! Videos \u00fcber verschiedenste Fahrzeuge, vom Tesla Model S Plaid bis zu einem VW ID Buzz k\u00f6nnen euch hier erwarten! Seid gespannt! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135719",
                "likeCount": "8437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CJyN_Chs58MOTYHiErzGVZThzNs",
            "id": "aL29OWDHDCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:00:02Z",
                "channelId": "UCCwNiYR0j-tZJ6W7URO20mw",
                "title": "EISBADEN BEI -3 GRAD \u2744\ufe0f Max & Mo k\u00e4mpfen um ihren 100K YouTube Award! \ud83e\udd76",
                "description": "Merch ab jetzt erh\u00e4ltlich\ud83d\udca5\nhttps://maxundmo.de/\n\n100.000 Abonnenten \u2013 und das wird gefeiert! \ud83c\udf89Doch bevor sie ihre YouTube-Plakette in den H\u00e4nden halten d\u00fcrfen, m\u00fcssen sie eine eiskalte Challenge bestehen!Bei gerade mal 3 Grad Wassertemperatur m\u00fcssen die beiden f\u00fcnf Minuten lang im Eiswasser aushalten. Wer bricht zuerst ab? Wer h\u00e4lt durch?Seid dabei und erlebt Max & Mo in ihrem bisher k\u00e4ltesten Abenteuer! \u2744\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udc49 Schaut bis zum Ende, um zu sehen, ob sie es schaffen!\n\ud83d\udea8Vergesst nicht, uns zu abonnieren damit wir noch mehr SIDDLERS Werden #Eisbaden #100kSpecial #YouTubeAward\n\n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \n\u00a0\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0@maxundmo\u00a0\u00a0  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0max.und.mo\u00a0\u00a0 / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0madmaxcoga\u00a0\u00a0  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0modouzi\u00a0\u00a0   - modouzi  \n________________\nEine Independent moves Produktion\nRedakteur, Creative und Produktionsleiter - Tristan Richter  \nKameras- Bilal Falkou und Marcel Birkel  \nAnimation - Benjamin Lalande  \nTonleitung & Sounddesign - Berkay Karaca\nCreative Producer & Showrunner - Erhan Dogan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL29OWDHDCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL29OWDHDCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL29OWDHDCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL29OWDHDCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aL29OWDHDCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max & Mo",
                "tags": [
                    "max & Mo",
                    "max coga",
                    "mo douzi",
                    "Bahnhof",
                    "frankfurt",
                    "christian Eckerlin",
                    "Werner Frankfurt",
                    "Stephan p\u00fctz",
                    "Bahnhof Stories",
                    "pik dame",
                    "kalle",
                    "hamburg",
                    "Kiez",
                    "Boxer walter",
                    "pimps",
                    "entertainment",
                    "witzig",
                    "gangster",
                    "Challenge",
                    "lol",
                    "trends",
                    "Eisbaden",
                    "100k",
                    "Abonnennten",
                    "Special",
                    "Max",
                    "und",
                    "mo",
                    "youtube",
                    "award",
                    "extreme",
                    "eiskaltes",
                    "wasser",
                    "special",
                    "eiswasser",
                    "test",
                    "k\u00e4lteschock",
                    "prank",
                    "viral",
                    "trending",
                    "funny",
                    "deutsch",
                    "comedy",
                    "duo",
                    "plakette"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "EISBADEN BEI -3 GRAD \u2744\ufe0f Max & Mo k\u00e4mpfen um ihren 100K YouTube Award! \ud83e\udd76",
                    "description": "Merch ab jetzt erh\u00e4ltlich\ud83d\udca5\nhttps://maxundmo.de/\n\n100.000 Abonnenten \u2013 und das wird gefeiert! \ud83c\udf89Doch bevor sie ihre YouTube-Plakette in den H\u00e4nden halten d\u00fcrfen, m\u00fcssen sie eine eiskalte Challenge bestehen!Bei gerade mal 3 Grad Wassertemperatur m\u00fcssen die beiden f\u00fcnf Minuten lang im Eiswasser aushalten. Wer bricht zuerst ab? Wer h\u00e4lt durch?Seid dabei und erlebt Max & Mo in ihrem bisher k\u00e4ltesten Abenteuer! \u2744\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udc49 Schaut bis zum Ende, um zu sehen, ob sie es schaffen!\n\ud83d\udea8Vergesst nicht, uns zu abonnieren damit wir noch mehr SIDDLERS Werden #Eisbaden #100kSpecial #YouTubeAward\n\n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \n\u00a0\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0@maxundmo\u00a0\u00a0  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0max.und.mo\u00a0\u00a0 / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0madmaxcoga\u00a0\u00a0  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\n\u00a0\n\ufffc\n\u00a0/\u00a0modouzi\u00a0\u00a0   - modouzi  \n________________\nEine Independent moves Produktion\nRedakteur, Creative und Produktionsleiter - Tristan Richter  \nKameras- Bilal Falkou und Marcel Birkel  \nAnimation - Benjamin Lalande  \nTonleitung & Sounddesign - Berkay Karaca\nCreative Producer & Showrunner - Erhan Dogan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124611",
                "likeCount": "8168",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "353"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TWRN6oN5aKJKuxsHzcUqZLsTFaM",
            "id": "zm_mM019qDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T12:01:46Z",
                "channelId": "UCFgBYlz5LwymPSWBX-G6hBA",
                "title": "Bernd das Brot ist so ein Fiebertraum",
                "description": "Er\u00f6ffne jetzt ein kostenloses Konto und sicher dir 20\u20ac Startguthaben bei Revolut: https://2bg.deals/revolut55 (Werbung)\n\nBernd das Brot ist Deutschland und Deutschland ist Bernd. \n\n-----------------\nCultureCulture: https://www.cultureculture.com/\nInstagram: @culturecultureclo\nhttps://www.instagram.com/culturecultureclo/\n\n\nEin paar unserer Links sind Affiliate Links. Wer \u00fcber diese Links kauft, unterst\u00fctzt uns mit einer kleinen Provision. Dadurch entstehen allerdings keine Mehrkosten f\u00fcr euch. Donke!\n\nHier gehts zu unserem Hauptkanal https://www.youtube.com/c/simplicissimus2\n\nMusik:\n\nArtlist: \nYarin Primak - Engines Ready\nVeasceslav Draganov - Prestige Nomination\nHertzium - Fuel\nanbr - immaterial\nian post - true detectives\nJimmy Svensson - Without Escape\nKyle Preston - Alpha Theme IV\njaylikethealphabet - BREAD\nGrieg - Morning Mood, In the Hall of the Mountain King\nCustomMelody - Destructive Punch\nIkoliks - To the party\nAmit Sagie - Peace Riddim\nMax Jackson - Run it Up\n\nEpidemic Sound:\nTrabant 33 - Freut uns Alle, Met in Berlin, Chef Extraordinaire\nStationary Sign - Goose on the Loose\nStationary Sign - The Bratwurst Song\nSpeedy The Spider - Keeping My Head in the Sand\nNational Anthem Worx - National Anthem Germany\nHampus Naeselius - Rise From the Shadows\nCobby Costa - Night Landing\nClaude Signet - Mrs Detective\nLennon Hulton - Haumea\nJo Wandrini - Hero in Time\nRyan James Carr - Flamingo Dance\nTraditional - Minuet From String Quintet in E Major, Eine Kleine Nachtmusic, William Tell Overture\nSightless in Shadow - The Pit of Doom\nExperia - For Honor and Bravery\nArthur Benson - It\u2019s Not Me\nGrant Newman - The Victory March\nCobby Costa - Our Sad Regrets\nMax Anson - Moving Shadows\n\n\nLens Distortion:\nJourney of a Lifetime\n\nYoutube:\nNOGA - Titanic Flute Fail\nMaroon 5 - Animals\nDaft Punk - Robot Rock\nrascrifice - National Anthem of USSR\n\nInvestigations, Sneaky Snitch, Townie Loop, The Entertainer, Maple Leaf Rag, Boogie Party, Krampus Workshop, Sneaky Snitch von Kevin MacLeod ist lizenziert unter CC BY 4.0. https://incompetech.com/\n\nIntro: Tempa T - Next Hype (Thorpey Remix)\nOutro: jaylikethealphabet - BREAD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm_mM019qDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm_mM019qDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm_mM019qDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm_mM019qDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zm_mM019qDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2 Bored Guys",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bernd das Brot ist so ein Fiebertraum",
                    "description": "Er\u00f6ffne jetzt ein kostenloses Konto und sicher dir 20\u20ac Startguthaben bei Revolut: https://2bg.deals/revolut55 (Werbung)\n\nBernd das Brot ist Deutschland und Deutschland ist Bernd. \n\n-----------------\nCultureCulture: https://www.cultureculture.com/\nInstagram: @culturecultureclo\nhttps://www.instagram.com/culturecultureclo/\n\n\nEin paar unserer Links sind Affiliate Links. Wer \u00fcber diese Links kauft, unterst\u00fctzt uns mit einer kleinen Provision. Dadurch entstehen allerdings keine Mehrkosten f\u00fcr euch. Donke!\n\nHier gehts zu unserem Hauptkanal https://www.youtube.com/c/simplicissimus2\n\nMusik:\n\nArtlist: \nYarin Primak - Engines Ready\nVeasceslav Draganov - Prestige Nomination\nHertzium - Fuel\nanbr - immaterial\nian post - true detectives\nJimmy Svensson - Without Escape\nKyle Preston - Alpha Theme IV\njaylikethealphabet - BREAD\nGrieg - Morning Mood, In the Hall of the Mountain King\nCustomMelody - Destructive Punch\nIkoliks - To the party\nAmit Sagie - Peace Riddim\nMax Jackson - Run it Up\n\nEpidemic Sound:\nTrabant 33 - Freut uns Alle, Met in Berlin, Chef Extraordinaire\nStationary Sign - Goose on the Loose\nStationary Sign - The Bratwurst Song\nSpeedy The Spider - Keeping My Head in the Sand\nNational Anthem Worx - National Anthem Germany\nHampus Naeselius - Rise From the Shadows\nCobby Costa - Night Landing\nClaude Signet - Mrs Detective\nLennon Hulton - Haumea\nJo Wandrini - Hero in Time\nRyan James Carr - Flamingo Dance\nTraditional - Minuet From String Quintet in E Major, Eine Kleine Nachtmusic, William Tell Overture\nSightless in Shadow - The Pit of Doom\nExperia - For Honor and Bravery\nArthur Benson - It\u2019s Not Me\nGrant Newman - The Victory March\nCobby Costa - Our Sad Regrets\nMax Anson - Moving Shadows\n\n\nLens Distortion:\nJourney of a Lifetime\n\nYoutube:\nNOGA - Titanic Flute Fail\nMaroon 5 - Animals\nDaft Punk - Robot Rock\nrascrifice - National Anthem of USSR\n\nInvestigations, Sneaky Snitch, Townie Loop, The Entertainer, Maple Leaf Rag, Boogie Party, Krampus Workshop, Sneaky Snitch von Kevin MacLeod ist lizenziert unter CC BY 4.0. https://incompetech.com/\n\nIntro: Tempa T - Next Hype (Thorpey Remix)\nOutro: jaylikethealphabet - BREAD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "691171",
                "likeCount": "58511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7cQ-SMOtzm9Aeh2pl0GZZhtfvVc",
            "id": "yWBz2qZJ8zY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T00:00:37Z",
                "channelId": "UCBJycsmduvYEL83R_U4JriQ",
                "title": "Samsung Galaxy S25 Edge Impressions: Nobody Asked!",
                "description": "Nobody asked for thinner phones... so they went EVEN THINNER\n\nSamsung S25 Edge: https://geni.us/Khfig\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWBz2qZJ8zY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWBz2qZJ8zY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWBz2qZJ8zY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWBz2qZJ8zY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yWBz2qZJ8zY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marques Brownlee",
                "tags": [
                    "S25 Edge",
                    "Samsung S25 Edge",
                    "Galaxy S25 Edge",
                    "MKBHD",
                    "S25 Impressions",
                    "Samsung Galaxy S25 Edge",
                    "Galaxy S25 Edge review"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Samsung Galaxy S25 Edge Impressions: Nobody Asked!",
                    "description": "Nobody asked for thinner phones... so they went EVEN THINNER\n\nSamsung S25 Edge: https://geni.us/Khfig\n\nMKBHD Merch: http://shop.MKBHD.com\n\nPlaylist of MKBHD Intro music: https://goo.gl/B3AWV5\n\n~\nhttp://twitter.com/MKBHD\nhttp://instagram.com/MKBHD\nhttp://facebook.com/MKBHD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3284844",
                "likeCount": "91431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "96ZUJhNMZ58PAcoHg6exSGyb4Gw",
            "id": "RGFIOFkzFWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:00:43Z",
                "channelId": "UC78yJH3WrmLE6AyL0OgPV7g",
                "title": "Der Sound von Helge Schneider",
                "description": "Ich wollte schon immer mal zeigen, wie der einzigartige \"Sound von Helge Schneider\" funktioniert. Also hab ich mir gedacht: Wie w\u00fcrde eigentlich ein Schlager klingen, wenn Helge ihn spielt? Gesagt, getan: Ich hab mir \"Schau Mal herein\" von Helene Fischer & Florian Silbereisen geschnappt und komplett neu produziert \u2013 im unverkennbaren Stil von Helge! Und dabei zeige ich euch, was seine Genialit\u00e4t ausmacht!\n\nSquarespace - Schau mal herein:\n\u25b7 https://www.squarespace.com/martifischer \ud83d\udd25\nMit dem Code \"martifischer\" bekommst du 10 % auf deine erste eigene Website.\n\nHier geht es zu meinem MERCH:\n\u25b7 https://marti-fischer.shop/\n\nHier geht es zu meinem NEUEN KANAL Farti Mischer:\n\u25b7 https://www.youtube.com/@MartiReacts\n\nMeine SOCIALS & MEHR:\n\n\u25b7 FOLGT mir auf Social Media: https://linktr.ee/MartiFischer\n\u25b7 ABONNIERT den Kanal: http://bit.ly/MartiAbonnieren\n\u25b7 Mein EQUIPMENT: https://bit.ly/martiszeug",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGFIOFkzFWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGFIOFkzFWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGFIOFkzFWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGFIOFkzFWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RGFIOFkzFWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marti Fischer",
                "tags": [
                    "marti",
                    "fischer",
                    "marti fischer",
                    "wie geht eigentlich musik",
                    "helge schneider",
                    "helene fischer",
                    "die tasse kaffee",
                    "schau mal herein",
                    "florian silbereisen",
                    "helene fischer florian silbereisen",
                    "die tasse kaffee und auch das glas wein",
                    "der sound von",
                    "helene fischer live",
                    "schlager",
                    "helene fischer show",
                    "first time watching",
                    "rocket beans tv",
                    "rocket beans",
                    "backing track",
                    "polydor",
                    "handoftrash",
                    "music reaction",
                    "tiktok",
                    "funk",
                    "study music",
                    "music",
                    "comedy",
                    "musik",
                    "modern talking",
                    "how to",
                    "universal"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Der Sound von Helge Schneider",
                    "description": "Ich wollte schon immer mal zeigen, wie der einzigartige \"Sound von Helge Schneider\" funktioniert. Also hab ich mir gedacht: Wie w\u00fcrde eigentlich ein Schlager klingen, wenn Helge ihn spielt? Gesagt, getan: Ich hab mir \"Schau Mal herein\" von Helene Fischer & Florian Silbereisen geschnappt und komplett neu produziert \u2013 im unverkennbaren Stil von Helge! Und dabei zeige ich euch, was seine Genialit\u00e4t ausmacht!\n\nSquarespace - Schau mal herein:\n\u25b7 https://www.squarespace.com/martifischer \ud83d\udd25\nMit dem Code \"martifischer\" bekommst du 10 % auf deine erste eigene Website.\n\nHier geht es zu meinem MERCH:\n\u25b7 https://marti-fischer.shop/\n\nHier geht es zu meinem NEUEN KANAL Farti Mischer:\n\u25b7 https://www.youtube.com/@MartiReacts\n\nMeine SOCIALS & MEHR:\n\n\u25b7 FOLGT mir auf Social Media: https://linktr.ee/MartiFischer\n\u25b7 ABONNIERT den Kanal: http://bit.ly/MartiAbonnieren\n\u25b7 Mein EQUIPMENT: https://bit.ly/martiszeug"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142647",
                "likeCount": "7077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h7AM0XkBcl3X4UaXyuNHYE5Q7Mg",
            "id": "-TjQgTC0SVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T07:00:00Z",
                "channelId": "UCSyAFJ6cmgYabA0RfPCNuzA",
                "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1",
                "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-TjQgTC0SVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fritz Meinecke",
                "tags": [
                    "Bikepacking Abenteuer Marokko",
                    "Fritz Meinecke",
                    "Fritz Bikepacking",
                    "Fritz Fahrrad",
                    "Marokko",
                    "1700km Fahrrad"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\uddf2\ud83c\udde6 1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1",
                    "description": "\u25baDie aktuellste Folge jetzt schon auf Joyn schauen: https://t1p.de/BikepackingAbenteuerMarokko_FritzYT\n\n1.700km mit dem Fahrrad durch Marokko - Bikepacking Abenteuer - Folge 1\n\n\u25baMein Live Kanal: https://www.youtube.com/c/FritzMeineckeLive\n\n\u25ba\u25ba\u25baMein Onlineshop:\nhttps://bit.ly/33CNBsQ\n\n\u25baInstagram:\nhttps://bit.ly/2FHbRSn\n\n\u25baHier findest du meine komplette Ausr\u00fcstung:\nhttps://bit.ly/3ks3IA8\n\n\u25baHier bekommst du 10% Rabatt bei YFood mit dem Code \"10Fritz\"\nhttps://bit.ly/yfoodtasterpack_fritz\n\n\u25baHier bekommst du 15% Rabatt bei Revolution Race mit dem Code \"fritz15\" https://bit.ly/RR-Fritz\n\n\u25baHier bekommst du 5% Rabatt f\u00fcr deinen online Angelschein mit dem Code \"fritz5\"\nhttps://bit.ly/3hJW95U\n\n\u25baHier kannst du eine 7 Tage Kanutour auf eigene Faust machen:\nhttps://bit.ly/3ccLHmu\n\n\u25baWerde Youtube-Mitglied wenn du mich unterst\u00fctzen m\u00f6chtest: http://bit.ly/2VTvtsy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "596480",
                "likeCount": "31911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9xq03wtZ6J9qIG3e3r577DAWT4A",
            "id": "9Vl8edF2PWo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T14:04:56Z",
                "channelId": "UCFQ0gYcbnWh5pFgg7VCjTlw",
                "title": "SV Sandhausen: Nie wieder im Profi-Fu\u00dfball?!",
                "description": "In der 2. Bundesliga hat es jahrelang den Spruch gegeben: Wenn ein Traditionsverein absteigt, muss er zum SV Sandhausen. Die Zeit ist vorbei, denn der kleine Dorfverein ist in den letzten Jahren zwei Mal abgestiegen, jetzt bis in die Regionalliga. Grund genug, um auf den Verein aus der Kurpfalz zu blicken... was ist in den letzten Jahren schief gegangen? Wer ist Schuld am Absturz? Der Pr\u00e4sident J\u00fcrgen Machmeier hat den SVS \u00fcber viele Jahre aufgebaut, es ist sein Lebenswerk. Gleichzeitig scheint die Zeit eines starken \"Patriarchen\" vorbei, immerhin professionalisiert sich der Fu\u00dfball in Deutschland um das Dorf herum. Egal ob die Philosophie des Vereins, eine stringentere Kaderplanung oder auch die Unruhe in der Chef-Etage, es muss sich einiges tun. Die ersten - guten - Schritte f\u00fcr die Zukunft des SV Sandhausen sind bereits getan, auch das beleuchten wir hier im Video. Viel Spa\u00df! \n\n0:00 - Intro\n1:02 - Aufbau: Dank eines M\u00e4zen in den Profi-Fu\u00dfball\n6:14 - Absturz: Keine Philosophie?! \n13:36 - Gr\u00fcnde f\u00fcr die verr\u00fcckte Saison! \n20:49 -  Zukunft: Was \u00e4ndert sich beim SVS?!\n\n#Bundesliga #Sandhausen #Regionalliga \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Vl8edF2PWo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Vl8edF2PWo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Vl8edF2PWo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Vl8edF2PWo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Vl8edF2PWo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manu Thiele",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball News",
                    "Transfer",
                    "Transfer News",
                    "Manu Thiele",
                    "SV Sandhausen",
                    "SVS",
                    "Regionalliga",
                    "Regionalliga S\u00fcdwest",
                    "3. Liga",
                    "2. Liga",
                    "Dennis Diekmeier",
                    "J\u00fcrgen Machmeier",
                    "Matthias Imhof",
                    "Dorfverein",
                    "Traditionsverein",
                    "Abstieg",
                    "Abstiegskampf",
                    "Patriarch",
                    "Investorenklub",
                    "TSG Hoffenheim",
                    "Dietmar Hopp",
                    "Heidelberg",
                    "Kaderplanung",
                    "Taktik Analyse",
                    "3. Liga Highlights",
                    "SV Sandhausen Highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "SV Sandhausen: Nie wieder im Profi-Fu\u00dfball?!",
                    "description": "In der 2. Bundesliga hat es jahrelang den Spruch gegeben: Wenn ein Traditionsverein absteigt, muss er zum SV Sandhausen. Die Zeit ist vorbei, denn der kleine Dorfverein ist in den letzten Jahren zwei Mal abgestiegen, jetzt bis in die Regionalliga. Grund genug, um auf den Verein aus der Kurpfalz zu blicken... was ist in den letzten Jahren schief gegangen? Wer ist Schuld am Absturz? Der Pr\u00e4sident J\u00fcrgen Machmeier hat den SVS \u00fcber viele Jahre aufgebaut, es ist sein Lebenswerk. Gleichzeitig scheint die Zeit eines starken \"Patriarchen\" vorbei, immerhin professionalisiert sich der Fu\u00dfball in Deutschland um das Dorf herum. Egal ob die Philosophie des Vereins, eine stringentere Kaderplanung oder auch die Unruhe in der Chef-Etage, es muss sich einiges tun. Die ersten - guten - Schritte f\u00fcr die Zukunft des SV Sandhausen sind bereits getan, auch das beleuchten wir hier im Video. Viel Spa\u00df! \n\n0:00 - Intro\n1:02 - Aufbau: Dank eines M\u00e4zen in den Profi-Fu\u00dfball\n6:14 - Absturz: Keine Philosophie?! \n13:36 - Gr\u00fcnde f\u00fcr die verr\u00fcckte Saison! \n20:49 -  Zukunft: Was \u00e4ndert sich beim SVS?!\n\n#Bundesliga #Sandhausen #Regionalliga \n----\nHier sind meine Social-Kan\u00e4le:\nhttps://www.instagram.com/manu_thiele\n----\nWICHTIG: Die Trikots, die in den Videos getragen werden, spiegeln nicht meine Sympathien wider. Es dient lediglich dazu, das aktuelle Thema zu untermalen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147350",
                "likeCount": "3983",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kuaDD-yHf2z9U4sGOkDYlCBCosI",
            "id": "Fvkh6Lnl6ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:30:13Z",
                "channelId": "UCKTwTio3tOv713CnIcxyLhA",
                "title": "DRAGON BALLOOZA",
                "description": "New Dark Fantasy Collection:\nhttps://dungeon-soup-shop.fourthwall.com/collections/dark-fantasy-collection\n\n...That's a lot of nuts!\n\n-\n\n\ud83e\uddd9 Support me on Patreon: https://www.patreon.com/dungeonsoup\n\n\u2728 Subscribe for more: https://www.youtube.com/channel/UCKTwTio3tOv713CnIcxyLhA?sub_confirmation=1\n\n\u2705 Cheevos: https://youtu.be/XQbPaBRvaJw\n\n-\n\nVoices:\n\nBarbarian, Dragon, King - Dungeon Soup Man\nPrincess - Mrs. Soup\n\n-\n\nSound Design/Mixer: https://www.instagram.com/audiomancy/\n\nMusic Credits:\n\n\"Happy Birthday To You! (Medieval Cover)\" @BardcoreGuy \n\"The Descent\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\"Gregorian Chant\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\"Unholy Knight\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\"8bit Dungeon Boss\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\nLicensed under Creative Commons: By Attribution 4.0 License\nhttp://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\n#dnd #animated",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fvkh6Lnl6ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fvkh6Lnl6ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fvkh6Lnl6ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fvkh6Lnl6ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fvkh6Lnl6ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dungeon Soup",
                "tags": [
                    "baldur's gate 3",
                    "baldur's gate",
                    "bg3",
                    "baldurs gate 3",
                    "dnd",
                    "dungeons and dragons",
                    "5e",
                    "dnd 5e",
                    "dnd animated",
                    "baldurs gate animated",
                    "baldur's gate animated",
                    "dnd animation",
                    "d&d animation",
                    "d&d",
                    "meatcanyon",
                    "meat canyon",
                    "cartoons",
                    "animation",
                    "funny animation",
                    "dnd shorts",
                    "dnd cartoons",
                    "bg3 parody",
                    "dnd bg3",
                    "animated",
                    "adventure time",
                    "barbarian",
                    "rpg",
                    "dungeonsoup",
                    "dungeon soup",
                    "donjon soup",
                    "donjonsoup",
                    "adventuretime",
                    "hero",
                    "chaotic good barbarian",
                    "chaotic good",
                    "dragon",
                    "dragonballs",
                    "dragonballz"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DRAGON BALLOOZA",
                    "description": "New Dark Fantasy Collection:\nhttps://dungeon-soup-shop.fourthwall.com/collections/dark-fantasy-collection\n\n...That's a lot of nuts!\n\n-\n\n\ud83e\uddd9 Support me on Patreon: https://www.patreon.com/dungeonsoup\n\n\u2728 Subscribe for more: https://www.youtube.com/channel/UCKTwTio3tOv713CnIcxyLhA?sub_confirmation=1\n\n\u2705 Cheevos: https://youtu.be/XQbPaBRvaJw\n\n-\n\nVoices:\n\nBarbarian, Dragon, King - Dungeon Soup Man\nPrincess - Mrs. Soup\n\n-\n\nSound Design/Mixer: https://www.instagram.com/audiomancy/\n\nMusic Credits:\n\n\"Happy Birthday To You! (Medieval Cover)\" @BardcoreGuy \n\"The Descent\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\"Gregorian Chant\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\"Unholy Knight\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\"8bit Dungeon Boss\" Kevin MacLeod (incompetech.com)\n\nLicensed under Creative Commons: By Attribution 4.0 License\nhttp://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\n#dnd #animated"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1555091",
                "likeCount": "167487",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7102"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}