{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "eNq7rrAUOO-bs6KxYYp8kghENJM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m_OTi1Dael-LiKXFN_FDpzHapHk",
            "id": "rxuuG3WmXVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T10:01:26Z",
                "channelId": "UCKLI9RZjAOhNwqoJo3sqXUQ",
                "title": "Louane \u2013 maman (Clip officiel)",
                "description": "\u00ab\u00a0maman\u00a0\u00bb out now \u23f3 : https://Louane.lnk.to/maman_\n\nAlso available on my latest album \u00ab\u00a0solo\u00a0\u00bb : https://Louane.lnk.to/solo\n\nfollow louane :\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/watchoutforthetornado/\nTik Tok \u2013 https://www.tiktok.com/@watchoutforthetornado\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/watchoutforthetornado/\n\nCr\u00e9dits\nVid\u00e9o\u00a0:\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mila Runser\n\nPetite fille : L\u00e9onie Brassart\n\nProduit par Pelican Paris\nProducteur : Anis Gabsi\nAssistante de production : Naeva Bouet\nAssistante de production : Marie Chamoux\nAssistant de production : Kevin Regis-Lydi\n\n1er assistante r\u00e9alisatrice : Marguerite Ozanne\n \nChef Op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\n1er assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen\n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Jules Nguyen\nSteadycam Operator : Ars\u00e8ne Laslandes\n \nChef \u00e9l\u00e9ctricien  : Robin Marchiset\n\u00c9l\u00e9ctricien : Marius Cousto\n\u00c9l\u00e9ctricienne : Agathe Belouin\n\u00c9l\u00e9ctricien :Andrea Lehanneur\n  \nCheffe d\u00e9coratrice : Camille Dardahlon\nAssistant d\u00e9corateur : Alexis Varlet\nAssistante d\u00e9coratrice : Jeanne Dugas\nAssistante d\u00e9coratrice : Mana Schaeffer\n\nHMU : Lyana Kantsalieva\nCoiffeur : Romain Durand\nStyliste :Marie Cheiakh\n\nMontage : William Coutard\nEtalonnage : Alexis Muller\nVFX : Thomas Dos Santos \n\nR\u00e9gisseur : Alexis Landais\n \nRemerciements : Les M\u00f4mes, Full motion, Cininter, BBCargo, France Cars, Pic & Chic, Nestor Factory, The Place To See, KeepGrading\n\nMerci \u00e0 Casio Music FR pour le piano PX-S7000 !\n\nAudio\u00a0:\n\u00c9crit par : Louane\u00a0\nCompos\u00e9 par : Louane, Tristan Salvati\u00a0\nTornado \u00e9ditions / Malmaison Publishing\u00a0\nEnregistr\u00e9 et r\u00e9alis\u00e9 au studio Malmaison et au studio Saint Germain, par Tristan Salvati.\u00a0\nProgrammation, basse, batteries, piano, synth\u00e9tiseurs : Tristan Salvati.\u00a0\nVoix additionnelle : Esm\u00e9e Rossi (archive personnelle)\nArrangement cordes : Tristan Salvati\u00a0\nCopiste : Bertrand Luzignant\u00a0\nAltos : / Eva Sinclair / Camille Borsarello / Julien Gaben\nViolons : Hugues Borsarello / Camille Verhoeven / Elodie Michalakakos /Karen Brunon/ Laure Simonin/ Lea Vandenhelsken/ Paul Serri/ S\u00e9bastien Surel/ Sylvain Favre-Bulle/ Sylvain le Provost\nVioloncelles : Guillaume Latil / Justine Metral/ Sternat Mathilde\nEnregistrement cordes : Bastien Lozier\u00a0au studio Saint Germain\u00a0\nMix\u00e9 par Geoff Swann\u00a0\nMasteris\u00e9 par Robin Schmidt\u00a0\nAtmos\u00a0: Geoff Swann\n\nLyrics \n\nY'a plus d'amants\u00a0\nY'a plus de lits\u00a0\nFinalement tu vois\u00a0\nJ'ai construit ma vie\u00a0\nEt le vide est grand\u00a0\nLes questions aussi\u00a0\nToi tu vas comment\u00a0\nEst-ce que tu vois tout ici?\u00a0\nEt j'ai bien chang\u00e9\u00a0\nJ'ai bien grandi\u00a0\nDe toi j'ai gard\u00e9\u00a0\nTout ce qui fait qui je suis\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman, maman\u00a0\nJ'ai trouv\u00e9 l'amour, ind\u00e9l\u00e9bile\u00a0\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file Quand il me tient la main\u00a0\nJ'ai plus peur de rien Et \u00e7a m'fait comme avant\u00a0\nQuand toi tu m'tenais la main.\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\u00a0\nJ'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nSi j'ai voulu arr\u00eater le temps\u00a0\nMaintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\n_______\n\nno more lovers\nno sleepless nights \nsee, after all\ni\u2019ve shaped up my life \nEmptiness is felt\nand the questions deep\nhow are you up there\nhow much of me can you see ?\ni\u2019ve changed a lot \ni\u2019ve grown so much\nI\u2019ve kept from you\nall that i have become \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\nMaman, maman, maman, maman \n\ni\u2019ve fallen in love that never fades \nas time slips away\nIt shines just the same \nwhen he\u2019s holding my hand\ni\u2019m no longer afraid \nreminds me of when \nwhen you held mine back then\n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman. \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \n\nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nADAGP - Paris \u2013 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxuuG3WmXVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxuuG3WmXVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxuuG3WmXVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxuuG3WmXVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rxuuG3WmXVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louane",
                "tags": [
                    "Louane",
                    "Eurovision 2025",
                    "maman",
                    "Louane maman",
                    "Louane secret",
                    "secret Louane",
                    "jour 1",
                    "Louane pardonne-moi",
                    "musique",
                    "Louane si t\u2019\u00e9tais l\u00e0",
                    "Louane la pluie",
                    "La pluie",
                    "Avenir",
                    "Si t\u2019\u00e9tais l\u00e0",
                    "Louane Jour 1",
                    "Pardonne-moi",
                    "Secret",
                    "Aimer \u00e0 mort",
                    "Avenir Louane",
                    "Donne-moi ton coeur",
                    "chanson",
                    "je vole Louane",
                    "Angele",
                    "Eurovision"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Louane \u2013 maman (Clip officiel)",
                    "description": "\u00ab\u00a0maman\u00a0\u00bb out now \u23f3 : https://Louane.lnk.to/maman_\n\nAlso available on my latest album \u00ab\u00a0solo\u00a0\u00bb : https://Louane.lnk.to/solo\n\nfollow louane :\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/watchoutforthetornado/\nTik Tok \u2013 https://www.tiktok.com/@watchoutforthetornado\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/watchoutforthetornado/\n\nCr\u00e9dits\nVid\u00e9o\u00a0:\n\n\u00c9crit et r\u00e9alis\u00e9 par Mila Runser\n\nPetite fille : L\u00e9onie Brassart\n\nProduit par Pelican Paris\nProducteur : Anis Gabsi\nAssistante de production : Naeva Bouet\nAssistante de production : Marie Chamoux\nAssistant de production : Kevin Regis-Lydi\n\n1er assistante r\u00e9alisatrice : Marguerite Ozanne\n \nChef Op\u00e9rateur : Matteo Bonaddio\n1er assistant cam\u00e9ra : Ethan Cohen\n2\u00e8me assistant cam\u00e9ra : Jules Nguyen\nSteadycam Operator : Ars\u00e8ne Laslandes\n \nChef \u00e9l\u00e9ctricien  : Robin Marchiset\n\u00c9l\u00e9ctricien : Marius Cousto\n\u00c9l\u00e9ctricienne : Agathe Belouin\n\u00c9l\u00e9ctricien :Andrea Lehanneur\n  \nCheffe d\u00e9coratrice : Camille Dardahlon\nAssistant d\u00e9corateur : Alexis Varlet\nAssistante d\u00e9coratrice : Jeanne Dugas\nAssistante d\u00e9coratrice : Mana Schaeffer\n\nHMU : Lyana Kantsalieva\nCoiffeur : Romain Durand\nStyliste :Marie Cheiakh\n\nMontage : William Coutard\nEtalonnage : Alexis Muller\nVFX : Thomas Dos Santos \n\nR\u00e9gisseur : Alexis Landais\n \nRemerciements : Les M\u00f4mes, Full motion, Cininter, BBCargo, France Cars, Pic & Chic, Nestor Factory, The Place To See, KeepGrading\n\nMerci \u00e0 Casio Music FR pour le piano PX-S7000 !\n\nAudio\u00a0:\n\u00c9crit par : Louane\u00a0\nCompos\u00e9 par : Louane, Tristan Salvati\u00a0\nTornado \u00e9ditions / Malmaison Publishing\u00a0\nEnregistr\u00e9 et r\u00e9alis\u00e9 au studio Malmaison et au studio Saint Germain, par Tristan Salvati.\u00a0\nProgrammation, basse, batteries, piano, synth\u00e9tiseurs : Tristan Salvati.\u00a0\nVoix additionnelle : Esm\u00e9e Rossi (archive personnelle)\nArrangement cordes : Tristan Salvati\u00a0\nCopiste : Bertrand Luzignant\u00a0\nAltos : / Eva Sinclair / Camille Borsarello / Julien Gaben\nViolons : Hugues Borsarello / Camille Verhoeven / Elodie Michalakakos /Karen Brunon/ Laure Simonin/ Lea Vandenhelsken/ Paul Serri/ S\u00e9bastien Surel/ Sylvain Favre-Bulle/ Sylvain le Provost\nVioloncelles : Guillaume Latil / Justine Metral/ Sternat Mathilde\nEnregistrement cordes : Bastien Lozier\u00a0au studio Saint Germain\u00a0\nMix\u00e9 par Geoff Swann\u00a0\nMasteris\u00e9 par Robin Schmidt\u00a0\nAtmos\u00a0: Geoff Swann\n\nLyrics \n\nY'a plus d'amants\u00a0\nY'a plus de lits\u00a0\nFinalement tu vois\u00a0\nJ'ai construit ma vie\u00a0\nEt le vide est grand\u00a0\nLes questions aussi\u00a0\nToi tu vas comment\u00a0\nEst-ce que tu vois tout ici?\u00a0\nEt j'ai bien chang\u00e9\u00a0\nJ'ai bien grandi\u00a0\nDe toi j'ai gard\u00e9\u00a0\nTout ce qui fait qui je suis\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman, maman\u00a0\nJ'ai trouv\u00e9 l'amour, ind\u00e9l\u00e9bile\u00a0\nTu sais le vrai toujours, m\u00eame quand le temps file Quand il me tient la main\u00a0\nJ'ai plus peur de rien Et \u00e7a m'fait comme avant\u00a0\nQuand toi tu m'tenais la main.\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais\u00a0\nJ'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nJe vais mieux, je sais o\u00f9 je vais J'ai arr\u00eat\u00e9 d'compter les ann\u00e9es Et si j'ai voulu arr\u00eater le temps Maintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\nMaman, maman, maman,\u00a0\nMaman, maman, maman\u00a0\nSi j'ai voulu arr\u00eater le temps\u00a0\nMaintenant c'est moi qu'elle appelle maman\u00a0\n_______\n\nno more lovers\nno sleepless nights \nsee, after all\ni\u2019ve shaped up my life \nEmptiness is felt\nand the questions deep\nhow are you up there\nhow much of me can you see ?\ni\u2019ve changed a lot \ni\u2019ve grown so much\nI\u2019ve kept from you\nall that i have become \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\nMaman, maman, maman, maman \n\ni\u2019ve fallen in love that never fades \nas time slips away\nIt shines just the same \nwhen he\u2019s holding my hand\ni\u2019m no longer afraid \nreminds me of when \nwhen you held mine back then\n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \nMaman, maman, maman. \n\ni\u2019m better now, i know the way \ni\u2019m done walking down this memory lane \nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nMaman, maman, maman, \n\nguess the time is right i\u2019m moving on \nnow i am the one she calls maman\n\nADAGP - Paris \u2013 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256935",
                "likeCount": "6964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5hXS8NC5o0Jqo7ke5Y0psoUghQw",
            "id": "obh61kPO30w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:59:55Z",
                "channelId": "UC-GI5LST5T3Gw93yZxjdFaw",
                "title": "JuL - 2 Coups D'Avance // Clip Officiel // 2025",
                "description": "JuL - 2 Coups D'Avance // Clip Officiel // 2025\nExtrait du nouvel album \"D&P \u00e0 vie\" \ud83d\udcbf Disponible sur https://doretdeplatineshop.com/\n\nMTR! Agency (https://www.instagram.com/mtr.agency/)\nR\u00e9alisation : Ga\u00ebl Movie \nChef op\u00e9rateur : Djob D \nCharg\u00e9 de prod : Pierre Canil \n\nChor\u00e9graphe : Maxime \u00ab\u00a0Max Loove\u00a0\u00bb Pliya\n\nAssistante Chor\u00e9graphe : Julie RS\n\nDanseurs :\nIn\u00e8s Dumbi \nMyl\u00e8ne Charles Amboka \nMarlone Alvarez\nAmaya Moreno \nHamza Bouzidi-Lakhdar \nShereen Brozzoni \nSole\u00efla \nJudica\u00ebl Mathurine \nKaliana \nFreddy Sheja \nMatteo Gheza\nLes Gamal | Loick et Emerick G\u00e8ne\nSalif\u00a0Gueye\n\nSuivez JUL sur : \n- YouTube : https://www.youtube.com/@julsaintjean\n- Facebook : https://www.facebook.com/julOfficial/\n- Twitter : https://twitter.com/jul\n- Instagram : https://www.instagram.com/juldetp\n- Snapchat : Jul135city\n- Tiktok : https://tiktok.com/@juldetp\n\nShop officiel : http://doretdeplatineshop.com/\n\n#JuL #D&P\u00e0Vie #2coupsdavance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obh61kPO30w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obh61kPO30w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obh61kPO30w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obh61kPO30w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obh61kPO30w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DORETDEPLATINE",
                "tags": [
                    "jul",
                    "juldetp",
                    "2 coups d'avance",
                    "2CDA",
                    "Clip officiel",
                    "D&p \u00e0 vie",
                    "d et p \u00e0 vie",
                    "nouvel album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JuL - 2 Coups D'Avance // Clip Officiel // 2025",
                    "description": "JuL - 2 Coups D'Avance // Clip Officiel // 2025\nExtrait du nouvel album \"D&P \u00e0 vie\" \ud83d\udcbf Disponible sur https://doretdeplatineshop.com/\n\nMTR! Agency (https://www.instagram.com/mtr.agency/)\nR\u00e9alisation : Ga\u00ebl Movie \nChef op\u00e9rateur : Djob D \nCharg\u00e9 de prod : Pierre Canil \n\nChor\u00e9graphe : Maxime \u00ab\u00a0Max Loove\u00a0\u00bb Pliya\n\nAssistante Chor\u00e9graphe : Julie RS\n\nDanseurs :\nIn\u00e8s Dumbi \nMyl\u00e8ne Charles Amboka \nMarlone Alvarez\nAmaya Moreno \nHamza Bouzidi-Lakhdar \nShereen Brozzoni \nSole\u00efla \nJudica\u00ebl Mathurine \nKaliana \nFreddy Sheja \nMatteo Gheza\nLes Gamal | Loick et Emerick G\u00e8ne\nSalif\u00a0Gueye\n\nSuivez JUL sur : \n- YouTube : https://www.youtube.com/@julsaintjean\n- Facebook : https://www.facebook.com/julOfficial/\n- Twitter : https://twitter.com/jul\n- Instagram : https://www.instagram.com/juldetp\n- Snapchat : Jul135city\n- Tiktok : https://tiktok.com/@juldetp\n\nShop officiel : http://doretdeplatineshop.com/\n\n#JuL #D&P\u00e0Vie #2coupsdavance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "422071",
                "likeCount": "18418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1391"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6ypQ1oPa_x9HXzz405Rk6Aj7KiI",
            "id": "y0_eOKw4SBw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:39:27Z",
                "channelId": "UC0OYqr2dqI4kDhDN6dA1BPg",
                "title": "On r\u00e9alise le r\u00eave du CarSpotter Kenzo ! (avec GMK)",
                "description": "Des cadeaux chaque semaine dans mon canal Telegram : https://t.me/+0hH-aRbdUOJiMzk0 \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\nInstagram : https://www.instagram.com/lamenace.yt/\n\nAujourd\u2019hui, on a d\u00e9cid\u00e9 de faire plaisir \u00e0 Kenzo, un jeune passionn\u00e9 de carspotting qu\u2019on a emmen\u00e9 avec nous \u00e0 Monaco, pour vivre une journ\u00e9e de r\u00eave.\n\nEntre belles voitures et vir\u00e9es en bord de mer, il ne se doutait pas une seule seconde de ce qu\u2019on lui avait pr\u00e9par\u00e9\u2026\n\nBon visionnage,\n\nLa Menace.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0_eOKw4SBw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0_eOKw4SBw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0_eOKw4SBw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0_eOKw4SBw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0_eOKw4SBw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Menace",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On r\u00e9alise le r\u00eave du CarSpotter Kenzo ! (avec GMK)",
                    "description": "Des cadeaux chaque semaine dans mon canal Telegram : https://t.me/+0hH-aRbdUOJiMzk0 \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\nInstagram : https://www.instagram.com/lamenace.yt/\n\nAujourd\u2019hui, on a d\u00e9cid\u00e9 de faire plaisir \u00e0 Kenzo, un jeune passionn\u00e9 de carspotting qu\u2019on a emmen\u00e9 avec nous \u00e0 Monaco, pour vivre une journ\u00e9e de r\u00eave.\n\nEntre belles voitures et vir\u00e9es en bord de mer, il ne se doutait pas une seule seconde de ce qu\u2019on lui avait pr\u00e9par\u00e9\u2026\n\nBon visionnage,\n\nLa Menace."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508411",
                "likeCount": "35179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3773"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uLfwQM_zxvFpDpGXgTeQPo2s5hA",
            "id": "-va3hD6uNGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T19:43:55Z",
                "channelId": "UC1HgDEFdScTEqw-y-Z-a8Pg",
                "title": "50.000\u20ac cach\u00e9s sur Terre - FINALE HMI HOUSE #2",
                "description": "La grande finale de la HMI HOUSE enfin en ligne ! Bon visionnage l\u2019\u00e9quipe\n\nSuivez moi sur mes autres r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/hachemisb/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/hachemi95\nTiktok : https://www.tiktok.com/@hachemisb\nX : https://twitter.com/hachemisb\n\nContact collaborations: contact@hachemisb.com\n\nStaff production et post-production \n\nProducteur : HMI\nBoite de production : OdysseyFrance\nR\u00e9alisateur : MajinStory\nResponsable Projet : Sofiane chidek\nR\u00e9alisateur op\u00e9rationnel : Sabri\nCadreurs : Maxime Cherifi et Zacharie Ezzerrar\nChef Monteur : Alexandre Vajou\nDerusheur : Tim et Enzo\nSound design et mixage : Sami Boukermi\nColorgrading : Kamehouse\nDirecteur artistique : Arthur C\nMotion Designer : Jonas\n3D artiste : Hugo Adelis\nGraphiste : Onizou",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-va3hD6uNGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-va3hD6uNGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-va3hD6uNGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-va3hD6uNGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-va3hD6uNGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HMI",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "50.000\u20ac cach\u00e9s sur Terre - FINALE HMI HOUSE #2",
                    "description": "La grande finale de la HMI HOUSE enfin en ligne ! Bon visionnage l\u2019\u00e9quipe\n\nSuivez moi sur mes autres r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://www.instagram.com/hachemisb/\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/hachemi95\nTiktok : https://www.tiktok.com/@hachemisb\nX : https://twitter.com/hachemisb\n\nContact collaborations: contact@hachemisb.com\n\nStaff production et post-production \n\nProducteur : HMI\nBoite de production : OdysseyFrance\nR\u00e9alisateur : MajinStory\nResponsable Projet : Sofiane chidek\nR\u00e9alisateur op\u00e9rationnel : Sabri\nCadreurs : Maxime Cherifi et Zacharie Ezzerrar\nChef Monteur : Alexandre Vajou\nDerusheur : Tim et Enzo\nSound design et mixage : Sami Boukermi\nColorgrading : Kamehouse\nDirecteur artistique : Arthur C\nMotion Designer : Jonas\n3D artiste : Hugo Adelis\nGraphiste : Onizou"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4344359",
                "likeCount": "211897",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "72531"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YO8vRc55ekgTqXnGRTAeWjj4F5I",
            "id": "U3_djdjsI5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T10:00:34Z",
                "channelId": "UCY0I0w7JbRyn-5p5Ni9Z9_A",
                "title": "Suzane - Je t'accuse (Clip officiel)",
                "description": "Chanson \u00e9crite par Suzane, compos\u00e9e par Suzane et Valentin Marlin\nClip r\u00e9alis\u00e9 par Andr\u00e9a Bescond\n\nCe clip est port\u00e9 par des victimes de VSS (violences sexistes et sexuelles) et militant.e.s qui ont choisi de se tenir ensemble pour faire exister leurs voix et celles de toutes les victimes. \nNous les remercions sinc\u00e8rement pour leur confiance, leur courage et leur engagement :\n\nCharlotte Arnould, Caroline Darian, Lyes Louffok, Sandra NKak\u00e9, Clara Achour & H\u00e9l\u00e8ne Martinelli du collectif Notre Ohrage, Eve Simonet, Miranda Starcevic, Catherine Ringer, Muriel Robin. \nAinsi qu\u2019Isabelle B, Caroline B, Emmanuelle C, Leslie C, Marie C, Ty CL, Camille D, Silvia de P, Justine D, Elise D, Julie F, Eug\u00e9nie F, Zo\u00e9 F, Vanessa F, Alisse G, Chlo\u00e9 G, Emeline G, Aude G, Jennifer G, Marie J, Emma J, Sofia L, Magali L Thomas M, Dimitri M, Karine M, Charlie N, A\u00efko O, Morgane P, M\u00e9lanie R, Ad\u00e8le R, Lola S, Slavica S, Marika T, Caroline T, Anne T.\n\nMerci aux danseuses : D\u00e9borah Moreau, Fanny Rouy\u00e9, Marion Gallet, Shirley Demoison, Tatiana\nSeguin et Tishou Kane.\n\nLa totalit\u00e9 des droits \u00e9ditoriaux de cette chanson sera revers\u00e9e \u00e0 la Fondation des Femmes en soutien \u00e0 leurs combats. Merci \u00e0 eux et tout particuli\u00e8rement \u00e0 Jessica Ohayon pour son aide sur la mise en place de ce projet. Pour soutenir la Fondation des Femmes et faire reculer les ine\u0301galite\u0301s, rendez-vous sur fondationdesfemmes.org\n\n__\nProduction : Pelican Paris\nProductrice : Laure Mass\u00e9\nProducteur : Anis Gabsi\nDirectrice de production : Ma\u00ebva Jaouen\nAssistante de production : Na\u00e9va Bouet et Marie Chamroux\nAssistant r\u00e9alisateur : Oscar Le Pollotec\n\nCheffe op\u00e9ratrice : Paloma Pineda\n1er assistant cam\u00e9ra : Louis Roux\n2nd assistante cam\u00e9ra : Mathilde Piraude\nSteadicameuse : Lucie Fi\u00e8vre\nPhoto Plateau / Making-of : Frankie Allio\n\nMonteuse : Margaux Vegnant \nEtalonneur : Arnaud Giacomini (Les films de la chapelle)\n\nCheffe \u00e9lectricienne : Camille Schuster\n\u00c9lectriciennes : L\u00e9onie Roger et Garance Audrain\nPupitreuse : Louise Rabiller\n\nCheffe machiniste : Anastasia Ode\nMachiniste : Emma Manrique\n\nR\u00e9gisseur (pr\u00e9-prod) : Bruno Ribuot-Hirst\nR\u00e9gisseur plateau : Marie Chamroux\n\nMake up / Hair (Suzane & intervenant.e.s) : Dorian Jollet\nMake up / Hair : Candice Bounin\n\nStylisme : merci \u00e0 Louis Gabriel Nouchi, Karolyne Leibovici,\u00a0Karla\u00a0Otto, Anouk Valette\n\n__\n\"Je t'accuse\" sur les plateformes de streaming : https://suzane.lnk.to/jetaccuse\n\nFollow Suzane \nYoutube - https://www.youtube.com/c/Suzanemusique?sub_confirmation=1\nInstagram - https://www.instagram.com/suzanemusique/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@suzanemusique?lang=fr\nFacebook - https://www.facebook.com/suzanemusique/\n\n\n (p) & (c) PROJET.S sous licence exclusive 3\u00e8me Bureau / Wagram Music",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3_djdjsI5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3_djdjsI5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3_djdjsI5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3_djdjsI5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U3_djdjsI5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Suzane",
                "tags": [
                    "suzane",
                    "je t'accuse",
                    "andr\u00e9a bescond"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Suzane - Je t'accuse (Clip officiel)",
                    "description": "Chanson \u00e9crite par Suzane, compos\u00e9e par Suzane et Valentin Marlin\nClip r\u00e9alis\u00e9 par Andr\u00e9a Bescond\n\nCe clip est port\u00e9 par des victimes de VSS (violences sexistes et sexuelles) et militant.e.s qui ont choisi de se tenir ensemble pour faire exister leurs voix et celles de toutes les victimes. \nNous les remercions sinc\u00e8rement pour leur confiance, leur courage et leur engagement :\n\nCharlotte Arnould, Caroline Darian, Lyes Louffok, Sandra NKak\u00e9, Clara Achour & H\u00e9l\u00e8ne Martinelli du collectif Notre Ohrage, Eve Simonet, Miranda Starcevic, Catherine Ringer, Muriel Robin. \nAinsi qu\u2019Isabelle B, Caroline B, Emmanuelle C, Leslie C, Marie C, Ty CL, Camille D, Silvia de P, Justine D, Elise D, Julie F, Eug\u00e9nie F, Zo\u00e9 F, Vanessa F, Alisse G, Chlo\u00e9 G, Emeline G, Aude G, Jennifer G, Marie J, Emma J, Sofia L, Magali L Thomas M, Dimitri M, Karine M, Charlie N, A\u00efko O, Morgane P, M\u00e9lanie R, Ad\u00e8le R, Lola S, Slavica S, Marika T, Caroline T, Anne T.\n\nMerci aux danseuses : D\u00e9borah Moreau, Fanny Rouy\u00e9, Marion Gallet, Shirley Demoison, Tatiana\nSeguin et Tishou Kane.\n\nLa totalit\u00e9 des droits \u00e9ditoriaux de cette chanson sera revers\u00e9e \u00e0 la Fondation des Femmes en soutien \u00e0 leurs combats. Merci \u00e0 eux et tout particuli\u00e8rement \u00e0 Jessica Ohayon pour son aide sur la mise en place de ce projet. Pour soutenir la Fondation des Femmes et faire reculer les ine\u0301galite\u0301s, rendez-vous sur fondationdesfemmes.org\n\n__\nProduction : Pelican Paris\nProductrice : Laure Mass\u00e9\nProducteur : Anis Gabsi\nDirectrice de production : Ma\u00ebva Jaouen\nAssistante de production : Na\u00e9va Bouet et Marie Chamroux\nAssistant r\u00e9alisateur : Oscar Le Pollotec\n\nCheffe op\u00e9ratrice : Paloma Pineda\n1er assistant cam\u00e9ra : Louis Roux\n2nd assistante cam\u00e9ra : Mathilde Piraude\nSteadicameuse : Lucie Fi\u00e8vre\nPhoto Plateau / Making-of : Frankie Allio\n\nMonteuse : Margaux Vegnant \nEtalonneur : Arnaud Giacomini (Les films de la chapelle)\n\nCheffe \u00e9lectricienne : Camille Schuster\n\u00c9lectriciennes : L\u00e9onie Roger et Garance Audrain\nPupitreuse : Louise Rabiller\n\nCheffe machiniste : Anastasia Ode\nMachiniste : Emma Manrique\n\nR\u00e9gisseur (pr\u00e9-prod) : Bruno Ribuot-Hirst\nR\u00e9gisseur plateau : Marie Chamroux\n\nMake up / Hair (Suzane & intervenant.e.s) : Dorian Jollet\nMake up / Hair : Candice Bounin\n\nStylisme : merci \u00e0 Louis Gabriel Nouchi, Karolyne Leibovici,\u00a0Karla\u00a0Otto, Anouk Valette\n\n__\n\"Je t'accuse\" sur les plateformes de streaming : https://suzane.lnk.to/jetaccuse\n\nFollow Suzane \nYoutube - https://www.youtube.com/c/Suzanemusique?sub_confirmation=1\nInstagram - https://www.instagram.com/suzanemusique/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@suzanemusique?lang=fr\nFacebook - https://www.facebook.com/suzanemusique/\n\n\n (p) & (c) PROJET.S sous licence exclusive 3\u00e8me Bureau / Wagram Music"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180268",
                "likeCount": "15513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "793"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3F3b13G-XbMpANc4W49JfJjpOXU",
            "id": "wSTBgLMRI-4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:01:35Z",
                "channelId": "UCEr0_OVatNB5qE_fgFtqvoQ",
                "title": "ANNE-LAURE : CONVERSION \u00c0 L\u2019ISLAM, AMOUR TOXIQUE ET H\u00d4PITAL PSYCHIATRIQUE",
                "description": "\ud83c\udf99\ufe0f AUJOURD\u2019HUI, DANS THE ROOM \ud83c\udf99\ufe0f\n\nApr\u00e8s des ann\u00e9es de silence, Anne-Laure a d\u00e9cid\u00e9 de prendre la parole.\nCe qui avait commenc\u00e9 comme un conte de f\u00e9e s\u2019est lentement transform\u00e9 en un cauchemar. \nManipulation, emprise et isolement, aujourd\u2019hui, elle revient sans filtre sur cette relation toxique qui l\u2019a boulvers\u00e9.\nUn t\u00e9moignage fort, qui redonnera espoir \u00e0 celles et ceux qui traversent ou qui ont travers\u00e9 l\u2019enfer d\u2019une relation destructrice.\n\n\nUNE PRODUCTION MARMELADZ\n\nJournaliste : Kadia Bielders\nCheffe de projet : Jenna Blanchard \nR\u00e9alisateur : Defrance Productions\nCadreur : Defrance productions\nMonteur : Defrance productions\n\n____________________________\n\n\ud83d\udcf2\u00a0LES R\u00c9SEAUX SOCIAUX D\u2019ANNE-LAURE :\n\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@mannel.lbb\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/mannel.lb/\n\n____________________________\n\n\ud83d\udc5c POUR LUI COMMANDER UN SAC :\n\nhttps://www.instagram.com/thisiselaim/\n\n____________________________\n\n\ud83d\udcf2\u00a0NOS R\u00c9SEAUX SOCIAUX \n\nTIKTOK : https://vm.tiktok.com/ZMLuRTN2L/\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/gossiproomoff/\nFACEBOOK : https://www.facebook.com/GossipRoom/?locale=fr_FR\n\n\n\n\ud83d\udce9\u00a0SI VOUS VOULEZ NOUS CONTACTER :\u00a0theroom@marmeladz.com\n\nPour plus d\u2019infos people tous nos articles sont ici \u27a1\ufe0f https://www.officielles.fr\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonnez-vous \u00e0 nos r\u00e9seaux \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTBgLMRI-4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTBgLMRI-4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTBgLMRI-4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wSTBgLMRI-4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "GossipRoom",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANNE-LAURE : CONVERSION \u00c0 L\u2019ISLAM, AMOUR TOXIQUE ET H\u00d4PITAL PSYCHIATRIQUE",
                    "description": "\ud83c\udf99\ufe0f AUJOURD\u2019HUI, DANS THE ROOM \ud83c\udf99\ufe0f\n\nApr\u00e8s des ann\u00e9es de silence, Anne-Laure a d\u00e9cid\u00e9 de prendre la parole.\nCe qui avait commenc\u00e9 comme un conte de f\u00e9e s\u2019est lentement transform\u00e9 en un cauchemar. \nManipulation, emprise et isolement, aujourd\u2019hui, elle revient sans filtre sur cette relation toxique qui l\u2019a boulvers\u00e9.\nUn t\u00e9moignage fort, qui redonnera espoir \u00e0 celles et ceux qui traversent ou qui ont travers\u00e9 l\u2019enfer d\u2019une relation destructrice.\n\n\nUNE PRODUCTION MARMELADZ\n\nJournaliste : Kadia Bielders\nCheffe de projet : Jenna Blanchard \nR\u00e9alisateur : Defrance Productions\nCadreur : Defrance productions\nMonteur : Defrance productions\n\n____________________________\n\n\ud83d\udcf2\u00a0LES R\u00c9SEAUX SOCIAUX D\u2019ANNE-LAURE :\n\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@mannel.lbb\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/mannel.lb/\n\n____________________________\n\n\ud83d\udc5c POUR LUI COMMANDER UN SAC :\n\nhttps://www.instagram.com/thisiselaim/\n\n____________________________\n\n\ud83d\udcf2\u00a0NOS R\u00c9SEAUX SOCIAUX \n\nTIKTOK : https://vm.tiktok.com/ZMLuRTN2L/\nINSTAGRAM : https://www.instagram.com/gossiproomoff/\nFACEBOOK : https://www.facebook.com/GossipRoom/?locale=fr_FR\n\n\n\n\ud83d\udce9\u00a0SI VOUS VOULEZ NOUS CONTACTER :\u00a0theroom@marmeladz.com\n\nPour plus d\u2019infos people tous nos articles sont ici \u27a1\ufe0f https://www.officielles.fr\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb\ud83d\udc49\ud83c\udffb Abonnez-vous \u00e0 nos r\u00e9seaux \ud83d\udc48\ud83c\udffb\ud83d\udc48\ud83c\udffb"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369244",
                "likeCount": "15464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "626"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zVC6aJCOaohY0LBTcgf0vjz4WSo",
            "id": "W4aE8of2znM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T04:07:00Z",
                "channelId": "UCuwdplPbuTFZj_64d03tSBA",
                "title": "Young Thug - Money On Money (feat. Future) [Official Video]",
                "description": "The official video for Young Thug's \"Money On Money\" featuring @officialfuturevideos, Out Now!\n\nStream 'Money On Money' on all platforms: https://youngthug.lnk.to/moneyonmoney\n\nPre-Order 'UY Scuti': https://iamuyscuti.com/\n\nFollow Young Thug:\nhttps://iamuyscuti.com/\nhttp://www.twitter.com/youngthug\u200b\nhttp://instagram.com/thuggerthugger1\u200b\nhttps://www.tiktok.com/@thuggerthugger1\nhttp://www.facebook.com/youngthugmusic\n\n#YoungThug #MoneyOnMoney #UYScuti #Future #OfficialVideo\n\n\u2117 2025 300 Entertainment / Atlantic Recording Corporation\n\nLYRICS:\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud\n[Verse 1]\nMama you a thot\nIon want shots\nBrother you a rat\nTwin you a pack\nRunning through Saks\nLouis V slacks\nHermes trench\nSwimming pool heated\nShe aint tryna eat it\nShawty you can beat it\nDrinking 2-liter, ride a 2-seater, riding with a eater\nCalling me papi I\u2019m calling her mami and senorita\nI aint being cocky but I been putting on\nEver since beepers\nFuck me good the first day a nigga might keep her\nBlowing money fast like a fucking cheetah\nI been in the trenches filled with hyenas\nBuggati Spider whippin that bitch from the side\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud\n[Future]\nYou Identify my bitches with AP\u2019s\nShe aint got a AP she is not mine (you cold)\n(He cold) She belongs to the streets\n[Verse 2]\nSpoiled lil bitch went Patti\nRose gold snake she a badie\nTranspo foreign go slatty\nDoggin out a hoe like shaggy\nCouldve went Spec went Caddy\nPull up with the cutter we ready\nFucked a opp bitch i\u2019m petty\nIced out bolognese spaghetti\nFirst off gotta go baguetti\nTalk less do more spinning\nWalk down shit\u2019ll get drenchy\nTurnt the whole city up litty\nBad bitch couldve went viddy\nSavage 21 killers\nBrabus riding witcha sister\nDog ass hoe you a thotty\nBruh turn cop new body\nTwin you a rat you smoked\nShoot em in the head you da goat\nCouldve went fed went broke\nTrap nigga living out the ocean\nThe Phantom the Rolls I don\u2019t know\nThe eaters go wherever I go\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4aE8of2znM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4aE8of2znM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4aE8of2znM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4aE8of2znM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4aE8of2znM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Young Thug",
                "tags": [
                    "young thug",
                    "Young Thug",
                    "young thug new music",
                    "atlanta rapper",
                    "young thug new album",
                    "young thug UY scuti",
                    "uy scuti",
                    "young thug uy scuti",
                    "young thug new song",
                    "future",
                    "young thug ft future",
                    "Young Thug - Money On Money (feat. Future) [Official Video]",
                    "young thug money on money ft future",
                    "money on money young thug",
                    "young thug money on money",
                    "money on money",
                    "future money on money",
                    "money on money young thug future",
                    "young thug future",
                    "future young thug",
                    "thug",
                    "young thug money"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Young Thug - Money On Money (feat. Future) [Official Video]",
                    "description": "The official video for Young Thug's \"Money On Money\" featuring @officialfuturevideos, Out Now!\n\nStream 'Money On Money' on all platforms: https://youngthug.lnk.to/moneyonmoney\n\nPre-Order 'UY Scuti': https://iamuyscuti.com/\n\nFollow Young Thug:\nhttps://iamuyscuti.com/\nhttp://www.twitter.com/youngthug\u200b\nhttp://instagram.com/thuggerthugger1\u200b\nhttps://www.tiktok.com/@thuggerthugger1\nhttp://www.facebook.com/youngthugmusic\n\n#YoungThug #MoneyOnMoney #UYScuti #Future #OfficialVideo\n\n\u2117 2025 300 Entertainment / Atlantic Recording Corporation\n\nLYRICS:\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud\n[Verse 1]\nMama you a thot\nIon want shots\nBrother you a rat\nTwin you a pack\nRunning through Saks\nLouis V slacks\nHermes trench\nSwimming pool heated\nShe aint tryna eat it\nShawty you can beat it\nDrinking 2-liter, ride a 2-seater, riding with a eater\nCalling me papi I\u2019m calling her mami and senorita\nI aint being cocky but I been putting on\nEver since beepers\nFuck me good the first day a nigga might keep her\nBlowing money fast like a fucking cheetah\nI been in the trenches filled with hyenas\nBuggati Spider whippin that bitch from the side\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud\n[Future]\nYou Identify my bitches with AP\u2019s\nShe aint got a AP she is not mine (you cold)\n(He cold) She belongs to the streets\n[Verse 2]\nSpoiled lil bitch went Patti\nRose gold snake she a badie\nTranspo foreign go slatty\nDoggin out a hoe like shaggy\nCouldve went Spec went Caddy\nPull up with the cutter we ready\nFucked a opp bitch i\u2019m petty\nIced out bolognese spaghetti\nFirst off gotta go baguetti\nTalk less do more spinning\nWalk down shit\u2019ll get drenchy\nTurnt the whole city up litty\nBad bitch couldve went viddy\nSavage 21 killers\nBrabus riding witcha sister\nDog ass hoe you a thotty\nBruh turn cop new body\nTwin you a rat you smoked\nShoot em in the head you da goat\nCouldve went fed went broke\nTrap nigga living out the ocean\nThe Phantom the Rolls I don\u2019t know\nThe eaters go wherever I go\n[Chorus]\nMoney on money, these millions ya dig\nI\u2019m spending this shit on my bitch and my kids\nI\u2019m sittin in the Bent not the Benz\nThis motherfucker pink slip nigga no rent\nI don't want you going to do nothin\nIf I gotta be the one tell you to spin\nThese fuck niggas tellin for nothin\nAnd I gotta be the one calling em friend\nDrop top Rolls Royce\nIon know the kind ion know the name of it\nFucked this lil bitch last night and this morning\nBut I don\u2019t know the name of her\nShe told that pussy she don\u2019t know nun about em\nAnd it fucked his fame up\nWe want the same mud\nNot the green my nigga the same mud"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1847814",
                "likeCount": "155996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14816"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PpP3JFnpd95G4jvynWcXoNSFggA",
            "id": "VL12xQnypHY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:30:13Z",
                "channelId": "UCS5YLPHfjnwdcNNvhZqp_kw",
                "title": "ON PART DANS LE NORD POUR ESSAYER UNE FRITERIE DE FOU !",
                "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nPetit voyage dans le nord avec @Valouzz_ et @DobbyElfe_ pour tester une FRITERIE !\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch | https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25b6\ufe0f Discord | https://www.discord.gg/BouziTV\n\u25b6\ufe0f Instagram | https://www.instagram.com/bouzitv_\n\u25b6\ufe0f Twitter | https://twitter.com/BouziTV_\n\u25b6\ufe0f TikTok | https://www.tiktok.com/@bouzitv_\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : lebouseuh@outlook.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL12xQnypHY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL12xQnypHY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL12xQnypHY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL12xQnypHY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VL12xQnypHY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BouziTV",
                "tags": [
                    "bouzitv",
                    "lebouseuh",
                    "friterie",
                    "valouzz",
                    "nord",
                    "nord de la france",
                    "on teste des friteries",
                    "la meilleure friterie",
                    "fast food",
                    "sp\u00e9cialit\u00e9 culinaire"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON PART DANS LE NORD POUR ESSAYER UNE FRITERIE DE FOU !",
                    "description": "\ud83d\udd3b D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \ud83d\udd3b\n\nPetit voyage dans le nord avec @Valouzz_ et @DobbyElfe_ pour tester une FRITERIE !\n\n\ud83d\udd3b  R\u00c9SEAUX SOCIAUX  \ud83d\udd3b\n\n\u25b6\ufe0f Twitch | https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25b6\ufe0f Discord | https://www.discord.gg/BouziTV\n\u25b6\ufe0f Instagram | https://www.instagram.com/bouzitv_\n\u25b6\ufe0f Twitter | https://twitter.com/BouziTV_\n\u25b6\ufe0f TikTok | https://www.tiktok.com/@bouzitv_\n\n\ud83d\udce7 Mail Pro : lebouseuh@outlook.fr"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297295",
                "likeCount": "15671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LjvAZ2KejEeti0tGENHdy13mdJo",
            "id": "C3oE3gkDQAE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:15:00Z",
                "channelId": "UCB9gfNOymNLIm5J8lf4MhtA",
                "title": "VOIL\u00c0 LE PLAN ( OBJECTIF 500 \u00c9pisode 1 )",
                "description": "Devenez RAPIDE avec NORDVPN : 4 mois offerts sur l'abonnement de 2 ans \ud83d\udc49https://nordvpn.com/sylvainlyve\n\nLa boutique ( qui termine dans 3 jours ) \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\n--------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMerci \u00e0 W-Autosport pour leur accueil et le travail de fou d\u00e9j\u00e0 accompli sur la Xantia\n\nMontage : Hugo Cuocolo\nProduction : Anaelle Le Magorou\nImage : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nMontage sponso : Romain Desveaux\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nGros bisous\n\n#OBJECTIF500 #RECORD #RAPIDE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3oE3gkDQAE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3oE3gkDQAE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3oE3gkDQAE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3oE3gkDQAE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3oE3gkDQAE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sylvain Lyve",
                "tags": [
                    "vilebrequin",
                    "sylvain lyve",
                    "lyve",
                    "sylvain levy",
                    "bugatti",
                    "sylvain lyve youtube",
                    "automobile",
                    "voitures",
                    "Bugatti",
                    "projet 500",
                    "objectif 500",
                    "500",
                    "500 km",
                    "500kmh",
                    "sylvain 500",
                    "sylvain xantia",
                    "xantia",
                    "vilebrequin xantia",
                    "sylvain lyve xantia",
                    "projet sylvain",
                    "sylvain projet",
                    "concept 500",
                    "record vitesse",
                    "vitesse",
                    "record bugatti",
                    "record vitesse voiture",
                    "vitesse max voiture",
                    "voiture 500kmh",
                    "500 km/h",
                    "voiture 500km/h",
                    "2000 chevaux",
                    "SSC",
                    "KOENIGSEGG",
                    "AGERA RS",
                    "Tuatara",
                    "henessey",
                    "shelby",
                    "chiron 300+"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "VOIL\u00c0 LE PLAN ( OBJECTIF 500 \u00c9pisode 1 )",
                    "description": "Devenez RAPIDE avec NORDVPN : 4 mois offerts sur l'abonnement de 2 ans \ud83d\udc49https://nordvpn.com/sylvainlyve\n\nLa boutique ( qui termine dans 3 jours ) \ud83d\udc49 https://shop-kmh.com\n\n--------------------------------\n\nVous pouvez vous abonner en cliquant sur \" S'abonner \" et commenter en mettant un commentaire dans l'onglet \" commentaires \" \n\n\ud83d\udcf2 INSTAGRAM    https://www.instagram.com/sylvain_lyve/\n\ud83d\udcf2 TWITTER          https://twitter.com/SylvainLyve\n\ud83d\udcf2 BESTOF         https://www.youtube.com/channel/UCd26XTdCltsEpyvZmmGW9Aw\n\nMerci \u00e0 W-Autosport pour leur accueil et le travail de fou d\u00e9j\u00e0 accompli sur la Xantia\n\nMontage : Hugo Cuocolo\nProduction : Anaelle Le Magorou\nImage : Lucas Martin\nSon : Alan Poirier\nMontage sponso : Romain Desveaux\nVignette : Quentin Legac\n\n\ud83d\udce9 MAIL : contactsylvainlyve@gmail.com\n\nGros bisous\n\n#OBJECTIF500 #RECORD #RAPIDE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1198147",
                "likeCount": "102426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IA4K7QJvt2WiJoYyO5_npdZUaZY",
            "id": "8ttgQgkyeQE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:34:50Z",
                "channelId": "UCU8_onYYhNxwGUB3hA34C4Q",
                "title": "ACHETER un pc gamer 100% CHINOIS\u2026 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 (il a explos\u00e9 !)",
                "description": "\ud83d\udce7 Email Pro (uniquement) : Contactpro@frenchhardware.be\n\nGVGmall BON DE R\u00c9DUCTION DE 35% : FHVIP\nWindows11 pro key (18\u20ac):https://bit.ly/Win11FHVIP\nWindows11 home(17\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP11\nWindows 10 LTSC 2021(8\u20ac):https://bit.ly/FHLTSC1\nWindows10 pro key(12\u20ac):https://bit.ly/Win10FHVIP\nWindows10 home(11\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP10\nOffice 2016 pro key(22\u20ac): https://bit.ly/2016FHVIP\nOffice 2019 pro key(45\u20ac): https://bit.ly/2019FHVIP\nAchetez MS Win 11 Pro OEM KEY GLOBAL sur GVGmall : https://www.gvgmall.com/\n\n\nNotre chaine secondaire Hardware : https://bit.ly/3mqMzdb\n\ud83d\udd25Les meilleurs BONS PLANS PC Gamer sur notre Discord : https://discord.gg/aQPKUdYdYa\n\nVous \u00eates \u00e0 la recherche d'un PC Gamer que vous n'allez pas regretter au meilleur prix ?\n\ud83d\udc49Notre gamme de PC Gamer FlowUP : https://www.flowup.shop/r/nIe\n-40\u20ac avec le code \"FHD\"\nPC GAMER RTX 3050 \u00e0 699\u20ac : https://www.flowup.shop/r/H69 \nPC GAMER RTX 4060 \u00e0 949\u20ac : https://www.flowup.shop/r/CG9 \nPC GAMER RTX 4060 Ti \u00e0 1049\u20ac : https://www.flowup.shop/r/bgD \nPC GAMER RX 7800 XT \u00e0 1499\u20ac : https://www.flowup.shop/r/WER \nPC GAMER RTX 5070 \u00e0 1649\u20ac : https://www.flowup.shop/r/Nqc \nPC GAMER RTX 5070 Ti \u00e0 2249\u20ac : https://www.flowup.shop/r/k0B \nPC GAMER RAINBOW \u00e0 2599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/0Lr \nPC GAMER RTX 5080 \u00e0 2999\u20ac : https://www.flowup.shop/r/8f9 \nPC GAMER ORION RTX 5080 \u00e0 3599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/3Xg  \nPC GAMER RTX 5090 \u00e0 5199\u20ac : https://www.flowup.shop/r/VcN \n\nRetrouvez nous  :\n\u25ba Instagram : bit.ly/2Sa1w4f\n\u25ba Twitter : bit.ly/3l0o1or\n\u25baTIKTOK : https://www.tiktok.com/@fhdwofficiel?lang=fr\n\u25ba Facebook : bit.ly/3kYmnnq\n\u25ba Snapchat : FrenchHardware\n\u25ba Discord : https://discord.gg/mWSm2JZf9v",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ttgQgkyeQE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ttgQgkyeQE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ttgQgkyeQE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ttgQgkyeQE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ttgQgkyeQE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FrenchHardware",
                "tags": [
                    "HardwareFR",
                    "hardware",
                    "FrenchHardware",
                    "pc",
                    "gamer",
                    "ordinateur",
                    "High-Tech",
                    "informatique",
                    "AffairesPC",
                    "FrenchHardware.fr",
                    "pc gamer",
                    "pc gamer pas cher",
                    "setup",
                    "setup gaming",
                    "config pc",
                    "pc pas cher",
                    "FlowUP"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "ACHETER un pc gamer 100% CHINOIS\u2026 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 (il a explos\u00e9 !)",
                    "description": "\ud83d\udce7 Email Pro (uniquement) : Contactpro@frenchhardware.be\n\nGVGmall BON DE R\u00c9DUCTION DE 35% : FHVIP\nWindows11 pro key (18\u20ac):https://bit.ly/Win11FHVIP\nWindows11 home(17\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP11\nWindows 10 LTSC 2021(8\u20ac):https://bit.ly/FHLTSC1\nWindows10 pro key(12\u20ac):https://bit.ly/Win10FHVIP\nWindows10 home(11\u20ac):https://bit.ly/homeFHVIP10\nOffice 2016 pro key(22\u20ac): https://bit.ly/2016FHVIP\nOffice 2019 pro key(45\u20ac): https://bit.ly/2019FHVIP\nAchetez MS Win 11 Pro OEM KEY GLOBAL sur GVGmall : https://www.gvgmall.com/\n\n\nNotre chaine secondaire Hardware : https://bit.ly/3mqMzdb\n\ud83d\udd25Les meilleurs BONS PLANS PC Gamer sur notre Discord : https://discord.gg/aQPKUdYdYa\n\nVous \u00eates \u00e0 la recherche d'un PC Gamer que vous n'allez pas regretter au meilleur prix ?\n\ud83d\udc49Notre gamme de PC Gamer FlowUP : https://www.flowup.shop/r/nIe\n-40\u20ac avec le code \"FHD\"\nPC GAMER RTX 3050 \u00e0 699\u20ac : https://www.flowup.shop/r/H69 \nPC GAMER RTX 4060 \u00e0 949\u20ac : https://www.flowup.shop/r/CG9 \nPC GAMER RTX 4060 Ti \u00e0 1049\u20ac : https://www.flowup.shop/r/bgD \nPC GAMER RX 7800 XT \u00e0 1499\u20ac : https://www.flowup.shop/r/WER \nPC GAMER RTX 5070 \u00e0 1649\u20ac : https://www.flowup.shop/r/Nqc \nPC GAMER RTX 5070 Ti \u00e0 2249\u20ac : https://www.flowup.shop/r/k0B \nPC GAMER RAINBOW \u00e0 2599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/0Lr \nPC GAMER RTX 5080 \u00e0 2999\u20ac : https://www.flowup.shop/r/8f9 \nPC GAMER ORION RTX 5080 \u00e0 3599\u20ac : https://www.flowup.shop/r/3Xg  \nPC GAMER RTX 5090 \u00e0 5199\u20ac : https://www.flowup.shop/r/VcN \n\nRetrouvez nous  :\n\u25ba Instagram : bit.ly/2Sa1w4f\n\u25ba Twitter : bit.ly/3l0o1or\n\u25baTIKTOK : https://www.tiktok.com/@fhdwofficiel?lang=fr\n\u25ba Facebook : bit.ly/3kYmnnq\n\u25ba Snapchat : FrenchHardware\n\u25ba Discord : https://discord.gg/mWSm2JZf9v"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149289",
                "likeCount": "9532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dEMEGIeIfpLO_bhbgnJ8Y4RaLGQ",
            "id": "_B3ONO5nh6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T04:00:43Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Unshatter (Official Visualizer) - Linkin Park",
                "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #Unshatter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_B3ONO5nh6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Unshatter (Official Visualizer) - Linkin Park",
                    "description": "From Zero (Deluxe Edition) - Out May 16th\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\n\n#LinkinPark #FromZero #Unshatter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626553",
                "likeCount": "61310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3566"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KWRMCWQpdcSS7LKQPOezukpInHs",
            "id": "TK-jHvleflU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T14:42:57Z",
                "channelId": "UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q",
                "title": "P\u00c2QUES AST\u00c9RIX ! (ft Maghla Baghera Mastu Raska et Theobabac)",
                "description": "Merci \u00e0 l'appli de rencontre happn de m\u2019avoir accompagn\u00e9e sur cette vid\u00e9o ! \nT\u00e9l\u00e9charge happn et like mon profil pour tenter de remporter un iPhone 16 Pro (pour papoter avec ton Crush !) ou une carte cadeau Staycation de 150 \u20ac (pour dater \ud83d\ude09). Tu as jusqu\u2019au 30 avril pour me trouver !! Bonne chance \u2764\ufe0f\n\nhttps://app.adjust.com/1n3broyt_1nocw2lh_1nqp662m\n\nLes commentaires sous cette vid\u00e9o pourront tenter de gagner un s\u00e9jour de 2 personnes avec entr\u00e9es au parc et 1 nuit \u00e0 l\u2019h\u00f4tel 4 \u00e9toiles Les Quais de Lut\u00e9ce ! Si vous avez \ud83d\udc30\ud83e\udd5a de ma part sous votre commentaire c\u2019est que vous avez gagn\u00e9 !\n\nMerci \u00e0 Baghera, Maghla, Mastu, Raska et Theobabac ! \n\nCR\u00c9DITS \u2013 N\u00c4KYM\u00c4\nProduction\n Producteur ex\u00e9cutif : Aslak LEF\u00c8VRE\n Charg\u00e9e de production : Daphn\u00e9 CHARPIN\n R\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Arnaud SAGAERT\nR\u00e9alisation\n R\u00e9alisateur : Aslak LEF\u00c8VRE\n Assistante r\u00e9alisatrice : Elena BULTOT\n\u00c9ditorial & Cr\u00e9ation\n Auteur : Arthur PERIER-PILLU\n Coordination \u00e9ditoriale : Vanessa BRIAS\n Responsable de la coordination cr\u00e9ative : Vincent POLLET\nImage\n Cadreurs : Guillaume CL\u00c9DAT, Xavier CORDONNIER, Alexandre PEREZ-LEDUCQ, Nicolas CADART, B\u00e9r\u00e9nice QUIDU, Paco BERNIER\n Assistant cam\u00e9ra : Johan LANO\u00cb\n Drones : Timoth\u00e9 TALANDIER, Thierry MASSON\n R\u00e9gie vid\u00e9o : Eliott ABITBOL, Bruce ABITBOL\nSon\n Chef OPS / Mixage / Arrangement son : Johan TOUBIN\n 1er Assistant son : Rapha\u00ebl CHARPIN\nD\u00e9cors, Costumes & Maquillage\n D\u00e9coration : Lo RICHERT-LEBON, Fr\u00e9d\u00e9ric BERNARD, Marcella BRENNAN, Dune PERRAUD\n HMC : Joy HUMBLOT, Laura COLAS\nCommunication & Photo\n Photographie / Communication : Julie JACQUES\nPost-production\n Chefs monteurs : Sacha LAUDAT, Jordi GUEYRARD\n Assistant monteur : Am\u00e9lie BROSSARD\n Graphisme / Motion Design : Maud ZABA\n \u00c9talonnage : Laure GOYER\nVoix & Interpr\u00e9tation\n Voix off : Jean-Christophe LECOMTE\n Com\u00e9diens Nicollab : Robin CHARBONNEL, Emma SCHARFF\n EasterBunnix : Dylan PERROT\nCom\u00e9diens \u2013 Parc Ast\u00e9rix\n Claire THOMAS\n Johann GRANDPIERRE\n Nicolas MAZZOCCO\n Alexandre FORLOT\n Cl\u00e9ment GIBILISCO\n Marco LINDLEY\n Elie CONSTANTIN\n Enzo CHABOT\nMiniature\nR\u00e9my PLASS\nTeaser\nAlexandre PEREZ-LEDUCQ\n\nUn immense merci au Parc Ast\u00e9rix pour leur accueil chaleureux et leur collaboration !\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo?lang=fr\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" H\u00e2te de voir Bad Bunnix en concert !\"",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK-jHvleflU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK-jHvleflU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK-jHvleflU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK-jHvleflU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK-jHvleflU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Natoo",
                "tags": [
                    "natoo"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "P\u00c2QUES AST\u00c9RIX ! (ft Maghla Baghera Mastu Raska et Theobabac)",
                    "description": "Merci \u00e0 l'appli de rencontre happn de m\u2019avoir accompagn\u00e9e sur cette vid\u00e9o ! \nT\u00e9l\u00e9charge happn et like mon profil pour tenter de remporter un iPhone 16 Pro (pour papoter avec ton Crush !) ou une carte cadeau Staycation de 150 \u20ac (pour dater \ud83d\ude09). Tu as jusqu\u2019au 30 avril pour me trouver !! Bonne chance \u2764\ufe0f\n\nhttps://app.adjust.com/1n3broyt_1nocw2lh_1nqp662m\n\nLes commentaires sous cette vid\u00e9o pourront tenter de gagner un s\u00e9jour de 2 personnes avec entr\u00e9es au parc et 1 nuit \u00e0 l\u2019h\u00f4tel 4 \u00e9toiles Les Quais de Lut\u00e9ce ! Si vous avez \ud83d\udc30\ud83e\udd5a de ma part sous votre commentaire c\u2019est que vous avez gagn\u00e9 !\n\nMerci \u00e0 Baghera, Maghla, Mastu, Raska et Theobabac ! \n\nCR\u00c9DITS \u2013 N\u00c4KYM\u00c4\nProduction\n Producteur ex\u00e9cutif : Aslak LEF\u00c8VRE\n Charg\u00e9e de production : Daphn\u00e9 CHARPIN\n R\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Arnaud SAGAERT\nR\u00e9alisation\n R\u00e9alisateur : Aslak LEF\u00c8VRE\n Assistante r\u00e9alisatrice : Elena BULTOT\n\u00c9ditorial & Cr\u00e9ation\n Auteur : Arthur PERIER-PILLU\n Coordination \u00e9ditoriale : Vanessa BRIAS\n Responsable de la coordination cr\u00e9ative : Vincent POLLET\nImage\n Cadreurs : Guillaume CL\u00c9DAT, Xavier CORDONNIER, Alexandre PEREZ-LEDUCQ, Nicolas CADART, B\u00e9r\u00e9nice QUIDU, Paco BERNIER\n Assistant cam\u00e9ra : Johan LANO\u00cb\n Drones : Timoth\u00e9 TALANDIER, Thierry MASSON\n R\u00e9gie vid\u00e9o : Eliott ABITBOL, Bruce ABITBOL\nSon\n Chef OPS / Mixage / Arrangement son : Johan TOUBIN\n 1er Assistant son : Rapha\u00ebl CHARPIN\nD\u00e9cors, Costumes & Maquillage\n D\u00e9coration : Lo RICHERT-LEBON, Fr\u00e9d\u00e9ric BERNARD, Marcella BRENNAN, Dune PERRAUD\n HMC : Joy HUMBLOT, Laura COLAS\nCommunication & Photo\n Photographie / Communication : Julie JACQUES\nPost-production\n Chefs monteurs : Sacha LAUDAT, Jordi GUEYRARD\n Assistant monteur : Am\u00e9lie BROSSARD\n Graphisme / Motion Design : Maud ZABA\n \u00c9talonnage : Laure GOYER\nVoix & Interpr\u00e9tation\n Voix off : Jean-Christophe LECOMTE\n Com\u00e9diens Nicollab : Robin CHARBONNEL, Emma SCHARFF\n EasterBunnix : Dylan PERROT\nCom\u00e9diens \u2013 Parc Ast\u00e9rix\n Claire THOMAS\n Johann GRANDPIERRE\n Nicolas MAZZOCCO\n Alexandre FORLOT\n Cl\u00e9ment GIBILISCO\n Marco LINDLEY\n Elie CONSTANTIN\n Enzo CHABOT\nMiniature\nR\u00e9my PLASS\nTeaser\nAlexandre PEREZ-LEDUCQ\n\nUn immense merci au Parc Ast\u00e9rix pour leur accueil chaleureux et leur collaboration !\n\nVous pouvez me retrouver ici: \n\u2728Instagram: https://www.instagram.com/natoogram/?hl=fr\n\u2728TikTok: https://www.tiktok.com/@natoo?lang=fr\n\u2728Snapchat: https://www.snapchat.com/add/natoostories\n\u2728Twitter @nato_o: https://twitter.com/Nato_o\n\u2728Facebook  https://www.facebook.com/natoovideos\n\n\u2764\ufe0fS'abonner \u00e0 ma cha\u00eene youtube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCtihF1ZtlYVzoaj_bKLQZ-Q?view_as=subscriber\n\nSi tu es arriv\u00e9.e jusqu'ici commente \" H\u00e2te de voir Bad Bunnix en concert !\""
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575738",
                "likeCount": "38831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z6Ijduklj_mNVx89BcPCvx8gD90",
            "id": "gXijlNB-Eek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:14:52Z",
                "channelId": "UC-C2AyHjzYxGPzfUET4D47w",
                "title": "Les 8 M\u00c9CHANTS d'anime les PLUS NULS (0/20) \ud83e\udd21",
                "description": "Esquivez les vilains d'internet gr\u00e2ce \u00e0 CyberGhost VPN : https://www.cyberghostvpn.com/MangaTrash\n\nNaruto a failli mourir au chapitre 30 des mains d'un ennemi nul que tout le monde a oubli\u00e9 : Gato.\nCe mec avait tout ! Compagnie florissante, trafic tentaculaire, pouvoir politiques, et mercenaires puissants. Ces derniers affaiblissent l\u2019\u00e9quipe 7, reste plus qu\u2019\u00e0 les achever \u2026 ouai mais non : il provoque ses propres hommes et d\u00e9c\u00e8de. \nC\u2019est loin d\u2019\u00eatre le seul \u00e0 tout foirer b\u00eatement ! Des m\u00e9chants nuls, il y en a plein et c'est d'eux dont on va vous parler aujourd'hui.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXijlNB-Eek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXijlNB-Eek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXijlNB-Eek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXijlNB-Eek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gXijlNB-Eek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Manga Trash",
                "tags": [
                    "Manga",
                    "Anim\u00e9",
                    "Manga Trash",
                    "Chauve Burlesque",
                    "Mai-Lie",
                    "Teromik",
                    "Cinema Trash",
                    "Pires m\u00e9chants",
                    "nuls",
                    "merguez",
                    "naruto",
                    "one piece",
                    "yu-gi-oh",
                    "demon slayer",
                    "dragon ball",
                    "pok\u00e9mon"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les 8 M\u00c9CHANTS d'anime les PLUS NULS (0/20) \ud83e\udd21",
                    "description": "Esquivez les vilains d'internet gr\u00e2ce \u00e0 CyberGhost VPN : https://www.cyberghostvpn.com/MangaTrash\n\nNaruto a failli mourir au chapitre 30 des mains d'un ennemi nul que tout le monde a oubli\u00e9 : Gato.\nCe mec avait tout ! Compagnie florissante, trafic tentaculaire, pouvoir politiques, et mercenaires puissants. Ces derniers affaiblissent l\u2019\u00e9quipe 7, reste plus qu\u2019\u00e0 les achever \u2026 ouai mais non : il provoque ses propres hommes et d\u00e9c\u00e8de. \nC\u2019est loin d\u2019\u00eatre le seul \u00e0 tout foirer b\u00eatement ! Des m\u00e9chants nuls, il y en a plein et c'est d'eux dont on va vous parler aujourd'hui.\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe : https://forms.gle/Qwspc8VUvsoEfTF7A \n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc\n\n\ud83d\udc24 Twitter \u25ba https://twitter.com/Trasheurs\n\ud83d\ude02 Facebook \u25ba https://www.facebook.com/lestrasheurs/\n\ud83c\udfae Discord Trash \u25ba https://discord.gg/wTQmPbS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133447",
                "likeCount": "8715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "25fs8jf_nypnfpJkqDsvZKppFS0",
            "id": "RihfSzAvnN4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T13:00:02Z",
                "channelId": "UCroNr00O68n25IqSNapMK8w",
                "title": "Mercredi \u2013 Saison\u00a02 | Teaser officiel VF | Netflix France",
                "description": "Elle est de retour. Regardez le premier teaser officiel de la saison\u00a02 de MERCREDI\u00a0: partie\u00a01 disponible le 6\u00a0ao\u00fbt et partie\u00a02, le 3\u00a0septembre. Seulement sur Netflix.\n\nRegarder sur Netflix : https://www.netflix.com/title/81435630\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Netflix France ! : http://bit.ly/NetflixFr_Abonner\n\nSUIVEZ-NOUS SUR NOS AUTRES R\u00c9SEAUX SOCIAUX : \nFacebook : https://bit.ly/2HcfVaJ\nX/Twitter : https://bit.ly/385OYRx\nInstagram : https://bit.ly/31tanlo\nTikTok : https://www.tiktok.com/@netflixfr\n\nTUDUM !\n\nRetrouvez sur cette cha\u00eene les bandes-annonces de vos s\u00e9ries et films Netflix pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s (sous-titr\u00e9s et/ou doubl\u00e9s en fran\u00e7ais parce qu\u2019ici on est en France messieurs, dames et en France (attention info exclusive) ON PARLE FRAN\u00c7AIS), mais aussi des r\u00e9capitulatifs (entre nous, on a tous une m\u00e9moire un peu courte, soyons honn\u00eates), des vid\u00e9os exclusives avec vos acteurs et actrices favoris mais pas que ! Il y aura toujours quelque chose de nouveau \u00e0 d\u00e9couvrir sur cette chaine alors pour ne rien manquer, abonnez-vous !\n\nSite : https://netflix.com/fr/\n\nMercredi \u2013 Saison\u00a02 | Teaser officiel VF | Netflix France\nhttps://www.youtube.com/@NetflixFrance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RihfSzAvnN4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RihfSzAvnN4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RihfSzAvnN4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RihfSzAvnN4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RihfSzAvnN4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix France",
                "tags": [
                    "Jenna Ortega",
                    "Mercredi",
                    "Mercredi saison\u00a02",
                    "Netflix",
                    "Netflix\u00a02025",
                    "Tim Burton",
                    "bande-annonce",
                    "teaser official"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mercredi \u2013 Saison\u00a02 | Teaser officiel VF | Netflix France",
                    "description": "Elle est de retour. Regardez le premier teaser officiel de la saison\u00a02 de MERCREDI\u00a0: partie\u00a01 disponible le 6\u00a0ao\u00fbt et partie\u00a02, le 3\u00a0septembre. Seulement sur Netflix.\n\nRegarder sur Netflix : https://www.netflix.com/title/81435630\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Netflix France ! : http://bit.ly/NetflixFr_Abonner\n\nSUIVEZ-NOUS SUR NOS AUTRES R\u00c9SEAUX SOCIAUX : \nFacebook : https://bit.ly/2HcfVaJ\nX/Twitter : https://bit.ly/385OYRx\nInstagram : https://bit.ly/31tanlo\nTikTok : https://www.tiktok.com/@netflixfr\n\nTUDUM !\n\nRetrouvez sur cette cha\u00eene les bandes-annonces de vos s\u00e9ries et films Netflix pr\u00e9f\u00e9r\u00e9s (sous-titr\u00e9s et/ou doubl\u00e9s en fran\u00e7ais parce qu\u2019ici on est en France messieurs, dames et en France (attention info exclusive) ON PARLE FRAN\u00c7AIS), mais aussi des r\u00e9capitulatifs (entre nous, on a tous une m\u00e9moire un peu courte, soyons honn\u00eates), des vid\u00e9os exclusives avec vos acteurs et actrices favoris mais pas que ! Il y aura toujours quelque chose de nouveau \u00e0 d\u00e9couvrir sur cette chaine alors pour ne rien manquer, abonnez-vous !\n\nSite : https://netflix.com/fr/\n\nMercredi \u2013 Saison\u00a02 | Teaser officiel VF | Netflix France\nhttps://www.youtube.com/@NetflixFrance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "413930",
                "likeCount": "12165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l3ypEtst3yo_uJlzu1jegGWce2s",
            "id": "kGW_pwEaWJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:01:16Z",
                "channelId": "UCayCM_5RtJJoHWhC_kyCX_g",
                "title": "Une t\u00f4le qui d\u00e9fonce tout ! (sauf le carter d'huile)",
                "description": "Dans cet \u00e9pisode je renforce toute la face avant de la 205 4x4 et je construis une t\u00f4le prot\u00e8ge carter qui va tout d\u00e9foncer ! J'attends vos retours pour toutes les questions que je me pose !\n\ud83d\udc49 20% de r\u00e9duction chez CarVertical avec mon code \"PITOIS\" : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=BaptistePitois&b=7c3caad9&voucher=Pitois\n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGW_pwEaWJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGW_pwEaWJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGW_pwEaWJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGW_pwEaWJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kGW_pwEaWJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baptiste Pitois",
                "tags": [
                    "baptiste pitois",
                    "205",
                    "4x4",
                    "offroad",
                    "protection",
                    "protege carter",
                    "ski",
                    "diy tuto",
                    "205 africa",
                    "raid",
                    "rallye",
                    "soudure",
                    "souder acier",
                    "une tole qui d\u00e9fonce tout !",
                    "carter huile",
                    "raid 205",
                    "4l",
                    "pr\u00e9paration",
                    "dangel"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Une t\u00f4le qui d\u00e9fonce tout ! (sauf le carter d'huile)",
                    "description": "Dans cet \u00e9pisode je renforce toute la face avant de la 205 4x4 et je construis une t\u00f4le prot\u00e8ge carter qui va tout d\u00e9foncer ! J'attends vos retours pour toutes les questions que je me pose !\n\ud83d\udc49 20% de r\u00e9duction chez CarVertical avec mon code \"PITOIS\" : https://www.carvertical.com/be/fr/landing/v3?utm_source=infl&a=BaptistePitois&b=7c3caad9&voucher=Pitois\n----------------------------------------------------------------------------------\n- TikTok : https://www.tiktok.com/@baptistepitois\n- Instagram : https://www.instagram.com/baptistepitois/?hl=fr\n- Facebook : https://www.facebook.com/baptistepitoisyoutube/\n--------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udced BUSINESS ONLY : baptiste.pitois.agent@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63841",
                "likeCount": "6480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H_bFKCmgYFdzONuRxm_51GMleVA",
            "id": "PJEOPflFePU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:06Z",
                "channelId": "UCiADY94gaAZlXpItKC0P26g",
                "title": "L2B - C'est Quoi Ton D\u00e9lire feat. D2 x @Keblackofficiel x @Genezio__ (Clip Officiel)",
                "description": "L2B - C'est Quoi Ton D\u00e9lire feat. Keblack & Genezio (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK II : D2\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBookII\n\nRealis\u00e9 par : Nadym \nProduction par : Digital NAK\n\nRejoignez-nous ici :\nIG:   / l2b_gang  \nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b   / l2bgang_  \nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJEOPflFePU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJEOPflFePU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJEOPflFePU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJEOPflFePU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJEOPflFePU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L2B",
                "tags": [
                    "L2B",
                    "C'est Quoi",
                    "Ton D\u00e9lire",
                    "Genezio",
                    "Keblack",
                    "D2",
                    "IDS",
                    "KLN",
                    "C quoi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L2B - C'est Quoi Ton D\u00e9lire feat. D2 x @Keblackofficiel x @Genezio__ (Clip Officiel)",
                    "description": "L2B - C'est Quoi Ton D\u00e9lire feat. Keblack & Genezio (Clip Officiel)\nNouvel Album de L2B \"N\u00e9s Pour Briller, BOOK II : D2\" : L2B.lnk.to/NesPourBrillerBookII\n\nRealis\u00e9 par : Nadym \nProduction par : Digital NAK\n\nRejoignez-nous ici :\nIG:   / l2b_gang  \nTwitter : https://x.com/l2b_gang\nTikTok: \u200b\u200b\u200b   / l2bgang_  \nSnap KLN: @kln.snap\nSnap D2: @d2-l2b\nSnap IDS: @ids_l2b\n\n\u2117 & \u00a9\ufe0f 2025 O-VNEE MUSIC X 172 RECORDS"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278833",
                "likeCount": "13415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "liKj5339h_-Ll271_psiEb3Ynr4",
            "id": "U8QhB8_0t2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T22:00:07Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone - Mystical Magical (Official Lyric Video)",
                "description": "Benson Boone - Mystical Magical (Official Lyric Video)\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\nCredits:\nDirected and edited by Matt Eastin\nProduced by Jordan Overman\nDP:  Calen Albert\n\nLyrics: \nThere's nothing colder than your shoulder when you're draggin me along like you do\nLike you do\nAnd then you switch up with no warning and you kiss me like you want it, how rude\nHow rude\n\nBut I kinda like it anyways\nI don't mind if this is gonna take a million days\nI know you'll come around\nTo me eventually\nIf you sit back, relax, join my company\nMy company\n\nOnce you know what my love's gonna feel like\nNothing else will feel right\nYou can feel like\nMoonbeam ice cream, taking off your blue jeans\nDancing at the movies\n'Cause it feels so\n\nMystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\nMy love is so mystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\n\nMy little hard-to-get baby\nI wanna give you the world\nNot saying you gotta chase me\nBut I wouldn't mind it\nIf you gave me just a little bit\nOf something we can work it with\nBut all you do is push me out \n\nBut I like it anyways\n'Cause I think I'm getting closer to you everyday\nI know you'll come around\nTo me eventually\nJust sit back, relax, join my company\nOh, baby, trust me\n\nOnce you know what my love's gonna feel like\nNothing else will feel right\nYou can feel like\nMoonbeam ice cream, taking off your blue jeans\nDancing at the movies\n'Cause it feels so\n\nMystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\nMy love is so mystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\n\n(Once you know what my love's gonna feel like)\n(Moonbeam ice cream, nothing else will feel right)\nMystical, magical\nOh, baby, it's mystical, magical\n\n\n#newmusic #bensonboone #americanheart #mysticalmagical",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8QhB8_0t2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8QhB8_0t2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8QhB8_0t2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8QhB8_0t2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U8QhB8_0t2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Benson Boone Album",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "benson boone new music",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone lyrics",
                    "beautiful things",
                    "benson boone beautiful things",
                    "benson boones lyrics",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone mystical magical",
                    "mystical magical",
                    "mystical magical lyrics",
                    "benson boone mystical magical lyrics",
                    "mystical magical lyric video",
                    "benson boone mystical",
                    "benson boone new coachella song"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone - Mystical Magical (Official Lyric Video)",
                    "description": "Benson Boone - Mystical Magical (Official Lyric Video)\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\nCredits:\nDirected and edited by Matt Eastin\nProduced by Jordan Overman\nDP:  Calen Albert\n\nLyrics: \nThere's nothing colder than your shoulder when you're draggin me along like you do\nLike you do\nAnd then you switch up with no warning and you kiss me like you want it, how rude\nHow rude\n\nBut I kinda like it anyways\nI don't mind if this is gonna take a million days\nI know you'll come around\nTo me eventually\nIf you sit back, relax, join my company\nMy company\n\nOnce you know what my love's gonna feel like\nNothing else will feel right\nYou can feel like\nMoonbeam ice cream, taking off your blue jeans\nDancing at the movies\n'Cause it feels so\n\nMystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\nMy love is so mystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\n\nMy little hard-to-get baby\nI wanna give you the world\nNot saying you gotta chase me\nBut I wouldn't mind it\nIf you gave me just a little bit\nOf something we can work it with\nBut all you do is push me out \n\nBut I like it anyways\n'Cause I think I'm getting closer to you everyday\nI know you'll come around\nTo me eventually\nJust sit back, relax, join my company\nOh, baby, trust me\n\nOnce you know what my love's gonna feel like\nNothing else will feel right\nYou can feel like\nMoonbeam ice cream, taking off your blue jeans\nDancing at the movies\n'Cause it feels so\n\nMystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\nMy love is so mystical, magical\nOh, baby, 'cause once you know\nOnce you know\n\n(Once you know what my love's gonna feel like)\n(Moonbeam ice cream, nothing else will feel right)\nMystical, magical\nOh, baby, it's mystical, magical\n\n\n#newmusic #bensonboone #americanheart #mysticalmagical"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "934010",
                "likeCount": "58822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5932"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ac9_Xk_Q2a-13uVAlNhAcXvUsUk",
            "id": "TZNsZIpT19E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T11:44:34Z",
                "channelId": "UC-iB_662_cEwBQ6RmtvrmIw",
                "title": "JAE YONG RANG MAX avec Bilux (l'ancien 1er francais)",
                "description": "Salut salut ! Aujourd'hui je push Jae Yong rang max en compagnie de Biluuuxxx\n\nOubliez pas le Code : Youyou dans la boutique https://link.brawlstars.com/supportcreator/fr?code=Youyou\n\nSeconde Cha\u00eene Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCcj_Ml0xTVLIzGHDemg8MCA\n\n\u25ba \ud83e\udd11 Soutien : https://patreon.com/Youyouytb\n\u25ba \ud83d\udc83 Tiktok : https://tiktok.com/@youyou.ytb\n\u25ba \ud83c\udfae Discord : https://discord.gg/J3CNb5yGTt\n\u25ba \ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/Youyouytbe\n\u25ba \ud83d\udcf8 Instagram : https://instagram.com/youyou.ytb\n\n\u25ba \ud83d\udce7 Contact : youyou.contactpro@gmail.com\n\n\u25ba Montage r\u00e9alis\u00e9 par Youyou\n\nSi tu as des id\u00e9es, un avis \u00e0 me donner, fais le dans les commentaires !\n\nBrawl Stars est un jeu cr\u00e9e par Supercell, je ne d\u00e9tiens aucunement les droits de Brawl Stars, tous les droits vont \u00e0 Supercell.\n\n#youyou #brawlstars #brawlstarsfr #supercell",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZNsZIpT19E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZNsZIpT19E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZNsZIpT19E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZNsZIpT19E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TZNsZIpT19E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Youyou",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "youyou brawl stars",
                    "brawl stars fr",
                    "meilleur",
                    "d\u00e9fi",
                    "d\u00e9fi brawl stars",
                    "brawl stars d\u00e9fi",
                    "youyou",
                    "brawl stars concept",
                    "brawl stars youyou",
                    "brawl stars ranked",
                    "brawl stars class\u00e9",
                    "youyou brawl star",
                    "rang max jae",
                    "jae young brawl stars"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAE YONG RANG MAX avec Bilux (l'ancien 1er francais)",
                    "description": "Salut salut ! Aujourd'hui je push Jae Yong rang max en compagnie de Biluuuxxx\n\nOubliez pas le Code : Youyou dans la boutique https://link.brawlstars.com/supportcreator/fr?code=Youyou\n\nSeconde Cha\u00eene Youtube : https://www.youtube.com/channel/UCcj_Ml0xTVLIzGHDemg8MCA\n\n\u25ba \ud83e\udd11 Soutien : https://patreon.com/Youyouytb\n\u25ba \ud83d\udc83 Tiktok : https://tiktok.com/@youyou.ytb\n\u25ba \ud83c\udfae Discord : https://discord.gg/J3CNb5yGTt\n\u25ba \ud83d\udc26 Twitter : https://twitter.com/Youyouytbe\n\u25ba \ud83d\udcf8 Instagram : https://instagram.com/youyou.ytb\n\n\u25ba \ud83d\udce7 Contact : youyou.contactpro@gmail.com\n\n\u25ba Montage r\u00e9alis\u00e9 par Youyou\n\nSi tu as des id\u00e9es, un avis \u00e0 me donner, fais le dans les commentaires !\n\nBrawl Stars est un jeu cr\u00e9e par Supercell, je ne d\u00e9tiens aucunement les droits de Brawl Stars, tous les droits vont \u00e0 Supercell.\n\n#youyou #brawlstars #brawlstarsfr #supercell"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128172",
                "likeCount": "7523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fChw_lMQZEFbebyfc5U8yCfwxGo",
            "id": "yaCGMkxZv0k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T04:00:22Z",
                "channelId": "UCKrdjiuS66yXOdEZ_cOD_TA",
                "title": "Megan Thee Stallion - Whenever [Official Video]",
                "description": "The official video for Megan Thee Stallion's \"Whenever\" - OUT NOW! \n\nStream \"Whenever\": https://MeganTheeStallion.lnk.to/Whenever\n\nhttps://MeganTheeStallion.com/\n\nText Megan Thee Stallion:\n(832) 210-1202\n\nFollow Megan Thee Stallion:\nhttps://www.instagram.com/theestallion  \nhttps://x.com/theestallion  \nhttps://www.facebook.com/MeganTheeStallion \nhttps://www.tiktok.com/@theestallion\n\n--\n#MeganTheeStallion #Whenever #OfficialVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaCGMkxZv0k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaCGMkxZv0k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaCGMkxZv0k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaCGMkxZv0k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yaCGMkxZv0k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Megan Thee Stallion",
                "tags": [
                    "Megan Thee Stallion",
                    "Rap",
                    "Houston",
                    "Hottie",
                    "Hip Hop",
                    "Whenever",
                    "When ever",
                    "Megan Thee Stallion - Whenever",
                    "Whenever - Megan Thee Stallion",
                    "Meg Whenever",
                    "Whenever Meg",
                    "Megan Thee Stallion video",
                    "megan thee stallion whenever",
                    "whenever megan thee stallion",
                    "megan thee stallion whenever video",
                    "whenever megan thee stallion video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Megan Thee Stallion - Whenever [Official Video]",
                    "description": "The official video for Megan Thee Stallion's \"Whenever\" - OUT NOW! \n\nStream \"Whenever\": https://MeganTheeStallion.lnk.to/Whenever\n\nhttps://MeganTheeStallion.com/\n\nText Megan Thee Stallion:\n(832) 210-1202\n\nFollow Megan Thee Stallion:\nhttps://www.instagram.com/theestallion  \nhttps://x.com/theestallion  \nhttps://www.facebook.com/MeganTheeStallion \nhttps://www.tiktok.com/@theestallion\n\n--\n#MeganTheeStallion #Whenever #OfficialVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "947635",
                "likeCount": "100672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8697"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IiOSi-4x-BK5QzUtN0fA59rN-Mo",
            "id": "yr7NbcCPYjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:01:40Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "The Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video",
                "description": "A love for all seasons. The final season of The Summer I Turned Pretty begins July 16 on Prime Video.\n\nIt\u2019s the end of her junior year of college, and Belly\u2019s looking forward to another summer in Cousins with her soulmate, Jeremiah. Her future seems set, until some core-shaking events bring her first love Conrad back into her life. Now on the brink of adulthood, Belly finds herself at a crossroads and must decide which brother has her heart. Summer will never be the same\u2026\n \n\u00bb Watch The Summer I Turned Pretty on Prime Video: https://amzn.to/3zOPpAu\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video\nhttps://youtu.be/yr7NbcCPYjk\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "The Summer I Turned Pretty",
                    "Series",
                    "Season 3",
                    "Prime",
                    "trailer",
                    "2025",
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "Official Trailer",
                    "Coming Soon",
                    "coming-of-age",
                    "Teen Drama",
                    "Teen Romance",
                    "Drama",
                    "Romance",
                    "Lola Tung",
                    "Christopher Briney",
                    "Gavin Casalegno",
                    "Jenny Han",
                    "tsitp",
                    "tsitp s3",
                    "summer i turned pretty",
                    "belly",
                    "belly and jeremiah",
                    "belly and conrad",
                    "the summer i turned pretty teaser",
                    "the summer i turned pretty season 3",
                    "the summer i turned pretty season 3 teaser"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video",
                    "description": "A love for all seasons. The final season of The Summer I Turned Pretty begins July 16 on Prime Video.\n\nIt\u2019s the end of her junior year of college, and Belly\u2019s looking forward to another summer in Cousins with her soulmate, Jeremiah. Her future seems set, until some core-shaking events bring her first love Conrad back into her life. Now on the brink of adulthood, Belly finds herself at a crossroads and must decide which brother has her heart. Summer will never be the same\u2026\n \n\u00bb Watch The Summer I Turned Pretty on Prime Video: https://amzn.to/3zOPpAu\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video\nhttps://youtu.be/yr7NbcCPYjk\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1676982",
                "likeCount": "56877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A1oaPOK2BxHpm1tIqntXi9LatE0",
            "id": "0NDqYZVbpho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T04:00:26Z",
                "channelId": "UCBsKAYjqgYJzg7Or8zcE7Pw",
                "title": "Sleep Token - Damocles",
                "description": "Click to worship: https://sleeptoken.lnk.to/Damocles\n\nWorship: https://www.showmehowtodanceforever.com/\nGather: https://www.showmehowtodanceforever.com/tour\nPrepare: https://www.showmehowtodanceforever.com/eveninarcadia\nFacebook: https://www.facebook.com/sleeptoken\nTwitter: https://x.com/sleep_token\nInstagram: https://www.instagram.com/sleep_token/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sleep_token?lang=en\n\nVideo Animation produced by\u00a0Noruwei // https://www.instagram.com/noruwei/\nDigital\u00a0Creative Director, 3D CGI Artist: Elia Pellegrini // https://www.instagram.com/timcet/\nChief Creative Producer:\u00a0Nicola Morino\nRCA Creative: Niki Roberton, Leo Araujo and Shoshana Reist\n\n#SleepToken #Damocles #EvenInArcadia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NDqYZVbpho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NDqYZVbpho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NDqYZVbpho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NDqYZVbpho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NDqYZVbpho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SleepTokenVEVO",
                "tags": [
                    "sleep token",
                    "emergence",
                    "even in arcadia",
                    "vessel",
                    "the summoning",
                    "take me back to eden",
                    "house veridian",
                    "feathered host",
                    "prepare",
                    "behold",
                    "emerge",
                    "worship",
                    "new offering",
                    "show me how to dance forever",
                    "official video",
                    "sleep token live",
                    "rock",
                    "metal",
                    "sleep token new music",
                    "spinefarm",
                    "records",
                    "new music",
                    "bad omens",
                    "make them suffer",
                    "spiritbox",
                    "bring me the horizon",
                    "caramel",
                    "damocles",
                    "stick to me",
                    "Alternative"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sleep Token - Damocles",
                    "description": "Click to worship: https://sleeptoken.lnk.to/Damocles\n\nWorship: https://www.showmehowtodanceforever.com/\nGather: https://www.showmehowtodanceforever.com/tour\nPrepare: https://www.showmehowtodanceforever.com/eveninarcadia\nFacebook: https://www.facebook.com/sleeptoken\nTwitter: https://x.com/sleep_token\nInstagram: https://www.instagram.com/sleep_token/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sleep_token?lang=en\n\nVideo Animation produced by\u00a0Noruwei // https://www.instagram.com/noruwei/\nDigital\u00a0Creative Director, 3D CGI Artist: Elia Pellegrini // https://www.instagram.com/timcet/\nChief Creative Producer:\u00a0Nicola Morino\nRCA Creative: Niki Roberton, Leo Araujo and Shoshana Reist\n\n#SleepToken #Damocles #EvenInArcadia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "824373",
                "likeCount": "79597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6894"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CA8B2qCdDDeybt-VBMP6hGzdrmg",
            "id": "Lb3WpeiWXI8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:25Z",
                "channelId": "UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ",
                "title": "Mig - La mentale (Clip Officiel)",
                "description": "\ud83c\udfa7 Mig pr\u00e9sente son titre \"La mentale\" disponible en streaming : http://MIG.lnk.to/LaMentale\n\n\u26a0\ufe0f Abonne-toi \u00e0 la page de Mig la suite arrive bient\u00f4t mais surtout active la \ud83d\udd14 : https://www.youtube.com/channel/UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ/?sub_confirmation=1\n\nProduit par Ksar\nR\u00e9alis\u00e9 par Fullblvck\nProd : NaskOnTheTrack & Blnprod & Tizzprod\nMix & Master : Mixbydam & Benjamin Terrier & J\u00e9r\u00f4me Richelme\n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Mig sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/mig_la6t\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/migmoula.snap\nTwitter : https://twitter.com/mig_la6t\n\n#MIG #RapFran\u00e7ais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb3WpeiWXI8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb3WpeiWXI8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb3WpeiWXI8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb3WpeiWXI8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb3WpeiWXI8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MIG",
                "tags": [
                    "MIG",
                    "mig",
                    "migue",
                    "mige",
                    "mig 2020",
                    "mig officiel",
                    "mig official",
                    "mig clip video",
                    "mig rap",
                    "mig clip",
                    "mig rap fran\u00e7ais",
                    "mig Barbara kean clip",
                    "mig comme johny",
                    "mig faits divers",
                    "mig paroles",
                    "mig 18 mars",
                    "mig 30 septembre",
                    "mig la mentale",
                    "MIG la mentale clip",
                    "mig la mentale paroles",
                    "Mig - La mentale (Clip officiel)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mig - La mentale (Clip Officiel)",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Mig pr\u00e9sente son titre \"La mentale\" disponible en streaming : http://MIG.lnk.to/LaMentale\n\n\u26a0\ufe0f Abonne-toi \u00e0 la page de Mig la suite arrive bient\u00f4t mais surtout active la \ud83d\udd14 : https://www.youtube.com/channel/UCeK5X84-Bkg_YNUCvrzJyWQ/?sub_confirmation=1\n\nProduit par Ksar\nR\u00e9alis\u00e9 par Fullblvck\nProd : NaskOnTheTrack & Blnprod & Tizzprod\nMix & Master : Mixbydam & Benjamin Terrier & J\u00e9r\u00f4me Richelme\n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Mig sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram : https://www.instagram.com/mig_la6t\nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/migmoula.snap\nTwitter : https://twitter.com/mig_la6t\n\n#MIG #RapFran\u00e7ais"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190306",
                "likeCount": "8527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BUq2CuDJXSod0mmfX8z7BzVuxUQ",
            "id": "LljPSGLY-dU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T17:59:03Z",
                "channelId": "UCrpsdF7UreiF-2r5Jp0YpRg",
                "title": "Lyc\u00e9enne tu\u00e9e \u00e0 Nantes : ce que l'on sait de l'attaque au couteau dans un lyc\u00e9e",
                "description": "Une lyc\u00e9enne a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e et trois autres \u00e9l\u00e8ves bless\u00e9s apr\u00e8s des coups de couteau dans le lyc\u00e9e Notre-Dame-de-Toutes-Aides, \u00e0 Nantes, ce jeudi 24 avril.\nVoil\u00e0 ce que l'on sait de l'attaque.\n---------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 sur :\n\n\u270d\ufe0f Ouest-France, 1er quotidien de France \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/actualite-en-continu/\n\n\ud83d\udce9 L\u2019actualit\u00e9 dans votre bo\u00eete mail, nos newsletters \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/newsletters/\n\n\ud83d\udd14 L\u2019actualit\u00e9 en continu aussi sur :\n\n\ud83d\udcac Facebook \u25b6\ufe0f https://www.facebook.com/ouestfrance/?locale=fr_FR\n\ud83d\udcf8 Instagram \u25b6\ufe0f https://www.instagram.com/ouestfrance/?hl=fr\n\ud83c\udfb6 TikTok \u25b6\ufe0f https://www.tiktok.com/@ouestfrance?lang=fr\n \ud83e\udd8bBluesky \u25b6\ufe0f https://bsky.app/profile/ouest-france.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LljPSGLY-dU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LljPSGLY-dU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LljPSGLY-dU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LljPSGLY-dU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LljPSGLY-dU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ouest-France",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Lyc\u00e9enne tu\u00e9e \u00e0 Nantes : ce que l'on sait de l'attaque au couteau dans un lyc\u00e9e",
                    "description": "Une lyc\u00e9enne a \u00e9t\u00e9 tu\u00e9e et trois autres \u00e9l\u00e8ves bless\u00e9s apr\u00e8s des coups de couteau dans le lyc\u00e9e Notre-Dame-de-Toutes-Aides, \u00e0 Nantes, ce jeudi 24 avril.\nVoil\u00e0 ce que l'on sait de l'attaque.\n---------------------------------------------------------------------------\nRetrouvez toute l\u2019actualit\u00e9 sur :\n\n\u270d\ufe0f Ouest-France, 1er quotidien de France \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/actualite-en-continu/\n\n\ud83d\udce9 L\u2019actualit\u00e9 dans votre bo\u00eete mail, nos newsletters \u25b6\ufe0f https://www.ouest-france.fr/newsletters/\n\n\ud83d\udd14 L\u2019actualit\u00e9 en continu aussi sur :\n\n\ud83d\udcac Facebook \u25b6\ufe0f https://www.facebook.com/ouestfrance/?locale=fr_FR\n\ud83d\udcf8 Instagram \u25b6\ufe0f https://www.instagram.com/ouestfrance/?hl=fr\n\ud83c\udfb6 TikTok \u25b6\ufe0f https://www.tiktok.com/@ouestfrance?lang=fr\n \ud83e\udd8bBluesky \u25b6\ufe0f https://bsky.app/profile/ouest-france.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373080",
                "likeCount": "2234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PJbYfw2t1-FSbjm9xdr6sq2QvHk",
            "id": "Lolgz_uw6wQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:26:02Z",
                "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ",
                "title": "INTER-MILAN 0-3 | HIGHLIGHTS | Two-Goal Jovic The Hero For Milan | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25",
                "description": "Milan strolled to victory against Inter at the San Siro and booked their place in the final in Rome on May 14. The Rossoneri scored through Jovic (a brace for the Serbian) and added a third in the final minutes with yet another goal this season from Reijnders | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25\n\n#Highlights #InterMilan #CoppaItaliaFrecciarossa #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Serie A",
                "tags": [
                    "Serie A",
                    "Dybala",
                    "highlights",
                    "Juventus",
                    "AC Milan",
                    "Inter Milan",
                    "Napoli",
                    "Roma",
                    "goals",
                    "full highlights",
                    "watch",
                    "partita",
                    "migliori gol",
                    "gol del mese",
                    "calcio",
                    "Italia",
                    "lukaku",
                    "Lazio",
                    "highlights serie a",
                    "highlights inter",
                    "highlights juventus",
                    "highlights milan",
                    "highlights juve",
                    "highlights roma",
                    "lautaro",
                    "lautaro martinez",
                    "inter",
                    "juventus",
                    "juve",
                    "liga italiana",
                    "liga italia",
                    "lega italiana",
                    "lega italia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTER-MILAN 0-3 | HIGHLIGHTS | Two-Goal Jovic The Hero For Milan | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25",
                    "description": "Milan strolled to victory against Inter at the San Siro and booked their place in the final in Rome on May 14. The Rossoneri scored through Jovic (a brace for the Serbian) and added a third in the final minutes with yet another goal this season from Reijnders | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25\n\n#Highlights #InterMilan #CoppaItaliaFrecciarossa #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3159482",
                "likeCount": "52371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "srVFgw45CKRhG-ifqdgDkMDrzxA",
            "id": "sav7_Ltl1yQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:55:57Z",
                "channelId": "UC4peNo-31r7fhQZgu0_JRIA",
                "title": "Assassin's Creed Shadows - LA FIN D'UBISOFT?",
                "description": "Profitez des promotions cumul\u00e9 pour refaire votre literie gr\u00e2ce \u00e0 EMMA et le code SHESHOUNET valable jusqu'au 12 mai!\nhttps://bit.ly/EMMASLIP\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sav7_Ltl1yQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sheshounet",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Assassin's Creed Shadows - LA FIN D'UBISOFT?",
                    "description": "Profitez des promotions cumul\u00e9 pour refaire votre literie gr\u00e2ce \u00e0 EMMA et le code SHESHOUNET valable jusqu'au 12 mai!\nhttps://bit.ly/EMMASLIP\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "775315",
                "likeCount": "50820",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2746"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ujVdghcOF2XfC7yOkzIvHSL0Vzs",
            "id": "sRIxGUGFscA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:15:05Z",
                "channelId": "UC34UFgF-DDt3J8mu5v72O7w",
                "title": "ON A SAUV\u00c9 MON PETIT FR\u00c8RE EN TURQUIE",
                "description": "retrouvez la page bella hair juste ici: https://www.instagram.com/bellahairclinic/\n\nABONNES TOI ET ACTIVE LA CLOCHE SORCIER!!!!!!\n\nFollow le goat partout:\nInsta: @kindasamax\nSnapchat : @kindaveutmanger\nTikTok: @kindaincognito\nX: @kindasama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRIxGUGFscA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRIxGUGFscA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRIxGUGFscA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRIxGUGFscA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sRIxGUGFscA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kindasamax",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON A SAUV\u00c9 MON PETIT FR\u00c8RE EN TURQUIE",
                    "description": "retrouvez la page bella hair juste ici: https://www.instagram.com/bellahairclinic/\n\nABONNES TOI ET ACTIVE LA CLOCHE SORCIER!!!!!!\n\nFollow le goat partout:\nInsta: @kindasamax\nSnapchat : @kindaveutmanger\nTikTok: @kindaincognito\nX: @kindasama"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143667",
                "likeCount": "9053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GzkgQMLzcF-6WOtm4QaPlXTtj4c",
            "id": "c-rkUu8AjAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:49:13Z",
                "channelId": "UCl0u_YK8kwwZanklN6W-3tg",
                "title": "Orpheline \u00e0 16 ans, No\u00e9mie et son fr\u00e8re ont \u00e9t\u00e9 recueillis par leur tante - \u00c7a commence aujourd'hui",
                "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\nEn devenant orpheline tr\u00e8s jeune, No\u00e9mie, Tiffany et Julia ont \u00e9t\u00e9 recueillies et soutenues pour leur grand-m\u00e8re ou leur tante. C'est un message d'amour qu'elle vienne passer sur notre plateau.\n\n\u00ab Orphelines, c'est un \u00eatre tr\u00e8s cher qui les a recueillies \u00bb diffus\u00e9e le 24/04/2025 \u00e0 13h50 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-rkUu8AjAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-rkUu8AjAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-rkUu8AjAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-rkUu8AjAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-rkUu8AjAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7a commence aujourd'hui - France T\u00e9l\u00e9visions",
                "tags": [
                    "\u00e7a commence aujourd'hui",
                    "faustine bollaert",
                    "france 2",
                    "france t\u00e9l\u00e9visions",
                    "t\u00e9moignage",
                    "destin",
                    "\u00e9mission de t\u00e9l\u00e9vision",
                    "r\u00e9servoir prod",
                    "CCA",
                    "sa commence aujourd'hui",
                    "\u00e7a commance aujourd'hui",
                    "justine bollaert",
                    "faustine bollart",
                    "faustine bollert"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orpheline \u00e0 16 ans, No\u00e9mie et son fr\u00e8re ont \u00e9t\u00e9 recueillis par leur tante - \u00c7a commence aujourd'hui",
                    "description": "Retrouvez les int\u00e9grales de l\u2019\u00e9mission sur FranceTV : https://www.france.tv/france-2/ca-commence-aujourd-hui/\n\nEn devenant orpheline tr\u00e8s jeune, No\u00e9mie, Tiffany et Julia ont \u00e9t\u00e9 recueillies et soutenues pour leur grand-m\u00e8re ou leur tante. C'est un message d'amour qu'elle vienne passer sur notre plateau.\n\n\u00ab Orphelines, c'est un \u00eatre tr\u00e8s cher qui les a recueillies \u00bb diffus\u00e9e le 24/04/2025 \u00e0 13h50 sur France 2.\n\nTous les jours, Faustine Bollaert accueille sur le plateau de \u00ab \u00c7a commence aujourd'hui \u00bb des hommes et des femmes qui \u00e9voquent des \u00e9v\u00e9nements marquants de leur existence.\n\n\ud83d\udcda \u00c7a commence aujourd\u2019hui c\u2019est aussi en livre : https://www.harpercollins.fr/products/ca-commence-aujourdhui\n\nRetrouvez l'\u00e9mission sur les r\u00e9seaux sociaux :\nInstagram : https://instagram.com/cacommenceauj/\nFacebook : http://bit.ly/FbCCA\nPodcast : https://audmns.com/xmVhDRt\nSnapchat : https://bit.ly/CCA-Snapchat\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cacommenceauj\nTwitter : https://twitter.com/CaCommenceAu\nNotre playlist Spotify : https://spoti.fi/3pUH5cp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151524",
                "likeCount": "542",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DL-PQqCA0Jf1zsWxzf68_G9qKG4",
            "id": "6IqQHcjJapw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:00:09Z",
                "channelId": "UC-4M8AN08hw39nn2v91VuMQ",
                "title": "J'ai achet\u00e9 les objets de fausses pubs TikTok !",
                "description": "J'ai test\u00e9 les PIRES pubs TikTok (c'est une arnaque)\n\ud83d\ude34 jusqu'\u00e0 -50% sur le site Emma : https://cutt.ly/lrg27Hss\n 10% suppl\u00e9mentaires sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotion jusqu\u2019au 12 mai avec le code CYRILMP4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\u2328\ufe0f Ma marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\n\ud83d\udeaa Ma plateforme digitale et ma formation pour devenir vid\u00e9aste : https://laporteacademie.com\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : L\u00e9a DSR & Agust\u00edn M.\nMonteurs : Julien D.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"rembours\u00e9\" en commentaire \ud83d\udc40",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6IqQHcjJapw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CYRILmp4",
                "tags": [
                    "cyrilmp4",
                    "cyril",
                    "mp4",
                    "achet\u00e9",
                    "pubs",
                    "objets",
                    "tik tok"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J'ai achet\u00e9 les objets de fausses pubs TikTok !",
                    "description": "J'ai test\u00e9 les PIRES pubs TikTok (c'est une arnaque)\n\ud83d\ude34 jusqu'\u00e0 -50% sur le site Emma : https://cutt.ly/lrg27Hss\n 10% suppl\u00e9mentaires sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotion jusqu\u2019au 12 mai avec le code CYRILMP4\n\ud83d\udc4d N'oubliez pas de mettre un pouce bleu si vous avez aim\u00e9 cette vid\u00e9o ! \n\n\u2328\ufe0f Ma marque de clavier pour les gamers : https://www.tryhard-gear.com\n\ud83d\udeaa Ma plateforme digitale et ma formation pour devenir vid\u00e9aste : https://laporteacademie.com\n\n\u2022 TOUS MES R\u00c9SEAUX \u2022\nPour du divertissement, de l'exploration et de l'aventure : https://youtube.com/@CYRILmp4 \nPour du jeu vid\u00e9o et des d\u00e9couvertes : https://youtube.com/@CYRILstudio \nPour tous les dessous : https://www.instagram.com/cyrilmp4 | https://twitter.com/Cyril_mp4 | https://discord.gg/cyrilmp4 | https://www.facebook.com/cyrilmp4\nPour les sujets professionnels : contact@laportecyrilmp4.com\n\n\u2022 UN GRAND MERCI AUX \u00c9QUIPES LA PORTE DERRI\u00c8RE CETTE VID\u00c9O \u2022\nResponsable production : L\u00e9a DSR & Agust\u00edn M.\nMonteurs : Julien D.\nAinsi qu'\u00e0 toute l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration b\u00e9n\u00e9vole !\n\n\u2022 Si tu as lu la description jusqu'ici, \u00e9cris \"rembours\u00e9\" en commentaire \ud83d\udc40"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "732324",
                "likeCount": "28625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lwjEMXolUqqF_WwjPYxO_Wh5mX0",
            "id": "1UpoZpMBM9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T04:00:05Z",
                "channelId": "UCOxhwqKKlVq_NaD0LVffGuw",
                "title": "Lorde - What Was That",
                "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorde",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lorde - What Was That",
                    "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1477929",
                "likeCount": "126005",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qXeBNXW97wgncgyn4UJpHmNAqDw",
            "id": "2X_QyoQ2YBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T22:58:11Z",
                "channelId": "UCVg9nCmmfIyP4QcGOnZZ9Qg",
                "title": "Street Fighter 6 - Elena Gameplay Trailer",
                "description": "Bringing a pawsitive attitude and capoeira style, Elena charges in to Street Fighter 6 on June 5 as the final character from Year 2!\n\nWith a herd of fluid moves that will turn any opponent into prey, Elena promises each fight will be elephantastic.\n\nElena can be purchased individually with Fighter Coins and the owners of the Year 2 Character Pass / Ultimate Pass or Years 1-2 Fighters Edition, will automatically get access to Elena when she releases.\n\nPlease note that depending on the timezone you reside in, Elena may release the day before on June 4 following server maintenance.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Elena #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2X_QyoQ2YBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2X_QyoQ2YBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2X_QyoQ2YBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2X_QyoQ2YBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2X_QyoQ2YBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Street Fighter",
                "tags": [
                    "street",
                    "fighter",
                    "capcom",
                    "street fighter 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Street Fighter 6 - Elena Gameplay Trailer",
                    "description": "Bringing a pawsitive attitude and capoeira style, Elena charges in to Street Fighter 6 on June 5 as the final character from Year 2!\n\nWith a herd of fluid moves that will turn any opponent into prey, Elena promises each fight will be elephantastic.\n\nElena can be purchased individually with Fighter Coins and the owners of the Year 2 Character Pass / Ultimate Pass or Years 1-2 Fighters Edition, will automatically get access to Elena when she releases.\n\nPlease note that depending on the timezone you reside in, Elena may release the day before on June 4 following server maintenance.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Elena #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "522496",
                "likeCount": "31357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3720"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6VRGJ5GLs2KMaZ4xhZk4tEmnO2Y",
            "id": "2HxJ1R8_xV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T18:00:04Z",
                "channelId": "UClzKdPhr7GrMtFFVcgpMiLg",
                "title": "Didi B -  Fat\u00famata feat @NairaMarley (Official Music Video)",
                "description": "\ud83c\udfa7 Didi B pr\u00e9sente \u00ab Fat\u00famata \u00bb feat Naira Marley disponible en streaming : https://bfan.link/diyilem-bazarhoff-genius-1\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe to the channel to follow Didi B and don\u2019t forget to turn on the \ud83d\udd14 : https://www.youtube.com/channel/UClzKdPhr7GrMtFFVcgpMiLg/?sub_confirmation=1\n\n\u25b6\ufe0f Watch Didi B\u2019s music videos: https://youtube.com/playlist?list=PLtBmvjyTbSW2FZ-Xvu_xFPAMl3lcPSDLH&si=0JMQPLASL7hBa5qM\n\n\ud83d\udcdd Follow Didi B :\nInstagram: http://www.instagram.com/didibofficial\nFacebook: http://www.facebook.com/didib\nTwitter: http://www.twitter.com/didibofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@didib.mojaveli\n\n#didib #nairamarley #fat\u00famata\n\n\u2117, \u00a9 2024 RepatAgency, DibyProduction",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HxJ1R8_xV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HxJ1R8_xV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HxJ1R8_xV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HxJ1R8_xV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2HxJ1R8_xV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Didi B",
                "tags": [
                    "Didi B",
                    "didib",
                    "DIDI B",
                    "Didi B musique",
                    "Didi B chansons",
                    "Didi B clips",
                    "Didi B albums",
                    "Didi B live",
                    "Didi B concert",
                    "Didi B paroles",
                    "Didi B interview",
                    "Didi B actualit\u00e9s",
                    "Didi B 2025",
                    "Didi B nouveau single",
                    "Didi B feat",
                    "Didi B remix",
                    "Didi B rap",
                    "Didi B hip-hop",
                    "Didi B afrobeat",
                    "Didi B C\u00f4te d'Ivoire",
                    "Didi B Abidjan",
                    "Didi B Kiff No Beat",
                    "Didi B didi b actualit\u00e9",
                    "rap ivoire",
                    "Naira Marley - Fat\u00famata (Official Music Video)",
                    "Naira Marley - Fat\u00famata"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Didi B -  Fat\u00famata feat @NairaMarley (Official Music Video)",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Didi B pr\u00e9sente \u00ab Fat\u00famata \u00bb feat Naira Marley disponible en streaming : https://bfan.link/diyilem-bazarhoff-genius-1\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe to the channel to follow Didi B and don\u2019t forget to turn on the \ud83d\udd14 : https://www.youtube.com/channel/UClzKdPhr7GrMtFFVcgpMiLg/?sub_confirmation=1\n\n\u25b6\ufe0f Watch Didi B\u2019s music videos: https://youtube.com/playlist?list=PLtBmvjyTbSW2FZ-Xvu_xFPAMl3lcPSDLH&si=0JMQPLASL7hBa5qM\n\n\ud83d\udcdd Follow Didi B :\nInstagram: http://www.instagram.com/didibofficial\nFacebook: http://www.facebook.com/didib\nTwitter: http://www.twitter.com/didibofficial\nTiktok: https://www.tiktok.com/@didib.mojaveli\n\n#didib #nairamarley #fat\u00famata\n\n\u2117, \u00a9 2024 RepatAgency, DibyProduction"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "572690",
                "likeCount": "58553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5776"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I2yx_esTUuR9R4yaZpZhHWwyTKY",
            "id": "JUQf2jDHX-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T09:59:28Z",
                "channelId": "UCLMV5l8EEviLCShNanq7Daw",
                "title": "Jayel - Plata (Clip officiel)",
                "description": "Retrouvez \u00ab Plata \u00bb sur toutes les plateformes de streaming.\nMerci au frero Boucif et a tout les freres de Clermont ferrand pour l'accueil. \nJe vous met les paroles ici : \n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\nOn fait de l\u2019argent \nT\u2019as vu maman, j\u2019suis devenu un rajel\nEux ils ont la rage \n\u00c7a m\u2019fait rire donc forc\u00e9ment j\u2019en rajoute\n\nJ\u2019ai lanc\u00e9 la machine\nOn charbonne dur, c\u2019est pas de la magie\nMais qu\u2019est-ce que t\u2019imagines ?\nC\u2019est en me noyant que j\u2019ai appris \u00e0 nager\n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\nDans mes dm y\u2019a des bonbons\nElle pense m\u2019avoir parce qu\u2019elle est trop bonne\nC\u2019est une vieille meuf donc j\u2019repond pas\nT\u2019facon j\u2019ai l\u2019coeur vide comme sa bonbonne\n\nEntre nous c\u2019est mort ma cherie\nSolo j\u2019regarde ma serie\nGrand sourire devant les racistes j\u2019crie\n\u00ab\u00a0123 viva l\u2019Alg\u00e9rie\u00a0\u00bb\n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\nJ\u2019m\u00e8ne une vie \u00e0 1000 \u00e0 l\u2019heure\nShopping \u00e0 Milano\nT\u2019\u00e9tais pas l\u00e0 dans les galeres, tu seras pas la dans l\u2019viano (x2)\n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\n\n\ud83d\udea8 Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene de Jayel et active la cloche \ud83d\udd14 , la suite arrive bient\u00f4t : https://youtube.com/channel/UCLMV5l8EEviLCShNanq7Daw \n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Jayel sur ses r\u00e9seaux : \nInstagram : https://instagram.com/jayelofficiel \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/Jayelofficiel\nTiktok : https://www.tiktok.com/@jayelofficiel\nTwitter : https://twitter.com/jayelofficiel\n\n\n#Jayel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JUQf2jDHX-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JUQf2jDHX-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JUQf2jDHX-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JUQf2jDHX-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JUQf2jDHX-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JayelOfficiel",
                "tags": [
                    "jayel",
                    "Jayel",
                    "JAYEL",
                    "Jayel officiel",
                    "Jayel clip",
                    "jayel rap fran\u00e7ais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Jayel - Plata (Clip officiel)",
                    "description": "Retrouvez \u00ab Plata \u00bb sur toutes les plateformes de streaming.\nMerci au frero Boucif et a tout les freres de Clermont ferrand pour l'accueil. \nJe vous met les paroles ici : \n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\nOn fait de l\u2019argent \nT\u2019as vu maman, j\u2019suis devenu un rajel\nEux ils ont la rage \n\u00c7a m\u2019fait rire donc forc\u00e9ment j\u2019en rajoute\n\nJ\u2019ai lanc\u00e9 la machine\nOn charbonne dur, c\u2019est pas de la magie\nMais qu\u2019est-ce que t\u2019imagines ?\nC\u2019est en me noyant que j\u2019ai appris \u00e0 nager\n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\nDans mes dm y\u2019a des bonbons\nElle pense m\u2019avoir parce qu\u2019elle est trop bonne\nC\u2019est une vieille meuf donc j\u2019repond pas\nT\u2019facon j\u2019ai l\u2019coeur vide comme sa bonbonne\n\nEntre nous c\u2019est mort ma cherie\nSolo j\u2019regarde ma serie\nGrand sourire devant les racistes j\u2019crie\n\u00ab\u00a0123 viva l\u2019Alg\u00e9rie\u00a0\u00bb\n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\nJ\u2019m\u00e8ne une vie \u00e0 1000 \u00e0 l\u2019heure\nShopping \u00e0 Milano\nT\u2019\u00e9tais pas l\u00e0 dans les galeres, tu seras pas la dans l\u2019viano (x2)\n\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nVesqui miseria\nJeune 3arbi pete la dalle\nFais pleuvoir la plata\nGrosse quichta sur la table\nMade in Algeria\n\n\n\ud83d\udea8 Abonne toi \u00e0 la cha\u00eene de Jayel et active la cloche \ud83d\udd14 , la suite arrive bient\u00f4t : https://youtube.com/channel/UCLMV5l8EEviLCShNanq7Daw \n\n\ud83d\udcdd Pour suivre Jayel sur ses r\u00e9seaux : \nInstagram : https://instagram.com/jayelofficiel \nSnapchat : https://www.snapchat.com/add/Jayelofficiel\nTiktok : https://www.tiktok.com/@jayelofficiel\nTwitter : https://twitter.com/jayelofficiel\n\n\n#Jayel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62277",
                "likeCount": "2777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "281"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kf5CvQwndcgHADS-auwa4LaFnn4",
            "id": "zPxuI3s-tzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T22:43:22Z",
                "channelId": "UCL9aTJb0ur4sovxcppAopEw",
                "title": "Tounois entre Streamers sur Fortnite Reload ! (On va tout donner)",
                "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nCODE : INOXTAG offre 10% sur TOUT le site\n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPxuI3s-tzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inoxtag",
                "tags": [
                    "INOXTAG",
                    "INOX",
                    "CROUTON",
                    "live inoxtag"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Tounois entre Streamers sur Fortnite Reload ! (On va tout donner)",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Cha\u00eene secondaire : https://inoxtag.tv/inoxtag2.0\n\ud83d\udc99 T'abonner : https://inoxtag.tv/subscribe\n\ud83d\udd14\u2705 Activez la cloche de notification, afin d'\u00eatre au courant de mes prochains lives ou vid\u00e9os !\n\n\ud83d\udcf8 Instagram: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/instagram\n\ud83d\udc24 Twitter: @Inoxtag / https://inoxtag.tv/twitter\n\ud83d\ude80 Actualit\u00e9s: @InoxtagCrew / https://inoxtag.tv/news\n\ud83d\udcde Discord: https://inoxtag.tv/discord\n\ud83d\udc9c Twitch: https://inoxtag.tv/twitch\n\ud83d\udce1 Reddit: https://inoxtag.tv/reddit\n\nCODE : INOXTAG offre 10% sur TOUT le site\n https://airup.link/inoxlive_4 \n\n\ud83d\udc8e Deviens Sponsor: https://inoxtag.tv/sponsor\n\ud83d\udc8c SponsorShip : inoxtag@talentweb.fr\n\nCollaboration commerciale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "611385",
                "likeCount": "25650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ujMk99TYI0siOf6rY77jL6cSMK0",
            "id": "46BXUzmIvgY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:27:32Z",
                "channelId": "UC_446tDNo7UckPX78hM0Nlg",
                "title": "Il a TERRORIS\u00c9 la FRANCE pendant 10 ANS (Affaire Guy Georges)",
                "description": "Pour un sommeil parfait, retrouvez les matelas Emma et tout le n\u00e9cessaire pour vos nuits ici \ud83d\udecf\ufe0f : https://shorturl.at/qzytv\njusqu\u2019\u00e0 - 50% sur le site pendant les french days et profitez de -10% suppl\u00e9mentaire sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotions\u00a0jusqu\u2019au\u00a012\u00a0mai avec mon code NEOXI\n\nOn revient sur l\u2019une des affaires criminelles les plus gla\u00e7antes de France. Derri\u00e8re le surnom de \"tueur de l\u2019Est parisien\" se cache une traque longue de plusieurs ann\u00e9es, des erreurs judiciaires en s\u00e9rie, et une s\u00e9rie de crimes qui ont marqu\u00e9 \u00e0 jamais l\u2019histoire du pays. Voici l\u2019histoire de Guy Georges.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46BXUzmIvgY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Neoxi",
                "tags": [
                    "neoxi",
                    "mythes l\u00e9gendes",
                    "histoire",
                    "catastrophe",
                    "enqu\u00eate",
                    "criminelle",
                    "guy georges"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Il a TERRORIS\u00c9 la FRANCE pendant 10 ANS (Affaire Guy Georges)",
                    "description": "Pour un sommeil parfait, retrouvez les matelas Emma et tout le n\u00e9cessaire pour vos nuits ici \ud83d\udecf\ufe0f : https://shorturl.at/qzytv\njusqu\u2019\u00e0 - 50% sur le site pendant les french days et profitez de -10% suppl\u00e9mentaire sur les produits d\u00e9j\u00e0 en promotions\u00a0jusqu\u2019au\u00a012\u00a0mai avec mon code NEOXI\n\nOn revient sur l\u2019une des affaires criminelles les plus gla\u00e7antes de France. Derri\u00e8re le surnom de \"tueur de l\u2019Est parisien\" se cache une traque longue de plusieurs ann\u00e9es, des erreurs judiciaires en s\u00e9rie, et une s\u00e9rie de crimes qui ont marqu\u00e9 \u00e0 jamais l\u2019histoire du pays. Voici l\u2019histoire de Guy Georges.\n\nME SUIVRE \ud83d\udcaa\nMon podcast sur Spotify \ud83c\udf99\ufe0f : https://shorturl.at/W9xmj\n\ud83c\udfac  Cha\u00eene secondaire:  https://www.youtube.com/@neoxouille \n\ud83d\udcf7 Instagram : https://www.instagram.com/valentinyt/?hl=fr\n\ud83d\udc9c Twitch : https://www.twitch.tv/neoxi_\n\nCR\u00c9DITS \ud83d\udcd6\nPr\u00e9sent\u00e9 par Neoxi\nMontage par Rapha\u00ebl.H\n\u00c9crit par Margot.B\nMiniature par IRT Production\n\n\ud83d\udce9 Pour toutes demandes commerciales : neoxipro@outlook.fr\n\n\u00a9 NEOXI / 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314720",
                "likeCount": "14700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3xdkF6WbQvQwuXplr0dEAvB_z50",
            "id": "eJHgV8ol5Go",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T08:16:20Z",
                "channelId": "UCZyQLYiX1hwfgO_YuIkgQoQ",
                "title": "Oblivion Remastered : 10h plus tard\u2026 Fallait vraiment y toucher ?",
                "description": "\ud83d\udd25 Le Remaster d'Oblivion sous Unreal Engine 5  est l\u00e0 !\n Les fans d'RPG et les fans de The Elder Scrolls doivent se r\u00e9jouir ?\nOn va analyser \u00e7a, le tester & donner son avis sur ce remake ou remaster !\nMais entre moteur hybride, direction artistique floue et silence radio de Bethesda... un gameplay desuet qui risque de d\u00e9plaire, faut-il vraiment s'en r\u00e9jouir ?\n\n\ud83c\udfae Dans cette vid\u00e9o, je reviens sur les infos autour du Remaster de The Elder Scrolls IV: Oblivion, ce qu'on sait du projet (moteur Gamebryo + Unreal Engine 5), et pourquoi cette d\u00e9marche soul\u00e8ve de vraies questions. Refonte ambitieuse ou remaster fain\u00e9ant ? On fait le point, sans langue de bois.\n\n\ud83d\udcac Ton avis m'int\u00e9resse : est-ce que ce remaster peut r\u00e9ellement respecter l\u2019h\u00e9ritage d\u2019Oblivion, ou est-ce encore une tentative de capitaliser sans effort sur la nostalgie ?\n\n\ud83d\udc8e ABONNE-TOI et ACTIVE LA CLOCHE pour ne rien manquer des prochaines actus ARPG et RPG, bien plus !\n\nSuivez moi sur TWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/luzworlde\n\nDISCORD\u25ba https://discord.gg/mpeK2qRXmR\n\nSommaire :\n0:00 Oblivion Remastered est l\u00e0, \u00e7a vaut le coup ?\n0:39 C'est quoi ce \"Oblivion Remastered\" ?\n1:44 Le meilleur\n06:13 Le Mauvais\n09:09 Le Pire\n13:56 Conclusion\n\n#oblivion #theelderscrolls #oblivionremaster #rpg \n#gaming #openworld",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJHgV8ol5Go/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJHgV8ol5Go/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJHgV8ol5Go/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJHgV8ol5Go/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eJHgV8ol5Go/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luz World",
                "tags": [
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "pr\u00e9sentation rpg",
                    "rpg fr",
                    "rpg fran\u00e7ais",
                    "best rpg game",
                    "Fallout",
                    "Skyrim",
                    "Starfield",
                    "best rpg game 2024",
                    "Fallout 4",
                    "fr",
                    "Elden Ring",
                    "fallout",
                    "rpg 2024",
                    "starfield",
                    "assassin's creed shadows",
                    "shattered space",
                    "starfield avis",
                    "Oblivion",
                    "Oblivion Remaster",
                    "Oblivion remake",
                    "Elder scrolls 4",
                    "The Elder scrolls 4 Oblivion",
                    "TES4 remake",
                    "bethesda",
                    "TES4",
                    "avis oblivion remaster",
                    "oblivion remaster test",
                    "oblivion avis",
                    "oblivion remaster test fr",
                    "test oblivion remaster",
                    "tes4 remaster"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Oblivion Remastered : 10h plus tard\u2026 Fallait vraiment y toucher ?",
                    "description": "\ud83d\udd25 Le Remaster d'Oblivion sous Unreal Engine 5  est l\u00e0 !\n Les fans d'RPG et les fans de The Elder Scrolls doivent se r\u00e9jouir ?\nOn va analyser \u00e7a, le tester & donner son avis sur ce remake ou remaster !\nMais entre moteur hybride, direction artistique floue et silence radio de Bethesda... un gameplay desuet qui risque de d\u00e9plaire, faut-il vraiment s'en r\u00e9jouir ?\n\n\ud83c\udfae Dans cette vid\u00e9o, je reviens sur les infos autour du Remaster de The Elder Scrolls IV: Oblivion, ce qu'on sait du projet (moteur Gamebryo + Unreal Engine 5), et pourquoi cette d\u00e9marche soul\u00e8ve de vraies questions. Refonte ambitieuse ou remaster fain\u00e9ant ? On fait le point, sans langue de bois.\n\n\ud83d\udcac Ton avis m'int\u00e9resse : est-ce que ce remaster peut r\u00e9ellement respecter l\u2019h\u00e9ritage d\u2019Oblivion, ou est-ce encore une tentative de capitaliser sans effort sur la nostalgie ?\n\n\ud83d\udc8e ABONNE-TOI et ACTIVE LA CLOCHE pour ne rien manquer des prochaines actus ARPG et RPG, bien plus !\n\nSuivez moi sur TWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/luzworlde\n\nDISCORD\u25ba https://discord.gg/mpeK2qRXmR\n\nSommaire :\n0:00 Oblivion Remastered est l\u00e0, \u00e7a vaut le coup ?\n0:39 C'est quoi ce \"Oblivion Remastered\" ?\n1:44 Le meilleur\n06:13 Le Mauvais\n09:09 Le Pire\n13:56 Conclusion\n\n#oblivion #theelderscrolls #oblivionremaster #rpg \n#gaming #openworld"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "80926",
                "likeCount": "1925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wYUtBCsbO_H_CFMuqT0SwEt81Ho",
            "id": "IsAouMihDbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:25Z",
                "channelId": "UCW0c8H6A5860RyfkXwxBpnQ",
                "title": "Mon projet tombe \u00e0 l'eau ?! (Tour du monde des Exp\u00e9ditions)",
                "description": "\u00c9quipe toi pour am\u00e9liorer ton sommeil avec les matelas et accessoires EMMA \nMon code promo  -10% : NICOMATHIEUX \nFRENCHDAY avec des r\u00e9ductions jusqu'\u00e0 -50% jusqu'au 12 Mai\n(offre cumulable avec mon code promo) \n\n\u2022\u2060  \u2060Lien : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=NicoMathieux&utm_code=NICOMATHIEUX  \n\nMon projet tombe \u00e0 l'eau ?! (Tour du monde des Exp\u00e9ditions)\n\nVous avez des id\u00e9e pour le nom du voilier ?? :D\n\nRdv sur Twitch !!! : https://www.twitch.tv/nicomathieux\n\nMon site : www.nicomathieux.com\n\n#nicomathieux #voilier #france    \n\nInstagram  \u25ba Nico : https://www.instagram.com/nico.mathieux/\n                   \nLe Tipeee   : https://fr.tipeee.com/nico-mathieux/ \n   \nMontage : Nico Mathieux \n  \nContact uniquement pro : marketing@nicomathieux.com\n\nJe vous kiff ! \n\nNico",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsAouMihDbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsAouMihDbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsAouMihDbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IsAouMihDbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Nico Mathieux",
                "tags": [
                    "Nico Mathieux",
                    "Mathieu",
                    "Exploration",
                    "Chemin\u00e9e",
                    "Explore",
                    "Sport",
                    "Extr\u00eame",
                    "D\u00e9fis",
                    "Nicolas Mathieux",
                    "Matthieu",
                    "nicolas",
                    "nico",
                    "hit the road",
                    "nico mathieux",
                    "exploration",
                    "aventure",
                    "Mike horn",
                    "Exp\u00e9dition",
                    "amazonie",
                    "jungle",
                    "seul dans la jungle amazonienne",
                    "for\u00eat",
                    "machette",
                    "bushcraft",
                    "Survivre",
                    "Survie",
                    "Alone",
                    "aventurier",
                    "nature",
                    "Hana",
                    "Braconnier",
                    "exp\u00e9dition",
                    "voilier",
                    "tour du monde voile",
                    "Sailling",
                    "r\u00e9novation voilier",
                    "voilier aluminium",
                    "Lorient",
                    "Groix",
                    "Belle \u00eele",
                    "Mon projet tombe a l'eau ?! (Tour du monde des Exp\u00e9ditions)"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mon projet tombe \u00e0 l'eau ?! (Tour du monde des Exp\u00e9ditions)",
                    "description": "\u00c9quipe toi pour am\u00e9liorer ton sommeil avec les matelas et accessoires EMMA \nMon code promo  -10% : NICOMATHIEUX \nFRENCHDAY avec des r\u00e9ductions jusqu'\u00e0 -50% jusqu'au 12 Mai\n(offre cumulable avec mon code promo) \n\n\u2022\u2060  \u2060Lien : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=NicoMathieux&utm_code=NICOMATHIEUX  \n\nMon projet tombe \u00e0 l'eau ?! (Tour du monde des Exp\u00e9ditions)\n\nVous avez des id\u00e9e pour le nom du voilier ?? :D\n\nRdv sur Twitch !!! : https://www.twitch.tv/nicomathieux\n\nMon site : www.nicomathieux.com\n\n#nicomathieux #voilier #france    \n\nInstagram  \u25ba Nico : https://www.instagram.com/nico.mathieux/\n                   \nLe Tipeee   : https://fr.tipeee.com/nico-mathieux/ \n   \nMontage : Nico Mathieux \n  \nContact uniquement pro : marketing@nicomathieux.com\n\nJe vous kiff ! \n\nNico"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129274",
                "likeCount": "9558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "427"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1bcGJKmjvp0cixtQ6l-nQIpm7bw",
            "id": "6zO8nX2GPGw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:15:57Z",
                "channelId": "UChYvHsmLTk8_LSmfdMm7tVA",
                "title": "MINECRAFT mais le MONDE DISPARAIT \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f",
                "description": "Chauve loue son appart parisien pour 1000e par mois\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe en tant que monteur : https://forms.gle/BCYoizftkNfH15g28\n\nDISCORD : https://discord.gg/K8tMGmXDrb\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc \n\n\ud83c\udfa5 Twitch : https://www.twitch.tv/clubpingouin_trash\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/LeClubPingouin\n\nCR\u00c9DITS :\n\nStreameurs : Sayto / Mai-Lie / Cry / Chauve / Xpari\nMonteurs : Arekami / H\u00e9lios\nMiniature : Nirozyka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zO8nX2GPGw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zO8nX2GPGw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zO8nX2GPGw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zO8nX2GPGw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zO8nX2GPGw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Club Pingouin \u2022 Trash",
                "tags": [
                    "gaming",
                    "minecraft",
                    "club pingouin",
                    "sayto",
                    "mai lie",
                    "chauve",
                    "xpari",
                    "cry",
                    "live",
                    "best off",
                    "fun",
                    "jeux vid\u00e9o",
                    "d\u00e9fi",
                    "pvp"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MINECRAFT mais le MONDE DISPARAIT \ud83d\ude36\u200d\ud83c\udf2b\ufe0f",
                    "description": "Chauve loue son appart parisien pour 1000e par mois\n\nPour rejoindre l'\u00e9quipe en tant que monteur : https://forms.gle/BCYoizftkNfH15g28\n\nDISCORD : https://discord.gg/K8tMGmXDrb\n\n\u25bc\u25bc D\u00c9ROULE LA DESCRIPTION \u25bc\u25bc \n\n\ud83c\udfa5 Twitch : https://www.twitch.tv/clubpingouin_trash\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/LeClubPingouin\n\nCR\u00c9DITS :\n\nStreameurs : Sayto / Mai-Lie / Cry / Chauve / Xpari\nMonteurs : Arekami / H\u00e9lios\nMiniature : Nirozyka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78334",
                "likeCount": "6310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UT0021CLBpS_YdL0vntg-Z9sxcE",
            "id": "_JeIkMfGwOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:06Z",
                "channelId": "UCz3KCKF7Fi32FWOOfhLdnUg",
                "title": "SCYLLA & FURAX BARBAROSSA - Portes du d\u00e9sert (clip officiel)",
                "description": "\u00ab PORTES DU D\u00c9SERT (10 jours, 10 nuits) \u00bb disponible en pr\u00e9commande: https://portes-du-desert.com\nEcouter \u00ab 10 jours, 10 nuits \u00bb : https://scylla-furaxbarbarossa.ffm.to/portes-du-desert\n\nProduction : Yalla prod \nProducteur : Mehdyme \nR\u00e9alisateur : Baptiste Erondel \nCo R\u00e9alisateur : Mehdy Bodin \nAss real : Tessa Hamilcaro-Berlin\nDirecteur de production : Youssef El Aouam \nAssistante de production : Sana A\u00eft Oulahyane\nDOP : Louis Blin \nAss cam : Vassili De Vintcha \nChef elec : Mohammed Chekkouri \nElec : Hicham Targui \nAss elec :  Abderrahman el Atta\nStyliste Artiste : Alessa Altavilla \nStylisme com\u00e9dienne : Mouna Tamessate\nPhotographe : Charlotte Clair \nDir casting : Imrane Choukri\nActrice : Aya Jamaa \nVoix off : Aya Jamaa \nFigurante : Fatima zehra laadraoui\nPhotographe plateau : Evolved records \nRegisseur : Reda / Mehdi \nMUA : Doujanova \nMontage : Baptiste Erondel \nVfx : Hugo Adelis \n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry Manceau \n\nParoles : Scylla & Furax Barbarossa\nCompositeur : Kendo\n\nRemerciement Royaume du Maroc , la ville d\u2019Agadir , AlohaVibes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JeIkMfGwOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JeIkMfGwOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JeIkMfGwOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JeIkMfGwOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_JeIkMfGwOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Scylla",
                "tags": [
                    "scylla",
                    "furax barbarossa",
                    "scylla furax",
                    "scylla furax barbarossa",
                    "rap fran\u00e7ais",
                    "portes du d\u00e9sert",
                    "clip scylla",
                    "clip furax",
                    "lyricistes",
                    "rap belge",
                    "10 jours 10 nuits"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SCYLLA & FURAX BARBAROSSA - Portes du d\u00e9sert (clip officiel)",
                    "description": "\u00ab PORTES DU D\u00c9SERT (10 jours, 10 nuits) \u00bb disponible en pr\u00e9commande: https://portes-du-desert.com\nEcouter \u00ab 10 jours, 10 nuits \u00bb : https://scylla-furaxbarbarossa.ffm.to/portes-du-desert\n\nProduction : Yalla prod \nProducteur : Mehdyme \nR\u00e9alisateur : Baptiste Erondel \nCo R\u00e9alisateur : Mehdy Bodin \nAss real : Tessa Hamilcaro-Berlin\nDirecteur de production : Youssef El Aouam \nAssistante de production : Sana A\u00eft Oulahyane\nDOP : Louis Blin \nAss cam : Vassili De Vintcha \nChef elec : Mohammed Chekkouri \nElec : Hicham Targui \nAss elec :  Abderrahman el Atta\nStyliste Artiste : Alessa Altavilla \nStylisme com\u00e9dienne : Mouna Tamessate\nPhotographe : Charlotte Clair \nDir casting : Imrane Choukri\nActrice : Aya Jamaa \nVoix off : Aya Jamaa \nFigurante : Fatima zehra laadraoui\nPhotographe plateau : Evolved records \nRegisseur : Reda / Mehdi \nMUA : Doujanova \nMontage : Baptiste Erondel \nVfx : Hugo Adelis \n\u00c9talonnage : In\u00e8s Henry Manceau \n\nParoles : Scylla & Furax Barbarossa\nCompositeur : Kendo\n\nRemerciement Royaume du Maroc , la ville d\u2019Agadir , AlohaVibes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50884",
                "likeCount": "3314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WM3u0xNWM1jwKk8E97nUXt8O9iA",
            "id": "oFkbsEKaoSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:01:20Z",
                "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
                "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios",
                "tags": [
                    "Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                    "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7439016",
                "likeCount": "98419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-ZruzVyJjYsZ0OJhoSRjuZvhv4k",
            "id": "Lq3BhM_4Aa4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:00:36Z",
                "channelId": "UCXwummUhfF-o4o9YXiJUT8A",
                "title": "ON TENTE DES ARRANG\u00c9S INSOLITES ( Burger, Langouste etc etc ) en Guadeloupe !",
                "description": "Lequel vous attire le plus ?  Il y a eu des p\u00e9pites mais pas que ... \nMerci encore une fois la Guadeloupe pour ce tournage ! Abonne toi a la chaine pour voir la prochaine vid\u00e9o juste ici : https://bit.ly/2J9GsWe ( Avec @TiboInShape  et @GueuletondesBonsVivants  !! )\n\nBravo \u00e0 Paul d'avoir Cuisin\u00e9 et anim\u00e9 cette d\u00e9gustation ! Sur Insta \u00ab Paul.rhum \u00bb\nUn \u00e9norme merci \u00e0 ce chef talentueux ( et tr\u00e8s beau ) Thibault Barbafieri .\nMerci \u00e0 ma pote Tatum aka la bonne humeur, et mon pote Jo chef de la Bokit'ry !\n\nLa team VS :\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLes r\u00e9alisateurs d\u2019exceptions, J\u00e9r\u00e9my Niquet et Thibault Guieu\nMerci Mailys pour le montage :)\n\nMon Twitch : https://www.twitch.tv/morganvs\nMon insta : https://www.instagram.com/morgan.niquet/?hl=fr\n\nMerci encore les \u00eeles et d\u00e9dicaces aux Cara\u00efbes, aux Antilles Fran\u00e7aise, \u00e0 Ha\u00efti bref a toute la mif :)\n\nL'abus d'alcool est dangereux pour la sant\u00e9, \u00e0 consommer avec mod\u00e9ration\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#MorganVS #guadeloupe #antilles",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lq3BhM_4Aa4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lq3BhM_4Aa4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lq3BhM_4Aa4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lq3BhM_4Aa4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lq3BhM_4Aa4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Morgan VS",
                "tags": [
                    "Morgan",
                    "VS",
                    "scolopendre",
                    "langouste",
                    "arrang\u00e9s",
                    "d\u00e9gustation",
                    "guadeloupe",
                    "antilles",
                    "ha\u00efti",
                    "cara\u00efbes",
                    "\u00eeles",
                    "rhum",
                    "Thibault barbafieri",
                    "food",
                    "fruits"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON TENTE DES ARRANG\u00c9S INSOLITES ( Burger, Langouste etc etc ) en Guadeloupe !",
                    "description": "Lequel vous attire le plus ?  Il y a eu des p\u00e9pites mais pas que ... \nMerci encore une fois la Guadeloupe pour ce tournage ! Abonne toi a la chaine pour voir la prochaine vid\u00e9o juste ici : https://bit.ly/2J9GsWe ( Avec @TiboInShape  et @GueuletondesBonsVivants  !! )\n\nBravo \u00e0 Paul d'avoir Cuisin\u00e9 et anim\u00e9 cette d\u00e9gustation ! Sur Insta \u00ab Paul.rhum \u00bb\nUn \u00e9norme merci \u00e0 ce chef talentueux ( et tr\u00e8s beau ) Thibault Barbafieri .\nMerci \u00e0 ma pote Tatum aka la bonne humeur, et mon pote Jo chef de la Bokit'ry !\n\nLa team VS :\nLe mec qui a donn\u00e9 son nom, Morgan Niquet ! @Morgan.Niquet\nLes r\u00e9alisateurs d\u2019exceptions, J\u00e9r\u00e9my Niquet et Thibault Guieu\nMerci Mailys pour le montage :)\n\nMon Twitch : https://www.twitch.tv/morganvs\nMon insta : https://www.instagram.com/morgan.niquet/?hl=fr\n\nMerci encore les \u00eeles et d\u00e9dicaces aux Cara\u00efbes, aux Antilles Fran\u00e7aise, \u00e0 Ha\u00efti bref a toute la mif :)\n\nL'abus d'alcool est dangereux pour la sant\u00e9, \u00e0 consommer avec mod\u00e9ration\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#MorganVS #guadeloupe #antilles"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95888",
                "likeCount": "3340",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "36Uluwstie25vTT-Bq5v48AghhQ",
            "id": "CQau_FmoyWE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T16:25:04Z",
                "channelId": "UCWeg2Pkate69NFdBeuRFTAw",
                "title": "Ils ont vol\u00e9 17 000 000 \u20ac en faisant n'importe quoi...",
                "description": "Merci \u00e0 Air up d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Vous avez 10% de r\u00e9duction sur tout le site air up, hors offres en cours, pendant 1 mois avec le code BRAQUAGE : https://airup.link/squeezos . Publicit\u00e9.\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CQau_FmoyWE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SQUEEZIE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ils ont vol\u00e9 17 000 000 \u20ac en faisant n'importe quoi...",
                    "description": "Merci \u00e0 Air up d\u2019avoir sponsoris\u00e9 la vid\u00e9o. Vous avez 10% de r\u00e9duction sur tout le site air up, hors offres en cours, pendant 1 mois avec le code BRAQUAGE : https://airup.link/squeezos . Publicit\u00e9.\n\nR\u00e9seaux :\n\nInsta : https://www.instagram.com/xsqueezie/\nTwitter : http://www.twitter.com/xSqueeZie\nFacebook : http://www.facebook.com/SqueeZiePageOfficielle\n\nR\u00e8gles de l'espace commentaire (\u00e0 respecter sous peine d'\u00eatre banni par l'\u00e9quipe de mod\u00e9ration) :\n\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct\n- Respecter les autres\n- Pas de commentaires type \"like si tu regardes la vid\u00e9o en chaussettes\"\n- Pas de pubs et de spams"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4151952",
                "likeCount": "255538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2068"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gD8cJD3V0lBHHt-Wkga1twzEwCU",
            "id": "el5RXwNVaio",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T12:08:20Z",
                "channelId": "UC6X0-dNIk9_t8gFnavqN12g",
                "title": "Ghost of Y\u014dtei - Trailer de la liste de l'Onry\u014d et date de sortie - VOSTFR | PS5",
                "description": "Ghost of Y\u014dtei sera disponible le 2 octobre 2025 sur PS5.\n\nAjoutez le jeu \u00e0 votre liste de souhaits sur le PlayStation Store : https://store.playstation.com/fr-fr/concept/10003923\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne louper aucune vid\u00e9o : https://www.youtube.com/user/playstationfrance\n\nLes pr\u00e9commandes ouvrent le 2 mai 2025.\n\nD\u00e9couvrez l\u2019histoire in\u00e9dite et captivante d\u2019une guerri\u00e8re japonaise d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 assouvir sa soif de vengeance.\n\nSitu\u00e9 300\u00a0ans apr\u00e8s le jeu Ghost of Tsushima acclam\u00e9 par la critique, Ghost of Y\u014dtei est une grande \u00e9pop\u00e9e dans le Japon rural du XVIe\u00a0si\u00e8cle. L\u2019histoire suit Atsu, une mercenaire solitaire et hant\u00e9e par les fant\u00f4mes de son pass\u00e9. Assoiff\u00e9e de vengeance, elle voyage \u00e0 travers les paysages aussi sublimes que sauvages du nord du Japon, r\u00e9solue \u00e0 faire payer ceux qui lui ont tout pris.\n\nSuivez PlayStation France sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u2022 \ud835\udd4f (anciennement Twitter) : https://twitter.com/PlayStationFR\n\u2022 Instagram : https://instagram.com/PlayStationFR\n\u2022 Facebook : https://facebook.com/PlayStationFrance\n\u2022 YouTube : https://youtube.com/user/playstationfrance\n\u2022 Twitch : https://twitch.tv/PlayStationFR\n\nSite : https://www.playstation.com\n\nL'avis des joueurs entre en jeu, donnez le v\u00f4tre sur We Are PlayStation : http://bit.ly/wearepstation\n\n#GhostOfYotei #GhostOfY\u014dtei #PS5 #PlayStation5 #StateOfPlay #PlayStation #PlayStationFrance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/el5RXwNVaio/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/el5RXwNVaio/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/el5RXwNVaio/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/el5RXwNVaio/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/el5RXwNVaio/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation France",
                "tags": [
                    "Ghost of Yotei",
                    "Ghost of Yotei reaction",
                    "Ghost of Yotei ps5",
                    "Ghost of Yotei fr",
                    "Ghost of Yotei react",
                    "Ghost of Yotei trailer",
                    "Ghost of Yotei japanese",
                    "Ghost of Yotei music",
                    "Ghost of Yotei gameplay",
                    "Ghost of Yotei trailer reaction",
                    "Ghost of Yotei reveal reaction",
                    "Ghost of Yotei ost",
                    "Ghost of Yotei japanese trailer",
                    "ghost of tsushima 2",
                    "PlayStation",
                    "PlayStation France",
                    "PS5",
                    "PlayStation 5",
                    "la ps5",
                    "play 5",
                    "ps5 fr",
                    "jeux ps5",
                    "ps5 games",
                    "bande annonce",
                    "trailer",
                    "gaming",
                    "video games"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Ghost of Y\u014dtei - Trailer de la liste de l'Onry\u014d et date de sortie - VOSTFR | PS5",
                    "description": "Ghost of Y\u014dtei sera disponible le 2 octobre 2025 sur PS5.\n\nAjoutez le jeu \u00e0 votre liste de souhaits sur le PlayStation Store : https://store.playstation.com/fr-fr/concept/10003923\n\nAbonnez-vous \u00e0 notre cha\u00eene pour ne louper aucune vid\u00e9o : https://www.youtube.com/user/playstationfrance\n\nLes pr\u00e9commandes ouvrent le 2 mai 2025.\n\nD\u00e9couvrez l\u2019histoire in\u00e9dite et captivante d\u2019une guerri\u00e8re japonaise d\u00e9termin\u00e9e \u00e0 assouvir sa soif de vengeance.\n\nSitu\u00e9 300\u00a0ans apr\u00e8s le jeu Ghost of Tsushima acclam\u00e9 par la critique, Ghost of Y\u014dtei est une grande \u00e9pop\u00e9e dans le Japon rural du XVIe\u00a0si\u00e8cle. L\u2019histoire suit Atsu, une mercenaire solitaire et hant\u00e9e par les fant\u00f4mes de son pass\u00e9. Assoiff\u00e9e de vengeance, elle voyage \u00e0 travers les paysages aussi sublimes que sauvages du nord du Japon, r\u00e9solue \u00e0 faire payer ceux qui lui ont tout pris.\n\nSuivez PlayStation France sur les r\u00e9seaux sociaux :\n\u2022 \ud835\udd4f (anciennement Twitter) : https://twitter.com/PlayStationFR\n\u2022 Instagram : https://instagram.com/PlayStationFR\n\u2022 Facebook : https://facebook.com/PlayStationFrance\n\u2022 YouTube : https://youtube.com/user/playstationfrance\n\u2022 Twitch : https://twitch.tv/PlayStationFR\n\nSite : https://www.playstation.com\n\nL'avis des joueurs entre en jeu, donnez le v\u00f4tre sur We Are PlayStation : http://bit.ly/wearepstation\n\n#GhostOfYotei #GhostOfY\u014dtei #PS5 #PlayStation5 #StateOfPlay #PlayStation #PlayStationFrance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "56845",
                "likeCount": "1923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kGPVjNmADKpEcIdTnWTk4Gb_n00",
            "id": "8SytEuulc9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T16:00:06Z",
                "channelId": "UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA",
                "title": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Clip officiel)",
                "description": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Clip officiel)\nTOUCH\u00c9 disponible en streaming : https://bfan.link/touche-gims\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #KeBlack #Touch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SytEuulc9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SytEuulc9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SytEuulc9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SytEuulc9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8SytEuulc9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GIMS",
                "tags": [
                    "gims keblack clip",
                    "gims keblack touch\u00e9",
                    "gims keblack new clip",
                    "keblack",
                    "touch\u00e9",
                    "gims clip",
                    "maitre gims keblack"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Clip officiel)",
                    "description": "GIMS & KEBLACK - TOUCH\u00c9 (Clip officiel)\nTOUCH\u00c9 disponible en streaming : https://bfan.link/touche-gims\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : https://www.youtube.com/channel/UCCB1Byx5yTbLpQaV-rlfmtA\n\nFacebook : https://www.facebook.com/gims\nInstagram :https://www.instagram.com/gims/\nTwitter : https://twitter.com/GIMS/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@gims_off?_t=8diEFyjbrYY&_r=1\nSnapchat : Warano75\n\n#GIMS #KeBlack #Touch\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1042773",
                "likeCount": "42620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_5Jsic8KMnoWAVcAqm1mKXJ9A_Q",
            "id": "txNLNqz-IU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:05:36Z",
                "channelId": "UCZo7D6E3ejS7KpsmpfVRRzw",
                "title": "J\u2019ai cod\u00e9 un \"jeu .io\" pour voir si \u00e7a rapporte",
                "description": "\ud83c\udfae D\u00e9couvrez le REDMAGIC 10 Air juste ici https://bit.ly/4lbqz2U !\n\nSlither.io, paper.io, 2048.io... vous connaissez forc\u00e9ment ces jeux, mais est-ce que vous savez \u00e0 quel point c'est rentable ? C'est la question que je me suis pos\u00e9 dans cette vid\u00e9o et je me suis donc amus\u00e9 \u00e0 coder un jeu en .io de z\u00e9ro !\n\n\ud83e\ude77 Un \u00e9norme merci \u00e0 Natof qui m'a aider \u00e0 d\u00e9velopper ce jeu ! Si jamais le jeu plait on s'amusera \u00e0 ajouter du contenu et surtout \u00e0 l'adapter en application mobile :)\n\n\u26a0\ufe0f VERSION MOBILE PAS ENCORE DISPO, JOUEZ SUR UN PC \u26a0\ufe0f\n\u27a1\ufe0f Jouez \u00e0 TheFall.io juste ici : https://thefall.io\nBesoin d'aide ? Rejoignez le discord : https://aywen.fr/discord\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD : https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:55 Mon id\u00e9e\n3:46 Cr\u00e9er la base\n5:45 Mettre de la couleur\n6:35 Le menu\n7:01 Un gameplay infini\n8:00 Bonus et pi\u00e8ces\n8:45 La boutique\n9:28 Int\u00e9grer des pubs\n10:06 Rendre le jeu multijoueur\n11:45 Puber le jeu\n12:44 Test du jeu en live\n13:48 R\u00e9sultats",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txNLNqz-IU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txNLNqz-IU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txNLNqz-IU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txNLNqz-IU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/txNLNqz-IU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aywen",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "J\u2019ai cod\u00e9 un \"jeu .io\" pour voir si \u00e7a rapporte",
                    "description": "\ud83c\udfae D\u00e9couvrez le REDMAGIC 10 Air juste ici https://bit.ly/4lbqz2U !\n\nSlither.io, paper.io, 2048.io... vous connaissez forc\u00e9ment ces jeux, mais est-ce que vous savez \u00e0 quel point c'est rentable ? C'est la question que je me suis pos\u00e9 dans cette vid\u00e9o et je me suis donc amus\u00e9 \u00e0 coder un jeu en .io de z\u00e9ro !\n\n\ud83e\ude77 Un \u00e9norme merci \u00e0 Natof qui m'a aider \u00e0 d\u00e9velopper ce jeu ! Si jamais le jeu plait on s'amusera \u00e0 ajouter du contenu et surtout \u00e0 l'adapter en application mobile :)\n\n\u26a0\ufe0f VERSION MOBILE PAS ENCORE DISPO, JOUEZ SUR UN PC \u26a0\ufe0f\n\u27a1\ufe0f Jouez \u00e0 TheFall.io juste ici : https://thefall.io\nBesoin d'aide ? Rejoignez le discord : https://aywen.fr/discord\n\n\u2500\u2500 \u2795 RETROUVE MOI AUSSI PAR L\u00c0 \u2500\u2500\nINSTAGRAM : https://instagram.com/aywenyt\nDISCORD : https://aywen.fr/discord\nTWITCH : https://www.twitch.tv/aywenvideos\nTIKTOK : https://www.tiktok.com/@aywen_videos\nREDDIT : https://www.reddit.com/r/aywen/\nTWITTER : https://twitter.com/_Aywen\n\n0:00 Intro\n0:55 Mon id\u00e9e\n3:46 Cr\u00e9er la base\n5:45 Mettre de la couleur\n6:35 Le menu\n7:01 Un gameplay infini\n8:00 Bonus et pi\u00e8ces\n8:45 La boutique\n9:28 Int\u00e9grer des pubs\n10:06 Rendre le jeu multijoueur\n11:45 Puber le jeu\n12:44 Test du jeu en live\n13:48 R\u00e9sultats"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190272",
                "likeCount": "14484",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8XZ6mRdyAs_hEepXXLt5iG6iljA",
            "id": "lTs-PwwGXfQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:01:30Z",
                "channelId": "UCO5U-JvGcz9B6ZoWvW77Tng",
                "title": "Poisson, Riz & L\u00e9gumes - Rapide et Facile",
                "description": "\u2696\ufe0f Quantit\u00e9s de la recette : https://bit.ly/42LCQTD\n\ud83d\udd2a Tout le mat\u00e9riel que j'utilise pour cette recette : https://bit.ly/3ALH4QZ\n\n______________________________________\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous pour ne rien louper :\nhttps://www.youtube.com/c/ChefEtchebest/?sub_confirmation=1\n\n_______________________________________\n\n\u2709\ufe0f Si vous rencontrez des difficult\u00e9s dites le moi en commentaire.\nJe vous aiderais et cela aidera les autres personnes qui rencontreront les m\u00eames difficult\u00e9s.\n\n_______________________________________\n\n\ud83d\udcf2. Retrouvez-moi aussi sur :\nMon site      https://www.philippe-etchebest.com\nFacebook    https://www.facebook.com/Chef.Etchebest\nInstagram   https://www.instagram.com/chef.etchebest\nPinterest     https://www.pinterest.fr/chefetchebest/\nTwitter         https://twitter.com/Chef_Etchebest\n\n_______________________________________\n\n\n\u00a9\ufe0f Remerciements \nChef & producteur - Philippe Etchebest https://philippe-etchebest.com/\nCo-producteur - Charles Toulza https://www.charles-toulza.com/\nR\u00e9alisation, Montage, Motion Design - Hugo Delmotte https://hugodelmotte.fr/\nCharg\u00e9e de production - Rachel Cann\nAssistant cuisiner - Lo\u00efc Bazy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTs-PwwGXfQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTs-PwwGXfQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTs-PwwGXfQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTs-PwwGXfQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lTs-PwwGXfQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Philippe Etchebest",
                "tags": [
                    "Philippe Etchebest",
                    "Chef",
                    "Cuisine",
                    "pas cher",
                    "recette",
                    "facile",
                    "rapide",
                    "riz",
                    "poisson",
                    "l\u00e9gumes",
                    "brocoli"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Poisson, Riz & L\u00e9gumes - Rapide et Facile",
                    "description": "\u2696\ufe0f Quantit\u00e9s de la recette : https://bit.ly/42LCQTD\n\ud83d\udd2a Tout le mat\u00e9riel que j'utilise pour cette recette : https://bit.ly/3ALH4QZ\n\n______________________________________\n\n\ud83d\udece Abonnez-vous pour ne rien louper :\nhttps://www.youtube.com/c/ChefEtchebest/?sub_confirmation=1\n\n_______________________________________\n\n\u2709\ufe0f Si vous rencontrez des difficult\u00e9s dites le moi en commentaire.\nJe vous aiderais et cela aidera les autres personnes qui rencontreront les m\u00eames difficult\u00e9s.\n\n_______________________________________\n\n\ud83d\udcf2. Retrouvez-moi aussi sur :\nMon site      https://www.philippe-etchebest.com\nFacebook    https://www.facebook.com/Chef.Etchebest\nInstagram   https://www.instagram.com/chef.etchebest\nPinterest     https://www.pinterest.fr/chefetchebest/\nTwitter         https://twitter.com/Chef_Etchebest\n\n_______________________________________\n\n\n\u00a9\ufe0f Remerciements \nChef & producteur - Philippe Etchebest https://philippe-etchebest.com/\nCo-producteur - Charles Toulza https://www.charles-toulza.com/\nR\u00e9alisation, Montage, Motion Design - Hugo Delmotte https://hugodelmotte.fr/\nCharg\u00e9e de production - Rachel Cann\nAssistant cuisiner - Lo\u00efc Bazy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58818",
                "likeCount": "2677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oapq5z-aRpm4IARmaLTkn2_h73s",
            "id": "DsaNKGbetoU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:55:43Z",
                "channelId": "UCfznY5SlSoZoXN0-kBPtCdg",
                "title": "La PIRE conf\u00e9rence de France (ft. StundZow)",
                "description": "Un grand merci \u00e0 Odoo pour leur accompagnement depuis 3 ans, d\u00e9couvrez leur service juste ici https://www.odoo.com/r/jWS\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nMerci \u00e0 l'\u00e9cole E-Artsup de Lyon pour leur accueil : https://www.e-artsup.net \ud83d\udc99\n\nTournage :  @FuzeIII  @AywenVideos et @StundZowShorts \nMontage : Harsay \nMiniature : Nary\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n0:00 Intro\n0:25 Pr\u00e9sentation de Fuze\n7:24 Pr\u00e9sentation de Aywen\n14:34 Pr\u00e9sentation de StundZow\n22:42 Qui a \u00e9t\u00e9 le meilleur ?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsaNKGbetoU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsaNKGbetoU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsaNKGbetoU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsaNKGbetoU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DsaNKGbetoU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuze III",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La PIRE conf\u00e9rence de France (ft. StundZow)",
                    "description": "Un grand merci \u00e0 Odoo pour leur accompagnement depuis 3 ans, d\u00e9couvrez leur service juste ici https://www.odoo.com/r/jWS\n\n\ud83d\udc55Acheter les peluches Didier: http://fuzeshop.fr\n\ud83d\udcda Ma BD \"Fuze et Didier\": https://amzn.to/38CqIvR\n\nMerci \u00e0 l'\u00e9cole E-Artsup de Lyon pour leur accueil : https://www.e-artsup.net \ud83d\udc99\n\nTournage :  @FuzeIII  @AywenVideos et @StundZowShorts \nMontage : Harsay \nMiniature : Nary\n\nVenez jouer avec moi sur Paladium: https://paladium-pvp.fr/?ref=fuze\nEnvie de travailler avec moi ? https://jobs.fuzeiii.fr/\n\n\ud83c\udfac Ma cha\u00eene secondaire: https://www.youtube.com/channel/UCzTTYntJHARp5YCxakwUepA\n\ud83d\udcf7 Mon Instagram: http://instagram.com/fuzeIII_hd\n\ud83d\udc26 Mon twitter : http://twitter.com/FuzeIII\n\ud83d\udd34 Ma cha\u00eene Twitch : http://twitch.tv/FuzeIII\n\ud83c\udfb5 Mon TikTok: https://www.tiktok.com/@fuzeiii_yt\n\ud83d\udcac Mon Discord: http://discord.gg/fuzeiii\n\ud83d\udc49 Code cr\u00e9ateur EpicGames: FuzeLeVrai\n\u2b06\ufe0f Mon subbredit pour les memes: https://www.reddit.com/r/FuzeLeVrai/\n\n0:00 Intro\n0:25 Pr\u00e9sentation de Fuze\n7:24 Pr\u00e9sentation de Aywen\n14:34 Pr\u00e9sentation de StundZow\n22:42 Qui a \u00e9t\u00e9 le meilleur ?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "193430",
                "likeCount": "17119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1003"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1b_DYWZz8oZEEhnb9keJaDnaOo4",
            "id": "bfeafFlUm10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T17:35:00Z",
                "channelId": "UCOyFDnXHBPB6dOXOfjPXdog",
                "title": "Comment devenir (et rester) le Serial Killer parfait",
                "description": "Dans cette vid\u00e9o, je vous plonge dans l'univers sombre de The Happyhills Homicide 1 et 2, un jeu d'horreur psychologique o\u00f9 le tueur John Wade, transforme son pass\u00e9 traumatique en un jeu macabre.  L'inspecteur Pawalski, d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 mettre fin \u00e0 cette folie, se retrouve confront\u00e9 \u00e0 son propre pass\u00e9. William de son c\u00f4t\u00e9, le p\u00e8re de Madison, cherche \u00e0 venger la mort de sa fille, tu\u00e9e par John, en traquant le tueur \u00e0 travers la ville de HappyHills. \n\n00:00 Intro\n00:40 The Happyhills Homicide 1\n03:58 The Happyhills Homicide 2\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfeafFlUm10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfeafFlUm10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfeafFlUm10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfeafFlUm10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bfeafFlUm10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hunter Gaming",
                "tags": [
                    "The Happyhills Homicide",
                    "Happyhills homicide 1",
                    "happyhills homicide 2",
                    "Hunter Gaming",
                    "histoire happyhills homicide",
                    "jeux ind\u00e9pendants",
                    "jeux ind\u00e9",
                    "jeux d'horreur",
                    "fin happyhills homicide",
                    "john wade",
                    "Billy Carpenter",
                    "Jeu d'horreur 2025",
                    "Jeu vid\u00e9o d'horreur psychologique",
                    "Histoire de tueur en s\u00e9rie",
                    "The Happyhills Homicide 2: Out For Blood"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr-FR",
                "localized": {
                    "title": "Comment devenir (et rester) le Serial Killer parfait",
                    "description": "Dans cette vid\u00e9o, je vous plonge dans l'univers sombre de The Happyhills Homicide 1 et 2, un jeu d'horreur psychologique o\u00f9 le tueur John Wade, transforme son pass\u00e9 traumatique en un jeu macabre.  L'inspecteur Pawalski, d\u00e9termin\u00e9 \u00e0 mettre fin \u00e0 cette folie, se retrouve confront\u00e9 \u00e0 son propre pass\u00e9. William de son c\u00f4t\u00e9, le p\u00e8re de Madison, cherche \u00e0 venger la mort de sa fille, tu\u00e9e par John, en traquant le tueur \u00e0 travers la ville de HappyHills. \n\n00:00 Intro\n00:40 The Happyhills Homicide 1\n03:58 The Happyhills Homicide 2\n\nMe soutenir sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/hunter-gaming\n\n\ud83d\udce9 Mail : contact.huntergaming@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180820",
                "likeCount": "12269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uqEBUGISZnot-LL3r03w4rv_A9s",
            "id": "CFGrsY4ID2I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T16:08:36Z",
                "channelId": "UCPhdTwqLwVBsMT8oT8PqcPg",
                "title": "apr\u00e8s le doute",
                "description": "eh beh, c'\u00e9tait pas facile mais on l'a fait ! \n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE PORTE DANS CETTE VID\u00c9O\u2730\n\u2023  franchement toute la nouvelle collection H\u00f4tel Mahfouf mdr \n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"BHV\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFGrsY4ID2I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFGrsY4ID2I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFGrsY4ID2I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFGrsY4ID2I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CFGrsY4ID2I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lena retournement de Situations",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "apr\u00e8s le doute",
                    "description": "eh beh, c'\u00e9tait pas facile mais on l'a fait ! \n------------------------\n\u2730 TOUT CE QUE PORTE DANS CETTE VID\u00c9O\u2730\n\u2023  franchement toute la nouvelle collection H\u00f4tel Mahfouf mdr \n------------------------\n\u2730 MA MARQUE HOTEL MAHFOUF\u2730\n\u2023 www.hotelmahfouf.com\n\u2023 @hotelmahfouf sur instagram \n------------------------\n\u2730 SUIVEZ MOI \u2730 \n\u2023 instagram \u2023 @lenamahfouf ( 4.7M \u2665 )\n\u2023 tiktok  \u2023 \u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b @lenasituations \n\u2023 snapchat  \u2023 @lenasituations ( c'est tout nouveau!  )\n------------------------\n\u2730 Copyright \u2730  \n\u25b9 Vid\u00e9o \u00e9crite et dirig\u00e9e par Lena Mahfouf\n\u25b9Video produite  par Lena Mahfouf  \n---------------------------------------------------------------------------------------------------\nCommente \"BHV\"  si tu as lu la barre d'info en entier. :p\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\u25b9 Cette vid\u00e9o n'est pas sponsoris\u00e9e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510776",
                "likeCount": "38045",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "737"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oj8KP7vRdZAPS8rzkl0Q-z1Ahjc",
            "id": "LpSCgBSLoZc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:00:38Z",
                "channelId": "UC38_-W5RqzyakXeb_5cpGCw",
                "title": "9 mois plus tard, je ne m'attendais pas du tout \u00e0 \u00e7a !!!",
                "description": "Aujourd'hui, on revient en arri\u00e8re le temps d'une vid\u00e9o pour expliquer ma d\u00e9cision...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #cheveuxcourts #cancer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpSCgBSLoZc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpSCgBSLoZc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpSCgBSLoZc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpSCgBSLoZc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LpSCgBSLoZc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Laurette",
                "tags": [
                    "laurette",
                    "cancer",
                    "cheveux"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "9 mois plus tard, je ne m'attendais pas du tout \u00e0 \u00e7a !!!",
                    "description": "Aujourd'hui, on revient en arri\u00e8re le temps d'une vid\u00e9o pour expliquer ma d\u00e9cision...\n_______________________________________________________ \n\n\u2718 G A G N E Z D E L' A R G E N T...I C I \u2718\n\n* I-GRAAL: GAGNEZ 10\u20ac de CASHBACK TOUT DE SUITE au lieu de 3\u20ac ainsi que de l'argent sur vos achats en ligne en vous inscrivant ici: \nhttps://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_569d27c1b2f22 \n_________________________________________________________\nMA BOUTIQUE AMAZON: \nhttps://www.amazon.fr/shop/laurette\n__________________________________________________________\n\u2718 R E J O I N S M O I....I C I \u2718\nhttps://www.instagram.com/laurette.and.co/\nhttps://www.tiktok.com/@laurette_officiel\n_________________________________________________________\n\nMERCI \u00e0 tous les gens qui contribuent \u00e0 rendre cet \"espace public\" agr\u00e9able pour tout le monde.\n\n#laurette #cheveuxcourts #cancer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157718",
                "likeCount": "17008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "juexqN1scI2cTcfpEu9uy6_bRAY",
            "id": "Wkmq2r4WKik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:12:44Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "Les rencontrent de chiens feat Tony, Maghla, Sefy, Natoo et Michou",
                "description": "On a organis\u00e9 une rencontre entre les chiens de nos ami(e)s youtubeurs(es) et c\u2019\u00e9tait formidable\n(beaucoup de douceur et de canid\u00e9s dans ce vid\u00e9ogramme) !\n\nMerci \u00e0 nos invit\u00e9(e)s :\nLola et Gigi https://www.youtube.com/@Natooyt \nMeinya https://www.youtube.com/@Maghla \nYuki la goat https://www.youtube.com/@Michou \nEsprit dog https://www.youtube.com/@EspritDog \n\nSi vous cherchez \u00e0 adopter : \nhttps://www.la-spa.fr/adopter/\nhttps://www.chiensadonner.com/\nhttps://www.secondechance.org/ \nhttps://animalis-adoption.com/ \nhttps://adoption.fondationbrigittebardot.fr/ \n\nSi vous \u00eates t\u00e9moin de maltraitance ou d\u2019abandon, composez le num\u00e9ro d'urgence : 36 77\n\nSources :\nhttps://chaire-bea.vetagro-sup.fr/labandon-concerne-100-000-animaux-de-compagnie-chaque-annee-avec-un-pic-pendant-lete-vrai-ou-faux/ \nhttps://www.associationstephanelamart.com/actualites-nouveau-chiffre-actualise-du-nombre-danimaux-abandonnes-en-france--a308.html \n\n\nChef OPV - Elyon\nOPV - Max Gozy\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer et Victoire Leniart\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMixage - Florent Simon\nMiniature - Oncle Sid\nG\u00e9n\u00e9rique des toutous - Greg MyFuckingMess\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\nPhotographe plateau - Alix Malnati\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkmq2r4WKik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkmq2r4WKik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkmq2r4WKik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkmq2r4WKik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkmq2r4WKik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Les rencontrent de chiens feat Tony, Maghla, Sefy, Natoo et Michou",
                    "description": "On a organis\u00e9 une rencontre entre les chiens de nos ami(e)s youtubeurs(es) et c\u2019\u00e9tait formidable\n(beaucoup de douceur et de canid\u00e9s dans ce vid\u00e9ogramme) !\n\nMerci \u00e0 nos invit\u00e9(e)s :\nLola et Gigi https://www.youtube.com/@Natooyt \nMeinya https://www.youtube.com/@Maghla \nYuki la goat https://www.youtube.com/@Michou \nEsprit dog https://www.youtube.com/@EspritDog \n\nSi vous cherchez \u00e0 adopter : \nhttps://www.la-spa.fr/adopter/\nhttps://www.chiensadonner.com/\nhttps://www.secondechance.org/ \nhttps://animalis-adoption.com/ \nhttps://adoption.fondationbrigittebardot.fr/ \n\nSi vous \u00eates t\u00e9moin de maltraitance ou d\u2019abandon, composez le num\u00e9ro d'urgence : 36 77\n\nSources :\nhttps://chaire-bea.vetagro-sup.fr/labandon-concerne-100-000-animaux-de-compagnie-chaque-annee-avec-un-pic-pendant-lete-vrai-ou-faux/ \nhttps://www.associationstephanelamart.com/actualites-nouveau-chiffre-actualise-du-nombre-danimaux-abandonnes-en-france--a308.html \n\n\nChef OPV - Elyon\nOPV - Max Gozy\nOPS - Martin Bonami\nMaquillage - Karmen Sefer et Victoire Leniart\n\nMontage - Florian Hautekiet\nMixage - Florent Simon\nMiniature - Oncle Sid\nG\u00e9n\u00e9rique des toutous - Greg MyFuckingMess\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production s\u00e9niore - L\u00e9na Weiss\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\nPhotographe plateau - Alix Malnati\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1683277",
                "likeCount": "110604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2400"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}