{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "FKvLC6oTQl9APvbQtoHItEh_Vu8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xXIdBPFPHg_ET4I9g_wKdS8eyGw",
            "id": "0xSHTl-i9_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T12:07:03Z",
                "channelId": "UCNXPgLPZYwlOPBYJ78Elv0Q",
                "title": "Niewidomy w sklepie #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xSHTl-i9_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xSHTl-i9_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xSHTl-i9_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xSHTl-i9_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xSHTl-i9_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edzio",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Niewidomy w sklepie #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "955965",
                "likeCount": "39538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "173"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t5m7J1mpgH3i9kwOGjo9HX05kpY",
            "id": "kPK-UXdV8N0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T15:01:55Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$350 Water Gun Durability Test! What Liquids From $1 to $1000 Can You Put in a Water Gun?",
                "description": "$350 Water Gun Durability Test! What Liquids From $1 to $1000 Can You Put in a Water Gun?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPK-UXdV8N0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPK-UXdV8N0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPK-UXdV8N0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPK-UXdV8N0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kPK-UXdV8N0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$350 Water Gun Durability Test! What Liquids From $1 to $1000 Can You Put in a Water Gun?",
                    "description": "$350 Water Gun Durability Test! What Liquids From $1 to $1000 Can You Put in a Water Gun?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7589762",
                "likeCount": "146065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Biz1wUgg_DYr2pfY2NcBs4a111w",
            "id": "XIy8ea_D7e4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:04:24Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "REAKCJA NAJBLI\u017bSZYCH NA CI\u0104\u017b\u0118!\ud83c\udf7c\ud83d\udc76\ud83c\udffc | Andziaks",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy8ea_D7e4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy8ea_D7e4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy8ea_D7e4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy8ea_D7e4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XIy8ea_D7e4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAKCJA NAJBLI\u017bSZYCH NA CI\u0104\u017b\u0118!\ud83c\udf7c\ud83d\udc76\ud83c\udffc | Andziaks",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "844890",
                "likeCount": "43798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CFx07yt5uLlt8Qry8ajE_Xus28c",
            "id": "VoczEAteGkw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:01:01Z",
                "channelId": "UCDtHtXa5o4LY8Qb5Oqsk9mA",
                "title": "WIELKA PRZEPROWADZKA DO DOMU FAZY!!!",
                "description": "Film codziennie o 17:30!\n\nWBIJAJCIE  NA NASZE INSTAGRAMY\nZbyszek \u25ba   https://www.instagram.com/zbychu_krol\nMicha\u0142 \u25ba    https://www.instagram.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba    https://www.instagram.com/jakub_jurekk\nWiktoria \u25ba   https://www.instagram.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba   https://www.instagram.com/malwinakajzerek\n\n\u0141APCIE NASZE KONTA NA  TIK TOKU\nZbyszek \u25ba https://www.tiktok.com/@zbychu_krol_\nMicha\u0142 \u25ba https://www.tiktok.com/@kuzynmichu\nKuba \u25ba https://www.tiktok.com/@jakub_jezy\nWiktoria \u25ba https://www.tiktok.com/@wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba https://www.tiktok.com/@malwik1312\n\nOBCZAJCIE TE\u017b NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nFAZA \u25ba https://www.instagram.com/dom_fazy\n\nI NASZEGO TIK TOKA\nFAZA \u25ba  https://www.tiktok.com/dom.fazy\n\nFAZAAAAAA!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FAZA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIELKA PRZEPROWADZKA DO DOMU FAZY!!!",
                    "description": "Film codziennie o 17:30!\n\nWBIJAJCIE  NA NASZE INSTAGRAMY\nZbyszek \u25ba   https://www.instagram.com/zbychu_krol\nMicha\u0142 \u25ba    https://www.instagram.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba    https://www.instagram.com/jakub_jurekk\nWiktoria \u25ba   https://www.instagram.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba   https://www.instagram.com/malwinakajzerek\n\n\u0141APCIE NASZE KONTA NA  TIK TOKU\nZbyszek \u25ba https://www.tiktok.com/@zbychu_krol_\nMicha\u0142 \u25ba https://www.tiktok.com/@kuzynmichu\nKuba \u25ba https://www.tiktok.com/@jakub_jezy\nWiktoria \u25ba https://www.tiktok.com/@wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba https://www.tiktok.com/@malwik1312\n\nOBCZAJCIE TE\u017b NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nFAZA \u25ba https://www.instagram.com/dom_fazy\n\nI NASZEGO TIK TOKA\nFAZA \u25ba  https://www.tiktok.com/dom.fazy\n\nFAZAAAAAA!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1931683",
                "likeCount": "118166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4511"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "naJcZPeU1yO19XD3QfDvJX9cv_0",
            "id": "DeHeeJz8Ykg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T13:00:28Z",
                "channelId": "UCBz3cWubplxl8BrFe_GcH4w",
                "title": "Basen",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeHeeJz8Ykg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeHeeJz8Ykg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeHeeJz8Ykg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeHeeJz8Ykg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DeHeeJz8Ykg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Barteczek",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Basen",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630719",
                "likeCount": "13912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-9sJs5N3ZQJ3HIRSwyXevODoHYA",
            "id": "Cntzsy8h7XY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T07:00:12Z",
                "channelId": "UCblfuW_4rakIf2h6aqANefA",
                "title": "That Plot Twist \ud83e\udd2f",
                "description": "\u25ba\n\n#RedBull #GivesYouWiiings\n_________________________________________________\nExperience the world of Red Bull like you have never seen it before with the best action sports clips on the web, original series and livestreams.\n\nGet the FREE Red Bull TV apps for all your devices: http://win.gs/RedBullTVApps  \nSubscribe to Red Bull on Youtube: http://win.gs/SubToRedBull\nCheck out Red Bull on TikTok: https://win.gs/TikTok\nRed Bull on Facebook: http://win.gs/redbullfb\nRed Bull on Instagram: http://win.gs/RedBullInstagram\nRed Bull on Twitter: http://win.gs/redbulltwitter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cntzsy8h7XY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull",
                "tags": [
                    "red bull",
                    "redbull",
                    "action sports",
                    "extreme sports",
                    "sport videos",
                    "action",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "That Plot Twist \ud83e\udd2f",
                    "description": "\u25ba\n\n#RedBull #GivesYouWiiings\n_________________________________________________\nExperience the world of Red Bull like you have never seen it before with the best action sports clips on the web, original series and livestreams.\n\nGet the FREE Red Bull TV apps for all your devices: http://win.gs/RedBullTVApps  \nSubscribe to Red Bull on Youtube: http://win.gs/SubToRedBull\nCheck out Red Bull on TikTok: https://win.gs/TikTok\nRed Bull on Facebook: http://win.gs/redbullfb\nRed Bull on Instagram: http://win.gs/RedBullInstagram\nRed Bull on Twitter: http://win.gs/redbulltwitter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18038888",
                "likeCount": "649690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DiRJpQ-L_0RN1gke_Wa6ZyIXcyU",
            "id": "W6UXTRUkndY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:00:55Z",
                "channelId": "UCUYpDKAdbOOg8mj6rKM1TLw",
                "title": "TO BMW WYGRA TYLKO JEDNA OSOBA!",
                "description": "\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba deal@przemek.pro\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/przemek.pro/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba przemek.pro\nPRODUKCJA: Przemys\u0142aw Lejowski, Filip \u0141opatecki, Dawid Kowolik\nMONTA\u017b: Dawid Gieras, Arkadiusz Bochnak\nVFX: Mateusz Zaborski\nD\u0179WI\u0118K: Maciej Jurek\nOPERATORZY: Dawid Szewczyk, Rafa\u0142 Sioma, Pawe\u0142 Paul, Filip Strzelec",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6UXTRUkndY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6UXTRUkndY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6UXTRUkndY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6UXTRUkndY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6UXTRUkndY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "przemek pro",
                "tags": [
                    "przemekpro",
                    "przemek",
                    "pro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TO BMW WYGRA TYLKO JEDNA OSOBA!",
                    "description": "\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba deal@przemek.pro\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/przemek.pro/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba przemek.pro\nPRODUKCJA: Przemys\u0142aw Lejowski, Filip \u0141opatecki, Dawid Kowolik\nMONTA\u017b: Dawid Gieras, Arkadiusz Bochnak\nVFX: Mateusz Zaborski\nD\u0179WI\u0118K: Maciej Jurek\nOPERATORZY: Dawid Szewczyk, Rafa\u0142 Sioma, Pawe\u0142 Paul, Filip Strzelec"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395789",
                "likeCount": "18401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q3o5cf2zcbeWYeOvDEm_yMxDO04",
            "id": "MDU3wyKwUYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T08:00:33Z",
                "channelId": "UCJ_tvRyvLviM5j4WWBlXcUg",
                "title": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c8\u03c5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc vs \u039d\u03b5\u03c1\u03cc! \u03a4\u03b9 \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf?",
                "description": "\ud83d\udd25 \u0391\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2192 https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae \u03a0\u03b1\u03af\u03be\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bd\u03ad\u03bf GL SHOW POWER!\n\ud83d\udd79\ufe0f Android: \ud83d\udc49 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el \n\ud83d\udd79\ufe0f Apple: \ud83d\udc49 https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013 \n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b\n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDU3wyKwUYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDU3wyKwUYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDU3wyKwUYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDU3wyKwUYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MDU3wyKwUYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GL SHOW Best",
                "tags": [
                    "dimon",
                    "GL SHOW",
                    "CHALLENGE",
                    "stas",
                    "\u03b4\u03b9\u03b1\u03b3\u03c9\u03bd\u03b9\u03c3\u03bc\u03bf\u03b9",
                    "\u03c4\u03c3\u03b1\u03bb\u03b5\u03bd\u03c4\u03b6",
                    "family friendly",
                    "rafario",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03b7\u03bf\u03c2",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03b9",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03c5",
                    "gl show german",
                    "gl show italian",
                    "gl show french",
                    "gl show russian",
                    "gl show spanish",
                    "gl show portuguese",
                    "gl show polish",
                    "gl show english",
                    "gl show swedish",
                    "gl show dutch",
                    "gl show czech",
                    "gl show arabic",
                    "gl show deutsch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0391\u03bd\u03b1\u03c8\u03c5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03cc vs \u039d\u03b5\u03c1\u03cc! \u03a4\u03b9 \u0395\u03af\u03bd\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bb\u03cd\u03c4\u03b5\u03c1\u03bf?",
                    "description": "\ud83d\udd25 \u0391\u03c0\u03cc\u03ba\u03c4\u03b7\u03c3\u03b5 \u03c4\u03b1 \u03c3\u03c5\u03bb\u03bb\u03b5\u03ba\u03c4\u03b9\u03ba\u03ac \u03c0\u03c1\u03bf\u03ca\u03cc\u03bd\u03c4\u03b1 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2192 https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \ud83d\udd25\n\ud83c\udfae \u03a0\u03b1\u03af\u03be\u03b5 \u03c4\u03bf \u03bd\u03ad\u03bf GL SHOW POWER!\n\ud83d\udd79\ufe0f Android: \ud83d\udc49 https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el \n\ud83d\udd79\ufe0f Apple: \ud83d\udc49 https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013 \n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b\n\ud83d\udcf8 Instagram \u03bc\u03b1\u03c2: https://www.instagram.com/gl_show_original/ \ud83d\udcf8\n\n\u2764\ufe0f \u039a\u03b1\u03bd\u03c4\u03b5 \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03b7 \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03b1\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2! \u2764\ufe0f\n\ud83d\udc9b \u039a\u03b1\u03b9 \u03b5\u03c0\u03b9\u03c3\u03b7\u03c2 \u03bc\u03b7\u03bd \u03be\u03b5\u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 Like \u03ba\u03b1\u03b9 \u039a\u03b1\u03bc\u03c0\u03b1\u03bd\u03b1\u03ba\u03b9 \u03b3\u03b9\u03b1 \u03bd\u03b1 \u03bc\u03b7\u03bd \u03c7\u03b1\u03c3\u03b5\u03c4\u03b5 \u03bf\u03c5\u03c4\u03b5 \u03b5\u03bd\u03b1 \u03b2\u03b9\u03bd\u03c4\u03b5\u03b1\u03ba\u03b9! \ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "el"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1236077",
                "likeCount": "118557",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "elvApukrWRRqCPUMWvKgYte9u5o",
            "id": "J6j0Ozcz1dY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T11:23:47Z",
                "channelId": "UCm2xHRYcMwZtJmaai2qwmTA",
                "title": "MAMO ZOSTANIESZ BABCIA\u0328! \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83c\udf7c",
                "description": "#luka #andziaks #lukaiandziaks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6j0Ozcz1dY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6j0Ozcz1dY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6j0Ozcz1dY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6j0Ozcz1dY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J6j0Ozcz1dY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luka",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "MAMO ZOSTANIESZ BABCIA\u0328! \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83c\udf7c",
                    "description": "#luka #andziaks #lukaiandziaks"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377097",
                "likeCount": "19927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-fuERBWyWLR15u6Hg0VCVcgj2zA",
            "id": "valTlZCLRPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:01:37Z",
                "channelId": "UCDKJ-vbfRSg7dpkuBR1m_hg",
                "title": "REAKCJA NA DOM BAZY!!!",
                "description": "Filmy codziennie o 15:30!\n\nWsp\u00f3\u0142praca: dombaza@portall.agency\n\nPartnerem kana\u0142u jest Boswena: \nhttps://boswena.pl \nhttps://www.instagram.com/boswena_pl/\n[REKLAMA]\n\nZAPRASZAMY NA NASZE INSTAGRAMY\n\nMichu \u25ba \u2066https://www.instagram.com/wermulka/\n\u2066Asia \u25ba https://www.instagram.com/asiamarcinik/\nKarol \u25ba \u2066https://www.instagram.com/karol_mikolajczyk_/\nPola \u25ba \u2066https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nMarta \u25ba \u2066https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nBAZA \u25ba https://www.instagram.com/dombazyy/\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA!\n\nBAZA \u25ba https://www.tiktok.com/@dom_bazy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAZA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAKCJA NA DOM BAZY!!!",
                    "description": "Filmy codziennie o 15:30!\n\nWsp\u00f3\u0142praca: dombaza@portall.agency\n\nPartnerem kana\u0142u jest Boswena: \nhttps://boswena.pl \nhttps://www.instagram.com/boswena_pl/\n[REKLAMA]\n\nZAPRASZAMY NA NASZE INSTAGRAMY\n\nMichu \u25ba \u2066https://www.instagram.com/wermulka/\n\u2066Asia \u25ba https://www.instagram.com/asiamarcinik/\nKarol \u25ba \u2066https://www.instagram.com/karol_mikolajczyk_/\nPola \u25ba \u2066https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nMarta \u25ba \u2066https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nBAZA \u25ba https://www.instagram.com/dombazyy/\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA!\n\nBAZA \u25ba https://www.tiktok.com/@dom_bazy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1020657",
                "likeCount": "46038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CF6CLozJStRaU3ErTR1LS-Q_bz8",
            "id": "B4vCIUdFLDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T11:24:46Z",
                "channelId": "UCjv2XfvIlsdjKal8jxzgY5g",
                "title": "\"Zd\u0105\u017cy\u0142em tylko dziecko przechwyci\u0107 i bratowa mi upad\u0142a pod nogi\" | UWAGA! TVN #shorts",
                "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uwaga! TVN",
                "tags": [
                    "Uwaga",
                    "ludzie",
                    "tematy spo\u0142eczne",
                    "problemy",
                    "uwaga TVN",
                    "#tematdlauwagi",
                    "reporta\u017c"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Zd\u0105\u017cy\u0142em tylko dziecko przechwyci\u0107 i bratowa mi upad\u0142a pod nogi\" | UWAGA! TVN #shorts",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "904299",
                "likeCount": "19512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1011"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C9WoB-kF73gEhbzHJIQ7ztD0PBA",
            "id": "q3OueDwIXeg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:59:46Z",
                "channelId": "UCmM7x8Q42iPxXWSAQXyGViw",
                "title": "The Next Generation of Heroes? \ud83d\ude02 | Superpower Tryouts at Zoom Academy! #movie #shorts #edit",
                "description": "Step into one of the most hilarious and heartwarming scenes from Zoom: Academy for Superheroes, where kids from across the country show up to audition for the ultimate honor\u2014becoming the next generation of superheroes! \ud83d\udca5\r\rFrom invisibility mishaps to super strength that\u2019s just a bit too strong, this tryout session is anything but ordinary. Led by the reluctant hero Captain Zoom, the team searches for young recruits who might save the world\u2014or at least survive training camp! \ud83d\ude04\r\rWatch as each kid reveals their quirky and sometimes unpredictable powers. Some impress, some cause a few laughs (and minor explosions), but all of them have something special. It's a chaotic mix of chaos, comedy, and surprising moments of heart. \u2764\ufe0f\r\rWhether you're here for the action, the laughs, or the nostalgia of early 2000s superhero films, this scene is a must-watch. Don\u2019t forget to like \ud83d\udc4d, comment \ud83d\udde8\ufe0f, and subscribe for more Zoom Academy highlights and superhero throwbacks! \ud83e\uddb8\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q3OueDwIXeg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aaliyah Skit",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "The Next Generation of Heroes? \ud83d\ude02 | Superpower Tryouts at Zoom Academy! #movie #shorts #edit",
                    "description": "Step into one of the most hilarious and heartwarming scenes from Zoom: Academy for Superheroes, where kids from across the country show up to audition for the ultimate honor\u2014becoming the next generation of superheroes! \ud83d\udca5\r\rFrom invisibility mishaps to super strength that\u2019s just a bit too strong, this tryout session is anything but ordinary. Led by the reluctant hero Captain Zoom, the team searches for young recruits who might save the world\u2014or at least survive training camp! \ud83d\ude04\r\rWatch as each kid reveals their quirky and sometimes unpredictable powers. Some impress, some cause a few laughs (and minor explosions), but all of them have something special. It's a chaotic mix of chaos, comedy, and surprising moments of heart. \u2764\ufe0f\r\rWhether you're here for the action, the laughs, or the nostalgia of early 2000s superhero films, this scene is a must-watch. Don\u2019t forget to like \ud83d\udc4d, comment \ud83d\udde8\ufe0f, and subscribe for more Zoom Academy highlights and superhero throwbacks! \ud83e\uddb8\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\uddb8\u200d\u2642\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52634462",
                "likeCount": "2424775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zMihj9SUKQZT5x1MdTyrSeSgqwE",
            "id": "faQdSdaOyPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T13:01:13Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "BUNGEE - TAK TO LATA (Official Video)",
                "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eTAK TO LATA\u201d w Spotify: https://Bungee.lnk.to/TAKTOLATA/spotify\n\nPos\u0142uchaj na innych platformach streamingowych: https://Bungee.lnk.to/TAKTOLATA\n\nArtist: Bungee\nTitle: TAK TO LATA\nProd.: BUNGEE\nMix/Master: BUNGEE\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/ \nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/ \nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel \nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold \nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nSubskrybuj kana\u0142 Bungee: @bungee5125 \n\n#bungee #taktolata #bandura  #banduracartel #dzinold #tuszol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/faQdSdaOyPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/faQdSdaOyPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/faQdSdaOyPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/faQdSdaOyPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/faQdSdaOyPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "tags": [
                    "bungee",
                    "tak to lata",
                    "bungee tak to lata",
                    "dzinold tak to lata",
                    "bandura tak to lata",
                    "warum",
                    "bungee piosenka",
                    "bungee warum",
                    "bandura warum",
                    "bandura",
                    "bungee bandura",
                    "bandura cartel",
                    "bunge",
                    "bange",
                    "twitch",
                    "dzinold",
                    "dzinold bandura",
                    "tuszol",
                    "jonatan",
                    "jonatan warum",
                    "bungee jonatan",
                    "mrdzinold",
                    "bungee discord",
                    "bandura twitch",
                    "bandzi",
                    "piosenki",
                    "polskie piosenki",
                    "jonatan chmielewski",
                    "kizo",
                    "ekipa",
                    "bambi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUNGEE - TAK TO LATA (Official Video)",
                    "description": "Pos\u0142uchaj utworu \u201eTAK TO LATA\u201d w Spotify: https://Bungee.lnk.to/TAKTOLATA/spotify\n\nPos\u0142uchaj na innych platformach streamingowych: https://Bungee.lnk.to/TAKTOLATA\n\nArtist: Bungee\nTitle: TAK TO LATA\nProd.: BUNGEE\nMix/Master: BUNGEE\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/ \nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/ \nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel \nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold \nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nSubskrybuj kana\u0142 Bungee: @bungee5125 \n\n#bungee #taktolata #bandura  #banduracartel #dzinold #tuszol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1496388",
                "likeCount": "116017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sSOAk55nCVNU3CnP00eqCZRRchQ",
            "id": "Yt1jZlGtZC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T12:34:49Z",
                "channelId": "UCNXPgLPZYwlOPBYJ78Elv0Q",
                "title": "Dosta\u0142y wyp\u0142at\u0119 \u017cycia za lemoniad\u0119 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt1jZlGtZC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt1jZlGtZC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt1jZlGtZC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt1jZlGtZC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yt1jZlGtZC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edzio",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dosta\u0142y wyp\u0142at\u0119 \u017cycia za lemoniad\u0119 #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "881402",
                "likeCount": "41858",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p5VgwaUMJu3nM6ImEKG8IVmiWZg",
            "id": "Wkw3r2Qd6tQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T09:48:04Z",
                "channelId": "UCaShUhMk3dQ2TyFmHyzX94A",
                "title": "\u039f \u039d\u03a4\u0399\u039c\u039f\u039d \u039c\u0399\u03a3\u0395\u0399 \u03a4\u039f \u039d\u0395\u03a1\u039f!",
                "description": "\u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2!\n\u26a1\ufe0f \u03a0\u0391\u03a1\u0391\u0393\u0393\u0395\u0399\u039b\u03a4\u0395 \u03c4\u03b1 \u03a3\u03a5\u039b\u039b\u0395\u039a\u03a4\u0399\u039a\u0391 GL ARMY \u03a0\u03a1\u039f\u0399\u039f\u039d\u03a4\u0391: https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \u26a1\ufe0f\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" \u03b3\u03b9\u03b1 Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" gia Apple: https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013\n\ud83d\udd3aFor business inquiries and sponsors: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd3a\n\ud83d\udd25K\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf Instagram \"Odyssea\" \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/odyssey_gulmetov/\ud83d\udd25\n1\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2:\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCaShUhMk3dQ2TyFmHyzX94A?view_as=subscriber\n2\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \"GL Show\":\ud83d\udc49https://www.youtube.com/channel/UC5_mz3DN_m9dTlsyH1Hy2BA\n\n\ud83d\udd25For business inquiries: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49Our Stories: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN\n\n\ud83d\udc49Challanges: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkw3r2Qd6tQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkw3r2Qd6tQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkw3r2Qd6tQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkw3r2Qd6tQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wkw3r2Qd6tQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GL Family",
                "tags": [
                    "asterakia",
                    "\u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1\u03ba\u03b9\u03b1",
                    "asterakia odysseas",
                    "\u039f\u03b4\u03c5\u03c3\u03c3\u03ad\u03b1\u03c2",
                    "odysseas asterakia",
                    "dimon asterakia",
                    "asterakia dimon",
                    "odyssey gamer",
                    "asterakia odyssey gamer",
                    "\u03bf\u03b4\u03c5\u03c3\u03c3\u03b5\u03b1\u03c2 \u03b1\u03c3\u03c4\u03b5\u03c1\u03b1\u03ba\u03b9\u03b1",
                    "asterakia stas",
                    "asterakia rafario",
                    "odyssey gl",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03c3\u03bf\u03bf\u03c5",
                    "gl show",
                    "gl army",
                    "\u03c4\u03b6\u03b9 \u03b5\u03bb \u03b1\u03c1\u03bc\u03b9",
                    "\u03b3\u03bb \u03c3\u03b7\u03bf\u03c2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "el",
                "localized": {
                    "title": "\u039f \u039d\u03a4\u0399\u039c\u039f\u039d \u039c\u0399\u03a3\u0395\u0399 \u03a4\u039f \u039d\u0395\u03a1\u039f!",
                    "description": "\u0394\u03b5\u03af\u03c4\u03b5 \u03c4\u03bf \u03b2\u03af\u03bd\u03c4\u03b5\u03bf \u03bc\u03ad\u03c7\u03c1\u03b9 \u03c4\u03bf \u03c4\u03ad\u03bb\u03bf\u03c2!\n\u26a1\ufe0f \u03a0\u0391\u03a1\u0391\u0393\u0393\u0395\u0399\u039b\u03a4\u0395 \u03c4\u03b1 \u03a3\u03a5\u039b\u039b\u0395\u039a\u03a4\u0399\u039a\u0391 GL ARMY \u03a0\u03a1\u039f\u0399\u039f\u039d\u03a4\u0391: https://www.blablatoys.gr/el/gl-army/ \u26a1\ufe0f\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" \u03b3\u03b9\u03b1 Android: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.greenblueinteractive.glshowpower&hl=el\n\ud83d\udd79\ufe0f \u03a0\u03b1\u03b9\u03c7\u03bd\u03af\u03b4\u03b9 \"GL Show Power\" gia Apple: https://apps.apple.com/gr/app/gl-show-power/id6738864013\n\ud83d\udd3aFor business inquiries and sponsors: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd3a\n\ud83d\udd25K\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf Instagram \"Odyssea\" \ud83d\udc49 https://www.instagram.com/odyssey_gulmetov/\ud83d\udd25\n1\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \u03bc\u03b1\u03c2:\ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCaShUhMk3dQ2TyFmHyzX94A?view_as=subscriber\n2\ud83d\udd3aK\u03b1\u03bd\u03c4\u03ad \u03b5\u03b3\u03b3\u03c1\u03b1\u03c6\u03ae \u03c3\u03c4\u03bf \u03ba\u03b1\u03bd\u03ac\u03bb\u03b9 \"GL Show\":\ud83d\udc49https://www.youtube.com/channel/UC5_mz3DN_m9dTlsyH1Hy2BA\n\n\ud83d\udd25For business inquiries: 3glshow@gmail.com \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc49Our Stories: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN\n\n\ud83d\udc49Challanges: https://www.youtube.com/watch?v=TBBYVp2GBQs&list=PLvGTgK0idq7PSlUaT3xAoPYKlf-wWSYTN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "el"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1522814",
                "likeCount": "64002",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "usnG-Lv2jd3YiKA_vDkO28bvFbo",
            "id": "UfcOZ8-jfvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T00:53:18Z",
                "channelId": "UCRQP4Aglw0NtEdXUbRAakfA",
                "title": "DALTON VS J\u00d3WKO! EPICKI MOMENT #dalton #j\u00f3wko #prime13",
                "description": "\ud83c\udf10 \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\uddd4: https://fightsport.pl/\n\ud83d\udd25 \ud835\uddea\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udded\ud835\uddec\ud835\udddd \ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde6 \ud83d\udd25 i zosta\u0144 cz\u0119\u015bci\u0105 \ud835\uddd8\ud835\uddde\ud835\udddc\ud835\udde3\ud835\uddec \ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\uddda\ud835\udddb\ud835\udde7\ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\udde7\nhttps://www.youtube.com/@fightsportpl/join\n\nZostaw \ud83d\udc4d like, \ud83d\udd14 zaznacz dzwoneczek i \ud83d\ude4b\u200d\u2642 odwied\u017a nas na:\n\u25ba \ud835\udde6\ud835\ude02\ud835\uddef\ud835\ude00\ud835\uddf8\ud835\uddff\ud835\ude06\ud835\uddef\ud835\ude02\ud835\uddf7: https://bit.ly/32moGrQ\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\u25ba \ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@fightsport_pl\n\u25ba \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/fightsport.pl/\n\u25ba \ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/Fightsport\n\u25ba \ud835\uddeb: https://x.com/fightsport_pl\nWi\u0119cej materia\u0142\u00f3w na @fightsportpl  \n\n#PRIME13 #MMA #FREAKFIGHT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UfcOZ8-jfvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UfcOZ8-jfvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UfcOZ8-jfvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UfcOZ8-jfvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UfcOZ8-jfvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FightsportPL",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DALTON VS J\u00d3WKO! EPICKI MOMENT #dalton #j\u00f3wko #prime13",
                    "description": "\ud83c\udf10 \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\uddd4: https://fightsport.pl/\n\ud83d\udd25 \ud835\uddea\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\udded\ud835\uddec\ud835\udddd \ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udde6 \ud83d\udd25 i zosta\u0144 cz\u0119\u015bci\u0105 \ud835\uddd8\ud835\uddde\ud835\udddc\ud835\udde3\ud835\uddec \ud835\uddd9\ud835\udddc\ud835\uddda\ud835\udddb\ud835\udde7\ud835\udde6\ud835\udde3\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\udde7\nhttps://www.youtube.com/@fightsportpl/join\n\nZostaw \ud83d\udc4d like, \ud83d\udd14 zaznacz dzwoneczek i \ud83d\ude4b\u200d\u2642 odwied\u017a nas na:\n\u25ba \ud835\udde6\ud835\ude02\ud835\uddef\ud835\ude00\ud835\uddf8\ud835\uddff\ud835\ude06\ud835\uddef\ud835\ude02\ud835\uddf7: https://bit.ly/32moGrQ\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\u25ba \ud835\udde7\ud835\uddf6\ud835\uddf8\ud835\udde7\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.tiktok.com/@fightsport_pl\n\u25ba \ud835\udddc\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddf4\ud835\uddff\ud835\uddee\ud835\uddfa: https://www.instagram.com/fightsport.pl/\n\u25ba \ud835\uddd9\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf2\ud835\uddef\ud835\uddfc\ud835\uddfc\ud835\uddf8: https://www.facebook.com/Fightsport\n\u25ba \ud835\uddeb: https://x.com/fightsport_pl\nWi\u0119cej materia\u0142\u00f3w na @fightsportpl  \n\n#PRIME13 #MMA #FREAKFIGHT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76956",
                "likeCount": "1046",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "169"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YWsYUkLw1Do7LHC9ZimMthr4X8Y",
            "id": "i2s4hLx5oR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:01:20Z",
                "channelId": "UCUYpDKAdbOOg8mj6rKM1TLw",
                "title": "KTO OSTATNI PU\u015aCI MOJE AUTO WYGRYWA JE!",
                "description": "\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba deal@przemek.pro\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/przemek.pro/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba przemek.pro\n\nPRODUKCJA: Przemys\u0142aw Lejowski, Filip \u0141opatecki, Dawid Kowolik\nMONTA\u017b: Dawid Gieras, Arkadiusz Bochnak\nVFX: Mateusz Zaborski\nD\u0179WI\u0118K: Maciej Jurek\nOPERATORZY: Dawid Szewczyk, Rafa\u0142 Sioma, Pawe\u0142 Paul, Filip Strzelec\n\nPiercing: embe piercing\nTatua\u017c: halo_tatu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2s4hLx5oR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2s4hLx5oR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2s4hLx5oR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2s4hLx5oR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i2s4hLx5oR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "przemek pro",
                "tags": [
                    "przemekpro",
                    "przemek",
                    "pro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO OSTATNI PU\u015aCI MOJE AUTO WYGRYWA JE!",
                    "description": "\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba deal@przemek.pro\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/przemek.pro/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba przemek.pro\n\nPRODUKCJA: Przemys\u0142aw Lejowski, Filip \u0141opatecki, Dawid Kowolik\nMONTA\u017b: Dawid Gieras, Arkadiusz Bochnak\nVFX: Mateusz Zaborski\nD\u0179WI\u0118K: Maciej Jurek\nOPERATORZY: Dawid Szewczyk, Rafa\u0142 Sioma, Pawe\u0142 Paul, Filip Strzelec\n\nPiercing: embe piercing\nTatua\u017c: halo_tatu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "542677",
                "likeCount": "24095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ob159rM9unEu9AZ2utPY2opP8Zk",
            "id": "SOATZrBeGEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T11:30:33Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166881370",
                "likeCount": "3257975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3m-LFpyOUf6YBAFDN01PUPZKtgY",
            "id": "1TZKxBa-hTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:11:51Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "JESTEM W CI\u0104\u017bY!\u2665\ufe0f | Andziaks",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JESTEM W CI\u0104\u017bY!\u2665\ufe0f | Andziaks",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1603678",
                "likeCount": "92445",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A1Xk4zoSixKOt_vDZQDYQDgnzQ4",
            "id": "EG4xBFsoiMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-22T13:00:32Z",
                "channelId": "UCWm5B-qsRWFMTSHTF93eNSw",
                "title": "STUCK IN THE CEILING PRANK",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EG4xBFsoiMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EG4xBFsoiMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EG4xBFsoiMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EG4xBFsoiMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EG4xBFsoiMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Artem and Bruno SHORTS",
                "tags": [
                    "William Bruno",
                    "William",
                    "Bruno",
                    "Challenge",
                    "challenge",
                    "Bruno and Alina"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "STUCK IN THE CEILING PRANK",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1750418",
                "likeCount": "31959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N1aRIiPZ0qUJHdKFIwh4HTopu2U",
            "id": "BI91eSjHVwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T13:00:19Z",
                "channelId": "UC4TYJ_RcqwL9lAZgkQlk11g",
                "title": "ROZGOTOWANI U \u0141ATWO GANG [#4]",
                "description": "Produkty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nROZDZIA\u0141Y:\n0:00 OPROWADZANIE PO DOMU & ZGADYWANIE MENU\n13:43 ROBIENIE DESERU\n19:22 PRZYWTANIE EKIPY WK\n23:23 ROZMOWY & PRZYGOTOWANIE PRZYSTAWKI\n39:36 PRZYSTAWKA\n46:27 PRZYGOTOWANIE DANIA G\u0141\u00d3WNEGO\n55:24 DANIE G\u0141\u00d3WNE\n1:01:16 ATRAKCJA\n1:15:17 DESER\n1:20:03 PODSUMOWANIE & OCENY KO\u0143COWE\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks wspolprace-reklamowe-ekipawk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI91eSjHVwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI91eSjHVwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI91eSjHVwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI91eSjHVwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BI91eSjHVwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuchnia WK",
                "tags": [
                    "kuchnia",
                    "wk",
                    "warszawski",
                    "koks",
                    "ekipa",
                    "owca",
                    "ponczek",
                    "robur",
                    "robercik",
                    "dynamit",
                    "saker",
                    "endomorfik",
                    "kapitan",
                    "challenge",
                    "wyzwanie",
                    "pojedynek",
                    "lifestyle",
                    "dieta",
                    "najlepsza",
                    "odchudzanie",
                    "szczup\u0142a",
                    "p\u0142aski",
                    "brzuch",
                    "rozgotowani",
                    "latwo",
                    "gang"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROZGOTOWANI U \u0141ATWO GANG [#4]",
                    "description": "Produkty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nROZDZIA\u0141Y:\n0:00 OPROWADZANIE PO DOMU & ZGADYWANIE MENU\n13:43 ROBIENIE DESERU\n19:22 PRZYWTANIE EKIPY WK\n23:23 ROZMOWY & PRZYGOTOWANIE PRZYSTAWKI\n39:36 PRZYSTAWKA\n46:27 PRZYGOTOWANIE DANIA G\u0141\u00d3WNEGO\n55:24 DANIE G\u0141\u00d3WNE\n1:01:16 ATRAKCJA\n1:15:17 DESER\n1:20:03 PODSUMOWANIE & OCENY KO\u0143COWE\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks wspolprace-reklamowe-ekipawk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362526",
                "likeCount": "14345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D7dkWTb7VZc6dwF_LIcw1sX3r2c",
            "id": "g0Ygas1Nj9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:02:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "How Much Money Can You Make Collecting Trolleys in the Airport?",
                "description": "How Much Money Can You Make Collecting Trolleys in the Airport?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0Ygas1Nj9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0Ygas1Nj9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0Ygas1Nj9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0Ygas1Nj9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0Ygas1Nj9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Much Money Can You Make Collecting Trolleys in the Airport?",
                    "description": "How Much Money Can You Make Collecting Trolleys in the Airport?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47436511",
                "likeCount": "1071794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cbmnIQZHTQczqHlojniZNJwSJS8",
            "id": "aHrK586PVeI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:00:02Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Repeat The Trick or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                "description": "Wow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Repeat The Trick or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                    "description": "Wow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42637697",
                "likeCount": "1134232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YCf3DwDNj6VFh7-9AxTeV0KQ0eQ",
            "id": "am_Rb1QZzxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T20:00:03Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "$1 vs $1000 Nerf Gun!",
                "description": "Its Nerf or nothing!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/am_Rb1QZzxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$1 vs $1000 Nerf Gun!",
                    "description": "Its Nerf or nothing!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11602316",
                "likeCount": "496273",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4Y-y3KEmMA84sKV_qhH5F0W5XQ0",
            "id": "K1rtzoioKw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T12:34:02Z",
                "channelId": "UCgijyEaqWxjS-V2gGtjUY2A",
                "title": "ANDREW GO\u0141OTA NA WYBORACH PZPN! #football #pzpn",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1rtzoioKw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1rtzoioKw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1rtzoioKw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1rtzoioKw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1rtzoioKw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Super Express Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANDREW GO\u0141OTA NA WYBORACH PZPN! #football #pzpn",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308322",
                "likeCount": "2328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nYP_0iUsFhj6C_VkXAJQWQzCmjk",
            "id": "aIsESeigBN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T10:01:46Z",
                "channelId": "UCxJDH_2HXzwUtT62HgWJqCg",
                "title": "BLOK EKIPA (294), PODNIEBNE BAKU",
                "description": "SPInka Film Studio zaprasza na 294. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPInkafilmstudio",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLOK EKIPA (294), PODNIEBNE BAKU",
                    "description": "SPInka Film Studio zaprasza na 294. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "921768",
                "likeCount": "52292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YsBFEMcIkeAVkuGIs6MDJWQ2eqo",
            "id": "rJjVLOfg-Kw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:01:40Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "EKIPA - MOJE 5 MINUT",
                "description": "OGL\u0104DAJCIE ICH!! \nBAZA:  https://www.youtube.com/@DomBazy\nFAZA: https://www.youtube.com/@DomFazy\n\nCredits:\n\n//audio\nMuzyka: Clearmind\nTekst: Zbyszek Kr\u00f3l, Kuba Jurek, Marta R\u00f3\u017ca\u0144ska, J\u0119drek Wo\u0142odko\nProdukcja: Clearmind\nRealizacja nagra\u0144: J\u0119drek Wo\u0142odko, Grzegorz Burkat\nMiks i mastering: Grzegorz Burkat\n\n//video\nDIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Dawid Szewczyk, Filip Strzelec, Arkadiusz Wo\u0142ek, Kamil Antczak\nMonta\u017c: Kamil Antczak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKIPA - MOJE 5 MINUT",
                    "description": "OGL\u0104DAJCIE ICH!! \nBAZA:  https://www.youtube.com/@DomBazy\nFAZA: https://www.youtube.com/@DomFazy\n\nCredits:\n\n//audio\nMuzyka: Clearmind\nTekst: Zbyszek Kr\u00f3l, Kuba Jurek, Marta R\u00f3\u017ca\u0144ska, J\u0119drek Wo\u0142odko\nProdukcja: Clearmind\nRealizacja nagra\u0144: J\u0119drek Wo\u0142odko, Grzegorz Burkat\nMiks i mastering: Grzegorz Burkat\n\n//video\nDIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Dawid Szewczyk, Filip Strzelec, Arkadiusz Wo\u0142ek, Kamil Antczak\nMonta\u017c: Kamil Antczak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1234950",
                "likeCount": "65607",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_rjlpeKv8smI56Lei4VZfnDfwjI",
            "id": "FWAdfuPpLOc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FWAdfuPpLOc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "World's Fastest Car Vs Cheetah!",
                    "description": "I still can't believe we got all these animals for this\n\nCheck out the latest Lenovo Legion Pro 7i with Intel\u00ae Core\u2122 Ultra 9 Processor: https://www.lenovo.com/legion?cid=ww:display:334qnx\n\nThe Cheetah is the most critically endangered cat in Africa and it is facing a #RaceforSurvival. You can help it win that race, find out more and donate here https://bit.ly/MrBeastCheetahsRaceforSurvival\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563\n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34985538",
                "likeCount": "1401842",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CqdF5EM6cor1Taa9Uv8xuD_bq8I",
            "id": "t4qAiaI0gxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T11:01:41Z",
                "channelId": "UCTKxkwZp-aWyNsV3vdV2EpA",
                "title": "Prof. Chwedoruk o Wyborach: Dlaczego Trzaskowski przegra\u0142? #strefawp\u0142yw\u00f3w #chwedoruk #wybory2025",
                "description": "__________________\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z wydarzeniami z kraju i ze \u015bwiata: https://bit.ly/Subskrybuj_PolskieRadio24\n \n\ud83d\udcfa ZOBACZ R\u00d3WNIE\u017b: \n\n\ud83c\udfa5 Podcast polityczny \u201eStrefa Wp\u0142yw\u00f3w\u201d: https://bit.ly/4dVxARy\n\ud83c\udfa5 Poranek Polskiego Radia 24: https://bit.ly/3sN3QDS\n\ud83c\udfa5 Rozmowy PR24: https://bit.ly/3r3J1n6\n\ud83c\udfa5 Rozmowy Sygna\u0142\u00f3w Dnia: https://bit.ly/3qItTI1\n\ud83c\udfa5 Rozmowy polityczne w Tr\u00f3jce \u201eBez Unik\u00f3w\u201d: https://bit.ly/3TCa2s5\n \n#PolskieRadio24 #PolskieRadio #informacje",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4qAiaI0gxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4qAiaI0gxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4qAiaI0gxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4qAiaI0gxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4qAiaI0gxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PolskieRadio24_pl",
                "tags": [
                    "PR24",
                    "Polskie Radio 24",
                    "Informacje",
                    "Polskie Radio",
                    "aktualno\u015bci",
                    "wydarzenia",
                    "polityka",
                    "S\u0142owem wszystko"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Prof. Chwedoruk o Wyborach: Dlaczego Trzaskowski przegra\u0142? #strefawp\u0142yw\u00f3w #chwedoruk #wybory2025",
                    "description": "__________________\n\n\ud83d\udd14 SUBSKRYBUJ i b\u0105d\u017a na bie\u017c\u0105co z wydarzeniami z kraju i ze \u015bwiata: https://bit.ly/Subskrybuj_PolskieRadio24\n \n\ud83d\udcfa ZOBACZ R\u00d3WNIE\u017b: \n\n\ud83c\udfa5 Podcast polityczny \u201eStrefa Wp\u0142yw\u00f3w\u201d: https://bit.ly/4dVxARy\n\ud83c\udfa5 Poranek Polskiego Radia 24: https://bit.ly/3sN3QDS\n\ud83c\udfa5 Rozmowy PR24: https://bit.ly/3r3J1n6\n\ud83c\udfa5 Rozmowy Sygna\u0142\u00f3w Dnia: https://bit.ly/3qItTI1\n\ud83c\udfa5 Rozmowy polityczne w Tr\u00f3jce \u201eBez Unik\u00f3w\u201d: https://bit.ly/3TCa2s5\n \n#PolskieRadio24 #PolskieRadio #informacje"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174013",
                "likeCount": "1099",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "43"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B6_XH_mj0wcvPSKJqCAy_GVe_No",
            "id": "jVM51htsefk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:08:46Z",
                "channelId": "UCm2xHRYcMwZtJmaai2qwmTA",
                "title": "ZOSTANE\u0328 TATA\u0328 PO RAZ DRUGI! \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83c\udf7c",
                "description": "#luka #andziaks #lukaiandziaks \n\ninstagram - lucky_luka_official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luka",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ZOSTANE\u0328 TATA\u0328 PO RAZ DRUGI! \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83c\udf7c",
                    "description": "#luka #andziaks #lukaiandziaks \n\ninstagram - lucky_luka_official"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "599766",
                "likeCount": "29189",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "922"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BktM4oY2M0SzxneKC3QF01I11wI",
            "id": "-bajrVwVoME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T08:00:01Z",
                "channelId": "UCQBXidEspwYC904b78sBZDg",
                "title": "WIELKI UNBOXING LABUBU \ud83d\udc40\ud83e\uddf8",
                "description": "W dzisiejszym filmie wielki unboxing Labubu \ud83d\udc40\ud83d\ude02 Zobaczcie sami co nam si\u0119 wylosowa\u0142o i czy oby\u0142o si\u0119 bez trafienia na \u201eLafufu\u201d \ud83d\ude0f Pami\u0119tajcie tak\u017ce, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 otwartych Labubu trafi do Was \ud83d\udd25\n\nWpadajcie r\u00f3wnie\u017c na nasze Instagramy \u2b07\ufe0f\n\nMarlena - https://www.instagram.com/marlenasojka/\nKuba - https://www.instagram.com/kubanorek/\n\noraz TikToki \u2b07\ufe0f\n\nMarlena - https://www.tiktok.com/@marlenasojka\nKuba - https://www.tiktok.com/@norekkuba\n\nDo nast\u0119pnego kochani! \ud83e\udd0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bajrVwVoME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bajrVwVoME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bajrVwVoME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bajrVwVoME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-bajrVwVoME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marley and Kuba",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIELKI UNBOXING LABUBU \ud83d\udc40\ud83e\uddf8",
                    "description": "W dzisiejszym filmie wielki unboxing Labubu \ud83d\udc40\ud83d\ude02 Zobaczcie sami co nam si\u0119 wylosowa\u0142o i czy oby\u0142o si\u0119 bez trafienia na \u201eLafufu\u201d \ud83d\ude0f Pami\u0119tajcie tak\u017ce, \u017ce cz\u0119\u015b\u0107 otwartych Labubu trafi do Was \ud83d\udd25\n\nWpadajcie r\u00f3wnie\u017c na nasze Instagramy \u2b07\ufe0f\n\nMarlena - https://www.instagram.com/marlenasojka/\nKuba - https://www.instagram.com/kubanorek/\n\noraz TikToki \u2b07\ufe0f\n\nMarlena - https://www.tiktok.com/@marlenasojka\nKuba - https://www.tiktok.com/@norekkuba\n\nDo nast\u0119pnego kochani! \ud83e\udd0d"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158481",
                "likeCount": "6310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3976"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FU_0Qe5hXgso0SyGZF_1bgc-kXA",
            "id": "0b3kwi7iJwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T13:30:01Z",
                "channelId": "UCDKJ-vbfRSg7dpkuBR1m_hg",
                "title": "WIELKA PRZEPROWADZKA DO DOMU BAZY!!!",
                "description": "Filmy codziennie o 15:30!\n\nWsp\u00f3\u0142praca: dombaza@portall.agency \n\nPartnerem kana\u0142u jest Boswena: \nhttps://boswena.pl \nhttps://www.instagram.com/boswena_pl/\n[REKLAMA]\n\nZAPRASZAMY NA NASZE INSTAGRAMY\nMichu \u25ba \u2066https://www.instagram.com/wermulka\n\u2066Asia \u25ba https://www.instagram.com/asiamarcinik\nKarol \u25ba \u2066https://www.instagram.com/karol_mikolajczyk_\nPola \u25ba \u2066https://www.instagram.com/pola.slopecka\nMarta \u25ba \u2066https://www.instagram.com/martacytrynowatarta\n\nWBIJAJCIE TE\u017b NA NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nBAZA  \u25ba https://www.instagram.com/dombazyy\n\nOBCZAJCIE NASZE TIK TOKI\nMichu\u2066  \u25ba https://www.tiktok.com/@michu.kontrabas\nAsia  \u25ba  https://www.tiktok.com/@asiamarcinik\nKarol  \u25ba https://www.tiktok.com/@karol_mikolajczyk_\nPola  \u25ba  \u2066https://www.tiktok.com/@pola.slopecka\nMarta  \u25ba  \u2066https://www.tiktok.com/@martacytrynowatarta\n\nI NASZEGO WSP\u00d3LNEGO TIK TOKA!\nBAZA \u25ba https://www.tiktok.com/@dom_bazy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b3kwi7iJwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b3kwi7iJwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b3kwi7iJwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b3kwi7iJwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0b3kwi7iJwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAZA",
                "tags": [
                    "baza",
                    "faza",
                    "ekipa",
                    "t5m3",
                    "t5m",
                    "zbychu",
                    "michu",
                    "malwina",
                    "wika",
                    "marta",
                    "pola",
                    "karol",
                    "dom bazy",
                    "dom fazy",
                    "asia",
                    "jurek",
                    "kuba",
                    "kontrabas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIELKA PRZEPROWADZKA DO DOMU BAZY!!!",
                    "description": "Filmy codziennie o 15:30!\n\nWsp\u00f3\u0142praca: dombaza@portall.agency \n\nPartnerem kana\u0142u jest Boswena: \nhttps://boswena.pl \nhttps://www.instagram.com/boswena_pl/\n[REKLAMA]\n\nZAPRASZAMY NA NASZE INSTAGRAMY\nMichu \u25ba \u2066https://www.instagram.com/wermulka\n\u2066Asia \u25ba https://www.instagram.com/asiamarcinik\nKarol \u25ba \u2066https://www.instagram.com/karol_mikolajczyk_\nPola \u25ba \u2066https://www.instagram.com/pola.slopecka\nMarta \u25ba \u2066https://www.instagram.com/martacytrynowatarta\n\nWBIJAJCIE TE\u017b NA NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nBAZA  \u25ba https://www.instagram.com/dombazyy\n\nOBCZAJCIE NASZE TIK TOKI\nMichu\u2066  \u25ba https://www.tiktok.com/@michu.kontrabas\nAsia  \u25ba  https://www.tiktok.com/@asiamarcinik\nKarol  \u25ba https://www.tiktok.com/@karol_mikolajczyk_\nPola  \u25ba  \u2066https://www.tiktok.com/@pola.slopecka\nMarta  \u25ba  \u2066https://www.tiktok.com/@martacytrynowatarta\n\nI NASZEGO WSP\u00d3LNEGO TIK TOKA!\nBAZA \u25ba https://www.tiktok.com/@dom_bazy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "648694",
                "likeCount": "29621",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2104"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YdhW3A3hrs2o0u6VKA7Mtrd4Mao",
            "id": "-Wli1tM-EPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:15:01Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Who's clever now?\ud83d\ude33\ud83d\ude02 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Wli1tM-EPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who's clever now?\ud83d\ude33\ud83d\ude02 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51232658",
                "likeCount": "763911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "876"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zMjFifblBj8Gf8BvVxqpm4ibeg4",
            "id": "4NtAOnO0Q6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T17:31:21Z",
                "channelId": "UCnNxWxJQ0_MNQklLqP8dfcA",
                "title": "Festiwal ekipy bez tajemnic...",
                "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4NtAOnO0Q6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4NtAOnO0Q6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4NtAOnO0Q6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4NtAOnO0Q6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4NtAOnO0Q6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kartonii",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "Mortal",
                    "Kartonii",
                    "Kartoni",
                    "Kartoniii",
                    "Kartonik",
                    "Wika",
                    "Od",
                    "Mortalcia",
                    "Friz wika",
                    "Friz kartonii",
                    "Ekipa",
                    "Kartonii ekipa",
                    "Genezie",
                    "MORTALCIo genzie",
                    "Kartonii genzie",
                    "\u015awie\u017cy genzie",
                    "Bartek Kubicki",
                    "Hania genzie",
                    "Friz genzie",
                    "Ekstremalnie",
                    "D\u0142ugie",
                    "Kartonii challeng",
                    "Kartonii Kubicki",
                    "Genzie challenge",
                    "Para vs para",
                    "Genzie para",
                    "Mortalcio dziewczyna",
                    "Kartonii ch\u0142opak",
                    "Ch\u0142opak hani",
                    "Dziewczyna \u015bwie\u017cego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Festiwal ekipy bez tajemnic...",
                    "description": "\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba Kartonii\n\nINSTAGRAMY DOMOWNIK\u00d3W GENZIE!\n\nPatryk \u25ba https://instagram.com/mortalcioyt\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nW\u0105ski \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\n\nI NASZ TIK TOK:\n\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25ba kartoni.biznes@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280673",
                "likeCount": "13235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "395"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U8p-hzWJNzK_ZP33l7RHaIQzor0",
            "id": "ookAjShcI8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:30:31Z",
                "channelId": "UCkME4oyw3ADSkfhISmVNZ7w",
                "title": "IDZIEMY TYLKO W LINII PROSTEJ przez 24H!",
                "description": "[reklama] Moje frappe dost\u0119pne ju\u017c w Biedronkach w ca\u0142ej Polsce - ultra limitowany drop! Koniecznie oznaczajcie na instagramie jak uda si\u0119 kupi\u0107!\n\n\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY DOM FAZY\ud83d\udcf8\nZbyszek \u25ba / zbychu_krol  \nMicha\u0142 \u25ba / kuzynmichu  \nKuba \u25ba / jakub_jurekk  \nWiktoria \u25ba / wiktorianiekalo  \nMalwinka \u25ba / malwinakajzerek  \n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY DOM BAZY\ud83d\udcf8\n\nMichu \u25ba \u2066/ wermulka  \n\u2066Asia \u25ba / asiamarcinik  \nKarol \u25ba / karol_mikolajczyk_  \nPola \u25ba \u2066/pola.slopecka  \nMarta \u25ba \u2066/ martacytrynowatarta  \n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ookAjShcI8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ookAjShcI8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ookAjShcI8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ookAjShcI8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ookAjShcI8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MORTALCIO",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "MortalcioYT",
                    "GENZIE",
                    "mortal",
                    "friz",
                    "projekt friza",
                    "hania",
                    "fausti",
                    "bartek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "IDZIEMY TYLKO W LINII PROSTEJ przez 24H!",
                    "description": "[reklama] Moje frappe dost\u0119pne ju\u017c w Biedronkach w ca\u0142ej Polsce - ultra limitowany drop! Koniecznie oznaczajcie na instagramie jak uda si\u0119 kupi\u0107!\n\n\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY DOM FAZY\ud83d\udcf8\nZbyszek \u25ba / zbychu_krol  \nMicha\u0142 \u25ba / kuzynmichu  \nKuba \u25ba / jakub_jurekk  \nWiktoria \u25ba / wiktorianiekalo  \nMalwinka \u25ba / malwinakajzerek  \n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY DOM BAZY\ud83d\udcf8\n\nMichu \u25ba \u2066/ wermulka  \n\u2066Asia \u25ba / asiamarcinik  \nKarol \u25ba / karol_mikolajczyk_  \nPola \u25ba \u2066/pola.slopecka  \nMarta \u25ba \u2066/ martacytrynowatarta  \n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "520584",
                "likeCount": "30290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K6IPi4K9j1TtGz9r9M6aypWZpp8",
            "id": "gmZ5BwKZK-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:01:20Z",
                "channelId": "UCHwpDpLoyJgtFXoAaaSut4Q",
                "title": "INSANE chocolate GELATO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmZ5BwKZK-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmZ5BwKZK-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmZ5BwKZK-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmZ5BwKZK-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gmZ5BwKZK-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lionfield",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INSANE chocolate GELATO",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3609656",
                "likeCount": "204912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1996"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jD92vflcK267WVdbn98ApANZI-M",
            "id": "64cR1y1Q2bQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T23:09:16Z",
                "channelId": "UC5_QJxDeFiHo5u9PXERSI_Q",
                "title": "When Noob sees a girl at the gym \u2620\ufe0f PT7 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                "description": "When Noob sees a girl at the gym \u2620\ufe0f PT7 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/64cR1y1Q2bQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/64cR1y1Q2bQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/64cR1y1Q2bQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/64cR1y1Q2bQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/64cR1y1Q2bQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ninja Roblox",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "When Noob sees a girl at the gym \u2620\ufe0f PT7 - Roblox Dead Rails #robloxanimation",
                    "description": "When Noob sees a girl at the gym \u2620\ufe0f PT7 - Roblox Dead Rails #roblox #robloxanimation #deadrails"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6345351",
                "likeCount": "207560",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5Y3A-u3324PcaCt936BqlM3Sv_4",
            "id": "w3OtIQi757A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T14:01:36Z",
                "channelId": "UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg",
                "title": "KTO D\u0141U\u017bEJ WYTRZYMA W SKLEPIE = WYGRYWA \ud83d\udcb8",
                "description": "\u26a1\ufe0f Zamkn\u0119li\u015bmy siedmiu uczestnik\u00f3w w sklepie i sprawdzimy, kto z nich wytrzyma w nim najd\u0142u\u017cej! Za ka\u017cd\u0105 godzin\u0119 w \u015brodku zarabiaj\u0105 st\u00f3wk\u0119! Zobaczcie ile czasu sp\u0119dz\u0105 w \u015brodku i co tam si\u0119 wydarzy\u0142o! \u26a1\ufe0f\n\n\u26a1\ufe0f Ten odcinek jest mo\u017cliwy dzi\u0119ki mojej d\u0142ugoterminowej wsp\u00f3\u0142pracy z Moimi Sklepami, w kt\u00f3rych sk\u0142ad wchodz\u0105 Groszek, Eurosklep i ABC. Od dzieciaka odwiedza\u0142em te sklepy, dlatego tym bardziej jestem zadowolony z tego, \u017ce po\u0142\u0105czyli\u015bmy si\u0142y, aby dowie\u017a\u0107 ten kozacki odcinek \u26a1\ufe0f\n\n\u26a1\ufe0f Napisz komentarz komu najbardziej kibicujesz! \u26a1\ufe0f\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder\n\n[materia\u0142 zawiera reklam\u0119]",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3OtIQi757A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3OtIQi757A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3OtIQi757A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3OtIQi757A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3OtIQi757A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "reZigiusz",
                "tags": [
                    "rezi",
                    "rezigiusz",
                    "thunder",
                    "rezi thunder",
                    "rezi ekipa",
                    "rezigiusz ekipa",
                    "remek",
                    "rezigiusz challenge",
                    "rezigiusz wyzwanie",
                    "re\u017ai",
                    "rezigioro",
                    "kto d\u0142u\u017cej",
                    "kto szybciej",
                    "kto ostatni",
                    "kto najd\u0142u\u017cej",
                    "kto d\u0142u\u017cej wytrzyma w sklepie",
                    "kto najd\u0142u\u017cej zostanie w sklepie",
                    "kto d\u0142u\u017cej wytrwa w sklepie",
                    "rezi moje sklepy",
                    "moje sklepy",
                    "rezi groszek",
                    "rezi sklep",
                    "rezi kto d\u0142u\u017cej",
                    "rezi kto d\u0142u\u017cej wytrzyma",
                    "kto d\u0142u\u017cej wytrzyma wyzwanie",
                    "kto ostatni opu\u015bci",
                    "kto ostatni opu\u015bci sklep wygrywa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KTO D\u0141U\u017bEJ WYTRZYMA W SKLEPIE = WYGRYWA \ud83d\udcb8",
                    "description": "\u26a1\ufe0f Zamkn\u0119li\u015bmy siedmiu uczestnik\u00f3w w sklepie i sprawdzimy, kto z nich wytrzyma w nim najd\u0142u\u017cej! Za ka\u017cd\u0105 godzin\u0119 w \u015brodku zarabiaj\u0105 st\u00f3wk\u0119! Zobaczcie ile czasu sp\u0119dz\u0105 w \u015brodku i co tam si\u0119 wydarzy\u0142o! \u26a1\ufe0f\n\n\u26a1\ufe0f Ten odcinek jest mo\u017cliwy dzi\u0119ki mojej d\u0142ugoterminowej wsp\u00f3\u0142pracy z Moimi Sklepami, w kt\u00f3rych sk\u0142ad wchodz\u0105 Groszek, Eurosklep i ABC. Od dzieciaka odwiedza\u0142em te sklepy, dlatego tym bardziej jestem zadowolony z tego, \u017ce po\u0142\u0105czyli\u015bmy si\u0142y, aby dowie\u017a\u0107 ten kozacki odcinek \u26a1\ufe0f\n\n\u26a1\ufe0f Napisz komentarz komu najbardziej kibicujesz! \u26a1\ufe0f\n\n\u26a1\ufe0f Wsp\u00f3\u0142praca? Pisz tutaj \u27a1 hello@rezigiusz.pl\n\u26a1\ufe0f B\u0105d\u017a Thunder Friend \u27a1 https://www.youtube.com/channel/UCLLNPuvRGKxSczJcxlOiMXg/join\n\u26a1\ufe0f Wrzucaj ile chcesz, na mocne realizacje \u27a1  https://tipply.pl/@rezigiusz\n\n\u26a1\ufe0f Zgarnij sobie ciuszek z mojego sklepu! \n\ud83d\udc49 https://www.thunderwear.pl\n\n\u26a1\ufe0f Subuj ca\u0142ego Thundera! \u26a1\ufe0f\nSzumi https://www.youtube.com/c/Szumciak\nGlencu https://www.youtube.com/glencu\nSiska Wiki https://www.youtube.com/c/Tofiki\nKinderski https://www.youtube.com/@Kinderski\nOski bro https://www.youtube.com/@oski_bro\nM\u00f3j drugi kana\u0142 https://www.youtube.com/reZigiuszReakcje\nThunder Squad https://www.youtube.com/@ThunderSquadd\n\n\ud83d\udcf8 Nasze instagramy!\nreZigiusz - http://instagram.com/reZigiusz\nSzumciak - https://www.instagram.com/szumciak\njglenc - https://www.instagram.com/jglenc\nToffiki - https://www.instagram.com/toffiki\nKinderski - https://www.instagram.com/kinderski\nOski_bro - https://www.instagram.com/oski_bro\nGrupa Thunder - https://www.instagram.com/grupathunder\n\n[materia\u0142 zawiera reklam\u0119]"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465957",
                "likeCount": "20978",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "beccS3BSAdcwLzexFYKyphg9ZN8",
            "id": "AzmD83k03fk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T08:33:33Z",
                "channelId": "UCY_fyIMTLLOZgmkuUYo6JKw",
                "title": "W TYM SERIALU BY\u0141EM TA\u0143SZY OD TA\u015aMY FILMOWEJ!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzmD83k03fk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzmD83k03fk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzmD83k03fk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzmD83k03fk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AzmD83k03fk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cezary Pazura",
                "tags": [
                    "Cezary Pazura",
                    "Czarek Pazura",
                    "Kabarety",
                    "Kabaret",
                    "Skecz",
                    "Komedia",
                    "Comedy",
                    "\u015amieszne",
                    "Wujek Czarek",
                    "wujek czarek",
                    "pazura instagram",
                    "pazura samoch\u00f3d",
                    "\u017cona pazury wiek",
                    "pazura wiek",
                    "pazura udaje linde",
                    "pazura linda",
                    "cezary pazura",
                    "killer",
                    "killer2",
                    "13 posterunek",
                    "psy",
                    "nic \u015bmiesznego",
                    "najlepsze polskie komedie",
                    "najlepsze komedie",
                    "najlepszy polski film"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "W TYM SERIALU BY\u0141EM TA\u0143SZY OD TA\u015aMY FILMOWEJ!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289589",
                "likeCount": "7780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nOhXFhVNgFotw3LZPFP6iWdwv9o",
            "id": "1GS8jrHY3uI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:48:58Z",
                "channelId": "UCDtHtXa5o4LY8Qb5Oqsk9mA",
                "title": "NIE ZGADNIESZ PRAWDZIWEJ HISTORII - KARA!!!",
                "description": "Film codziennie o 17:30!\n\nWBIJAJCIE  NA NASZE INSTAGRAMY\nZbyszek \u25ba   https://www.instagram.com/zbychu_krol\nMicha\u0142 \u25ba    https://www.instagram.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba    https://www.instagram.com/jakub_jurekk\nWiktoria \u25ba   https://www.instagram.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba   https://www.instagram.com/malwinakajzerek\n\n\u0141APCIE NASZE KONTA NA  TIK TOKU\nZbyszek \u25ba https://www.tiktok.com/@zbychu_krol_\nMicha\u0142 \u25ba https://www.tiktok.com/@kuzynmichu\nKuba \u25ba https://www.tiktok.com/@jakub_jezy\nWiktoria \u25ba https://www.tiktok.com/@wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba https://www.tiktok.com/@malwik1312\n\nOBCZAJCIE TE\u017b NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nFAZA \u25ba https://www.instagram.com/@dom_fazy\n\nI NASZEGO TIK TOKA\nFAZA \u25ba  https://www.tiktok.com/@dom.fazy\n\nFAZAAAAAA!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GS8jrHY3uI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GS8jrHY3uI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GS8jrHY3uI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GS8jrHY3uI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1GS8jrHY3uI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FAZA",
                "tags": [
                    "faza",
                    "baza",
                    "zbychu",
                    "zbigniew kr\u00f3l",
                    "kuba jurek",
                    "jurek",
                    "michu",
                    "wika",
                    "malwinka",
                    "malwina",
                    "t5m",
                    "t5m3",
                    "asia",
                    "marta",
                    "pola",
                    "karol",
                    "ekipa",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIE ZGADNIESZ PRAWDZIWEJ HISTORII - KARA!!!",
                    "description": "Film codziennie o 17:30!\n\nWBIJAJCIE  NA NASZE INSTAGRAMY\nZbyszek \u25ba   https://www.instagram.com/zbychu_krol\nMicha\u0142 \u25ba    https://www.instagram.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba    https://www.instagram.com/jakub_jurekk\nWiktoria \u25ba   https://www.instagram.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba   https://www.instagram.com/malwinakajzerek\n\n\u0141APCIE NASZE KONTA NA  TIK TOKU\nZbyszek \u25ba https://www.tiktok.com/@zbychu_krol_\nMicha\u0142 \u25ba https://www.tiktok.com/@kuzynmichu\nKuba \u25ba https://www.tiktok.com/@jakub_jezy\nWiktoria \u25ba https://www.tiktok.com/@wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba https://www.tiktok.com/@malwik1312\n\nOBCZAJCIE TE\u017b NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nFAZA \u25ba https://www.instagram.com/@dom_fazy\n\nI NASZEGO TIK TOKA\nFAZA \u25ba  https://www.tiktok.com/@dom.fazy\n\nFAZAAAAAA!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1008799",
                "likeCount": "71511",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U0V0faw6Ynwad56jQEJvM2Dn-sE",
            "id": "1h7w8DBJk94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T08:32:03Z",
                "channelId": "UCY_fyIMTLLOZgmkuUYo6JKw",
                "title": "UKRYTE GWIAZDY W FILMIE *CH\u0141OPAKI NIE P\u0141ACZ\u0104*",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h7w8DBJk94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h7w8DBJk94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h7w8DBJk94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h7w8DBJk94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1h7w8DBJk94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cezary Pazura",
                "tags": [
                    "Cezary Pazura",
                    "Czarek Pazura",
                    "Kabarety",
                    "Kabaret",
                    "Skecz",
                    "Komedia",
                    "Comedy",
                    "\u015amieszne",
                    "Wujek Czarek",
                    "wujek czarek",
                    "pazura instagram",
                    "pazura samoch\u00f3d",
                    "\u017cona pazury wiek",
                    "pazura wiek",
                    "pazura udaje linde",
                    "pazura linda",
                    "cezary pazura",
                    "killer",
                    "killer2",
                    "13 posterunek",
                    "psy",
                    "nic \u015bmiesznego",
                    "najlepsze polskie komedie",
                    "najlepsze komedie",
                    "najlepszy polski film"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "UKRYTE GWIAZDY W FILMIE *CH\u0141OPAKI NIE P\u0141ACZ\u0104*",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "256028",
                "likeCount": "4822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EMwnUs-UZRKRS9IG7RlH24ldXHs",
            "id": "JXcS15MtaWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:30:09Z",
                "channelId": "UCDtHtXa5o4LY8Qb5Oqsk9mA",
                "title": "LEPSZY DOMEK NA DRZEWIE WYGRYWA!!",
                "description": "Film codziennie o 17:30!\n\n[REKLAMA]\n\nPartnerem kana\u0142u jest Boswena: https://boswena.pl\nhttps://www.instagram.com/boswena_pl/\n\nWBIJAJCIE  NA NASZE INSTAGRAMY\nZbyszek \u25ba   https://www.instagram.com/zbychu_krol\nMicha\u0142 \u25ba    https://www.instagram.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba    https://www.instagram.com/jakub_jurekk\nWiktoria \u25ba   https://www.instagram.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba   https://www.instagram.com/malwinakajzerek\n\n\u0141APCIE NASZE KONTA NA  TIK TOKU\nZbyszek \u25ba https://www.tiktok.com/@zbychu_krol_\nMicha\u0142 \u25ba https://www.tiktok.com/@kuzynmichu\nKuba \u25ba https://www.tiktok.com/@jakub_jurekkk\nWiktoria \u25ba https://www.tiktok.com/@wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba https://www.tiktok.com/@malwina.kajzerek\n\nOBCZAJCIE TE\u017b NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nFAZA \u25ba https://www.instagram.com/@dom_fazy\n\nI NASZEGO TIK TOKA\nFAZA \u25ba  https://www.tiktok.com/@dom.fazy\n\nFAZAAAAAA!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXcS15MtaWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXcS15MtaWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXcS15MtaWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXcS15MtaWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JXcS15MtaWs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FAZA",
                "tags": [
                    "faza",
                    "baza",
                    "zbychu",
                    "zbigniew kr\u00f3l",
                    "kuba jurek",
                    "jurek",
                    "michu",
                    "wika",
                    "malwinka",
                    "malwina",
                    "t5m",
                    "t5m3",
                    "asia",
                    "marta",
                    "pola",
                    "karol",
                    "ekipa",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LEPSZY DOMEK NA DRZEWIE WYGRYWA!!",
                    "description": "Film codziennie o 17:30!\n\n[REKLAMA]\n\nPartnerem kana\u0142u jest Boswena: https://boswena.pl\nhttps://www.instagram.com/boswena_pl/\n\nWBIJAJCIE  NA NASZE INSTAGRAMY\nZbyszek \u25ba   https://www.instagram.com/zbychu_krol\nMicha\u0142 \u25ba    https://www.instagram.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba    https://www.instagram.com/jakub_jurekk\nWiktoria \u25ba   https://www.instagram.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba   https://www.instagram.com/malwinakajzerek\n\n\u0141APCIE NASZE KONTA NA  TIK TOKU\nZbyszek \u25ba https://www.tiktok.com/@zbychu_krol_\nMicha\u0142 \u25ba https://www.tiktok.com/@kuzynmichu\nKuba \u25ba https://www.tiktok.com/@jakub_jurekkk\nWiktoria \u25ba https://www.tiktok.com/@wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba https://www.tiktok.com/@malwina.kajzerek\n\nOBCZAJCIE TE\u017b NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nFAZA \u25ba https://www.instagram.com/@dom_fazy\n\nI NASZEGO TIK TOKA\nFAZA \u25ba  https://www.tiktok.com/@dom.fazy\n\nFAZAAAAAA!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "927617",
                "likeCount": "63230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h_Q8VcLa-PQWpXB2ALhCGlMZdjo",
            "id": "BdiwCQF9aso",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:00:19Z",
                "channelId": "UCWm5B-qsRWFMTSHTF93eNSw",
                "title": "GUESS THE CORRECT BALL CHALLENGE",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdiwCQF9aso/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdiwCQF9aso/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdiwCQF9aso/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdiwCQF9aso/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdiwCQF9aso/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Artem and Bruno SHORTS",
                "tags": [
                    "challenge",
                    "game",
                    "game with friends",
                    "arishnev",
                    "bruno",
                    "safik",
                    "blogger",
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "GUESS THE CORRECT BALL CHALLENGE",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1475769",
                "likeCount": "25084",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8fkcjZTEh4u_UXtUPn46NeNog9Y",
            "id": "IjCJ3P7SL9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:02:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "description": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                    "description": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77277044",
                "likeCount": "1529816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1529"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XIbu-ktDdzkZ7yNQO6Is-hr_5kY",
            "id": "qLq1G5DMkMk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:01:37Z",
                "channelId": "UCkIwvE28idLCTxgLZ3VdBDQ",
                "title": "KTO WYJDZIE Z BASENU = ODPADA!!",
                "description": "Film w ka\u017cdy czwartek i sobot\u0119 o 17:00! \nProjekt Genzie wspiera Dooti Donuts: https://bit.ly/DootiDonutsGenzie\n\nZapraszamy na stron\u0119 naszego sklepu: https://genzie.store/\n\nZAPRASZAMY NA NASZE INSTAGRAMKI\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy_bartek\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska/\nDaniel \u25ba https://www.instagram.com/dkoszczuk\n\nZAPRASZAMY NA NASZE KANA\u0141Y YOUTUBE\nWika \u25ba https://www.youtube.com/c/Kartonii\nFausti \u25ba https://www.youtube.com/c/FaustynaF\nBartek \u25ba https://www.youtube.com/@bartkubicki2554 \nHania \u25ba https://www.youtube.com/@hihania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.youtube.com/@swiezybartek\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qLq1G5DMkMk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qLq1G5DMkMk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qLq1G5DMkMk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qLq1G5DMkMk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qLq1G5DMkMk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GENZIE",
                "tags": [
                    "genzie",
                    "genzi",
                    "influencerzy",
                    "gen z",
                    "BARTEK",
                    "hania",
                    "fausti",
                    "patryk",
                    "kartoni",
                    "wika",
                    "julita"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KTO WYJDZIE Z BASENU = ODPADA!!",
                    "description": "Film w ka\u017cdy czwartek i sobot\u0119 o 17:00! \nProjekt Genzie wspiera Dooti Donuts: https://bit.ly/DootiDonutsGenzie\n\nZapraszamy na stron\u0119 naszego sklepu: https://genzie.store/\n\nZAPRASZAMY NA NASZE INSTAGRAMKI\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy_bartek\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska/\nDaniel \u25ba https://www.instagram.com/dkoszczuk\n\nZAPRASZAMY NA NASZE KANA\u0141Y YOUTUBE\nWika \u25ba https://www.youtube.com/c/Kartonii\nFausti \u25ba https://www.youtube.com/c/FaustynaF\nBartek \u25ba https://www.youtube.com/@bartkubicki2554 \nHania \u25ba https://www.youtube.com/@hihania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.youtube.com/@swiezybartek\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA\nGenzie \u25ba https://www.tiktok.com/@domgenzie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "647620",
                "likeCount": "29764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bwlprsexs2cxRV9uxNxIXJM10RI",
            "id": "Ehc68ClCuFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T01:00:15Z",
                "channelId": "UC_zEzzq54Rm0iy7lmmZbCIg",
                "title": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts",
                "description": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts \n___________________________________\n\u25b6 Subscribe to join the #AFVFAM http://bit.ly/afvyoutube\n\ud83d\udd14 Make sure to enable ALL push notifications! \ud83d\udd14 \n\nFor all licensing inquiries please contact: info@homevideolicensing.com\n\nGet your daily dose of #Funny right here! America's Funniest Videos has the BEST collection of #EPIC videos and we've put together some of our favorites to get you through your week with a laugh! \ud83d\ude06 Which clip made you #LOL the loudest?! \n\n\u25b6 Watch the NEWEST videos: http://bit.ly/2MKctsW\n\n\u25b6 Submit YOUR Video to AFV: https://bit.ly/SendAVidToAFV\n\nConnect with AFV Online:\n\u25b6 Website: http://afv.com/ \n\u25b6 Facebook: http://bit.ly/afvFacebook \n\u25b6 Instagram: http://bit.ly/afvInstagram \n\nAbout AFV:\nAmerica\u2019s Funniest Home Videos is America's longest-running funny video television program. We've been collecting funny viral videos since 1989. Check out our different sections to find some of the best viral, funny, videos around. Comment, share, and subscribe to stay in touch to see funny videos you just can't find anywhere else!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "America's Funniest Home Videos",
                "tags": [
                    "America\u2019s funniest home videos",
                    "afv",
                    "afv 2024",
                    "failarmy",
                    "failarmy 2024",
                    "fails of the week",
                    "worst fails",
                    "best fails",
                    "epic fails",
                    "fails compilations",
                    "cctv fails",
                    "funny fails",
                    "funny videos",
                    "funny videos 2024",
                    "funny videos for kids",
                    "funny videos clean",
                    "try not to laugh",
                    "instant regret",
                    "funny memes",
                    "memes",
                    "funny tiktoks",
                    "funny shorts",
                    "pranks",
                    "try not to laugh challenge"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts",
                    "description": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts \n___________________________________\n\u25b6 Subscribe to join the #AFVFAM http://bit.ly/afvyoutube\n\ud83d\udd14 Make sure to enable ALL push notifications! \ud83d\udd14 \n\nFor all licensing inquiries please contact: info@homevideolicensing.com\n\nGet your daily dose of #Funny right here! America's Funniest Videos has the BEST collection of #EPIC videos and we've put together some of our favorites to get you through your week with a laugh! \ud83d\ude06 Which clip made you #LOL the loudest?! \n\n\u25b6 Watch the NEWEST videos: http://bit.ly/2MKctsW\n\n\u25b6 Submit YOUR Video to AFV: https://bit.ly/SendAVidToAFV\n\nConnect with AFV Online:\n\u25b6 Website: http://afv.com/ \n\u25b6 Facebook: http://bit.ly/afvFacebook \n\u25b6 Instagram: http://bit.ly/afvInstagram \n\nAbout AFV:\nAmerica\u2019s Funniest Home Videos is America's longest-running funny video television program. We've been collecting funny viral videos since 1989. Check out our different sections to find some of the best viral, funny, videos around. Comment, share, and subscribe to stay in touch to see funny videos you just can't find anywhere else!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10168772",
                "likeCount": "200672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R1A--uyf221pPb1hMzwXJwMDm50",
            "id": "JeSfE-OTtnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T17:33:10Z",
                "channelId": "UC-BRUJOtblqGrftY6oRcOZw",
                "title": "\u015bmieszne telefony.mp4",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeSfE-OTtnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeSfE-OTtnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeSfE-OTtnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeSfE-OTtnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JeSfE-OTtnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blowek",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "\u015bmieszne telefony.mp4",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176082",
                "likeCount": "9081",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iJ5AREBRXeAmdgLzL4syveAL12E",
            "id": "9W4ZjesmKYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T15:00:30Z",
                "channelId": "UCygICIFaB6npPKJd4WHQ5zA",
                "title": "CH\u0141OPIEC ZADZWONI\u0141 POD NUMER 112, BO ZNA\u0141 GO Z PIOSENKI \ud83d\ude91 | Szpital \u015bw. Anny #shorts",
                "description": "Jak oceniacie postaw\u0119 ma\u0142ego ch\u0142opca\u2753\ud83d\ude2e\n\n\ud83c\udfe5  Ogl\u0105daj \"Szpital \u015bw. Anny\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online,1/szpital-sw-anny-odcinki,10966095\n\ud83c\udfe5  Subskrybuj: https://www.youtube.com/c/TVNSeries?sub_confirmation=1\n\ud83c\udfe5 Wi\u0119cej znajdziesz tutaj: https://tvn.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=tvnpl&utm_content=cta\n\nDo szpitala trafia ma\u0142\u017ce\u0144stwo po wypadku samochodowym. Dr Kaja Piotrowska umieszcza kobiet\u0119 na kardiologii. M\u0105\u017c pacjentki, kt\u00f3ry jest pod opiek\u0105 dr Zosi Koneckiej, ma z\u0142aman\u0105 nog\u0119, a wypadek spowodowa\u0142 z powodu utraty przytomno\u015bci. Kaja diagnozuje kobiet\u0119, u kt\u00f3rej podejrzewa zawa\u0142 serca, jednak kolejne badania nie potwierdzaj\u0105 tego. Sytuacj\u0119 wykorzystuje Wro\u0144ski, kt\u00f3ry zarzuca lekarce postawienie b\u0142\u0119dnej diagnozy i grozi jej. Dyrektor szpitala i ojciec dr. Wro\u0144skiego staje po stronie syna. Ta sytuacja powoduje, \u017ce Zosia postanawia wesprze\u0107 Kaj\u0119 i porozmawia\u0107 z ni\u0105. Tymczasem ekipa ratunkowa Marty i Tomka otrzymuje zg\u0142oszenie od 8-letniego ch\u0142opca, kt\u00f3rego mama straci\u0142a w domu przytomno\u015b\u0107. Podczas transportu do szpitala u kobiety dochodzi do zatrzymania kr\u0105\u017cenia.\n\nS01E09\n\n#tvn #playerpl #szpital\u015bwanny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9W4ZjesmKYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9W4ZjesmKYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9W4ZjesmKYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9W4ZjesmKYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9W4ZjesmKYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Series",
                "tags": [
                    "tvn",
                    "tvn series",
                    "series",
                    "seriale",
                    "szpital",
                    "szpital \u015bw. Anny",
                    "serial medyczny",
                    "nowy serial tvn",
                    "serial medyczny tvn",
                    "szpital \u015bwi\u0119tej anny",
                    "\u015bw anna",
                    "\u015bwi\u0119ta anna",
                    "lekarki",
                    "piel\u0119gniarki",
                    "kobiety",
                    "kobiecy serial",
                    "sor",
                    "wezwanie karetki",
                    "numer alarmowy 112"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CH\u0141OPIEC ZADZWONI\u0141 POD NUMER 112, BO ZNA\u0141 GO Z PIOSENKI \ud83d\ude91 | Szpital \u015bw. Anny #shorts",
                    "description": "Jak oceniacie postaw\u0119 ma\u0142ego ch\u0142opca\u2753\ud83d\ude2e\n\n\ud83c\udfe5  Ogl\u0105daj \"Szpital \u015bw. Anny\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online,1/szpital-sw-anny-odcinki,10966095\n\ud83c\udfe5  Subskrybuj: https://www.youtube.com/c/TVNSeries?sub_confirmation=1\n\ud83c\udfe5 Wi\u0119cej znajdziesz tutaj: https://tvn.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=tvnpl&utm_content=cta\n\nDo szpitala trafia ma\u0142\u017ce\u0144stwo po wypadku samochodowym. Dr Kaja Piotrowska umieszcza kobiet\u0119 na kardiologii. M\u0105\u017c pacjentki, kt\u00f3ry jest pod opiek\u0105 dr Zosi Koneckiej, ma z\u0142aman\u0105 nog\u0119, a wypadek spowodowa\u0142 z powodu utraty przytomno\u015bci. Kaja diagnozuje kobiet\u0119, u kt\u00f3rej podejrzewa zawa\u0142 serca, jednak kolejne badania nie potwierdzaj\u0105 tego. Sytuacj\u0119 wykorzystuje Wro\u0144ski, kt\u00f3ry zarzuca lekarce postawienie b\u0142\u0119dnej diagnozy i grozi jej. Dyrektor szpitala i ojciec dr. Wro\u0144skiego staje po stronie syna. Ta sytuacja powoduje, \u017ce Zosia postanawia wesprze\u0107 Kaj\u0119 i porozmawia\u0107 z ni\u0105. Tymczasem ekipa ratunkowa Marty i Tomka otrzymuje zg\u0142oszenie od 8-letniego ch\u0142opca, kt\u00f3rego mama straci\u0142a w domu przytomno\u015b\u0107. Podczas transportu do szpitala u kobiety dochodzi do zatrzymania kr\u0105\u017cenia.\n\nS01E09\n\n#tvn #playerpl #szpital\u015bwanny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "538102",
                "likeCount": "26959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kEIeow5J8_ectTPnIxn0lphtFgw",
            "id": "cVflcK-t8ig",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T12:01:22Z",
                "channelId": "UCWoot1x_j6CgjZv9NY9upRQ",
                "title": "Test! Kt\u00f3ra mgie\u0142ka jest dla Ciebie!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVflcK-t8ig/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVflcK-t8ig/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVflcK-t8ig/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVflcK-t8ig/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cVflcK-t8ig/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dusia",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Test! Kt\u00f3ra mgie\u0142ka jest dla Ciebie!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207180",
                "likeCount": "14437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zv8yzC3Ss9Ysyd-kmyogwjTADiE",
            "id": "GfgjJDVdY_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T10:00:27Z",
                "channelId": "UCKPokbzlFYs7Tn19vQII7GQ",
                "title": "Blacha 2115 - ADRENALINA (prod. Venom Valentino, DeeVoe)",
                "description": "Pos\u0142uchaj \u201eADRENALINA\u201d w serwisach cyfrowych: https://2115.lnk.to/adrenalina\n\nSprawd\u017a najnowsz\u0105 kolekcj\u0119 \"2115 WAY OR NO WAY\": https://2115.pl\n\nBooking: blacha@2115.pl\nKontakt: kontakt@2115.pl\n\nDirector: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\nDOP: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\n1AC: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nPOV: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nProduction manager: Karolina Sus\u0142o https://www.instagram.com/karolinasuslo\nProduction assistant: Tea Vattsadze\nLocation scouting: Nikolos\n\n2115:\nCOO: Micha\u0142 Wojciechowski\nProject Manager: Filip Sosnowski\nCreative Director: Mi\u0142ka \u017bmuda\nSocial Media Manager: Zuzanna Kosek\n\nTitle: ADRENALINA\nArtists: Blacha 2115\nMusic: Venom Valentino, DeeVoe\nSound Engineer: Nadzieya, Traperhoff\nMix & Mastering Engineer: Seek\nISRC: PL3B02500035\n\u00a9\u2117 2025 2115\n\n#2115 #blacha2115 #adrenalina #venomvalentino #deevoe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2115 GANG",
                "tags": [
                    "blacha",
                    "2115",
                    "blacha 2115",
                    "adrenalina",
                    "bedoesiara",
                    "wiecej dymu",
                    "wi\u0119cej dymu",
                    "piosenki",
                    "bedoesiary",
                    "2115 gang",
                    "white 2115",
                    "chce wiecej dymu",
                    "2115 wi\u0119cej dymu",
                    "2115 bedoesiara",
                    "bez moich braci",
                    "2115 vlog",
                    "white",
                    "mata",
                    "riri",
                    "bedoes 2115",
                    "bedoes bedoesiara",
                    "gang 2115",
                    "kuqe 2115",
                    "kuqe",
                    "nanana",
                    "karbik",
                    "zui",
                    "puszki kartony butelki",
                    "co robisz",
                    "flexxy 2115",
                    "brr",
                    "\u0142a\u0144cuch",
                    "bedoes brr",
                    "bacardi",
                    "rap",
                    "trap",
                    "hip hop",
                    "drip",
                    "flex",
                    "bukiet bia\u0142ych r\u00f3\u017c",
                    "#hot16challenge2",
                    "sbm label",
                    "sbm mafija",
                    "eldorado",
                    "taconafide"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Blacha 2115 - ADRENALINA (prod. Venom Valentino, DeeVoe)",
                    "description": "Pos\u0142uchaj \u201eADRENALINA\u201d w serwisach cyfrowych: https://2115.lnk.to/adrenalina\n\nSprawd\u017a najnowsz\u0105 kolekcj\u0119 \"2115 WAY OR NO WAY\": https://2115.pl\n\nBooking: blacha@2115.pl\nKontakt: kontakt@2115.pl\n\nDirector: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\nDOP: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\n1AC: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nPOV: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nProduction manager: Karolina Sus\u0142o https://www.instagram.com/karolinasuslo\nProduction assistant: Tea Vattsadze\nLocation scouting: Nikolos\n\n2115:\nCOO: Micha\u0142 Wojciechowski\nProject Manager: Filip Sosnowski\nCreative Director: Mi\u0142ka \u017bmuda\nSocial Media Manager: Zuzanna Kosek\n\nTitle: ADRENALINA\nArtists: Blacha 2115\nMusic: Venom Valentino, DeeVoe\nSound Engineer: Nadzieya, Traperhoff\nMix & Mastering Engineer: Seek\nISRC: PL3B02500035\n\u00a9\u2117 2025 2115\n\n#2115 #blacha2115 #adrenalina #venomvalentino #deevoe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "687153",
                "likeCount": "13948",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "299"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 97,
        "resultsPerPage": 50
    }
}