{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "4bZRSUUr_PAjz5MIP-6Vd365GtI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3mRlMg0fISShA0K0gCKSz8D09Hk",
            "id": "yC35AnmxzmA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T15:00:47Z",
                "channelId": "UClLLRs_mFTsNT5U-DqTYAGg",
                "title": "Un ladr\u00f3n acaba detenido por la v\u00edctima en Barcelona",
                "description": "Los viandantes que se arremolinaban presenciando la escena rompieron en aplausos cuando aparecieron tres mossos d'esquadra en moto, los guilla, y detuvieron al presunto ladr\u00f3n. El video que acompa\u00f1a esta informaci\u00f3n muestra con im\u00e1genes el resultado. Un joven oriental inmoviliza con un brazo por el cuello a un hombre que suplica en silencio salir de ah\u00ed como pueda. Y si sali\u00f3, pero detenido.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: http://bit.ly/suscribeteLV\n\nLee esta y m\u00e1s historias en https://www.lavanguardia.com/\n\nS\u00edguenos en:\nInstagram: https://www.instagram.com/lavanguardia/\nTwitter: https://twitter.com/LaVanguardia\nFacebook: https://es-la.facebook.com/LaVanguardia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yC35AnmxzmA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yC35AnmxzmA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yC35AnmxzmA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yC35AnmxzmA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yC35AnmxzmA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Vanguardia",
                "tags": [
                    "La Vanguardia",
                    "Espa\u00f1a",
                    "Mundo",
                    "Vanguardia",
                    "Peri\u00f3dico",
                    "Diario",
                    "Digital",
                    "lavanguardia.com",
                    "Noticias",
                    "Actualidad",
                    "\u00daltima Hora",
                    "Telenoticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Un ladr\u00f3n acaba detenido por la v\u00edctima en Barcelona",
                    "description": "Los viandantes que se arremolinaban presenciando la escena rompieron en aplausos cuando aparecieron tres mossos d'esquadra en moto, los guilla, y detuvieron al presunto ladr\u00f3n. El video que acompa\u00f1a esta informaci\u00f3n muestra con im\u00e1genes el resultado. Un joven oriental inmoviliza con un brazo por el cuello a un hombre que suplica en silencio salir de ah\u00ed como pueda. Y si sali\u00f3, pero detenido.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: http://bit.ly/suscribeteLV\n\nLee esta y m\u00e1s historias en https://www.lavanguardia.com/\n\nS\u00edguenos en:\nInstagram: https://www.instagram.com/lavanguardia/\nTwitter: https://twitter.com/LaVanguardia\nFacebook: https://es-la.facebook.com/LaVanguardia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1253158",
                "likeCount": "71283",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n34XhzCN2CZLixf-7SFnGV2HBIc",
            "id": "BOmTTKTQceM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T19:49:30Z",
                "channelId": "UCRijo3ddMTht_IHyNSNXpNQ",
                "title": "CRAZIEST IMPOSSIBLE SHOT YET \ud83e\udd2f\ud83c\udfd2 @AlwaysHockey",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BOmTTKTQceM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dude Perfect",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRAZIEST IMPOSSIBLE SHOT YET \ud83e\udd2f\ud83c\udfd2 @AlwaysHockey",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18886148",
                "likeCount": "908326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YLaLhtMkjzU4WZxCMmq1nmv3hFs",
            "id": "XCAkWdBWakg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T20:49:05Z",
                "channelId": "UCYydV0b9GawikL_L5b2yt-Q",
                "title": "cuando no hay pelota",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCAkWdBWakg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCAkWdBWakg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCAkWdBWakg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCAkWdBWakg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCAkWdBWakg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "benja calero",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "cuando no hay pelota",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2683008",
                "likeCount": "107641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "618"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2BpXBt5G1YIDjM3eKigvBTAmQjg",
            "id": "xeU64Ay1_vQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T09:49:56Z",
                "channelId": "UCkLZcBRX9hAACV2IB2p734Q",
                "title": "Descubr\u00ed a LAMINE YAMAL con 13 a\u00f1os! El NUEVO PRODIGIO del Bar\u00e7a!",
                "description": "\u25ba Gracias por Suscribirte! \ud83d\udc49  https://goo.gl/YG5YYk \n\nS\u00edgueme en Instagram y alg\u00fan d\u00eda grabaremos juntos! \ud83e\udd17\n\u279c \ud83d\udcf1 Instagram: http://www.instagram.com/Reykob\n\n\ud83c\udf1f SPONSORS OFICIALES \ud83c\udf1f\n\u279c \ud83e\udde4 Mis guantes de portero HO Soccer! https://bit.ly/3uFmYjX (C\u00f3digo REYKOBHO para un 10% de descuento)\n\u279c \ud83d\udee1 Mi Academia de porteros! https://www.instagram.com/academiaguardianes\n\u279c \ud83c\udfa5 C\u00f3mo grabo mis videos! http://e.lga.to/reykob\n\n\u26bd\ufe0f MI EQUIPACI\u00d3N DE F\u00daTBOL \u26bd\ufe0f\n\ud83e\udde4Guantes de Portero HO Soccer - https://amzn.to/3t516l\n\ud83d\udc5fBotas de F\u00fatbol Nike Phantom - https://amzn.to/48hKp6n\n\ud83e\ude73Leggins T\u00e9rmicos HO Soccer - https://amzn.to/48hZhBF\n\ud83e\udde6Calcetines Antideslizantes GEARXPro - https://amzn.to/46lgkRH\n\ud83d\udc55Camiseta Nike Training - https://amzn.to/46dBXTN\n\ud83d\udc56Pantal\u00f3n Nike Training - https://amzn.to/3PobcoP\n\u26bd\ufe0fBalones de F\u00fatbol - https://amzn.to/3EOyBuA\n\n\ud83c\udfa5 Mi material de grabaci\u00f3n:\nSony A7III - https://amzn.to/48hZmoX\nSony a6000 - https://amzn.to/3RrTKSZ\nLente Sony (24-70mm 2.8) https://amzn.to/3Zkj5jP\nLente Sony (18-105mm 4.0) https://amzn.to/44XNyVV\nC\u00e1mara Insta 360X3 - https://amzn.to/3t2aYMH\nGoPro Hero10 - https://amzn.to/3Powent\nGoPro Hero9 - https://amzn.to/3t0S8Wl\nTr\u00edpode GoPro - https://amzn.to/45XMsL5\nTr\u00edpode C\u00e1mara Principal - https://amzn.to/3rhLytS\nAccesorios Deportivos GoPro - https://amzn.to/3rofZ1u\nBater\u00edas Extra GoPro - https://amzn.to/48kyHry\nMicr\u00f3fono Rode Vlogger - https://amzn.to/45XqDeJ\n\n\ud83d\udcec BUSINESS CONTACT: contact@reykob.com // https://www.reykob.com\n\nAgradecimientos a\n\n\ud83c\udfb5 Canciones utilizadas por orden de apariencia en el v\u00eddeo:\n\n\n\u00a9 Reykob 7.0. Todos los derechos reservados.\n\n#Lamine #LamineYamal #Futbol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xeU64Ay1_vQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xeU64Ay1_vQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xeU64Ay1_vQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xeU64Ay1_vQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xeU64Ay1_vQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reykob 7.0",
                "tags": [
                    "reykob",
                    "futbol",
                    "reto futbol",
                    "portero",
                    "reykob futbol",
                    "reykob portero",
                    "reykob 7.0",
                    "lamine",
                    "yamal",
                    "lamien yamal",
                    "yamal vs inter",
                    "lamine yamal highlights",
                    "lamine inter",
                    "lamine yamal reykob",
                    "lamine yamal 13 a\u00f1os"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Descubr\u00ed a LAMINE YAMAL con 13 a\u00f1os! El NUEVO PRODIGIO del Bar\u00e7a!",
                    "description": "\u25ba Gracias por Suscribirte! \ud83d\udc49  https://goo.gl/YG5YYk \n\nS\u00edgueme en Instagram y alg\u00fan d\u00eda grabaremos juntos! \ud83e\udd17\n\u279c \ud83d\udcf1 Instagram: http://www.instagram.com/Reykob\n\n\ud83c\udf1f SPONSORS OFICIALES \ud83c\udf1f\n\u279c \ud83e\udde4 Mis guantes de portero HO Soccer! https://bit.ly/3uFmYjX (C\u00f3digo REYKOBHO para un 10% de descuento)\n\u279c \ud83d\udee1 Mi Academia de porteros! https://www.instagram.com/academiaguardianes\n\u279c \ud83c\udfa5 C\u00f3mo grabo mis videos! http://e.lga.to/reykob\n\n\u26bd\ufe0f MI EQUIPACI\u00d3N DE F\u00daTBOL \u26bd\ufe0f\n\ud83e\udde4Guantes de Portero HO Soccer - https://amzn.to/3t516l\n\ud83d\udc5fBotas de F\u00fatbol Nike Phantom - https://amzn.to/48hKp6n\n\ud83e\ude73Leggins T\u00e9rmicos HO Soccer - https://amzn.to/48hZhBF\n\ud83e\udde6Calcetines Antideslizantes GEARXPro - https://amzn.to/46lgkRH\n\ud83d\udc55Camiseta Nike Training - https://amzn.to/46dBXTN\n\ud83d\udc56Pantal\u00f3n Nike Training - https://amzn.to/3PobcoP\n\u26bd\ufe0fBalones de F\u00fatbol - https://amzn.to/3EOyBuA\n\n\ud83c\udfa5 Mi material de grabaci\u00f3n:\nSony A7III - https://amzn.to/48hZmoX\nSony a6000 - https://amzn.to/3RrTKSZ\nLente Sony (24-70mm 2.8) https://amzn.to/3Zkj5jP\nLente Sony (18-105mm 4.0) https://amzn.to/44XNyVV\nC\u00e1mara Insta 360X3 - https://amzn.to/3t2aYMH\nGoPro Hero10 - https://amzn.to/3Powent\nGoPro Hero9 - https://amzn.to/3t0S8Wl\nTr\u00edpode GoPro - https://amzn.to/45XMsL5\nTr\u00edpode C\u00e1mara Principal - https://amzn.to/3rhLytS\nAccesorios Deportivos GoPro - https://amzn.to/3rofZ1u\nBater\u00edas Extra GoPro - https://amzn.to/48kyHry\nMicr\u00f3fono Rode Vlogger - https://amzn.to/45XqDeJ\n\n\ud83d\udcec BUSINESS CONTACT: contact@reykob.com // https://www.reykob.com\n\nAgradecimientos a\n\n\ud83c\udfb5 Canciones utilizadas por orden de apariencia en el v\u00eddeo:\n\n\n\u00a9 Reykob 7.0. Todos los derechos reservados.\n\n#Lamine #LamineYamal #Futbol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247023",
                "likeCount": "14345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1US227YHzH7BoY55fGH3mgSf7Xo",
            "id": "gKjEk0x_j18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T15:00:06Z",
                "channelId": "UCBYyJBCtCvgqA4NwtoPMwpQ",
                "title": "The Wild Project #328 - Operador Nuclear | Toda la VERDAD sobre el Gran Apag\u00f3n: Culpables y Soluci\u00f3n",
                "description": "Hace tres d\u00edas, toda la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica qued\u00f3 completamente a oscuras durante horas. Millones de personas se quedaron sin electricidad tras algo que parec\u00eda imposible: un Gran Apag\u00f3n. En este episodio especial, Operador Nuclear (Alfredo Garc\u00eda) regresa al podcast para explicar exactamente qu\u00e9 ha sucedido y qu\u00e9 podemos esperar en el futuro. No te lo pierdas, porque esto, de verdad, te interesa.\n- Canal de Alfredo: https://x.com/OperadorNuclear\n\n- \u00a1El libro Jordi Wild \"ANATOM\u00cdA DEL MAL\" ya a la venta!: https://amzn.eu/d/fbPpMWS\nMi libro AS\u00cd ES LA **** VIDA: https://amzn.eu/d/9R5QCrv\nEl libro de mi padre LOS CUENTOS DE PAPA GIORGIO: https://amzn.eu/d/gg5EapZ\n\nHazte Miembro del Canal: https://www.youtube.com/channel/UCBYyJBCtCvgqA4NwtoPMwpQ/join\n\n- Suscr\u00edbete a Podimo y obt\u00e9n 30 d\u00edas gratis, ah\u00ed estoy SIN ANUNCIOS: https://go.podimo.com/thewildproject\n\nMail para posibles invitados: invitados@jordiwild.com\n\nRealizaci\u00f3n y edici\u00f3n: Nacho Amela https://twitter.com/NachoAmela\n\nMi nuevo Tik Tok, \u00a1s\u00edgueme!: https://www.tiktok.com/@jordiwild\nCanal de YT de Jordi Wild: https://www.youtube.com/user/ElRincon...\nJordi Wild web \u2192 http://www.jordiwild.com\n\nTWITTER: \nhttps://twitter.com/JordiWild\nhttps://twitter.com/TheWildProject8 \n\nFACEBOOK: \nhttps://www.facebook.com/jordiwild\n\nINSTAGRAM:\nhttp://instagram.com/jordiwild8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gKjEk0x_j18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gKjEk0x_j18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gKjEk0x_j18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gKjEk0x_j18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gKjEk0x_j18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Wild Project",
                "tags": [
                    "the wild project",
                    "wild project",
                    "jordi wild podcast",
                    "el rincon de giorgio podcast",
                    "the wild project podcast",
                    "podcast",
                    "jordi wild",
                    "jordiwild",
                    "jordi",
                    "wild",
                    "el rincon de giorgio",
                    "elrincondegiorgio",
                    "giorgio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Wild Project #328 - Operador Nuclear | Toda la VERDAD sobre el Gran Apag\u00f3n: Culpables y Soluci\u00f3n",
                    "description": "Hace tres d\u00edas, toda la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica qued\u00f3 completamente a oscuras durante horas. Millones de personas se quedaron sin electricidad tras algo que parec\u00eda imposible: un Gran Apag\u00f3n. En este episodio especial, Operador Nuclear (Alfredo Garc\u00eda) regresa al podcast para explicar exactamente qu\u00e9 ha sucedido y qu\u00e9 podemos esperar en el futuro. No te lo pierdas, porque esto, de verdad, te interesa.\n- Canal de Alfredo: https://x.com/OperadorNuclear\n\n- \u00a1El libro Jordi Wild \"ANATOM\u00cdA DEL MAL\" ya a la venta!: https://amzn.eu/d/fbPpMWS\nMi libro AS\u00cd ES LA **** VIDA: https://amzn.eu/d/9R5QCrv\nEl libro de mi padre LOS CUENTOS DE PAPA GIORGIO: https://amzn.eu/d/gg5EapZ\n\nHazte Miembro del Canal: https://www.youtube.com/channel/UCBYyJBCtCvgqA4NwtoPMwpQ/join\n\n- Suscr\u00edbete a Podimo y obt\u00e9n 30 d\u00edas gratis, ah\u00ed estoy SIN ANUNCIOS: https://go.podimo.com/thewildproject\n\nMail para posibles invitados: invitados@jordiwild.com\n\nRealizaci\u00f3n y edici\u00f3n: Nacho Amela https://twitter.com/NachoAmela\n\nMi nuevo Tik Tok, \u00a1s\u00edgueme!: https://www.tiktok.com/@jordiwild\nCanal de YT de Jordi Wild: https://www.youtube.com/user/ElRincon...\nJordi Wild web \u2192 http://www.jordiwild.com\n\nTWITTER: \nhttps://twitter.com/JordiWild\nhttps://twitter.com/TheWildProject8 \n\nFACEBOOK: \nhttps://www.facebook.com/jordiwild\n\nINSTAGRAM:\nhttp://instagram.com/jordiwild8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1093586",
                "likeCount": "40306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2853"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xjw7rkFjOHYlvPe3HQUPwhJs-qk",
            "id": "CVt4nCsJnzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRI7hheejBbWS6etTNwMT0g",
                "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anuel AA",
                "tags": [
                    "Anuel AA",
                    "anuel",
                    "Free anuel",
                    "Emmanuel",
                    "Real hasta la muerte",
                    "New Music",
                    "Reggaeton",
                    "Trap",
                    "Latin Trap",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren 2",
                    "LLNM",
                    "LLNM2",
                    "anuel aa",
                    "ANUEL",
                    "new album",
                    "nuevo album",
                    "Bugatti",
                    "anuel bugatti",
                    "nuevo sencillo",
                    "el rey del trap",
                    "el rey del trap 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                    "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2155140",
                "likeCount": "233365",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GsKB2veE74_FE6w0NuljAWs7krU",
            "id": "-HSAksM3_QE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T13:16:14Z",
                "channelId": "UC5O_XbITfO9teD3vK6pd0ww",
                "title": "Momento complicado \ud83d\ude13\ud83d\ude2c | Portero de F\u00fatbol #detrece #portero #porterodefutbol",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-HSAksM3_QE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-HSAksM3_QE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-HSAksM3_QE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-HSAksM3_QE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-HSAksM3_QE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De Trece",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Momento complicado \ud83d\ude13\ud83d\ude2c | Portero de F\u00fatbol #detrece #portero #porterodefutbol",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190856",
                "likeCount": "8126",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OBOKxJcffJ-7VteKRYD3IcghaYU",
            "id": "5f8ZYtaBRx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:47:15Z",
                "channelId": "UCQ07Yja_DRbv6tV_c7HTMBw",
                "title": "Yamal no quer\u00eda sonre\u00edr.",
                "description": "En este video vas a ver las siguientes noticias del Futbol Argentino:\n\n\u27a1\ufe0f Contacto para propuestas: Futbolactivo1@gmail.com\n\nEste canal se destaca por 2 cosas. Ser el primero en subir este tipo de contenido; y hacer el resumen sin relleno.\n\nMi Canal Secundario \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://bit.ly/2Y4XYXt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f8ZYtaBRx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f8ZYtaBRx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f8ZYtaBRx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f8ZYtaBRx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5f8ZYtaBRx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futbol Activo",
                "tags": [
                    "Boca hoy",
                    "River hoy",
                    "Noticias de Boca",
                    "Noticias de River",
                    "Noticias del Futbol Argentino",
                    "Futbol Argentino",
                    "Noticias",
                    "Futbol",
                    "personas que les gusta el futbol",
                    "informes de futbol",
                    "noticieros de futbol",
                    "informacion de boca",
                    "informacion de river",
                    "liga argentina"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yamal no quer\u00eda sonre\u00edr.",
                    "description": "En este video vas a ver las siguientes noticias del Futbol Argentino:\n\n\u27a1\ufe0f Contacto para propuestas: Futbolactivo1@gmail.com\n\nEste canal se destaca por 2 cosas. Ser el primero en subir este tipo de contenido; y hacer el resumen sin relleno.\n\nMi Canal Secundario \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://bit.ly/2Y4XYXt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1831227",
                "likeCount": "126950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xJjqRN2jYs1q0mplh0an5K8CwPk",
            "id": "C0FF9FHcwgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:06:15Z",
                "channelId": "UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA",
                "title": "RESUMEN | Athletic Club 0-3 Manchester United | Europa League 2024-25 1/2 IDA",
                "description": "Las jugadas m\u00e1s destacadas de la derrota del Athletic Club frente al Manchester United en el partido correspondiente a la ida de las semifinales de la Europa League 2024-25. \n\nAthletic Club eta Manchester United taldeen arteko arteko neurketaren jokaldi nabarmenenak 2024-25 Europa Leagueko finalerdietako joaneko partidan.\n\nA round-up of the action from Athletic Club's loss against Manchester United in Thursday\u2019s Europa League semi-final first-leg.\n\nSUBSCRIBE FOR FREE:\n\u25b6   /  https://www.youtube.com/@UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA \n\n\ud83d\udcf2 Social Media ATHLETIC CLUB:\n* Twitter: https://twitter.com/AthleticClub / https://twitter.com/Athletic_eus\n* In English: https://twitter.com/Athletic_en \n* Facebook: https://www.facebook.com/ATHLETICCLUB/ \n* Instagram: https://www.instagram.com/athleticclub/  \n* TikTok: https://www.tiktok.com/@athleticclub \n* \u2640\ufe0f Women's: https://twitter.com/AthleticClubFem / https://www.instagram.com/athleticclubfem/\n* Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9VyO8BadmXo4M1tS3O",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0FF9FHcwgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0FF9FHcwgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0FF9FHcwgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0FF9FHcwgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C0FF9FHcwgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athletic Club",
                "tags": [
                    "Athletic Club",
                    "Athletic",
                    "Bilbao",
                    "Athletic Bilbao",
                    "Athletic de Bilbao",
                    "Athletic TV",
                    "El Athletic",
                    "TV Athletic Club",
                    "TV Athletic Bilbao",
                    "Canal Athletic",
                    "AthleticTV",
                    "TVAthletic",
                    "Athletic TV en Directo",
                    "Athletic Live",
                    "Aupa Athletic",
                    "Partido Athletic",
                    "San Mam\u00e9s",
                    "San Mames",
                    "San Mames Studio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESUMEN | Athletic Club 0-3 Manchester United | Europa League 2024-25 1/2 IDA",
                    "description": "Las jugadas m\u00e1s destacadas de la derrota del Athletic Club frente al Manchester United en el partido correspondiente a la ida de las semifinales de la Europa League 2024-25. \n\nAthletic Club eta Manchester United taldeen arteko arteko neurketaren jokaldi nabarmenenak 2024-25 Europa Leagueko finalerdietako joaneko partidan.\n\nA round-up of the action from Athletic Club's loss against Manchester United in Thursday\u2019s Europa League semi-final first-leg.\n\nSUBSCRIBE FOR FREE:\n\u25b6   /  https://www.youtube.com/@UCUiLE_NqFKarAXFhhmXiIFA \n\n\ud83d\udcf2 Social Media ATHLETIC CLUB:\n* Twitter: https://twitter.com/AthleticClub / https://twitter.com/Athletic_eus\n* In English: https://twitter.com/Athletic_en \n* Facebook: https://www.facebook.com/ATHLETICCLUB/ \n* Instagram: https://www.instagram.com/athleticclub/  \n* TikTok: https://www.tiktok.com/@athleticclub \n* \u2640\ufe0f Women's: https://twitter.com/AthleticClubFem / https://www.instagram.com/athleticclubfem/\n* Whatsapp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9VyO8BadmXo4M1tS3O"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1308633",
                "likeCount": "18536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P43gw51GbC09LiP-ZY52eLRYqNo",
            "id": "JpRI5AS8Txo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T11:58:57Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "THE BEST VERSION OF TIME STOP",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpRI5AS8Txo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE BEST VERSION OF TIME STOP",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9829193",
                "likeCount": "208863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LttNbseo60FB0a336AoJsUuIFhk",
            "id": "qc6aYCZs0dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T18:30:57Z",
                "channelId": "UC_lBPIZQ_mX5ERtvSlpBPEQ",
                "title": "\ud83e\udd14EL DETALLE M\u00c1S HUMILLANTE DE EL PATO LUCAS",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc6aYCZs0dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc6aYCZs0dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc6aYCZs0dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc6aYCZs0dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc6aYCZs0dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JWulen 2",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd14EL DETALLE M\u00c1S HUMILLANTE DE EL PATO LUCAS",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1139460",
                "likeCount": "136421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "755"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pfkxY6fO9K6CDXiFa8lkAYmHBFc",
            "id": "HqtFC5hmZj0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T21:14:29Z",
                "channelId": "UCeKoSVLoLWJobkpbUNQ4zFQ",
                "title": "DESTROZA MI COREO CON SOLO 9 A\u00d1OS",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqtFC5hmZj0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqtFC5hmZj0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqtFC5hmZj0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqtFC5hmZj0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HqtFC5hmZj0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emir Abdul Gani",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DESTROZA MI COREO CON SOLO 9 A\u00d1OS",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "461118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "75VXiXn4ImNNJ_QCCFP_EUgCWyU",
            "id": "bRJc9CXgIic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T17:28:44Z",
                "channelId": "UCiVcyaRnT_yaAYrX2hUG0bQ",
                "title": "PIERDO SIEMPRE\ud83d\ude21",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bRJc9CXgIic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bRJc9CXgIic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bRJc9CXgIic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bRJc9CXgIic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bRJc9CXgIic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PRINCE STM",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PIERDO SIEMPRE\ud83d\ude21",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "881436",
                "likeCount": "25129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "64"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T0eBQDfbJwh3Jk0JRwXIZpu_jkw",
            "id": "BripqqOozD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T17:34:03Z",
                "channelId": "UCGXbLrVe8vnkiFv7q2vYv3w",
                "title": "Persecuci\u00f3n de pel\u00edcula por las calles de Alcoy (Alicante) que acaba en un forcejeo #Persecuci\u00f3n",
                "description": "Un ciudadano brit\u00e1nico de 49 a\u00f1os protagoniz\u00f3 una peligrosa persecuci\u00f3n en la autopista A-7 al huir de la Guardia Civil. En su intento de escapar, el conductor se introdujo en sentido contrario, circulando durante 10 kil\u00f3metros mientras varios veh\u00edculos policiales trataban de interceptarlo sin \u00e9xito. La persecuci\u00f3n continu\u00f3 hasta su entrada en Alcoy alrededor de las seis de la tarde.\n\nEn pleno centro urbano, y con las calles repletas de gente, el veh\u00edculo sigui\u00f3 su ruta temeraria hasta que acab\u00f3 colisionando contra varios coches aparcados. Cuando los agentes intentaron sacarlo del coche, el individuo ofreci\u00f3 una fuerte resistencia.\n\n#Persecuci\u00f3n #Alcoy #Drogado\n\n\u00bfQuieres m\u00e1s historias? \r\nSuscr\u00edbete a nuestro canal \u25ba https://goo.gl/L2MPk1 \r\n \r\nVisita ElMundo: https://www.elmundo.es\r\nTodos nuestros v\u00eddeos: https://goo.gl/r9Vzu8\r\n\r\nS\u00edguenos en las redes sociales:\r\nEn Facebook: https://www.facebook.com/elmundo/ \r\nEn Twitter: https://twitter.com/elmundoes\r\nEn Instagram: https://www.instagram.com/elmundo_es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BripqqOozD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BripqqOozD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BripqqOozD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BripqqOozD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BripqqOozD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mundo",
                "tags": [
                    "noticias",
                    "ultimas noticias",
                    "actualidad",
                    "videos de actualidad",
                    "videos de noticias",
                    "informacion",
                    "noticias de politica",
                    "Investigaci\u00f3n",
                    "sucesos",
                    "\u00faltima hora",
                    "directo",
                    "Conductor",
                    "Drogado",
                    "Persecuci\u00f3n",
                    "pel\u00edcula",
                    "Alcoy",
                    "Alicante"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Persecuci\u00f3n de pel\u00edcula por las calles de Alcoy (Alicante) que acaba en un forcejeo #Persecuci\u00f3n",
                    "description": "Un ciudadano brit\u00e1nico de 49 a\u00f1os protagoniz\u00f3 una peligrosa persecuci\u00f3n en la autopista A-7 al huir de la Guardia Civil. En su intento de escapar, el conductor se introdujo en sentido contrario, circulando durante 10 kil\u00f3metros mientras varios veh\u00edculos policiales trataban de interceptarlo sin \u00e9xito. La persecuci\u00f3n continu\u00f3 hasta su entrada en Alcoy alrededor de las seis de la tarde.\n\nEn pleno centro urbano, y con las calles repletas de gente, el veh\u00edculo sigui\u00f3 su ruta temeraria hasta que acab\u00f3 colisionando contra varios coches aparcados. Cuando los agentes intentaron sacarlo del coche, el individuo ofreci\u00f3 una fuerte resistencia.\n\n#Persecuci\u00f3n #Alcoy #Drogado\n\n\u00bfQuieres m\u00e1s historias? \r\nSuscr\u00edbete a nuestro canal \u25ba https://goo.gl/L2MPk1 \r\n \r\nVisita ElMundo: https://www.elmundo.es\r\nTodos nuestros v\u00eddeos: https://goo.gl/r9Vzu8\r\n\r\nS\u00edguenos en las redes sociales:\r\nEn Facebook: https://www.facebook.com/elmundo/ \r\nEn Twitter: https://twitter.com/elmundoes\r\nEn Instagram: https://www.instagram.com/elmundo_es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213644",
                "likeCount": "5473",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c9GIbUHFEy6tzGRRF-uZIyexexQ",
            "id": "AU3Wxj51_Ms",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T15:32:26Z",
                "channelId": "UCQ07Yja_DRbv6tV_c7HTMBw",
                "title": "Messi \u274c Cristiano \u274c Yamal",
                "description": "En este video vas a ver las siguientes noticias del Futbol Argentino:\n\n\u27a1\ufe0f Contacto para propuestas: Futbolactivo1@gmail.com\n\nEste canal se destaca por 2 cosas. Ser el primero en subir este tipo de contenido; y hacer el resumen sin relleno.\n\nMi Canal Secundario \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://bit.ly/2Y4XYXt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AU3Wxj51_Ms/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AU3Wxj51_Ms/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AU3Wxj51_Ms/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AU3Wxj51_Ms/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AU3Wxj51_Ms/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futbol Activo",
                "tags": [
                    "Boca hoy",
                    "River hoy",
                    "Noticias de Boca",
                    "Noticias de River",
                    "Noticias del Futbol Argentino",
                    "Futbol Argentino",
                    "Noticias",
                    "Futbol",
                    "personas que les gusta el futbol",
                    "informes de futbol",
                    "noticieros de futbol",
                    "informacion de boca",
                    "informacion de river",
                    "liga argentina"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Messi \u274c Cristiano \u274c Yamal",
                    "description": "En este video vas a ver las siguientes noticias del Futbol Argentino:\n\n\u27a1\ufe0f Contacto para propuestas: Futbolactivo1@gmail.com\n\nEste canal se destaca por 2 cosas. Ser el primero en subir este tipo de contenido; y hacer el resumen sin relleno.\n\nMi Canal Secundario \ud83d\udc49\ud83d\udc49 https://bit.ly/2Y4XYXt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2284881",
                "likeCount": "138534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kaf4_4Q1CykDAlRczj_VGiNQR2s",
            "id": "jNfm8shHpWw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T14:01:06Z",
                "channelId": "UC-9V-k1ugOGSePgIw3UevTQ",
                "title": "Herrera: \"A Ayuso le han prohibido organizar la parada militar que se hac\u00eda todos los a\u00f1os\"",
                "description": "Carlos Herrera analiza las claves del 2 de mayo, d\u00eda de la Comunidad de Madrid: \"A Ayuso le han prohibido organizar la parada militar que se hac\u00eda todos los a\u00f1os\"\n\nEscucha 'Herrera en COPE', con Carlos Herrera, de lunes a viernes de 6:00 a 13:00 a trav\u00e9s de la radio o en https://www.cope.es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNfm8shHpWw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNfm8shHpWw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNfm8shHpWw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNfm8shHpWw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jNfm8shHpWw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COPE",
                "tags": [
                    "COPE",
                    "Cadena COPE",
                    "Carlos Herrera",
                    "Carlos Herrera en COPE",
                    "Herrera en COPE",
                    "carlos herrera",
                    "herrera en cope",
                    "cope herrera",
                    "herrera cope",
                    "herrera directo",
                    "herrera hoy",
                    "escuchar herrera",
                    "errera",
                    "erera",
                    "herera",
                    "monologo de herrera",
                    "herrera monologo",
                    "carlos herrera hoy",
                    "monologo herrera",
                    "presidente",
                    "pedro s\u00e1nchez",
                    "ayuso",
                    "madrid",
                    "desfile",
                    "militar",
                    "comunidad de madrid"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Herrera: \"A Ayuso le han prohibido organizar la parada militar que se hac\u00eda todos los a\u00f1os\"",
                    "description": "Carlos Herrera analiza las claves del 2 de mayo, d\u00eda de la Comunidad de Madrid: \"A Ayuso le han prohibido organizar la parada militar que se hac\u00eda todos los a\u00f1os\"\n\nEscucha 'Herrera en COPE', con Carlos Herrera, de lunes a viernes de 6:00 a 13:00 a trav\u00e9s de la radio o en https://www.cope.es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116894",
                "likeCount": "7176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KVcYc7ebTBouoJfD9HtDn-fJ4ew",
            "id": "uNYK4L6K93w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T16:01:32Z",
                "channelId": "UCxGHa_vdppJNVLmQShNVnrA",
                "title": "Funny grandma puts rude guy in his place",
                "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uNYK4L6K93w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uNYK4L6K93w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uNYK4L6K93w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uNYK4L6K93w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uNYK4L6K93w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bliss Bits",
                "tags": [
                    "kindness videos",
                    "helping people",
                    "random acts of kindness",
                    "heartwarming videos",
                    "viral kindness",
                    "good deeds",
                    "inspirational stories",
                    "positive content",
                    "feel-good videos",
                    "human kindness",
                    "compassion stories",
                    "uplifting videos",
                    "social experiments",
                    "helping others",
                    "touching moments",
                    "real-life heroes",
                    "motivational shorts",
                    "kindness movement",
                    "humanity restored",
                    "emotional stories",
                    "kindness",
                    "compassion",
                    "heartwarming",
                    "positive",
                    "helping",
                    "inspirational",
                    "feel-good",
                    "hero",
                    "heroes",
                    "motivational",
                    "emotional"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Funny grandma puts rude guy in his place",
                    "description": "Subscribe now to join our kindness movement and get inspired by heartwarming stories of helping others every day!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1517713",
                "likeCount": "20859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JcM1g3rd0rbZyv6dvb9RQ6GuF5c",
            "id": "0B1ujEFubrE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCpb_iJuhFe8V6rQdbNqfAlQ",
                "title": "Nicky Jam x Be\u00e9le - Hiekka (Video Oficial)",
                "description": "Hiekka (Video Oficial) | Nicky Jam x @beele  \n@NickyJamTV\u00ae\n\u00a9 2025.\n\n\u2611\ufe0f Suscr\u00edbete a mi canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/@NickyJamTV?sub_confirmation=1\n\ud83c\udfa7 Escucha #Hiekka \ud83d\udd0a en tu plataforma de m\u00fasica favorita: https://nickyjam.lnk.to/hiekka \n\ud83c\udfb6 Guarda la Playlist Oficial de mi nuevo lanzamiento aqu\u00ed \u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/playlist?list=PLmDBA9RJu_22RheIV49I_yZFRS3Y9wOFR\n\ud83c\udfac Mira mi nuevo video: https://www.youtube.com/watch?v=ZGYxLv_P_nM\n\n\ud83c\udfb9 Lyric/Letra (Hiekka):\n00:17 Tus ojos tiene algo que me hace admirar \nM\u00e1s su belleza mami as\u00ed a lo natural \nEsos labios rosao\u2019 los quiero besar \nSi no es contigo con nadie yo quiero estar \nT\u00fa dime en qu\u00e9 lugar \nQue yo le voy a llegar \nBaby yo quiero un poco m\u00e1s \nUna adicci\u00f3n por ti \nNo te puedo soltar \n00:49 Quiero contigo frente al mar \n\nQue rica morena nena vamos a hacerlo en la arena \nComo calienta tu cuerpo debajo de esa luna llena \nQue rica morena nena vamos a hacerlo sin pena\nY si te vienes conmigo es pa quedarte la noche entera\n\nVamos pal agua sin na\u2019 puesto \nQue lo rosita ya hizo efecto \nNo quiero que esta noche acabe\nContigo los veranos son perfecto \n\nUn segundo es una eternidad\nY odio el momento cuando t\u00fa te vas \n\nLo que siento por ti mami es de verdad \nTus caderas son las que hacen la maldad \nSigue bailando as\u00ed que me tienes mal \nYo quiero repetir si es contigo na m\u00e1s \n\n01:45 Que rica morena nena vamos a hacerlo en la arena \nComo calienta tu cuerpo debajo de esa luna llena \nQue rica morena nena vamos a hacerlo sin pena\nY si te vienes conmigo es pa quedarte la noche entera\n\nContigo sent\u00ed mami que la vida es una \nYe \nSabiendo que te viniste me quedo pegao\u2019 ah\u00ed por gula \nEstamos enco\u00f1ao\u2019 nos ponemos toa\u2019 la noche a sudar \nHaciendo el amor as\u00ed no sabemo esta como si nada \n\n02:21 Quiero darle con to to to \nA ese to to to \nVi tu foto to to \nY me alboroto oo\nQu\u00edtame lo t\u00edmido \nTe bajo la luna y te subo el libido ooh\nEsto me gust\u00f3 cul\u00e9 poco co co \nCul\u00e9 poco to ooo eaaaa \nNo copea \n\nQue rica morena nena vamos a hacerlo en la arena \nComo calienta tu cuerpo debajo de esa luna llena \nQue rica morena nena vamos a hacerlo sin pena\nY si te vienes conmigo es pa quedarte la noche entera\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edgueme en:\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/nickyjam/\n\u26ab\ufe0f Tiktok: https://www.tiktok.com/@nickyjam\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/NickyJamPR\n\u2716\ufe0f X: https://twitter.com/NickyJamPR\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edgue a Be\u00e9le en:\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/beele/\n\u26ab\ufe0f Tiktok: https://www.tiktok.com/@beele\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/beelemusica\n\n______________\nVideo Credits:\n\ud83c\udfac Video Director(s): Saumeth\n\ud83c\udfa5 Video Producer(s): Nicky Jam LLC\n\n\n#NickyJam \n#Beele\n#Reggaeton\n#Urban\n#Latin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B1ujEFubrE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B1ujEFubrE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B1ujEFubrE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B1ujEFubrE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0B1ujEFubrE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NickyJamTV",
                "tags": [
                    "Nicky Jam",
                    "NickyJamPR",
                    "nicky",
                    "reggaeton",
                    "urbano",
                    "el amante",
                    "el perdon",
                    "equis",
                    "travesuras",
                    "urban",
                    "latin music",
                    "x remix",
                    "pide lo que quiera te lo compro",
                    "nuevo video",
                    "video nicky",
                    "tamo activo",
                    "dimelo papi",
                    "bad bunny",
                    "daddy yankee",
                    "feid",
                    "maluma",
                    "j balvin",
                    "nicky jam x remix",
                    "nicky nuevo",
                    "dile a el",
                    "nuevo video nicky jam",
                    "rockstar nicky",
                    "beele",
                    "la plena beele",
                    "be\u00e9le",
                    "nicky jam y beele",
                    "beele nicky jam",
                    "hiekka",
                    "hiekka nicky jam",
                    "hiekka beele",
                    "hiekka video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nicky Jam x Be\u00e9le - Hiekka (Video Oficial)",
                    "description": "Hiekka (Video Oficial) | Nicky Jam x @beele  \n@NickyJamTV\u00ae\n\u00a9 2025.\n\n\u2611\ufe0f Suscr\u00edbete a mi canal aqu\u00ed: https://www.youtube.com/@NickyJamTV?sub_confirmation=1\n\ud83c\udfa7 Escucha #Hiekka \ud83d\udd0a en tu plataforma de m\u00fasica favorita: https://nickyjam.lnk.to/hiekka \n\ud83c\udfb6 Guarda la Playlist Oficial de mi nuevo lanzamiento aqu\u00ed \u25b6\ufe0f https://www.youtube.com/playlist?list=PLmDBA9RJu_22RheIV49I_yZFRS3Y9wOFR\n\ud83c\udfac Mira mi nuevo video: https://www.youtube.com/watch?v=ZGYxLv_P_nM\n\n\ud83c\udfb9 Lyric/Letra (Hiekka):\n00:17 Tus ojos tiene algo que me hace admirar \nM\u00e1s su belleza mami as\u00ed a lo natural \nEsos labios rosao\u2019 los quiero besar \nSi no es contigo con nadie yo quiero estar \nT\u00fa dime en qu\u00e9 lugar \nQue yo le voy a llegar \nBaby yo quiero un poco m\u00e1s \nUna adicci\u00f3n por ti \nNo te puedo soltar \n00:49 Quiero contigo frente al mar \n\nQue rica morena nena vamos a hacerlo en la arena \nComo calienta tu cuerpo debajo de esa luna llena \nQue rica morena nena vamos a hacerlo sin pena\nY si te vienes conmigo es pa quedarte la noche entera\n\nVamos pal agua sin na\u2019 puesto \nQue lo rosita ya hizo efecto \nNo quiero que esta noche acabe\nContigo los veranos son perfecto \n\nUn segundo es una eternidad\nY odio el momento cuando t\u00fa te vas \n\nLo que siento por ti mami es de verdad \nTus caderas son las que hacen la maldad \nSigue bailando as\u00ed que me tienes mal \nYo quiero repetir si es contigo na m\u00e1s \n\n01:45 Que rica morena nena vamos a hacerlo en la arena \nComo calienta tu cuerpo debajo de esa luna llena \nQue rica morena nena vamos a hacerlo sin pena\nY si te vienes conmigo es pa quedarte la noche entera\n\nContigo sent\u00ed mami que la vida es una \nYe \nSabiendo que te viniste me quedo pegao\u2019 ah\u00ed por gula \nEstamos enco\u00f1ao\u2019 nos ponemos toa\u2019 la noche a sudar \nHaciendo el amor as\u00ed no sabemo esta como si nada \n\n02:21 Quiero darle con to to to \nA ese to to to \nVi tu foto to to \nY me alboroto oo\nQu\u00edtame lo t\u00edmido \nTe bajo la luna y te subo el libido ooh\nEsto me gust\u00f3 cul\u00e9 poco co co \nCul\u00e9 poco to ooo eaaaa \nNo copea \n\nQue rica morena nena vamos a hacerlo en la arena \nComo calienta tu cuerpo debajo de esa luna llena \nQue rica morena nena vamos a hacerlo sin pena\nY si te vienes conmigo es pa quedarte la noche entera\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edgueme en:\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/nickyjam/\n\u26ab\ufe0f Tiktok: https://www.tiktok.com/@nickyjam\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/NickyJamPR\n\u2716\ufe0f X: https://twitter.com/NickyJamPR\n\n\ud83d\udcf2 S\u00edgue a Be\u00e9le en:\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/beele/\n\u26ab\ufe0f Tiktok: https://www.tiktok.com/@beele\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/beelemusica\n\n______________\nVideo Credits:\n\ud83c\udfac Video Director(s): Saumeth\n\ud83c\udfa5 Video Producer(s): Nicky Jam LLC\n\n\n#NickyJam \n#Beele\n#Reggaeton\n#Urban\n#Latin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "523991",
                "likeCount": "32563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lXyfaWcQyyMSy_ruobGrs-Mtekc",
            "id": "l4m9WfHh3FQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T19:00:07Z",
                "channelId": "UCRNNCO7LzMkCYHZaajB6HIQ",
                "title": "LAS RODES, ORIGINAL ELIAS y JAVI MEDINA - NI\u00d1A CAPRICHOSA REMIX (VideoClip Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones\nESC\u00daCHALO EN: https://onerpm.link/NinaCaprichosaRemix\n\nSigue a Las Rodes en:\nI\ud83d\udcf8 IG: @lasrodes_oficial \n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/arti...\n\ud83d\udcfb Apple: https://music.apple.com/es/artist/las-rodes/1613259244\n\nSigue a Original Elias en: \nI\ud83d\udcf8 IG: http://radi.al/originaleliasinsta \n\ud83d\udc99 Facebook: http://radi.al/originaleliasfacebook\n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3KDXaImaYfNcLfhUKCrkBS?si=Si68IkI5RJ6CECjvgfACuQ\n\ud83d\udcfb Apple: https://music.apple.com/es/artist/original-elias/1135573873\n\nSigue a Javi Medina en:\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/javimedinaoficial\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/javimedinamusica\n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6dwFgF51JkLBz93ocNJ0Ol\n\ud83d\udcfb Apple: https://music.apple.com/es/artist/javi-medina/597666893\n\n\nYa puedes escuchar NI\u00d1A CAPRICHOSA al completo en todas las Plataformas Digitales\n\nUna Producci\u00f3n de  Black Pata Music\n\n                               VIDEO\nDirigido por  Outer Space\nGrabado, editado y color Outer Space\n\n                              MUSICA\nProducci\u00f3n\nRamon Velasco Jim\u00e9nez \nMoncho Chavea \n\nGuitarra espa\u00f1ola  \nMiguel Hern\u00e1ndez Mu\u00f1oz \nEl Yaki\n\nPiano \nJonatan Mu\u00f1oz Mu\u00f1oz \n\nPortada Arellano \n\nMezcla y m\u00e1ster \nRamon Velasco Jim\u00e9nez \nMoncho chavea\n\n\n                                           LETRA\nWelcome to the remix loco\nni\u00f1a caprichosa p\u00eddeme, p\u00eddeme por esa boca\nni\u00f1a caprichosa t\u00fa pide por esa boca\nHabibi zain diali a la gitana mora le cantamos yeli\nHabibi zain diali a la gitanita mora le cantamos yeli\n\nY no puedo, vivir sin tus besos\nYo soy pa ti, demasiado bueno\nNo, no soy un juego\nLo que me pasa, es que te quiero\n\nY no me digas que no, que tu no tiene un buen paso\nAnda gitana tia, t\u00edrate un paso, paso, que yo no quiero un fracaso y ya a tu ex no le hagas caso.\nAy esta ni\u00f1a que no para, p\u00eddeme lo que tu quieras, yo te compro ropa cara\nCon su mirada te dispara, lo tiene to, primo la como su cara.\n\nni\u00f1a caprichosa p\u00eddeme, p\u00eddeme por esa boca\nni\u00f1a caprichosa t\u00fa pide por esa boca\nHabibi zain diali a la gitana mora le cantamos yeli\nHabibi zain diali a la gitanita mora le cantamos yeli\n\nTu no eres mi santo pero eres el primero que pienso cuando me levanto, te quiero tanto.\nQue suerte, un placer el poder conocerte, tu carita me tiene demente que te paras y me miras de frente, se me para el cora solo verte.\n\nD\u00edmero Rodes.\nHabibi zain diali a lo gitanos guapo le cantamos yeli\nHabibi zain diali y a lo gitanito guapo le cantamos yeli\nHabibi zain diali y a los gitanos guapos le cantamos yeli\nHabibi zain diali y a los gitanitos guapos le cantamos yeli\nni\u00f1a caprichosa p\u00eddeme, p\u00eddeme por esa boca\nni\u00f1a caprichosa t\u00fa pide por esa boca\nni\u00f1a caprichosa p\u00eddeme, p\u00eddeme por esa boca\nni\u00f1a caprichosa t\u00fa pide por esa boca\nni\u00f1a caprichosa p\u00eddeme, p\u00eddeme por esa boca\nni\u00f1a caprichosa t\u00fa pide por esa boca\n\n\u00a9 \u2117: Black Pata Music SL\n\n#lasrodes #originalelias #javimedina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4m9WfHh3FQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4m9WfHh3FQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4m9WfHh3FQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4m9WfHh3FQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4m9WfHh3FQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Original Elias",
                "tags": [
                    "Las Rodes",
                    "Javi Medina",
                    "Original Elias",
                    "Ni\u00f1a caprichosa",
                    "Las Rodes Ni\u00f1a Caprichosa",
                    "Javi Medina Original Elias",
                    "Javi Medina Original Elias Ni\u00f1a Caprichosa. Javi Medina x Las Rodes",
                    "Las Rodes original Elias",
                    "Las Rodes Original Elias",
                    "Las Rodes Javi Medina",
                    "Las Rodes x Javi Medina Ni\u00f1a Caprichosa. Las Rodes x Original Elias Ni\u00f1a Caprichosa",
                    "Original Elias x Javi medina Gitana. Javi Medina con Original Elias"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LAS RODES, ORIGINAL ELIAS y JAVI MEDINA - NI\u00d1A CAPRICHOSA REMIX (VideoClip Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones\nESC\u00daCHALO EN: https://onerpm.link/NinaCaprichosaRemix\n\nSigue a Las Rodes en:\nI\ud83d\udcf8 IG: @lasrodes_oficial \n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/arti...\n\ud83d\udcfb Apple: https://music.apple.com/es/artist/las-rodes/1613259244\n\nSigue a Original Elias en: \nI\ud83d\udcf8 IG: http://radi.al/originaleliasinsta \n\ud83d\udc99 Facebook: http://radi.al/originaleliasfacebook\n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/3KDXaImaYfNcLfhUKCrkBS?si=Si68IkI5RJ6CECjvgfACuQ\n\ud83d\udcfb Apple: https://music.apple.com/es/artist/original-elias/1135573873\n\nSigue a Javi Medina en:\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/javimedinaoficial\n\ud83d\udc99 Facebook: https://www.facebook.com/javimedinamusica\n\ud83d\udc9a Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/6dwFgF51JkLBz93ocNJ0Ol\n\ud83d\udcfb Apple: https://music.apple.com/es/artist/javi-medina/597666893\n\n\nYa puedes escuchar NI\u00d1A CAPRICHOSA al completo en todas las Plataformas Digitales\n\nUna Producci\u00f3n de  Black Pata Music\n\n                               VIDEO\nDirigido por  Outer Space\nGrabado, editado y color Outer Space\n\n                              MUSICA\nProducci\u00f3n\nRamon Velasco Jim\u00e9nez \nMoncho Chavea \n\nGuitarra espa\u00f1ola  \nMiguel Hern\u00e1ndez Mu\u00f1oz \nEl Yaki\n\nPiano \nJonatan Mu\u00f1oz Mu\u00f1oz \n\nPortada Arellano \n\nMezcla y m\u00e1ster \nRamon Velasco Jim\u00e9nez \nMoncho chavea\n\n\n                                           LETRA\nWelcome to the remix loco\nni\u00f1a caprichosa p\u00eddeme, p\u00eddeme por esa boca\nni\u00f1a caprichosa t\u00fa pide por esa boca\nHabibi zain diali a la gitana mora le cantamos yeli\nHabibi zain diali a la gitanita mora le cantamos yeli\n\nY no puedo, vivir sin tus besos\nYo soy pa ti, demasiado bueno\nNo, no soy un juego\nLo que me pasa, es que te quiero\n\nY no me digas que no, que tu no tiene un buen paso\nAnda gitana tia, t\u00edrate un paso, paso, que yo no quiero un fracaso y ya a tu ex no le hagas caso.\nAy esta ni\u00f1a que no para, p\u00eddeme lo que tu quieras, yo te compro ropa cara\nCon su mirada te dispara, lo tiene to, primo la como su cara.\n\nni\u00f1a caprichosa p\u00eddeme, p\u00eddeme por esa boca\nni\u00f1a caprichosa t\u00fa pide por esa boca\nHabibi zain diali a la gitana mora le cantamos yeli\nHabibi zain diali a la gitanita mora le cantamos yeli\n\nTu no eres mi santo pero eres el primero que pienso cuando me levanto, te quiero tanto.\nQue suerte, un placer el poder conocerte, tu carita me tiene demente que te paras y me miras de frente, se me para el cora solo verte.\n\nD\u00edmero Rodes.\nHabibi zain diali a lo gitanos guapo le cantamos yeli\nHabibi zain diali y a lo gitanito guapo le cantamos yeli\nHabibi zain diali y a los gitanos guapos le cantamos yeli\nHabibi zain diali y a los gitanitos guapos le cantamos yeli\nni\u00f1a caprichosa p\u00eddeme, p\u00eddeme por esa boca\nni\u00f1a caprichosa t\u00fa pide por esa boca\nni\u00f1a caprichosa p\u00eddeme, p\u00eddeme por esa boca\nni\u00f1a caprichosa t\u00fa pide por esa boca\nni\u00f1a caprichosa p\u00eddeme, p\u00eddeme por esa boca\nni\u00f1a caprichosa t\u00fa pide por esa boca\n\n\u00a9 \u2117: Black Pata Music SL\n\n#lasrodes #originalelias #javimedina"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103797",
                "likeCount": "4118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "218"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NfbhLQRhSyfIa0GpGa7zkAbiC3s",
            "id": "Iuhkg4LYD2Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T15:00:34Z",
                "channelId": "UCk452F_ypT9Q8b1S38-Ok8A",
                "title": "Einfach WAHNSINN! \ud83e\udd2f #shorts",
                "description": "#shortsviral #shortsfeed #shortsvideo \n_____________________\nDie komplette Sport-Action LIVE und auf Abruf: https://www.discoveryplus.com/de/\n_____________________\nHier findet ihr uns auch:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eurosportde/\nFacebook: https://www.facebook.com/EurosportDE\nTikTok: https://www.tiktok.com/@eurosportde\nOder auf unserer Homepage: https://www.eurosport.de/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iuhkg4LYD2Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iuhkg4LYD2Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iuhkg4LYD2Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iuhkg4LYD2Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Iuhkg4LYD2Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eurosport Deutschland",
                "tags": [
                    "Eurosport",
                    "Sport",
                    "Eurosport deutschland",
                    "Highlights",
                    "Eurosport Germany",
                    "Eurosport DE",
                    "teqball",
                    "football",
                    "fu\u00dfball",
                    "fussball",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Einfach WAHNSINN! \ud83e\udd2f #shorts",
                    "description": "#shortsviral #shortsfeed #shortsvideo \n_____________________\nDie komplette Sport-Action LIVE und auf Abruf: https://www.discoveryplus.com/de/\n_____________________\nHier findet ihr uns auch:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eurosportde/\nFacebook: https://www.facebook.com/EurosportDE\nTikTok: https://www.tiktok.com/@eurosportde\nOder auf unserer Homepage: https://www.eurosport.de/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13166193",
                "likeCount": "456909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IaZH1oH9EQgGeUDSf7ZleTX8tUI",
            "id": "GeHPJUXLMNA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T19:45:00Z",
                "channelId": "UCdKPGAiw0WjT3IeZCkZlz1A",
                "title": "Restaurando una CABA\u00d1A ABANDONADA de m\u00e1s de 100 A\u00d1OS 23 \ud83c\udfe0\u00a1Para arriba! - Detecci\u00f3n Met\u00e1lica 459",
                "description": "Todos los v\u00eddeos de la caba\u00f1a \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=xo0pnyfAUHo&list=PLWDoq0JQH3kA-zizm8KcAjMP5tko8-mm9\n\nOtro v\u00eddeo de restauraci\u00f3n de la caba\u00f1a abandonada de m\u00e1s de 100 a\u00f1os que me he comprado en medio del para\u00edso. \n\nCOMPRA TU DETECTOR DE METALES EN: \nTome y Traiga tienda de detectores de metales en LATINO AM\u00c9RICA: https://tomeytraiga.com/\n\nAmazon MX: https://amzn.to/4c7T6RG\n\nProductos cedidos por Leroy Merlin para este v\u00eddeo:\nLona protecci\u00f3n: https://bit.ly/3SFxPHG\nAndamios: https://bit.ly/4fOp5cu\nHormigonera: https://bit.ly/3kiyImv\n*Para que Leroy Merlin me siga ayudando, agradecer\u00eda que echaseis un vistazo a los enlaces a ver si os interesa algo \ud83d\ude09\n\n\ud83c\udf10 Mi WEB: www.deteccionmetalica.es\n\nPuedes apoyarme y beneficiarte de ventajas exclusivas aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCdKPGAiw0WjT3IeZCkZlz1A/join \n\nMuchas ilusiones puestas en el este proyecto, espero que os mole y pueda compartir con vosotros las siguientes transformaciones que le quiero ir haciendo a esta caba\u00f1a abandonada con m\u00e1s de 100 a\u00f1os de antig\u00fcedad.\nEn este v\u00eddeo comienzo con la preparaci\u00f3n de la ventana de la cocina y subo la pared este a la altura correcta para comenzar con el segundo piso.\n\nMI LIBRO \ud83d\udc49 Detecci\u00f3n Met\u00e1lica 1. El tesoro templario Tapa dura: https://amzn.to/2Kp6fvt\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA PARA M\u00c1S! http://goo.gl/UXQFJ5\n\n\u00bfQUIERES COMPRAR UN DETECTOR DE METALES?, AQU\u00cd TE ACONSEJO: https://goo.gl/27wsPJ\n\n\u00a1Gracias por verme!\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2193 S\u00cdGUEME en mis REDES SOCIALES \u2193\n\n- INSTAGRAM \u2192 https://www.instagram.com/deteccion.metalica\n- FACEBOOK \u2192 https://www.facebook.com/deteccion.metalica\n- TWITTER \u2192 https://twitter.com/Det_Metalica\n\nContacto: deteccionmetalica@manag3r.com\n\nCanciones: varias del grupo  @NeuroWulf  (Licencia: CC BY)\nhttps://www.youtube.com/user/NeuroWulf\nhttps://neurowulf.bandcamp.com/\n\nGrabo con las siguientes c\u00e1maras:  \nCompacta: https://amzn.to/2vM8IZn\nDe acci\u00f3n: https://amzn.to/2GIZTr7",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GeHPJUXLMNA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GeHPJUXLMNA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GeHPJUXLMNA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GeHPJUXLMNA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Detecci\u00f3n Met\u00e1lica",
                "tags": [
                    "deteccion metalica",
                    "detecci\u00f3n met\u00e1lica",
                    "detector de metal",
                    "lugar abandonado",
                    "buscador de tesoros",
                    "buscadores de tesoros",
                    "busqueda de tesoros",
                    "historia",
                    "aventura",
                    "naturaleza",
                    "ruina",
                    "antiguo",
                    "hacienda",
                    "asturias",
                    "caba\u00f1a",
                    "COMPR\u00c9 una CABA\u00d1A ABANDONADA",
                    "paraiso",
                    "restauracion caba\u00f1a",
                    "caba\u00f1a de piedra",
                    "piedra seca",
                    "caba\u00f1a abandonada",
                    "house tour",
                    "house tour caba\u00f1a",
                    "de piedra",
                    "en el paraiso",
                    "restaurando caba\u00f1a",
                    "abandonada",
                    "arreglando",
                    "reparando",
                    "obra",
                    "construccion",
                    "detector de metales",
                    "tejado",
                    "cubierta"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Restaurando una CABA\u00d1A ABANDONADA de m\u00e1s de 100 A\u00d1OS 23 \ud83c\udfe0\u00a1Para arriba! - Detecci\u00f3n Met\u00e1lica 459",
                    "description": "Todos los v\u00eddeos de la caba\u00f1a \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/watch?v=xo0pnyfAUHo&list=PLWDoq0JQH3kA-zizm8KcAjMP5tko8-mm9\n\nOtro v\u00eddeo de restauraci\u00f3n de la caba\u00f1a abandonada de m\u00e1s de 100 a\u00f1os que me he comprado en medio del para\u00edso. \n\nCOMPRA TU DETECTOR DE METALES EN: \nTome y Traiga tienda de detectores de metales en LATINO AM\u00c9RICA: https://tomeytraiga.com/\n\nAmazon MX: https://amzn.to/4c7T6RG\n\nProductos cedidos por Leroy Merlin para este v\u00eddeo:\nLona protecci\u00f3n: https://bit.ly/3SFxPHG\nAndamios: https://bit.ly/4fOp5cu\nHormigonera: https://bit.ly/3kiyImv\n*Para que Leroy Merlin me siga ayudando, agradecer\u00eda que echaseis un vistazo a los enlaces a ver si os interesa algo \ud83d\ude09\n\n\ud83c\udf10 Mi WEB: www.deteccionmetalica.es\n\nPuedes apoyarme y beneficiarte de ventajas exclusivas aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/channel/UCdKPGAiw0WjT3IeZCkZlz1A/join \n\nMuchas ilusiones puestas en el este proyecto, espero que os mole y pueda compartir con vosotros las siguientes transformaciones que le quiero ir haciendo a esta caba\u00f1a abandonada con m\u00e1s de 100 a\u00f1os de antig\u00fcedad.\nEn este v\u00eddeo comienzo con la preparaci\u00f3n de la ventana de la cocina y subo la pared este a la altura correcta para comenzar con el segundo piso.\n\nMI LIBRO \ud83d\udc49 Detecci\u00f3n Met\u00e1lica 1. El tesoro templario Tapa dura: https://amzn.to/2Kp6fvt\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA PARA M\u00c1S! http://goo.gl/UXQFJ5\n\n\u00bfQUIERES COMPRAR UN DETECTOR DE METALES?, AQU\u00cd TE ACONSEJO: https://goo.gl/27wsPJ\n\n\u00a1Gracias por verme!\n\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2193 S\u00cdGUEME en mis REDES SOCIALES \u2193\n\n- INSTAGRAM \u2192 https://www.instagram.com/deteccion.metalica\n- FACEBOOK \u2192 https://www.facebook.com/deteccion.metalica\n- TWITTER \u2192 https://twitter.com/Det_Metalica\n\nContacto: deteccionmetalica@manag3r.com\n\nCanciones: varias del grupo  @NeuroWulf  (Licencia: CC BY)\nhttps://www.youtube.com/user/NeuroWulf\nhttps://neurowulf.bandcamp.com/\n\nGrabo con las siguientes c\u00e1maras:  \nCompacta: https://amzn.to/2vM8IZn\nDe acci\u00f3n: https://amzn.to/2GIZTr7"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186326",
                "likeCount": "19998",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FVUCFtP5aqbG-g02mgdpt5qsObQ",
            "id": "G5NixnDO2i0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T14:59:32Z",
                "channelId": "UCh14bht4isvHoO2paCbLE0w",
                "title": "Barca vs Inter!! Quien tiene mejor equipo (100% Objetivos)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5NixnDO2i0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5NixnDO2i0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5NixnDO2i0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5NixnDO2i0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G5NixnDO2i0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davisuuarez2",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Barca vs Inter!! Quien tiene mejor equipo (100% Objetivos)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1757974",
                "likeCount": "110509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "461"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q4jKmwZ2kydPscTzR0wZGK0j8nQ",
            "id": "AW_6AtJnyTk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:00:18Z",
                "channelId": "UCJVkgXYvFOUr_HMgx3yHLlQ",
                "title": "no... #tomimazza #fyp",
                "description": "Unite al canal de difusi\u00f3n de Wpp ;)\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Vasgw0eA2pL2SxMtqT2m\n\nRUTINAS, DIETAS y AESORAMIENTO 1 a 1: https://inicio.trainingwhead.com/\n\nROPA PARA ENTRENAR: https://tiendashark.com.ar/\n\nCOMIDA CONGELADA (Solo Argentina): https://tienda.freebajozero.com.ar/\nCon el c\u00f3digo MAZZA obtenes un 10% de descuento en la mejor comida del pa\u00eds!\n\nRedes:\n- Twitter: https://twitter.com/MazzaTomas\n- Mi IG: https://www.instagram.com/mazzatomas/\n- Discord: https://discord.gg/pws6QJrNXT\n- Instagram Asesor\u00edas: https://www.instagram.com/trainingwhead/\n- Shark (Mi marca de ropa): https://www.instagram.com/shark_ok/\n\nContacto: doxen@0200.com.ar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AW_6AtJnyTk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AW_6AtJnyTk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AW_6AtJnyTk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AW_6AtJnyTk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AW_6AtJnyTk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazzatomas",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "no... #tomimazza #fyp",
                    "description": "Unite al canal de difusi\u00f3n de Wpp ;)\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Vasgw0eA2pL2SxMtqT2m\n\nRUTINAS, DIETAS y AESORAMIENTO 1 a 1: https://inicio.trainingwhead.com/\n\nROPA PARA ENTRENAR: https://tiendashark.com.ar/\n\nCOMIDA CONGELADA (Solo Argentina): https://tienda.freebajozero.com.ar/\nCon el c\u00f3digo MAZZA obtenes un 10% de descuento en la mejor comida del pa\u00eds!\n\nRedes:\n- Twitter: https://twitter.com/MazzaTomas\n- Mi IG: https://www.instagram.com/mazzatomas/\n- Discord: https://discord.gg/pws6QJrNXT\n- Instagram Asesor\u00edas: https://www.instagram.com/trainingwhead/\n- Shark (Mi marca de ropa): https://www.instagram.com/shark_ok/\n\nContacto: doxen@0200.com.ar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282948",
                "likeCount": "33636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "167"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NxKjTnp1jjngCMbJYSvQrhATs54",
            "id": "afDXggycK6w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T21:00:01Z",
                "channelId": "UCJVkgXYvFOUr_HMgx3yHLlQ",
                "title": "\u00bfDEL 1 AL 10? #tomimazza #fyp",
                "description": "Unite al canal de difusi\u00f3n de Wpp ;)\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Vasgw0eA2pL2SxMtqT2m\n\nRUTINAS, DIETAS y AESORAMIENTO 1 a 1: https://inicio.trainingwhead.com/\n\nROPA PARA ENTRENAR: https://tiendashark.com.ar/\n\nCOMIDA CONGELADA (Solo Argentina): https://tienda.freebajozero.com.ar/\nCon el c\u00f3digo MAZZA obtenes un 10% de descuento en la mejor comida del pa\u00eds!\n\nRedes:\n- Twitter: https://twitter.com/MazzaTomas\n- Mi IG: https://www.instagram.com/mazzatomas/\n- Discord: https://discord.gg/pws6QJrNXT\n- Instagram Asesor\u00edas: https://www.instagram.com/trainingwhead/\n- Shark (Mi marca de ropa): https://www.instagram.com/shark_ok/\n\nContacto: doxen@0200.com.ar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afDXggycK6w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afDXggycK6w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afDXggycK6w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afDXggycK6w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/afDXggycK6w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazzatomas",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfDEL 1 AL 10? #tomimazza #fyp",
                    "description": "Unite al canal de difusi\u00f3n de Wpp ;)\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Vasgw0eA2pL2SxMtqT2m\n\nRUTINAS, DIETAS y AESORAMIENTO 1 a 1: https://inicio.trainingwhead.com/\n\nROPA PARA ENTRENAR: https://tiendashark.com.ar/\n\nCOMIDA CONGELADA (Solo Argentina): https://tienda.freebajozero.com.ar/\nCon el c\u00f3digo MAZZA obtenes un 10% de descuento en la mejor comida del pa\u00eds!\n\nRedes:\n- Twitter: https://twitter.com/MazzaTomas\n- Mi IG: https://www.instagram.com/mazzatomas/\n- Discord: https://discord.gg/pws6QJrNXT\n- Instagram Asesor\u00edas: https://www.instagram.com/trainingwhead/\n- Shark (Mi marca de ropa): https://www.instagram.com/shark_ok/\n\nContacto: doxen@0200.com.ar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290235",
                "likeCount": "33475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D3TeMoECEWIYVn82soVAfzhOfPo",
            "id": "9y-XUCpFqGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T14:18:25Z",
                "channelId": "UCBeDsw2AcCBHoqmDCg7QAZQ",
                "title": "El de H\u00e9ctor es mucho mejor..\ud83d\ude44\ud83d\ude44 #cacho #cacho01 #humor #hector #chiste #quepasabala #Meme",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9y-XUCpFqGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9y-XUCpFqGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9y-XUCpFqGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9y-XUCpFqGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9y-XUCpFqGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cacho01",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El de H\u00e9ctor es mucho mejor..\ud83d\ude44\ud83d\ude44 #cacho #cacho01 #humor #hector #chiste #quepasabala #Meme",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75528",
                "likeCount": "6125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "42"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lFk00V-FS4iyqazCFPdiaOvxX8A",
            "id": "xIEZoz0mnDQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T12:01:50Z",
                "channelId": "UC43IeHdkrLEmpEob_2lKWDA",
                "title": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation) #shorts #cartoon",
                "description": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation)\nSUBSCRIBE! @toonzcraft \n\nSteve shows Garett his minecart ramp! But something's going wrong...\n\n#minecraft #animation #meme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xIEZoz0mnDQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "toonz CRAFT",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation) #shorts #cartoon",
                    "description": "OK Go! (A Minecraft Movie Meme Animation)\nSUBSCRIBE! @toonzcraft \n\nSteve shows Garett his minecart ramp! But something's going wrong...\n\n#minecraft #animation #meme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17509530",
                "likeCount": "365330",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8KB1INkFWRKOiXfeWVFc3gqLOTc",
            "id": "OGQWMYswCRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T18:42:22Z",
                "channelId": "UClIUG4FjlugqTUjHSLC-zeA",
                "title": "RVFV - No queda nada (Video Oficial) 503 MAFFIA",
                "description": "Music video by Rvfv performing Track 3 \"No queda nada\" 503 MAFFIA\nProd. Voluptyk, BLATT, Pablomas, Danko\nVideo by Oleg Brovchenko\nEscucha 503 MAFFIA YA: https://diskover.ffm.to/503maffia\n\nSigue a Rvfv: \nInstagram: https://www.instagram.com/rvfv\nTiktok: https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://twitter.com/Rvfvrxiz\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2CCgb0KApjfQDuTppovpf8\n\nNASTU MUSIC \u00a9 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGQWMYswCRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGQWMYswCRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGQWMYswCRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGQWMYswCRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OGQWMYswCRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RVFV",
                "tags": [
                    "503 maffia",
                    "503",
                    "maffia",
                    "mafia",
                    "rvfv",
                    "rvfv ep",
                    "rvfv 503 maffia",
                    "musica espa\u00f1a",
                    "music",
                    "musica europa",
                    "nastu album",
                    "el tiburon",
                    "metamorfosis",
                    "no queda nada",
                    "rvfv no queda",
                    "rvfv cuantas veces"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RVFV - No queda nada (Video Oficial) 503 MAFFIA",
                    "description": "Music video by Rvfv performing Track 3 \"No queda nada\" 503 MAFFIA\nProd. Voluptyk, BLATT, Pablomas, Danko\nVideo by Oleg Brovchenko\nEscucha 503 MAFFIA YA: https://diskover.ffm.to/503maffia\n\nSigue a Rvfv: \nInstagram: https://www.instagram.com/rvfv\nTiktok: https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://twitter.com/Rvfvrxiz\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2CCgb0KApjfQDuTppovpf8\n\nNASTU MUSIC \u00a9 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199986",
                "likeCount": "8161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ni7oVFAMLbggl4J0bl4tOhJUjzY",
            "id": "Q5nL0uo6fAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T13:30:32Z",
                "channelId": "UCHIwQiZhIn6fm5b_IilqBbQ",
                "title": "TODO ERA MUY IMPROBABLE",
                "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5nL0uo6fAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5nL0uo6fAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5nL0uo6fAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5nL0uo6fAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5nL0uo6fAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaniRep | +6 V\u00eddeos Diarios De GTA 5 Online!",
                "tags": [
                    "danirep",
                    "gta v",
                    "gta 5 online",
                    "mega rampa",
                    "carrera gta 5 online",
                    "carrera troll",
                    "todos contra mi",
                    "cara a cara"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TODO ERA MUY IMPROBABLE",
                    "description": "Nuevo video de GTA V Online , deja un like si te gusta y suscr\u00edbete para mas GTA 5 Online :)\n\u25ba AQU\u00cd ESTOY EN DIRECTO 24H y TODOS LOS D\u00cdAS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\n\n\u25ba DANIREPSHOP! https://danirepshop.com/\n\n\u25ba Mis otros 2 canales donde tambien subo GTA V Online a diario!\n\u25ba Canal DaniRepHappy: https://www.youtube.com/user/Danirephappy?sub_confirmation=1\n\u25ba Canal DaniRepExtra: https://www.youtube.com/channel/UCRqx3GpbOyjDuyfxd8rbmvA?sub_confirmation=1\n\n\u25ba MIS DIRECTOS: https://www.twitch.tv/thedanirep\n\u25ba MI TWITTER: https://twitter.com/DaniRep\n\u25ba MI INSTAGRAM: https://www.instagram.com/danireprep/\n\u25ba MI FACEBOOK: https://www.facebook.com/TheDaniRep/\n\u25ba MI TIK TOK: https://www.tiktok.com/@danirepclips\n\u25ba CANAL SECUNDARIO DE MINECRAFT Y MAS: http://goo.gl/7NptXY\n\n\nEn este canal encontraras contenido infinito de GTA 5 Online y pr\u00f3ximamente de GTA 6 jejeje\n\nSi llegaste hasta aqu\u00ed que sepas que te besaba ahora mismo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "645488",
                "likeCount": "72977",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fplmk11JQDeZbze0iBhcycbROxM",
            "id": "ZcxS0kFxjFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T13:12:52Z",
                "channelId": "UC1VK6Ro1cvOX8J7UKgnyztA",
                "title": "Que ocasion\u00f3 el apag\u00f3n en Espa\u00f1a?",
                "description": "\ud83d\udd6f\ufe0f \u00bfQu\u00e9 ocasion\u00f3 el gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nLo que vivimos fue digno de una pel\u00edcula post-apocal\u00edptica:\n\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f Gente desconectada en la calle,\n\ud83d\ude97 Autopistas colapsadas,\n\ud83d\udce1 Buscando se\u00f1al como locos,\n\ud83d\udcfb Y hasta gente escuchando radio, como en los 90.\n\nMientras tanto, mi preocupaci\u00f3n principal:\n\u00bfC\u00f3mo le caliento la leche al michi? \ud83d\udc31\ud83e\udd5b\n\nEstuvimos 10 horas sin electricidad. Sin internet, sin ascensores, sin caf\u00e9s calientes.\nLa paranoia empez\u00f3 con lo cl\u00e1sico: compras de p\u00e1nico de papel higi\u00e9nico. \ud83e\uddfb\n\n\ud83d\udd59 A las 10 de la noche, volvi\u00f3 la luz. Y con ella, volvi\u00f3 la vida.\nAhora ya estamos todos bien... \u00bfo no?\n\n\ud83d\udcf2 \u00bfVos qu\u00e9 hubieras hecho en un apag\u00f3n de 10 horas?\n\n\ud83d\udd6f\ufe0f \u00bfQu\u00e9 ocasion\u00f3 el gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nLo que vivimos fue digno de una pel\u00edcula post-apocal\u00edptica: calles llenas de gente desconectada, autos colapsando autopistas, y personas buscando se\u00f1al como si fuera oro. \ud83d\udcf5\ud83d\ude97\ud83d\udcfb\n\nYo solo pensaba en una cosa: \u00bfc\u00f3mo le caliento la leche al michi? \ud83d\udc31\ud83e\udd7a\nEstuvimos 10 horas sin luz. Sin internet, sin hornos, sin ascensores, sin sem\u00e1foros. Las compras de p\u00e1nico empezaron con... papel higi\u00e9nico, claro. \ud83e\uddfb\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udce1 A las 10 de la noche, volvi\u00f3 la luz y con ella, el alma al cuerpo.\nPero nadie olvida lo que pas\u00f3. \u00bfFue una tormenta solar? \u00bfUn fallo masivo del sistema? \u00bfO algo m\u00e1s?\n\n\u26a1 Mir\u00e1 este resumen r\u00e1pido de lo que fue el d\u00eda en que Espa\u00f1a se apag\u00f3.\n\n#apag\u00f3n #Espa\u00f1a #humor #storytime #michi #viral",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcxS0kFxjFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcxS0kFxjFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcxS0kFxjFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcxS0kFxjFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZcxS0kFxjFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Merakio",
                "tags": [
                    "apag\u00f3n",
                    "espa\u00f1a",
                    "sin luz",
                    "caos en espa\u00f1a",
                    "d\u00eda sin electricidad",
                    "apag\u00f3n masivo",
                    "humor",
                    "historias reales",
                    "michi",
                    "historia del d\u00eda",
                    "qu\u00e9 pas\u00f3 en espa\u00f1a",
                    "viral",
                    "desconexi\u00f3n",
                    "vida sin internet",
                    "storytime",
                    "relato corto",
                    "humor cotidiano",
                    "Que ocasion\u00f3 el apag\u00f3n en Espa\u00f1a?",
                    "fue un ciberataque",
                    "que hice en el apagon",
                    "influencers en el apagon",
                    "storytime apagon"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Que ocasion\u00f3 el apag\u00f3n en Espa\u00f1a?",
                    "description": "\ud83d\udd6f\ufe0f \u00bfQu\u00e9 ocasion\u00f3 el gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nLo que vivimos fue digno de una pel\u00edcula post-apocal\u00edptica:\n\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f Gente desconectada en la calle,\n\ud83d\ude97 Autopistas colapsadas,\n\ud83d\udce1 Buscando se\u00f1al como locos,\n\ud83d\udcfb Y hasta gente escuchando radio, como en los 90.\n\nMientras tanto, mi preocupaci\u00f3n principal:\n\u00bfC\u00f3mo le caliento la leche al michi? \ud83d\udc31\ud83e\udd5b\n\nEstuvimos 10 horas sin electricidad. Sin internet, sin ascensores, sin caf\u00e9s calientes.\nLa paranoia empez\u00f3 con lo cl\u00e1sico: compras de p\u00e1nico de papel higi\u00e9nico. \ud83e\uddfb\n\n\ud83d\udd59 A las 10 de la noche, volvi\u00f3 la luz. Y con ella, volvi\u00f3 la vida.\nAhora ya estamos todos bien... \u00bfo no?\n\n\ud83d\udcf2 \u00bfVos qu\u00e9 hubieras hecho en un apag\u00f3n de 10 horas?\n\n\ud83d\udd6f\ufe0f \u00bfQu\u00e9 ocasion\u00f3 el gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a? \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nLo que vivimos fue digno de una pel\u00edcula post-apocal\u00edptica: calles llenas de gente desconectada, autos colapsando autopistas, y personas buscando se\u00f1al como si fuera oro. \ud83d\udcf5\ud83d\ude97\ud83d\udcfb\n\nYo solo pensaba en una cosa: \u00bfc\u00f3mo le caliento la leche al michi? \ud83d\udc31\ud83e\udd7a\nEstuvimos 10 horas sin luz. Sin internet, sin hornos, sin ascensores, sin sem\u00e1foros. Las compras de p\u00e1nico empezaron con... papel higi\u00e9nico, claro. \ud83e\uddfb\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udce1 A las 10 de la noche, volvi\u00f3 la luz y con ella, el alma al cuerpo.\nPero nadie olvida lo que pas\u00f3. \u00bfFue una tormenta solar? \u00bfUn fallo masivo del sistema? \u00bfO algo m\u00e1s?\n\n\u26a1 Mir\u00e1 este resumen r\u00e1pido de lo que fue el d\u00eda en que Espa\u00f1a se apag\u00f3.\n\n#apag\u00f3n #Espa\u00f1a #humor #storytime #michi #viral"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "966963",
                "likeCount": "42158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LEoKM2YSdmTnBAjOOAeu3dtn_b8",
            "id": "YgpLNh91s8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T22:21:28Z",
                "channelId": "UCSNoFoxziJHssbdkKaEB3xg",
                "title": "\ud83c\udf27\ufe0f\ud83d\ude02 #viralvideo #partido #partidazo #humor #futbol #humormemes #viralshorts #arqueros",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgpLNh91s8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgpLNh91s8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgpLNh91s8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgpLNh91s8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YgpLNh91s8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thiago Portero1",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf27\ufe0f\ud83d\ude02 #viralvideo #partido #partidazo #humor #futbol #humormemes #viralshorts #arqueros",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "589985",
                "likeCount": "16442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zMUk5dNlNvwD55lX6hIA0ACl-iU",
            "id": "Z2U1ZCzw7c8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T17:36:24Z",
                "channelId": "UCUS73_bjTYwBFAfXbvIjM8Q",
                "title": "El ingeniero que alert\u00f3 del apag\u00f3n en el Congreso un mes antes de ocurrir",
                "description": "El ingeniero industrial , asesor en el sector Energ\u00e9tico y Oil & Gas, alert\u00f3 el 11 de abril que el apag\u00f3n era un acontecimiento que pod\u00eda pasar.\n#apagon #noticias\r\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/channel/UCUS73_bjTYwBFAfXbvIjM8Q?sub_confirmation=1\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://www.libertaddigital.com/, https://tv.libertaddigital.com/ y https://esradio.libertaddigital.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2U1ZCzw7c8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2U1ZCzw7c8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2U1ZCzw7c8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2U1ZCzw7c8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2U1ZCzw7c8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LibertadDigital",
                "tags": [
                    "apagon electrico",
                    "politica"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El ingeniero que alert\u00f3 del apag\u00f3n en el Congreso un mes antes de ocurrir",
                    "description": "El ingeniero industrial , asesor en el sector Energ\u00e9tico y Oil & Gas, alert\u00f3 el 11 de abril que el apag\u00f3n era un acontecimiento que pod\u00eda pasar.\n#apagon #noticias\r\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/channel/UCUS73_bjTYwBFAfXbvIjM8Q?sub_confirmation=1\r\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https://www.libertaddigital.com/, https://tv.libertaddigital.com/ y https://esradio.libertaddigital.com/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "576624",
                "likeCount": "8463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M5espJ3kUYrh_X4mXmXcarWo5TU",
            "id": "1ev0JyK2enU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T14:00:04Z",
                "channelId": "UCBYyJBCtCvgqA4NwtoPMwpQ",
                "title": "\u00bfQu\u00e9 hacer en un ataque nuclear?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ev0JyK2enU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ev0JyK2enU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ev0JyK2enU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ev0JyK2enU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1ev0JyK2enU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Wild Project",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQu\u00e9 hacer en un ataque nuclear?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4154001",
                "likeCount": "358379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OcJkhkWwv9WIeJ2aq7jSNkIDR2I",
            "id": "YG32q87F1dg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T14:00:07Z",
                "channelId": "UCY2hu_NT5NDbBU-HGxgqMuA",
                "title": "Explicando el gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a: del rol de la fotovoltaica al problema de la isla energ\u00e9tica",
                "description": "El pasado 28 de abril, un fallo el\u00e9ctrico sin precedentes dej\u00f3 sin luz a toda la pen\u00ednsula ib\u00e9rica durante cinco segundos, afectando a m\u00e1s de 45 millones de personas. En esos apenas cinco segundos se perdieron 15 gigavatios, lo que equival\u00eda al 60% de la demanda en ese momento.\n\nDesde Red El\u00e9ctrica Espa\u00f1ola, encarga de operar la red, aunque no fueron la causa del apag\u00f3n, las energ\u00edas renovables no pudieron sostener el sistema durante la oscilaci\u00f3n de frecuencia que desencaden\u00f3 la desconexi\u00f3n masiva. Manuel Alc\u00e1zar Ortega, ingeniero y director del grado en Ingenier\u00eda de la Energ\u00eda de la Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia, apoya la idea de que \u201cel problema no es tener muchas renovables, sino que estas tecnolog\u00edas no aportan inercia al sistema el\u00e9ctrico, como s\u00ed hacen la hidr\u00e1ulica, la nuclear o los ciclos combinados\u201d. Esta falta de masa rotatoria hace m\u00e1s vulnerable al sistema ante alteraciones bruscas. Seg\u00fan Alc\u00e1zar \u201ces clave acompa\u00f1ar el crecimiento de renovables con mecanismos de soporte que ayuden a estabilizar la frecuencia y dar firmeza a la red\u201d.\n\nA esta debilidad t\u00e9cnica se suma un problema estructural: la escasa interconexi\u00f3n el\u00e9ctrica de Espa\u00f1a con el resto de Europa. Con solo dos enlaces con Francia y dos con Marruecos, la red peninsular es en la pr\u00e1ctica una \u201cisla energ\u00e9tica\u201d, sin suficiente respaldo externo para absorber desajustes internos. \u201cUn sistema m\u00e1s grande es m\u00e1s robusto y permite que este tipo de fallos tengan un impacto menor\u201d, asegura Alc\u00e1zar.\n\n#apag\u00f3n #electricidad #espa\u00f1a\n\n00:00 - \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 en el gran apag\u00f3n del 28 de abril?\n01:12 - La ca\u00edda de tensi\u00f3n y la desconexi\u00f3n en cadena\n02:35 - El papel de las renovables en el fallo\n04:05 - Qu\u00e9 es la frecuencia el\u00e9ctrica y por qu\u00e9 es clave\n05:20 - La falta de inercia y el reto del sistema actual\n06:50 - \u00bfPor qu\u00e9 Espa\u00f1a es una isla energ\u00e9tica?\n08:10 - C\u00f3mo se recuper\u00f3 el sistema tras el apag\u00f3n\n09:45 - Lecciones y futuro del mix renovable en Espa\u00f1a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YG32q87F1dg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YG32q87F1dg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YG32q87F1dg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YG32q87F1dg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YG32q87F1dg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Confidencial",
                "tags": [
                    "El Confidencial",
                    "apag\u00f3n",
                    "red el\u00e9ctrica",
                    "apag\u00f3n espa\u00f1a",
                    "pen\u00ednsula ib\u00e9rica",
                    "fotovoltaica",
                    "e\u00f3lica",
                    "energ\u00eda",
                    "energ\u00eda renovable",
                    "renovables",
                    "blackout",
                    "cero energ\u00e9tico",
                    "electricidad",
                    "espa\u00f1a"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Explicando el gran apag\u00f3n en Espa\u00f1a: del rol de la fotovoltaica al problema de la isla energ\u00e9tica",
                    "description": "El pasado 28 de abril, un fallo el\u00e9ctrico sin precedentes dej\u00f3 sin luz a toda la pen\u00ednsula ib\u00e9rica durante cinco segundos, afectando a m\u00e1s de 45 millones de personas. En esos apenas cinco segundos se perdieron 15 gigavatios, lo que equival\u00eda al 60% de la demanda en ese momento.\n\nDesde Red El\u00e9ctrica Espa\u00f1ola, encarga de operar la red, aunque no fueron la causa del apag\u00f3n, las energ\u00edas renovables no pudieron sostener el sistema durante la oscilaci\u00f3n de frecuencia que desencaden\u00f3 la desconexi\u00f3n masiva. Manuel Alc\u00e1zar Ortega, ingeniero y director del grado en Ingenier\u00eda de la Energ\u00eda de la Universidad Polit\u00e9cnica de Valencia, apoya la idea de que \u201cel problema no es tener muchas renovables, sino que estas tecnolog\u00edas no aportan inercia al sistema el\u00e9ctrico, como s\u00ed hacen la hidr\u00e1ulica, la nuclear o los ciclos combinados\u201d. Esta falta de masa rotatoria hace m\u00e1s vulnerable al sistema ante alteraciones bruscas. Seg\u00fan Alc\u00e1zar \u201ces clave acompa\u00f1ar el crecimiento de renovables con mecanismos de soporte que ayuden a estabilizar la frecuencia y dar firmeza a la red\u201d.\n\nA esta debilidad t\u00e9cnica se suma un problema estructural: la escasa interconexi\u00f3n el\u00e9ctrica de Espa\u00f1a con el resto de Europa. Con solo dos enlaces con Francia y dos con Marruecos, la red peninsular es en la pr\u00e1ctica una \u201cisla energ\u00e9tica\u201d, sin suficiente respaldo externo para absorber desajustes internos. \u201cUn sistema m\u00e1s grande es m\u00e1s robusto y permite que este tipo de fallos tengan un impacto menor\u201d, asegura Alc\u00e1zar.\n\n#apag\u00f3n #electricidad #espa\u00f1a\n\n00:00 - \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 en el gran apag\u00f3n del 28 de abril?\n01:12 - La ca\u00edda de tensi\u00f3n y la desconexi\u00f3n en cadena\n02:35 - El papel de las renovables en el fallo\n04:05 - Qu\u00e9 es la frecuencia el\u00e9ctrica y por qu\u00e9 es clave\n05:20 - La falta de inercia y el reto del sistema actual\n06:50 - \u00bfPor qu\u00e9 Espa\u00f1a es una isla energ\u00e9tica?\n08:10 - C\u00f3mo se recuper\u00f3 el sistema tras el apag\u00f3n\n09:45 - Lecciones y futuro del mix renovable en Espa\u00f1a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133928",
                "likeCount": "3361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "487"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TVOOS8TkqXwy6puVSM4toI8vFW0",
            "id": "-nfmANS_AmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:00:00Z",
                "channelId": "UCpEWtVQH4THp087jmpmD03Q",
                "title": "Revitalize Your OLD Treasures into NEW Wonders! \u267b\ufe0f",
                "description": "Get ready to unleash your creativity and give old stuff a brand new life! In this video, we'll show you how to breathe new life into old, discarded items and turn them into unique, functional, and beautiful pieces that you'll love. From upcycling old furniture to repurposing vintage accessories, we'll share our top tips and tricks to help you reduce waste and get creative. So, if you're looking for inspiration to give your old stuff a fresh new look, you're in the right place!\r\n\r\nretro decor, thrift, sustainability, DIY, nostalgia, retro, vintage, vintage style, craft ideas, 80s style, environmentalism, repurpose, green living, 90s style, recycle, antique, upcycle\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.\r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-nfmANS_AmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brave Gals",
                "tags": [
                    "crafts",
                    "diy",
                    "diy projects",
                    "hacks",
                    "home",
                    "how to",
                    "idea",
                    "innovative solutions",
                    "life hacks",
                    "off grid",
                    "problem solving",
                    "productivity tips",
                    "quick fixes",
                    "recycle",
                    "renovation",
                    "repair",
                    "reuse",
                    "short",
                    "shorts",
                    "smart living",
                    "smart solutions",
                    "smart technology",
                    "tech tips",
                    "tips",
                    "tricks",
                    "tutorial"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Revitalize Your OLD Treasures into NEW Wonders! \u267b\ufe0f",
                    "description": "Get ready to unleash your creativity and give old stuff a brand new life! In this video, we'll show you how to breathe new life into old, discarded items and turn them into unique, functional, and beautiful pieces that you'll love. From upcycling old furniture to repurposing vintage accessories, we'll share our top tips and tricks to help you reduce waste and get creative. So, if you're looking for inspiration to give your old stuff a fresh new look, you're in the right place!\r\n\r\nretro decor, thrift, sustainability, DIY, nostalgia, retro, vintage, vintage style, craft ideas, 80s style, environmentalism, repurpose, green living, 90s style, recycle, antique, upcycle\nThis video is made for entertainment purposes. We do not make any warranties about the completeness, safety and reliability. Any action you take upon the information on this video is strictly at your own risk, and we will not be liable for any damages or losses. It is the viewer's responsibility to use judgment, care and precautions if one plans to replicate.\r\n\r\nThe following video might feature activity performed by our actors within controlled environment - please use judgment, care, and precaution if you plan to replicate.\r\n\r\nAll product and company names shown in the video are trademarks\u2122\ufe0f or registered\u00ae\ufe0f trademarks of their respective holders. Use of them does not imply any affiliation with or endorsement by them."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5369531",
                "likeCount": "73987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BnD2yFEwltVx6SpjbDII7U3WFgk",
            "id": "6yzpJ7U2IrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:34:42Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "\u26bd\ufe0f FC BARCELONA - INTER | UCL | Chiringuito Inside",
                "description": "\u00a1El Bar\u00e7a quiere la Champions! Los de Flick se miden con el Inter en Montjuic por un pase a la final de Champions League. \u00bfPodr\u00e1n clasificarse los de Lamine, Raphinha, Lewandowski y compa\u00f1\u00eda?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yzpJ7U2IrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yzpJ7U2IrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yzpJ7U2IrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yzpJ7U2IrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6yzpJ7U2IrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u26bd\ufe0f FC BARCELONA - INTER | UCL | Chiringuito Inside",
                    "description": "\u00a1El Bar\u00e7a quiere la Champions! Los de Flick se miden con el Inter en Montjuic por un pase a la final de Champions League. \u00bfPodr\u00e1n clasificarse los de Lamine, Raphinha, Lewandowski y compa\u00f1\u00eda?"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "971334",
                "likeCount": "7573",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5L9naJUqJHEiuIyARA99tvD6CaQ",
            "id": "xh51JCH96Zw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T18:42:30Z",
                "channelId": "UClIUG4FjlugqTUjHSLC-zeA",
                "title": "RVFV - El precio del poder (Video Oficial) 503 MAFFIA",
                "description": "Music video by Rvfv performing Track 1 \"El precio del poder\" 503 MAFFIA\nProd. Pablomas\nVideo by Oleg Brovchenko\nEscucha 503 MAFFIA YA: https://diskover.ffm.to/503maffia\n\nSigue a Rvfv: \nInstagram: https://www.instagram.com/rvfv\nTiktok: https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://twitter.com/Rvfvrxiz\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2CCgb0KApjfQDuTppovpf8\n\nNASTU MUSIC \u00a9 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xh51JCH96Zw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xh51JCH96Zw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xh51JCH96Zw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xh51JCH96Zw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xh51JCH96Zw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RVFV",
                "tags": [
                    "503 maffia",
                    "503",
                    "maffia",
                    "mafia",
                    "rvfv",
                    "rvfv ep",
                    "rvfv 503 maffia",
                    "el precio del poder",
                    "marsella",
                    "almeria",
                    "musica espa\u00f1a",
                    "music",
                    "musica europa",
                    "nastu album",
                    "el tiburon",
                    "metamorfosis"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RVFV - El precio del poder (Video Oficial) 503 MAFFIA",
                    "description": "Music video by Rvfv performing Track 1 \"El precio del poder\" 503 MAFFIA\nProd. Pablomas\nVideo by Oleg Brovchenko\nEscucha 503 MAFFIA YA: https://diskover.ffm.to/503maffia\n\nSigue a Rvfv: \nInstagram: https://www.instagram.com/rvfv\nTiktok: https://www.tiktok.com/@rvfvoriginal\nTwitter: https://twitter.com/Rvfvrxiz\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/2CCgb0KApjfQDuTppovpf8\n\nNASTU MUSIC \u00a9 2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160957",
                "likeCount": "6162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uPezMQuZdlqF9L0gNOcYRcGTWM0",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10037027",
                "likeCount": "323553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yHhtrkIMbTUvVjuzObm2i38FeMU",
            "id": "2s6QBuXiJbs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T22:00:03Z",
                "channelId": "UCvXzEblUa0cfny4HAJ_ZOWw",
                "title": "PARTITA A SUON DI GOL A BARCELLONA \u2728 | BARCELLONA 3-3 INTER | HIGHLIGHTS | UCL 24/25\u26ab\ud83d\udd35\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "description": "Un\u2019Inter coraggiosa e di grande qualit\u00e0 pareggia 3-3 a Barcellona, nella semifinale d\u2019andata di Champions League. Thuram apre la partita dopo soli 30 secondi e Dumfries mette a segno una doppietta clamorosa: tutto si decider\u00e0 a Milano nella partita di ritorno.\n\n#ForzaInter #UCL #BarcellonaInter \n\n\ud83d\udd8b SIGN UP up for free for INTERISTA, the official Inter Loyalty program\n\ud83d\udc49  https://bit.ly/40w24UW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s6QBuXiJbs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s6QBuXiJbs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s6QBuXiJbs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s6QBuXiJbs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2s6QBuXiJbs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Inter",
                "tags": [
                    "Inter",
                    "Internazionale",
                    "Inter Milan",
                    "fc inter",
                    "FC Internazionale",
                    "fc internazionale milano",
                    "inter tv",
                    "Inter Media House",
                    "inter channel",
                    "Football",
                    "football shorts",
                    "soccer",
                    "futbol",
                    "calcio",
                    "football videos",
                    "inter shorts",
                    "nerazzurri",
                    "inter videos",
                    "inter football",
                    "san siro",
                    "inter barcellona",
                    "barcellona inter",
                    "inter ucl",
                    "barella",
                    "barella inter",
                    "lautaro",
                    "toro",
                    "lautaro vs barcelona",
                    "lautaro ucl",
                    "lautaro inter",
                    "skills",
                    "semifinal",
                    "barcellona",
                    "barcelona",
                    "Thuram",
                    "thuram skills",
                    "dumfries",
                    "dumfries mvp"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "it",
                "localized": {
                    "title": "PARTITA A SUON DI GOL A BARCELLONA \u2728 | BARCELLONA 3-3 INTER | HIGHLIGHTS | UCL 24/25\u26ab\ud83d\udd35\ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                    "description": "Un\u2019Inter coraggiosa e di grande qualit\u00e0 pareggia 3-3 a Barcellona, nella semifinale d\u2019andata di Champions League. Thuram apre la partita dopo soli 30 secondi e Dumfries mette a segno una doppietta clamorosa: tutto si decider\u00e0 a Milano nella partita di ritorno.\n\n#ForzaInter #UCL #BarcellonaInter \n\n\ud83d\udd8b SIGN UP up for free for INTERISTA, the official Inter Loyalty program\n\ud83d\udc49  https://bit.ly/40w24UW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "it"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326513",
                "likeCount": "4256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "474"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rWL7er1m1iYCD2l3LGvD_8bXu8s",
            "id": "VHoUk_zT2_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T13:59:17Z",
                "channelId": "UCdyqhPdtgJV5sSl8-Ynfd4w",
                "title": "COMO VIV\u00cd EL APAG\u00d3N!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHoUk_zT2_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHoUk_zT2_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHoUk_zT2_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHoUk_zT2_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHoUk_zT2_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ant\u00f3n Lofer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "COMO VIV\u00cd EL APAG\u00d3N!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "381486",
                "likeCount": "45464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sDYQUGptfdJCH5wsEY5xKpwuQHI",
            "id": "YycPd6JFUwU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T23:00:53Z",
                "channelId": "UC3w4rq4MqM3hPcbBdnxd_2A",
                "title": "Lamine Yamal fascina a Juanma Casta\u00f1o | El Partidazo de COPE",
                "description": "Lamine Yamal deja al mundo del f\u00fatbol impresionado.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YycPd6JFUwU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YycPd6JFUwU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YycPd6JFUwU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YycPd6JFUwU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YycPd6JFUwU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Partidazo de COPE",
                "tags": [
                    "partidazo cope",
                    "el partidazo de cope",
                    "cope partidazo",
                    "juanma casta\u00f1o",
                    "juanma castano",
                    "el tertulion",
                    "el tertuli\u00f3n",
                    "inter",
                    "fuera de juego",
                    "saot",
                    "var",
                    "arbitraje",
                    "barca",
                    "bar\u00e7a",
                    "barcelona",
                    "fc barcelona",
                    "bar\u00e7a 3-3 inter",
                    "33",
                    "milan",
                    "inter de milan",
                    "lamine yamal",
                    "lamine"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lamine Yamal fascina a Juanma Casta\u00f1o | El Partidazo de COPE",
                    "description": "Lamine Yamal deja al mundo del f\u00fatbol impresionado."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352644",
                "likeCount": "10176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YynFP5_BISUF7VlvY5oNhHimPnA",
            "id": "yH7ywdkvQw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T18:00:06Z",
                "channelId": "UCxIBZ-nQhgZES3UaTm8eDPA",
                "title": "CRONOS | Destripando la Historia",
                "description": "\u00a1Llega uno de los Destripando la Historia m\u00e1s esperados: CRONOS, el tit\u00e1n que lo empez\u00f3 TODO!\nDescubre c\u00f3mo Cronos derroc\u00f3 a su padre Urano y se convirti\u00f3 en se\u00f1or del universo, para luego vivir el mismo destino a mano de sus propios hijos. Hemos o\u00eddo hablar de \u00e9l en vuestros DLH favoritos: Zeus, Hades, Poseid\u00f3n, Dem\u00e9ter, Hestia y Hera, pero ahora por fin conoceremos SU historia. Un tema de rock incre\u00edblemente \u00e9pico sobre el tit\u00e1n que desat\u00f3 la guerra que cambi\u00f3 el Olimpo para siempre. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos a los or\u00edgenes de la mitolog\u00eda griega!\n\n\u2b07 Tickets para nuestra gira en latinoam\u00e9rica \u2b07\n\ud83c\udf9f\ufe0f 3 mayo | BUENOS AIRES \u27a1\ufe0f https://mianticipada.com/2025-05-03---DESTRIPANDO-LA-HISTORIA-En-Argentina/\n\ud83c\udf9f\ufe0f 4 mayo | CONCEPCI\u00d3N \u27a1\ufe0f https://ticketplus.cl/events/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses-concepcion\n\ud83c\udf9f\ufe0f 8 mayo | SANTIAGO \u27a1\ufe0f https://ticketplus.cl/events/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses-santiago\n\ud83c\udf9f\ufe0f 9 mayo | SANTIAGO \u27a1\ufe0f https://ticketplus.cl/events/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses-santiago-2025-05-09-21-00-00-0400\n\ud83c\udf9f\ufe0f 15 mayo | LIMA \u27a1\ufe0f https://www.ticketmaster.pe/event/destripando-la-historia-venta-general-ds1\n\ud83c\udf9f\ufe0f 18 mayo | BOGOT\u00c1 \u27a1\ufe0f https://tuboleta.com/en/eventos/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses\n\ud83c\udf9f\ufe0f 20 mayo | QUER\u00c9TARO \u27a1\ufe0f https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=33364\n\ud83c\udf9f\ufe0f 21 mayo | M\u00c9RIDA \u27a1\ufe0f https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=33366\n\ud83c\udf9f\ufe0f 23 mayo | CIUDAD DE M\u00c9XICO \u27a1\ufe0f https://www.ticketmaster.com.mx/event/3D006185F6BF20D2\n\n\u00a1Escucha esta y otras canciones en todas nuestras plataformas digitales!\nhttps://orcd.co/dlh_afrodita\n\n\n\u00a1Consigue ya nuestras NUEVAS CAMISETAS, libros y JUEGO DE MESA en nuestra p\u00e1gina web! (env\u00edos solo a Espa\u00f1a)\nhttp://www.destripandolahistoria.com\n\n\u00a1Hemos renovado nuestra p\u00e1gina web! Por el momento no ofrecemos env\u00edos internacionales, pero hemos cambiado nuestra forma de trabajar para mejorar el servicio de la tienda online, escuchando atentamente vuestras experiencias y opiniones con los pedidos.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!\nhttp://bit.ly/pascuyrodri",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yH7ywdkvQw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yH7ywdkvQw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yH7ywdkvQw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yH7ywdkvQw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yH7ywdkvQw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Destripando la Historia",
                "tags": [
                    "afrodita",
                    "destripando la historia",
                    "pascu y rodri",
                    "zeus",
                    "hades",
                    "poseidon",
                    "dioses",
                    "mitologia",
                    "dioses griegos",
                    "hercules",
                    "demeter",
                    "hera",
                    "hestia",
                    "dibujos animados",
                    "humor",
                    "animacion",
                    "mitos",
                    "historia",
                    "amor",
                    "belleza",
                    "hefesto",
                    "troya",
                    "cronos",
                    "destripando la historia cronos",
                    "dlh cronos",
                    "pascu y rodri cronos",
                    "pascu y rodri zeus",
                    "mitolog\u00eda griega"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CRONOS | Destripando la Historia",
                    "description": "\u00a1Llega uno de los Destripando la Historia m\u00e1s esperados: CRONOS, el tit\u00e1n que lo empez\u00f3 TODO!\nDescubre c\u00f3mo Cronos derroc\u00f3 a su padre Urano y se convirti\u00f3 en se\u00f1or del universo, para luego vivir el mismo destino a mano de sus propios hijos. Hemos o\u00eddo hablar de \u00e9l en vuestros DLH favoritos: Zeus, Hades, Poseid\u00f3n, Dem\u00e9ter, Hestia y Hera, pero ahora por fin conoceremos SU historia. Un tema de rock incre\u00edblemente \u00e9pico sobre el tit\u00e1n que desat\u00f3 la guerra que cambi\u00f3 el Olimpo para siempre. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1anos a los or\u00edgenes de la mitolog\u00eda griega!\n\n\u2b07 Tickets para nuestra gira en latinoam\u00e9rica \u2b07\n\ud83c\udf9f\ufe0f 3 mayo | BUENOS AIRES \u27a1\ufe0f https://mianticipada.com/2025-05-03---DESTRIPANDO-LA-HISTORIA-En-Argentina/\n\ud83c\udf9f\ufe0f 4 mayo | CONCEPCI\u00d3N \u27a1\ufe0f https://ticketplus.cl/events/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses-concepcion\n\ud83c\udf9f\ufe0f 8 mayo | SANTIAGO \u27a1\ufe0f https://ticketplus.cl/events/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses-santiago\n\ud83c\udf9f\ufe0f 9 mayo | SANTIAGO \u27a1\ufe0f https://ticketplus.cl/events/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses-santiago-2025-05-09-21-00-00-0400\n\ud83c\udf9f\ufe0f 15 mayo | LIMA \u27a1\ufe0f https://www.ticketmaster.pe/event/destripando-la-historia-venta-general-ds1\n\ud83c\udf9f\ufe0f 18 mayo | BOGOT\u00c1 \u27a1\ufe0f https://tuboleta.com/en/eventos/destripando-la-historia-el-amanecer-de-los-dioses\n\ud83c\udf9f\ufe0f 20 mayo | QUER\u00c9TARO \u27a1\ufe0f https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=33364\n\ud83c\udf9f\ufe0f 21 mayo | M\u00c9RIDA \u27a1\ufe0f https://www.eticket.mx/masinformacion.aspx?idevento=33366\n\ud83c\udf9f\ufe0f 23 mayo | CIUDAD DE M\u00c9XICO \u27a1\ufe0f https://www.ticketmaster.com.mx/event/3D006185F6BF20D2\n\n\u00a1Escucha esta y otras canciones en todas nuestras plataformas digitales!\nhttps://orcd.co/dlh_afrodita\n\n\n\u00a1Consigue ya nuestras NUEVAS CAMISETAS, libros y JUEGO DE MESA en nuestra p\u00e1gina web! (env\u00edos solo a Espa\u00f1a)\nhttp://www.destripandolahistoria.com\n\n\u00a1Hemos renovado nuestra p\u00e1gina web! Por el momento no ofrecemos env\u00edos internacionales, pero hemos cambiado nuestra forma de trabajar para mejorar el servicio de la tienda online, escuchando atentamente vuestras experiencias y opiniones con los pedidos.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!\nhttp://bit.ly/pascuyrodri"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "955424",
                "likeCount": "115181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4954"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NIThNnOnNacxHXy5yQuD-8VoEMQ",
            "id": "JJ5MzPo7TwQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T02:36:53Z",
                "channelId": "UC8hiDnhwE7ieY1atgDE_yUg",
                "title": "Le compr\u00e9 100 cosas a mi perro.",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJ5MzPo7TwQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJ5MzPo7TwQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJ5MzPo7TwQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJ5MzPo7TwQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JJ5MzPo7TwQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GONZOK",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Le compr\u00e9 100 cosas a mi perro.",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5138787",
                "likeCount": "231870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "916"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YxxehDXCexaFWe6excc1JXBIg58",
            "id": "UZ6sYDxT1J4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T10:17:49Z",
                "channelId": "UCdyqhPdtgJV5sSl8-Ynfd4w",
                "title": "Cuando Hacen Un Grupo de WhatsApp SIN TI!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZ6sYDxT1J4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZ6sYDxT1J4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZ6sYDxT1J4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZ6sYDxT1J4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZ6sYDxT1J4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ant\u00f3n Lofer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cuando Hacen Un Grupo de WhatsApp SIN TI!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115925",
                "likeCount": "19892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZERkhhNWoI7PGB52cz8jIWt7ksE",
            "id": "UhAmOPMsEEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T13:00:01Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "Nos Persiguen | 21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                "description": "ESTA NOCHE OTRO EPISODIO, A PARTIR DE AHORA VAMOS CON SOLO 1 D\u00cdA DE RETRASO.\n\n10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83d\uddfa\ufe0f S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\u2192 Gracias Volkswagen P u b l i\n\nSuscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhAmOPMsEEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhAmOPMsEEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhAmOPMsEEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhAmOPMsEEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhAmOPMsEEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "21 dias",
                    "100.000 euros",
                    "medalla",
                    "pi",
                    "numero pi",
                    "escapando",
                    "huyendo",
                    "serie",
                    "reto",
                    "dia 5"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Nos Persiguen | 21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                    "description": "ESTA NOCHE OTRO EPISODIO, A PARTIR DE AHORA VAMOS CON SOLO 1 D\u00cdA DE RETRASO.\n\n10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83d\uddfa\ufe0f S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\u2192 Gracias Volkswagen P u b l i\n\nSuscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501948",
                "likeCount": "36382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7SKdJsMolrSCJVtKML8ELlQ8RHk",
            "id": "c5Y85Cy54h8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T01:00:42Z",
                "channelId": "UCy_WCbqwp5ZZ4zNwAyMChiA",
                "title": "\ud83e\udd1dTeamwork In Theory\ud83d\udca5 Vs Teamwork In Real Life\ud83d\udc80 \ud83c\udfaf",
                "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!! \n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! If you love anime like One Piece, Naruto, Demon Slayer, Attack on Titan, Miira No Kaikata, Mugen Train, Jujutsu Kaisen, sword art online abridged, slice of life anime, chainsaw man vs katana, afro samurai and are excited about the Swordsmith arc, you're gonna love our ninja weapons! Mini Katana is the founding titan of katana making, knife making, and the mini katana keychain. Learn how to draw a katana and how to make kunai like Naruto. We are the last samurai. We love Japanese anime, Japanese history, Japanese lofi, Japanese movies, and Japanese songs. Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c5Y85Cy54h8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mini Katana",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd1dTeamwork In Theory\ud83d\udca5 Vs Teamwork In Real Life\ud83d\udc80 \ud83c\udfaf",
                    "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!! \n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! If you love anime like One Piece, Naruto, Demon Slayer, Attack on Titan, Miira No Kaikata, Mugen Train, Jujutsu Kaisen, sword art online abridged, slice of life anime, chainsaw man vs katana, afro samurai and are excited about the Swordsmith arc, you're gonna love our ninja weapons! Mini Katana is the founding titan of katana making, knife making, and the mini katana keychain. Learn how to draw a katana and how to make kunai like Naruto. We are the last samurai. We love Japanese anime, Japanese history, Japanese lofi, Japanese movies, and Japanese songs. Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38945467",
                "likeCount": "643775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J8gIMqeQ72ukcFDyV9uqToirK38",
            "id": "RuktBDk-am0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T22:09:34Z",
                "channelId": "UC2BfAWhbAsmPnXHpWYKR7aQ",
                "title": "\u2728\ud83e\ude84 \"Seas del equipo que seas, ver a Lamine Yamal es IMPAGABLE\u201d",
                "description": "Suscr\u00edbete a nuestro canal de Youtube y dale a la campanita \u2192 https://www.youtube.com/@ElLarguero?sub_confirmation=1\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nFacebook: https://www.facebook.com/ellarguero\nTwitter: https://www.twitter.com/ellarguero\nInstagram: https://www.instagram.com/ellarguero\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ellarguero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuktBDk-am0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuktBDk-am0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuktBDk-am0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuktBDk-am0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RuktBDk-am0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Larguero",
                "tags": [
                    "el larguero",
                    "el larguero hoy",
                    "largero",
                    "largero hoy",
                    "real madrid hoy",
                    "barcelona hoy",
                    "atleti hoy",
                    "sanedrin",
                    "tertulia",
                    "deportes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u2728\ud83e\ude84 \"Seas del equipo que seas, ver a Lamine Yamal es IMPAGABLE\u201d",
                    "description": "Suscr\u00edbete a nuestro canal de Youtube y dale a la campanita \u2192 https://www.youtube.com/@ElLarguero?sub_confirmation=1\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\nFacebook: https://www.facebook.com/ellarguero\nTwitter: https://www.twitter.com/ellarguero\nInstagram: https://www.instagram.com/ellarguero\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ellarguero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105875",
                "likeCount": "2972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vaq3ecAg_dI2tprp4ksqHGzGQ4Q",
            "id": "tlSM6oBmHaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:00:53Z",
                "channelId": "UCfgn1AVa96Rye5DRETetq6g",
                "title": "MI EX NOVIO me quita LAS TRENZAS #shortsvideo #musica #rutinademanana",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlSM6oBmHaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlSM6oBmHaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlSM6oBmHaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlSM6oBmHaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tlSM6oBmHaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina & Marina",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI EX NOVIO me quita LAS TRENZAS #shortsvideo #musica #rutinademanana",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1216893",
                "likeCount": "74071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "stBsoOhaMy56_-_H3v_8bB0vYvg",
            "id": "7vlXPMm2pnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T19:00:01Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "Apag\u00f3n en Espa\u00f1a | 21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\u2192 Gracias Volkswagen P u b l i\n\nSuscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vlXPMm2pnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vlXPMm2pnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vlXPMm2pnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vlXPMm2pnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7vlXPMm2pnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "21 dias",
                    "100.000 euros",
                    "medalla",
                    "pi",
                    "numero pi",
                    "escapando",
                    "huyendo",
                    "serie",
                    "reto",
                    "dia 4"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Apag\u00f3n en Espa\u00f1a | 21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                    "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\u2192 Gracias Volkswagen P u b l i\n\nSuscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "749253",
                "likeCount": "40943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LqjTGFAcaDD9w71FMmVAZGVQAf8",
            "id": "H_R5DGGSZQs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T14:00:24Z",
                "channelId": "UCBYyJBCtCvgqA4NwtoPMwpQ",
                "title": "\u00bfQU\u00c9 PAS\u00d3 realmente en el GRAN APAG\u00d3N de Espa\u00f1a? El an\u00e1lisis que NECESITAS de Operador Nuclear",
                "description": "- Clip extra\u00eddo de The Wild Project #328 - Operador Nuclear: https://youtu.be/gKjEk0x_j18\nHace tres d\u00edas, toda la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica qued\u00f3 completamente a oscuras durante horas. Millones de personas se quedaron sin electricidad tras algo que parec\u00eda imposible: un Gran Apag\u00f3n. En este episodio especial, Operador Nuclear (Alfredo Garc\u00eda) regresa al podcast para explicar exactamente qu\u00e9 ha sucedido y qu\u00e9 podemos esperar en el futuro. No te lo pierdas, porque esto, de verdad, te interesa.\n- Canal de Alfredo: https://x.com/OperadorNuclear\n\n- \u00a1El libro Jordi Wild \"ANATOM\u00cdA DEL MAL\" ya a la venta!: https://amzn.eu/d/fbPpMWS\nMi libro AS\u00cd ES LA **** VIDA: https://amzn.eu/d/9R5QCrv\nEl libro de mi padre LOS CUENTOS DE PAPA GIORGIO: https://amzn.eu/d/gg5EapZ\n\nHazte Miembro del Canal: https://www.youtube.com/channel/UCBYyJBCtCvgqA4NwtoPMwpQ/join\n\n- Suscr\u00edbete a Podimo y obt\u00e9n 30 d\u00edas gratis, ah\u00ed estoy SIN ANUNCIOS: https://go.podimo.com/thewildproject\n\nMail para posibles invitados: invitados@jordiwild.com\n\nRealizaci\u00f3n y edici\u00f3n: Nacho Amela https://twitter.com/NachoAmela\n\nMi nuevo Tik Tok, \u00a1s\u00edgueme!: https://www.tiktok.com/@jordiwild\nCanal de YT de Jordi Wild: https://www.youtube.com/user/ElRincon...\nJordi Wild web \u2192 http://www.jordiwild.com\n\nTWITTER: \nhttps://twitter.com/JordiWild\nhttps://twitter.com/TheWildProject8 \n\nFACEBOOK: \nhttps://www.facebook.com/jordiwild\n\nINSTAGRAM:\nhttp://instagram.com/jordiwild8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_R5DGGSZQs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_R5DGGSZQs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_R5DGGSZQs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_R5DGGSZQs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_R5DGGSZQs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Wild Project",
                "tags": [
                    "the wild project",
                    "wild project",
                    "jordi wild podcast",
                    "el rincon de giorgio podcast",
                    "the wild project podcast",
                    "podcast",
                    "jordi wild",
                    "jordiwild",
                    "jordi",
                    "wild",
                    "el rincon de giorgio",
                    "elrincondegiorgio",
                    "giorgio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQU\u00c9 PAS\u00d3 realmente en el GRAN APAG\u00d3N de Espa\u00f1a? El an\u00e1lisis que NECESITAS de Operador Nuclear",
                    "description": "- Clip extra\u00eddo de The Wild Project #328 - Operador Nuclear: https://youtu.be/gKjEk0x_j18\nHace tres d\u00edas, toda la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica qued\u00f3 completamente a oscuras durante horas. Millones de personas se quedaron sin electricidad tras algo que parec\u00eda imposible: un Gran Apag\u00f3n. En este episodio especial, Operador Nuclear (Alfredo Garc\u00eda) regresa al podcast para explicar exactamente qu\u00e9 ha sucedido y qu\u00e9 podemos esperar en el futuro. No te lo pierdas, porque esto, de verdad, te interesa.\n- Canal de Alfredo: https://x.com/OperadorNuclear\n\n- \u00a1El libro Jordi Wild \"ANATOM\u00cdA DEL MAL\" ya a la venta!: https://amzn.eu/d/fbPpMWS\nMi libro AS\u00cd ES LA **** VIDA: https://amzn.eu/d/9R5QCrv\nEl libro de mi padre LOS CUENTOS DE PAPA GIORGIO: https://amzn.eu/d/gg5EapZ\n\nHazte Miembro del Canal: https://www.youtube.com/channel/UCBYyJBCtCvgqA4NwtoPMwpQ/join\n\n- Suscr\u00edbete a Podimo y obt\u00e9n 30 d\u00edas gratis, ah\u00ed estoy SIN ANUNCIOS: https://go.podimo.com/thewildproject\n\nMail para posibles invitados: invitados@jordiwild.com\n\nRealizaci\u00f3n y edici\u00f3n: Nacho Amela https://twitter.com/NachoAmela\n\nMi nuevo Tik Tok, \u00a1s\u00edgueme!: https://www.tiktok.com/@jordiwild\nCanal de YT de Jordi Wild: https://www.youtube.com/user/ElRincon...\nJordi Wild web \u2192 http://www.jordiwild.com\n\nTWITTER: \nhttps://twitter.com/JordiWild\nhttps://twitter.com/TheWildProject8 \n\nFACEBOOK: \nhttps://www.facebook.com/jordiwild\n\nINSTAGRAM:\nhttp://instagram.com/jordiwild8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "466120",
                "likeCount": "12550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "858"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LcWMQscjBpzDiNXIg18wiRtCl1k",
            "id": "mnajJq2M6Gc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T19:00:10Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "Estoy a Salvo | 21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\u2192 Gracias Volkswagen P u b l i\n\nSuscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mnajJq2M6Gc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mnajJq2M6Gc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mnajJq2M6Gc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mnajJq2M6Gc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mnajJq2M6Gc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "21 dias",
                    "100.000 euros",
                    "medalla",
                    "pi",
                    "numero pi",
                    "escapando",
                    "huyendo",
                    "serie",
                    "reto",
                    "dia 2"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Estoy a Salvo | 21 D\u00edas Escapando con 100.000\u20ac",
                    "description": "10% de Desc. con el c\u00f3digo \ud835\udfd1.\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udfcf\ud835\udfd3\ud835\udfd7\ud835\udfd0\ud835\udfd4\ud835\udfd3\ud835\udfd1\ud835\udfd3\n\ud83e\udd64 https://www.milfshakes.es\n\n\ud83e\udd77\ud83c\udffb S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 BBL: https://tr.ee/2BgkoG \n\u2192 Gracias Volkswagen P u b l i\n\nSuscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "968825",
                "likeCount": "55451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1403"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 101,
        "resultsPerPage": 50
    }
}