{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "vJ77edhm1VqRXJkxWqv-EQy8Tj0",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jMsKJVDnlO84MH7W9wRGZ4E0iXc",
            "id": "mLpa3zzrVyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T21:48:35Z",
                "channelId": "UCK2izXoHvraUFaPMU5B7vMQ",
                "title": "Inter Mailand 4:3 FC Barcelona | Highlights - UEFA Champions League",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Inter Mailand gegen FC Barcelona vom Halbfinale der UEFA Champions League 2024/25 bei Prime Video!\n\nTore: 1:0 Martinez (21.), 2:0 Calhanoglu (45.+1, E.), 2:1 Garcia (54.), 2:2 Olmo (60.), 2:3 Raphinha (87.), 3:3 Acerbi (90.+3), 4:3 Frattesi (99.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLpa3zzrVyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLpa3zzrVyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLpa3zzrVyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLpa3zzrVyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mLpa3zzrVyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Deutschland",
                "tags": [
                    "APVS",
                    "Amazon Highlights",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Barca",
                    "Barcelona",
                    "CL",
                    "CL Highlights",
                    "CL Zusammenfassung",
                    "Champions League",
                    "Champions League 2024/25",
                    "Champions League Highlights",
                    "FC Barcelona",
                    "Fussball",
                    "Fussball Highlights",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Inter Mailand",
                    "Internazionale",
                    "Mailand",
                    "PV",
                    "Prime Video",
                    "Prime Video CL",
                    "Prime Video Champions League",
                    "PrimeUCL",
                    "UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Inter Mailand 4:3 FC Barcelona | Highlights - UEFA Champions League",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels Inter Mailand gegen FC Barcelona vom Halbfinale der UEFA Champions League 2024/25 bei Prime Video!\n\nTore: 1:0 Martinez (21.), 2:0 Calhanoglu (45.+1, E.), 2:1 Garcia (54.), 2:2 Olmo (60.), 2:3 Raphinha (87.), 3:3 Acerbi (90.+3), 4:3 Frattesi (99.)\n\nAlle Highlights und Analysen gibt es jetzt bei Prime Video!\n--\nNichts mehr verpassen!\n\ud83d\udd39 Amazon Prime Video - https://amazon.de/championsleague\n\ud83d\udd39 Instagram - http://instagram.com/primevideosportde\n\ud83d\udd39 TikTok - http://tiktok.com/@primevideosportde"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1297792",
                "likeCount": "24210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j3neGwiyEOzR340ySzAvwEQBLDY",
            "id": "SJP2M5IumRc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:21:05Z",
                "channelId": "UCZHpIFMfoJJ_1QxNGLJTzyA",
                "title": "Merz scheitert im 1. Wahlgang - und ist jetzt trotzdem Kanzler | #analyse",
                "description": "Friedrich Merz ist neuer Kanzler der Bundesrepublik Deutschland - allerdings erst nach dem 2. Wahlgang. Im 1. Wahlgang war er gescheitert. So etwas hat es in der Geschichte der Bundesrepublik noch nie gegeben. Was war los im Bundestag? Darum geht es in diesem Video.\n\nHier findet ihr den in diesem Video erw\u00e4hnten Liveblog - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/deutschland/regierungsbildung-schwarz-rot-minister-108.html? at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nDie Meldung zur Wahl von Friedrich Merz als Bundeskanzler auf der Website des Deutschen Bundestags - https://www.bundestag.de/dokumente/textarchiv/2025/kw19-de-kanzlerwahl-1062470\n\nDer Unvereinbarkeitsbeschluss der CDU zu den Parteien AfD und Die Linke - https://archiv.cdu.de/system/tdf/media/dokumente/cdu_deutschlands_unsere_haltung_zu_linkspartei_und_afd_0.pdf?file=1\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJP2M5IumRc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJP2M5IumRc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJP2M5IumRc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJP2M5IumRc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SJP2M5IumRc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go",
                "tags": [
                    "wissen2go",
                    "mrwissen2go",
                    "friedrich merz",
                    "bundeskanzler",
                    "kanzler",
                    "wahl",
                    "bundestag",
                    "heute",
                    "cdu",
                    "csu",
                    "spd",
                    "1. wahlgang",
                    "2. wahlgang",
                    "erkl\u00e4rung",
                    "erkl\u00e4rt",
                    "hintergr\u00fcnde",
                    "news",
                    "2024"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Merz scheitert im 1. Wahlgang - und ist jetzt trotzdem Kanzler | #analyse",
                    "description": "Friedrich Merz ist neuer Kanzler der Bundesrepublik Deutschland - allerdings erst nach dem 2. Wahlgang. Im 1. Wahlgang war er gescheitert. So etwas hat es in der Geschichte der Bundesrepublik noch nie gegeben. Was war los im Bundestag? Darum geht es in diesem Video.\n\nHier findet ihr den in diesem Video erw\u00e4hnten Liveblog - https://www.zdf.de/nachrichten/politik/deutschland/regierungsbildung-schwarz-rot-minister-108.html? at_medium=Social%20Media&at_campaign=YouTube&at_specific=MrWissen2Go\n\nDie Meldung zur Wahl von Friedrich Merz als Bundeskanzler auf der Website des Deutschen Bundestags - https://www.bundestag.de/dokumente/textarchiv/2025/kw19-de-kanzlerwahl-1062470\n\nDer Unvereinbarkeitsbeschluss der CDU zu den Parteien AfD und Die Linke - https://archiv.cdu.de/system/tdf/media/dokumente/cdu_deutschlands_unsere_haltung_zu_linkspartei_und_afd_0.pdf?file=1\n\n\u25ba Mein Kanal geh\u00f6rt zu funk, dem Netzwerk von ARD und ZDF. Weitere Infos:\n\nYoutube: http://www.youtube.com/funkofficial\nfunk Web-App: https://go.funk.net\nImpressum: https://go.funk.net/impressum             \n\nKostenlos abonnieren - http://www.youtube.com/mrwissen2go/?sub_confirmation=1\n\nHier findet ihr MrWissen2go bei Instagram - http://www.instagram.com/mrwissen2go\n\nThumbnail-Designer: David Weber\n\nSchnitt & Animationen: Mirko Drotschmann\n\nDesign: Christopher Hesse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "424009",
                "likeCount": "20670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3062"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zMIJ2CTtKCJjoGBCPQLvf9XAZng",
            "id": "m5GRR4D23k0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T15:15:05Z",
                "channelId": "UCf93OeRPXDZsk3d1-AmajDw",
                "title": "Was ich euch sagen m\u00f6chte...",
                "description": "Mein zweiter Kanal: https://www.youtube.com/@AdamsZweitkanal\n\nAlle Erlebnisse mache ich live in meinen Streams auf Twitch: https://www.twitch.tv/skylinetvlive\nUnterst\u00fctzen: https://skylinetv.live/paypal\nStream-Push-Benachrichtigung nach kurzer Anmeldung erhalten: https://skylinetv.live/dabei\nTelegram: https://skylinetv.live/telegram\nKalenderdienst: https://kalender.skylinetv.stream/skylinetv_streams_off.ics\nWerde VIP und sieh exklusive Streams, Making Of-Streams und vieles mehr: https://skylinetv.live/vip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5GRR4D23k0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5GRR4D23k0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5GRR4D23k0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5GRR4D23k0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m5GRR4D23k0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SkylineTV",
                "tags": [
                    "skylinetv",
                    "adam",
                    "knossi",
                    "irl streams",
                    "highlights",
                    "bester streamer",
                    "skyline",
                    "wolke",
                    "irl",
                    "tanzverbot",
                    "lola",
                    "drama",
                    "statement",
                    "entschuldigung"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Was ich euch sagen m\u00f6chte...",
                    "description": "Mein zweiter Kanal: https://www.youtube.com/@AdamsZweitkanal\n\nAlle Erlebnisse mache ich live in meinen Streams auf Twitch: https://www.twitch.tv/skylinetvlive\nUnterst\u00fctzen: https://skylinetv.live/paypal\nStream-Push-Benachrichtigung nach kurzer Anmeldung erhalten: https://skylinetv.live/dabei\nTelegram: https://skylinetv.live/telegram\nKalenderdienst: https://kalender.skylinetv.stream/skylinetv_streams_off.ics\nWerde VIP und sieh exklusive Streams, Making Of-Streams und vieles mehr: https://skylinetv.live/vip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125187",
                "likeCount": "8914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u3D6vkZmuKFvqk6rskZCbhMACx4",
            "id": "2_dXRDTwQzM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:00:05Z",
                "channelId": "UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA",
                "title": "Geblitzt und Abkassiert? - 1 Tag Radarkontrolle",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr Holy probieren: https://weareholy.com/tomatolix/try Mit dem Code TOMATOLIX gibt es 10% Rabatt auf die erste Bestellung. (Werbung)\n\nBlitzer sorgen regelm\u00e4\u00dfig f\u00fcr Diskussion \u2013 manche sehen sie als Abzocke, andere als wichtigen Beitrag zur Verkehrssicherheit. Doch wie l\u00e4uft die Arbeit bei der mobilen Verkehrs\u00fcberwachung wirklich ab? Um das herauszufinden, begleite ich einen Tag lang ein Team in M\u00f6nchengladbach, das Tempos\u00fcnder im Stra\u00dfenverkehr kontrolliert.\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_dXRDTwQzM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_dXRDTwQzM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_dXRDTwQzM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_dXRDTwQzM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2_dXRDTwQzM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tomatolix",
                "tags": [
                    "tomatolix",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "Doku",
                    "Selbstexperiment",
                    "Selbstversuch",
                    "Experiment",
                    "Test",
                    "Tomatolix",
                    "Ein Tag",
                    "Blitzer",
                    "Verkehrs\u00fcberwachung",
                    "Verkehrs\u00fcberwachungsdienst",
                    "Radarfallen",
                    "Geschwindigkeitskontrolle",
                    "Ordnungsamt",
                    "Stra\u00dfenverkehr",
                    "Tempolimit",
                    "Verkehrssicherheit",
                    "Blitzerkontrolle",
                    "mobile Blitzer",
                    "Polizei",
                    "Verkehrskontrolle",
                    "Bu\u00dfgeld",
                    "Verkehrs\u00fcberwachung Alltag",
                    "Geschwindigkeitsmessung",
                    "Blitzer Doku",
                    "Radarkontrolle",
                    "Blitzermarathon"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Geblitzt und Abkassiert? - 1 Tag Radarkontrolle",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr Holy probieren: https://weareholy.com/tomatolix/try Mit dem Code TOMATOLIX gibt es 10% Rabatt auf die erste Bestellung. (Werbung)\n\nBlitzer sorgen regelm\u00e4\u00dfig f\u00fcr Diskussion \u2013 manche sehen sie als Abzocke, andere als wichtigen Beitrag zur Verkehrssicherheit. Doch wie l\u00e4uft die Arbeit bei der mobilen Verkehrs\u00fcberwachung wirklich ab? Um das herauszufinden, begleite ich einen Tag lang ein Team in M\u00f6nchengladbach, das Tempos\u00fcnder im Stra\u00dfenverkehr kontrolliert.\n\nFolgt mir gerne hier:\n\u25ba INSTAGRAM @tomatolix  http://www.instagram.com/tomatolix\n\u25ba TIKTOK @tomatolix https://vm.tiktok.com/JJoQMJD/\n\u25ba TWITTER @tomatolix http://www.twitter.com/tomatolix\n\u25ba TWITCH https://www.twitch.tv/tomatolix\n\nHier kannst du meine Inhalte unterst\u00fctzen:\n\u25ba Kanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCNCktfoFAXtXnMlhjyc9SPA/join\n\u25ba Paypal: https://www.paypal.me/Tomatolix\n\nMeine Lieblings T-Shirts: *https://bit.ly/43SLz4P \n\nMein Equipment:\nKameras:\nMeine Hauptkamera: *https://amzn.to/30Rp1RV\nMeine gro\u00dfe Vlogkamera: *https://amzn.to/2IeV3PR\nMeine kleine Vlogkamera: *https://amzn.to/2VZJH7m\nGoPro: *https://amzn.to/2EJKWlm\n\nObjektive:\nStandardobjektiv auf der Hauptkamera: *https://amzn.to/2I8fJsP\nObjektiv an der Vlogkamera: *https://amzn.to/3bvYtL3\nLieblingsobjektiv: *https://amzn.to/2EKZml0\n\nTon:\nMikrofon an der Vlogkamera: *https://amzn.to/2EMyAJ9\nAnsteckmikrofon: *https://amzn.to/2I6b4I0\nMikrofon f\u00fcr Voice Over: *https://amzn.to/2YhKwJN\n\nSchnitt + Postproduktion:\nMein iMac: *https://amzn.to/30YYt0T\n\nMusik: Epidemic Sound - \u00dcber diesen Link kannst du die Audio Bibliothek 30 Tage kostenlos testen: *http://share.epidemicsound.com/pRfQg\n\n*Hierbei handelt es sich um Affiliate Links. Wenn du dich dar\u00fcber anmeldest oder ein Produkt kaufst, bezahlst du nicht mehr, aber ich bekomme eine Provision."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1080692",
                "likeCount": "46371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VgzLFx0QMphuEBKsncMAkMcsiAM",
            "id": "Ka4_lK1Id2s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T23:10:59Z",
                "channelId": "UCET00YnetHT7tOpu12v8jxg",
                "title": "Thierry Henry Back in LOVE With Football \ud83d\ude0d | Inter Break Barcelona Hearts in CLASSIC! \ud83d\udc94\ud83e\udd2f | UCL Today",
                "description": "A MODERN CHAMPIONS LEAGUE CLASSIC! Inter and Barcleona played out one of the best Champions League ties of all time as the Serie A side edged their way into the UCL final! The UCL Today gang reacted to Barcelona's heartbreak alongside David Beckham for every bit of INCREDIBLE action... is this the best Champions League tie you've ever seen?\ud83d\ude32\n\n\ud83d\udd14Stream UCL on Paramount+ - http://bit.ly/UCLonParamount\n\ud83d\udd14Watch UCL Extended Highlights - https://www.youtube.com/playlist?list=PLkwBiY2Dq-oYX--AqrRszzMR4_C8YwiBn\n\ud83d\udd14Watch UCL Today with Thierry Henry, Kate Scott, Micah Richards and Jamie Carragher - https://www.youtube.com/playlist?list=PLkwBiY2Dq-oYdin8WdtaOExGhaRZI_dJ8\n\n\ud83d\udd34Subscribe to our other CBS Sports Golazo channels!\nhttps://www.youtube.com/@CBSSportsGolazoEurope\nhttps://www.youtube.com/@golazoamerica\nhttps://www.youtube.com/@attackingthird",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ka4_lK1Id2s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ka4_lK1Id2s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ka4_lK1Id2s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ka4_lK1Id2s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ka4_lK1Id2s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CBS Sports Golazo",
                "tags": [
                    "Champions League",
                    "Europa League",
                    "Soccer",
                    "UEFA",
                    "UCL",
                    "European Soccer",
                    "European Football",
                    "European Futbol",
                    "UEL",
                    "UCL Highlights",
                    "Champions League Highlights",
                    "Football",
                    "CBS Golazo",
                    "CBS",
                    "Micah Richards",
                    "Jamie Carragher",
                    "Thierry Henry",
                    "CBS Studio",
                    "lamine yamal",
                    "yamal",
                    "barcelona",
                    "inter",
                    "highlights",
                    "interview",
                    "barca inter",
                    "barcelona inter",
                    "david beckham",
                    "4-3"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thierry Henry Back in LOVE With Football \ud83d\ude0d | Inter Break Barcelona Hearts in CLASSIC! \ud83d\udc94\ud83e\udd2f | UCL Today",
                    "description": "A MODERN CHAMPIONS LEAGUE CLASSIC! Inter and Barcleona played out one of the best Champions League ties of all time as the Serie A side edged their way into the UCL final! The UCL Today gang reacted to Barcelona's heartbreak alongside David Beckham for every bit of INCREDIBLE action... is this the best Champions League tie you've ever seen?\ud83d\ude32\n\n\ud83d\udd14Stream UCL on Paramount+ - http://bit.ly/UCLonParamount\n\ud83d\udd14Watch UCL Extended Highlights - https://www.youtube.com/playlist?list=PLkwBiY2Dq-oYX--AqrRszzMR4_C8YwiBn\n\ud83d\udd14Watch UCL Today with Thierry Henry, Kate Scott, Micah Richards and Jamie Carragher - https://www.youtube.com/playlist?list=PLkwBiY2Dq-oYdin8WdtaOExGhaRZI_dJ8\n\n\ud83d\udd34Subscribe to our other CBS Sports Golazo channels!\nhttps://www.youtube.com/@CBSSportsGolazoEurope\nhttps://www.youtube.com/@golazoamerica\nhttps://www.youtube.com/@attackingthird"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1535198",
                "likeCount": "31549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2765"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vwOKLodNLtbhN5_zAAJjKfs4mqw",
            "id": "I5__yJN-5D0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T19:44:27Z",
                "channelId": "UCBlOtMAWn6nQpChhRo14CYA",
                "title": "Dreister Test: Nina Chuba br\u00e4t Zwiebeln im ICE | Experte f\u00fcr Alles",
                "description": "Ganze Folgen auf JOYN: https://url.joyn.de/expertefueralles/description\n\nDass es leichter ist, eine BahnCard100 zu bekommen als einen Mietvertrag, steht fest. Aber l\u00e4sst es sich im Schnellzug genauso gut leben wie in einer \u00fcberteuerten Ein-Zimmer-Wohnung? Nina Chuba macht den Test und erdreistet sich, ihren kompletten, heimeligen Alltag im ICE auszubreiten - inklusive W\u00e4sche aufh\u00e4ngen, Zwiebeln braten und Fernsehabend machen.\n\n#expertef\u00fcralles\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/expertefueralles\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/expertefueralles/\nTWITTER/X: https://x.com/expertefueralle\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@expertefueralles\n\n\n***************************************\nKlaas ist bisher f\u00fcr vieles aufgefallen, Expertise war allerdings kaum dabei. Diese Show nimmt es sich zum Ziel, genau das zu \u00e4ndern: irgendwann, am Ende, vielleicht in 100 Jahren, wird Klaas \u201eExperte f\u00fcr Alles\u201d sein. Und diese Sendung ist der Anfang!\n\nDienstags, 21:25 Uhr auf ProSieben und JOYN\n\nImpressum:   \nhttp://www.prosieben.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I5__yJN-5D0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I5__yJN-5D0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I5__yJN-5D0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I5__yJN-5D0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I5__yJN-5D0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Experte f\u00fcr Alles",
                "tags": [
                    "Dreister Test: Nina Chuba br\u00e4t Zwiebeln im ICE",
                    "nina chuba",
                    "nina",
                    "dreister test",
                    "test",
                    "wohnen im ice",
                    "ice",
                    "kann man im ice wohnen",
                    "wohnen",
                    "zug",
                    "leben im zug",
                    "versteckte kamera",
                    "experte f\u00fcr alles",
                    "efa",
                    "klaas show",
                    "neue klaas show",
                    "Highlights",
                    "Joko Winterscheidt",
                    "Klaas",
                    "Klaas Heufer-Umlauf",
                    "Kurzer Clip",
                    "Late Night Berlin",
                    "Circus Halligalli",
                    "YT Shorts",
                    "YouTube Shorts",
                    "Wow",
                    "funny",
                    "fun",
                    "hilarious",
                    "witzig",
                    "Joko & Klaas",
                    "Joko Klaas",
                    "Comedy",
                    "Unterhaltung",
                    "Deutschland",
                    "klaas",
                    "2025"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dreister Test: Nina Chuba br\u00e4t Zwiebeln im ICE | Experte f\u00fcr Alles",
                    "description": "Ganze Folgen auf JOYN: https://url.joyn.de/expertefueralles/description\n\nDass es leichter ist, eine BahnCard100 zu bekommen als einen Mietvertrag, steht fest. Aber l\u00e4sst es sich im Schnellzug genauso gut leben wie in einer \u00fcberteuerten Ein-Zimmer-Wohnung? Nina Chuba macht den Test und erdreistet sich, ihren kompletten, heimeligen Alltag im ICE auszubreiten - inklusive W\u00e4sche aufh\u00e4ngen, Zwiebeln braten und Fernsehabend machen.\n\n#expertef\u00fcralles\n\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/expertefueralles\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/expertefueralles/\nTWITTER/X: https://x.com/expertefueralle\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@expertefueralles\n\n\n***************************************\nKlaas ist bisher f\u00fcr vieles aufgefallen, Expertise war allerdings kaum dabei. Diese Show nimmt es sich zum Ziel, genau das zu \u00e4ndern: irgendwann, am Ende, vielleicht in 100 Jahren, wird Klaas \u201eExperte f\u00fcr Alles\u201d sein. Und diese Sendung ist der Anfang!\n\nDienstags, 21:25 Uhr auf ProSieben und JOYN\n\nImpressum:   \nhttp://www.prosieben.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72253",
                "likeCount": "3092",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "djuvrr7eGon4JSCH-fDMpp92drc",
            "id": "vanNjJGYqbc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T16:01:32Z",
                "channelId": "UCCwNiYR0j-tZJ6W7URO20mw",
                "title": "PRANK IM FLUGZEUG \ud83d\ude31 Mo Douzi rastet komplett aus \ud83e\udd74",
                "description": "Merch ab jetzt erh\u00e4ltlich\ud83d\udca5\nhttps://maxundmo.de/\n\nStaffel 2 startet mit einem PRANK der Extraklasse! \ud83d\ude31\nMo Douzi wird von Max komplett hops genommen \u2013 unter dem Vorwand, Content bei einem gro\u00dfen MMA-Event zu drehen, landet Mo pl\u00f6tzlich in einem mini Flugzeug und muss seine Flugangst \u00fcberwinden - wird er es schaffen???\n\nAlle zwei Wochen montags um 18 Uhr \u2013 jetzt gibt\u2019s wieder frische Folgen!\nAbonniert & aktiviert die Glocke, damit ihr nichts verpasst \u2013\nund lasst einen Kommentar da f\u00fcr den ALGO! \ud83d\udca5\n\n#maxundmo #prank #flugangst #moDouzi #staffel2 #comedy #mma #vlog #frankfurt\n\nEine Independent moves Produktion\n\nStarring\nMax Coga\nMo Douzi\n\nMitwirkende im Prank \nPilot\nMax Borchert\n\nLockv\u00f6gel\nMery Kurupinar & Noa-Marie\n\nProduktion\nShowrunner\nErhan Dogan\n\nRedaktion, Konzeption & Produktionsleitung\nTristan Richter\n\nKameraleitung\nMarcel Birkel\n\nKamera\nBilal Falkou\nAntonio Bila\nKenzo Schwert \nMarcel Birkel\n\nSchnitt & Animation\nBilal Falkou\n\nTon & Sounddesign\nBerkay Karaca\n\nVielen Dank an \nMotorflugschule Egelsbach GmbH\n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \nhttps://www.youtube.com/@MaxundMo  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@max.und.mo / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\nhttps://www.instagram.com/madmaxcoga/  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\nhttps://www.instagram.com/modouzi/   - modouzi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vanNjJGYqbc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vanNjJGYqbc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vanNjJGYqbc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vanNjJGYqbc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vanNjJGYqbc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max & Mo",
                "tags": [
                    "max & Mo",
                    "max coga",
                    "mo douzi",
                    "rotlicht",
                    "Bahnhof",
                    "frankfurt",
                    "bordell",
                    "christian Eckerlin",
                    "Stephan p\u00fctz",
                    "Bahnhof Stories",
                    "pik dame",
                    "m\u00f6rder mike",
                    "hamburg",
                    "Kiez",
                    "entertainment",
                    "witzig",
                    "gangster",
                    "Challenge",
                    "lol",
                    "trends",
                    "max und mo",
                    "prank deutsch",
                    "comedy prank",
                    "versteckte kamera",
                    "prank mit flugangst",
                    "prank im flugzeug",
                    "mo douzi prank",
                    "staffel 2 max und mo",
                    "max und mo comeback",
                    "prank 2025",
                    "funny prank deutsch",
                    "frankfurt youtube",
                    "mma prank",
                    "realtalk comedy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "PRANK IM FLUGZEUG \ud83d\ude31 Mo Douzi rastet komplett aus \ud83e\udd74",
                    "description": "Merch ab jetzt erh\u00e4ltlich\ud83d\udca5\nhttps://maxundmo.de/\n\nStaffel 2 startet mit einem PRANK der Extraklasse! \ud83d\ude31\nMo Douzi wird von Max komplett hops genommen \u2013 unter dem Vorwand, Content bei einem gro\u00dfen MMA-Event zu drehen, landet Mo pl\u00f6tzlich in einem mini Flugzeug und muss seine Flugangst \u00fcberwinden - wird er es schaffen???\n\nAlle zwei Wochen montags um 18 Uhr \u2013 jetzt gibt\u2019s wieder frische Folgen!\nAbonniert & aktiviert die Glocke, damit ihr nichts verpasst \u2013\nund lasst einen Kommentar da f\u00fcr den ALGO! \ud83d\udca5\n\n#maxundmo #prank #flugangst #moDouzi #staffel2 #comedy #mma #vlog #frankfurt\n\nEine Independent moves Produktion\n\nStarring\nMax Coga\nMo Douzi\n\nMitwirkende im Prank \nPilot\nMax Borchert\n\nLockv\u00f6gel\nMery Kurupinar & Noa-Marie\n\nProduktion\nShowrunner\nErhan Dogan\n\nRedaktion, Konzeption & Produktionsleitung\nTristan Richter\n\nKameraleitung\nMarcel Birkel\n\nKamera\nBilal Falkou\nAntonio Bila\nKenzo Schwert \nMarcel Birkel\n\nSchnitt & Animation\nBilal Falkou\n\nTon & Sounddesign\nBerkay Karaca\n\nVielen Dank an \nMotorflugschule Egelsbach GmbH\n\nKooperationsanfragen: erhan@1take.de\n\nABONNIEREN: \nhttps://www.youtube.com/@MaxundMo  / @maxundmo  \n\nFolgt Max und Mo auf TikTok: \nhttps://www.tiktok.com/@max.und.mo / max.und.mo  \n\nFolgt Max Coga:\nhttps://www.instagram.com/madmaxcoga/  -  madmaxcoga   \n\nFolgt Mo Douzi:\nhttps://www.instagram.com/modouzi/   - modouzi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258950",
                "likeCount": "17225",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1073"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nn0HrMY4u4k8nojh8I9qgbgtXFQ",
            "id": "Lb6v6AUFWrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T22:58:06Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Squid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix",
                "description": "It\u2019s time to play the final games.\nSquid Game Season 3. June 27.\nOnly on Netflix.\n\nMore info on Squid Game Season 3:\nA failed rebellion, the death of a friend, and a secret betrayal. Picking up in the aftermath of Season 2\u2019s bloody cliffhanger, the third and final season of Netflix\u2019s most popular series finds Gi-hun, a.k.a. Player 456, at his lowest point yet. But the Squid Game stops for no one, so Gi-hun will be forced to make some important choices in the face of overwhelming despair as he and the surviving players are thrust into deadlier games that test everyone\u2019s resolve. With each round, their choices lead to increasingly grave consequences. Meanwhile, In-ho resumes his role as Front Man to welcome the mysterious VIPs, and his brother Jun-ho continues his search for the elusive island, unaware there\u2019s a traitor in their midst. Will Gi-hun make the right decisions, or will Front Man finally break his spirit?\nDirector Hwang Dong-hyuk, who made history at the 74th Primetime Emmys\u00ae, becoming the first Asian to win Outstanding Directing for a Drama Series, once again helms the series as director, writer, and producer. Season 3 stars Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, and Jun Suk-ho, with special appearance by Park Hee-soon.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nSquid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb6v6AUFWrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "2025",
                    "456",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Childhood Games",
                    "Doll",
                    "Fandom",
                    "Final Season",
                    "Finale",
                    "Front Man",
                    "Gi-hun",
                    "Global Phenomenon",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "June 27",
                    "KContent",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "News",
                    "Official Teaser",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Pink Guard",
                    "Roh Jae-won",
                    "Season 3",
                    "Series",
                    "Squid Game",
                    "Squid Game 3",
                    "Teaser",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix",
                    "description": "It\u2019s time to play the final games.\nSquid Game Season 3. June 27.\nOnly on Netflix.\n\nMore info on Squid Game Season 3:\nA failed rebellion, the death of a friend, and a secret betrayal. Picking up in the aftermath of Season 2\u2019s bloody cliffhanger, the third and final season of Netflix\u2019s most popular series finds Gi-hun, a.k.a. Player 456, at his lowest point yet. But the Squid Game stops for no one, so Gi-hun will be forced to make some important choices in the face of overwhelming despair as he and the surviving players are thrust into deadlier games that test everyone\u2019s resolve. With each round, their choices lead to increasingly grave consequences. Meanwhile, In-ho resumes his role as Front Man to welcome the mysterious VIPs, and his brother Jun-ho continues his search for the elusive island, unaware there\u2019s a traitor in their midst. Will Gi-hun make the right decisions, or will Front Man finally break his spirit?\nDirector Hwang Dong-hyuk, who made history at the 74th Primetime Emmys\u00ae, becoming the first Asian to win Outstanding Directing for a Drama Series, once again helms the series as director, writer, and producer. Season 3 stars Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won, and Jun Suk-ho, with special appearance by Park Hee-soon.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nSquid Game: Season 3 | Official Teaser | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8630711",
                "likeCount": "411416",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29869"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QNdpSbUhQEFw0VBZ13QxF4iiZjA",
            "id": "NW2oiPiqByk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T00:54:23Z",
                "channelId": "UCRXiA3h1no_PFkb1JCP0yMA",
                "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NW2oiPiqByk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vogue",
                "tags": [
                    "vogue",
                    "metgala25-live",
                    "superfine tailoring",
                    "tailoring black style",
                    "superfine",
                    "Teyana Taylor",
                    "La La Anthony",
                    "Ego Nwodim",
                    "met gala",
                    "vogue met gala",
                    "met gala live",
                    "met gala 2025 live",
                    "asap rocky met gala"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Live at Met Gala 2025 With Vogue",
                    "description": "Presented by eBay & 1800 Tequila\n\nThe 2025 Met Gala celebrates the Costume Institute\u2019s new exhibition, \u201cSuperfine: Tailoring Black Style.\u201d Singer and actor Teyana Taylor, actor and producer La La Anthony, and actor and comedian Ego Nwodim host this year\u2019s livestream."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12675710",
                "likeCount": "192051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7983"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XlmDBsEhpa0VKgnkR-HqQi8QSIA",
            "id": "W33omIbQ3Vg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T18:07:11Z",
                "channelId": "UCc_5NZ8_J8y3f343GQfWJLA",
                "title": "Wer ist der MMA-PROFI? Find the Pro #36 | Staffel 2",
                "description": "Anzeige | Lade dir jetzt Goal Battle herunter und fordere deine Freunde und uns DIYARAC & KAWA17X zu einem Match heraus. \nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mage.goalbattle\niOS: https://apps.apple.com/de/app/goal-battle-fu\u00dfballspiele/id6477293095\n\nNutze au\u00dferdem den Code \"GB2025\" um 100 Diamanten zu erhalten & dir die l\u00e4ngste Sieges-Serie zu sichern. \n_______________________\nKontakt f\u00fcr Kooperationsanfragen/Gesch\u00e4ftliche Anfragen: \n\nmanagement@ka-office.de\n_______________________\n\ud83d\udd25 Willkommen zur 36. Folge von der zweiten Find The Pro Staffel! Diesmal sogar eine MMA Edition! \n\nMatchday, Freunde! Heute pr\u00e4sentieren wir euch eine besondere Folge von Find The Pro - Es ist eine MMA Edition !\n\n\ud83d\udc40 In unserem Format geht es darum, den Profi-MMA-K\u00e4mpfer nicht nur anhand seiner Geschichten, sondern auch durch seine Fertigkeiten zu identifizieren. Unter den Teilnehmern verbirgt sich ein echter Profi, und es liegt an der Jury, ihn zu enttarnen.\n\nDie Herausforderer treten in verschiedenen spannenden Challenges gegeneinander an. K\u00f6nnt ihr den Profi erkennen? Teilt eure Vermutungen in den Kommentaren!\n\n\ud83d\udce2 Sei dabei in der n\u00e4chsten Folge! Folge dem Link zu meinem Broadcast Channel auf Instagram: https://ig.me/j/Abbfms6QgOB3JJyO/\n\n\ud83d\udd14 Abonniere den Kanal und aktiviere die Glocke, um keine weiteren Videos zu verpassen!\n\n\u2694\ufe0fFolge mir auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/diyar_ac_\nYouTube: https://youtube.com/@diyarac\nTikTok: https://www.tiktok.com/@diyar_ac\n\n\ud83d\udc65 Die Jury dieser Ausgabe:\nMax Holzer: https://www.instagram.com/maxholzermma\nJan Holzer:  https://www.instagram.com/jan.holzer_\nAli Bumaye: https://www.instagram.com/alibumaye\n\nDanke an Yigit Muk & das Spitfiregym, f\u00fcr die Gastfreundschaft und f\u00fcr die Bereitstellung der halle!\n\nGYM : https://www.instagram.com/spitfiregym_berlin\nYigit: https://www.instagram.com/yigit.muk\n\nTeilnehmer :\n\nhttps://www.instagram.com/keceli_mma001\nhttps://www.instagram.com/milan.iannone\nhttps://www.instagram.com/davletmurzaev61\ufffc\nhttps://www.instagram.com/luan1meri\nhttps://www.instagram.com/aristo_luis\nhttps://www.instagram.com/ajakkurt\nhttps://www.instagram.com/mma_zaurov\n\n\ud83d\udcbc Unser Dank geht an unsere Partner:\nJako : https://www.instagram.com/jako_ag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W33omIbQ3Vg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W33omIbQ3Vg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W33omIbQ3Vg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W33omIbQ3Vg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W33omIbQ3Vg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diyar Ac",
                "tags": [
                    "mma",
                    "champ",
                    "champion",
                    "find the pro",
                    "road to pro",
                    "ftp",
                    "k\u00e4mpfen",
                    "fight",
                    "oktagon",
                    "holzer",
                    "maxholzer",
                    "diyar",
                    "youtube",
                    "youtubeshort",
                    "sparring",
                    "weristderprofi",
                    "howarethepro?",
                    "profi",
                    "ronaldo",
                    "alibumaye",
                    "rapper",
                    "karate",
                    "boxen",
                    "cage",
                    "k\u00e4fig"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer ist der MMA-PROFI? Find the Pro #36 | Staffel 2",
                    "description": "Anzeige | Lade dir jetzt Goal Battle herunter und fordere deine Freunde und uns DIYARAC & KAWA17X zu einem Match heraus. \nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mage.goalbattle\niOS: https://apps.apple.com/de/app/goal-battle-fu\u00dfballspiele/id6477293095\n\nNutze au\u00dferdem den Code \"GB2025\" um 100 Diamanten zu erhalten & dir die l\u00e4ngste Sieges-Serie zu sichern. \n_______________________\nKontakt f\u00fcr Kooperationsanfragen/Gesch\u00e4ftliche Anfragen: \n\nmanagement@ka-office.de\n_______________________\n\ud83d\udd25 Willkommen zur 36. Folge von der zweiten Find The Pro Staffel! Diesmal sogar eine MMA Edition! \n\nMatchday, Freunde! Heute pr\u00e4sentieren wir euch eine besondere Folge von Find The Pro - Es ist eine MMA Edition !\n\n\ud83d\udc40 In unserem Format geht es darum, den Profi-MMA-K\u00e4mpfer nicht nur anhand seiner Geschichten, sondern auch durch seine Fertigkeiten zu identifizieren. Unter den Teilnehmern verbirgt sich ein echter Profi, und es liegt an der Jury, ihn zu enttarnen.\n\nDie Herausforderer treten in verschiedenen spannenden Challenges gegeneinander an. K\u00f6nnt ihr den Profi erkennen? Teilt eure Vermutungen in den Kommentaren!\n\n\ud83d\udce2 Sei dabei in der n\u00e4chsten Folge! Folge dem Link zu meinem Broadcast Channel auf Instagram: https://ig.me/j/Abbfms6QgOB3JJyO/\n\n\ud83d\udd14 Abonniere den Kanal und aktiviere die Glocke, um keine weiteren Videos zu verpassen!\n\n\u2694\ufe0fFolge mir auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/diyar_ac_\nYouTube: https://youtube.com/@diyarac\nTikTok: https://www.tiktok.com/@diyar_ac\n\n\ud83d\udc65 Die Jury dieser Ausgabe:\nMax Holzer: https://www.instagram.com/maxholzermma\nJan Holzer:  https://www.instagram.com/jan.holzer_\nAli Bumaye: https://www.instagram.com/alibumaye\n\nDanke an Yigit Muk & das Spitfiregym, f\u00fcr die Gastfreundschaft und f\u00fcr die Bereitstellung der halle!\n\nGYM : https://www.instagram.com/spitfiregym_berlin\nYigit: https://www.instagram.com/yigit.muk\n\nTeilnehmer :\n\nhttps://www.instagram.com/keceli_mma001\nhttps://www.instagram.com/milan.iannone\nhttps://www.instagram.com/davletmurzaev61\ufffc\nhttps://www.instagram.com/luan1meri\nhttps://www.instagram.com/aristo_luis\nhttps://www.instagram.com/ajakkurt\nhttps://www.instagram.com/mma_zaurov\n\n\ud83d\udcbc Unser Dank geht an unsere Partner:\nJako : https://www.instagram.com/jako_ag"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140615",
                "likeCount": "4687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1bm7mkCE7g8p5vIgXNWulQdRHA8",
            "id": "g6E6ZhgrQTc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T08:42:32Z",
                "channelId": "UCSeil5V81-mEGB1-VNR7YEA",
                "title": "\"Vollkatastrophe\" - Merz f\u00e4llt im ersten Wahlgang durch",
                "description": "Friedrich Merz scheitert im ersten Wahlgang der Kanzlerwahl\nhttps://www.n-tv.de/politik/Friedrich-Merz-scheitert-im-ersten-Wahlgang-der-Kanzlerwahl-article25748305.html\n\nKanal-Abo: https://www.youtube.com/c/ntvNachrichten?sub_confirmation=1\n\n#ntv #Nachrichten\nhttps://ntv.de/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6E6ZhgrQTc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6E6ZhgrQTc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6E6ZhgrQTc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6E6ZhgrQTc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g6E6ZhgrQTc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ntv Nachrichten",
                "tags": [
                    "n-tv",
                    "ntv",
                    "n-t-v",
                    "ntvNachrichtenGmbH",
                    "Nachrichten",
                    "Nachrichtenfernsehen",
                    "Nachrichtensender",
                    "News",
                    "Eilmeldung",
                    "Breaking",
                    "Politik",
                    "Wirtschaft",
                    "Panorama",
                    "TV",
                    "Aktuell"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\"Vollkatastrophe\" - Merz f\u00e4llt im ersten Wahlgang durch",
                    "description": "Friedrich Merz scheitert im ersten Wahlgang der Kanzlerwahl\nhttps://www.n-tv.de/politik/Friedrich-Merz-scheitert-im-ersten-Wahlgang-der-Kanzlerwahl-article25748305.html\n\nKanal-Abo: https://www.youtube.com/c/ntvNachrichten?sub_confirmation=1\n\n#ntv #Nachrichten\nhttps://ntv.de/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427060",
                "likeCount": "8134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IeK5l5tQrGnFDptweHHdzGZPqK0",
            "id": "tRXy-b6_lBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T14:00:01Z",
                "channelId": "UCsXVk37bltHxD1rDPwtNM8Q",
                "title": "We Finally Answered The MOST Important Question",
                "description": "Get the exclusive NordVPN deal + 4 months extra here: https://nordvpn.com/kurzgesagt It's risk-free with Nord\u2019s 30-day money-back guarantee!\n\n\u2728 IT\u2019S HERE! The Limited Edition Strange Matter Pin just dropped. It\u2019s glowing, limited, and probably not dangerous. Only available for 72 hours: https://shop.kgs.link/Strange\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-nostupidquestions/\n\nCan jellyfish power Tokyo? What would happen if it rained bananas for a day? We're taking two of your most absurd (and brilliant) questions and answer them with real science. \n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nBluesky:          https://kgs.link/bluesky\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/4iKpXyT\nBandcamp: https://bit.ly/3EMxwr3\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nNicolas Souilah, Jan, ihyx, Engbert Blaauw, Justin Ward Garza, Luke Schnipper, Ash Lee, Lubomir Hanulik, Dirty Talk Podcast, Danny Karapetian, C Hill, Penny Leigh Carlson, Michalina \u015alemp, Rocky, Sonia Blair, Benjamin Ben David, William duck, Nick Elvis, Verteiron",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRXy-b6_lBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRXy-b6_lBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRXy-b6_lBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRXy-b6_lBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tRXy-b6_lBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurzgesagt \u2013 In a Nutshell",
                "tags": [
                    "kurzgezagt",
                    "kurzgesatg",
                    "kurzgsagt",
                    "kurzgessagt",
                    "kurzgesagtz",
                    "kurzgazagt",
                    "kurzgesaagt",
                    "curzgesagt",
                    "kurzgesakt",
                    "kurzgesaht",
                    "kurzgesgat",
                    "kurzgessat",
                    "krzgesagt",
                    "kurgesagt",
                    "kurzgesaght",
                    "kurtzgesagt",
                    "kurzgsat",
                    "kurzsagt",
                    "kurz",
                    "kurg",
                    "kurs",
                    "kuzz",
                    "curz",
                    "krz",
                    "kurzz",
                    "kurzt",
                    "kurzg",
                    "kgs",
                    "ksg",
                    "kgz",
                    "kszt",
                    "krgs",
                    "kzgs",
                    "kzs",
                    "krs"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "We Finally Answered The MOST Important Question",
                    "description": "Get the exclusive NordVPN deal + 4 months extra here: https://nordvpn.com/kurzgesagt It's risk-free with Nord\u2019s 30-day money-back guarantee!\n\n\u2728 IT\u2019S HERE! The Limited Edition Strange Matter Pin just dropped. It\u2019s glowing, limited, and probably not dangerous. Only available for 72 hours: https://shop.kgs.link/Strange\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-nostupidquestions/\n\nCan jellyfish power Tokyo? What would happen if it rained bananas for a day? We're taking two of your most absurd (and brilliant) questions and answer them with real science. \n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nBluesky:          https://kgs.link/bluesky\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/4iKpXyT\nBandcamp: https://bit.ly/3EMxwr3\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nNicolas Souilah, Jan, ihyx, Engbert Blaauw, Justin Ward Garza, Luke Schnipper, Ash Lee, Lubomir Hanulik, Dirty Talk Podcast, Danny Karapetian, C Hill, Penny Leigh Carlson, Michalina \u015alemp, Rocky, Sonia Blair, Benjamin Ben David, William duck, Nick Elvis, Verteiron"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1400682",
                "likeCount": "76896",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HXo4yAqRRFem12DTrr5C96mz4Mc",
            "id": "sONAqZ7T36o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T09:23:51Z",
                "channelId": "UC5NOEUbkLheQcaaRldYW5GA",
                "title": "Merz scheitert bei Kanzlerwahl im ersten Wahlgang \u2013 wie geht es jetzt weiter?",
                "description": "Das gab es noch nie in der Geschichte der Bundesrepublik: CDU-Chef Merz hat im ersten Wahlgang bei der Kanzlerwahl keine Mehrheit erreicht. Er erhielt in geheimer Abstimmung nur 310 Stimmen - sechs weniger als ben\u00f6tigt.\n\nMehr Informationen zum Thema: https://www.tagesschau.de/inland/kanzlerwahl-merz-100.html\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sONAqZ7T36o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sONAqZ7T36o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sONAqZ7T36o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sONAqZ7T36o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sONAqZ7T36o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tagesschau",
                "tags": [
                    "tagesschau",
                    "tagesthemen",
                    "ard",
                    "mdr",
                    "ndr",
                    "rbb",
                    "br24",
                    "wdr aktuell",
                    "rtl aktuell",
                    "zdfheute nachrichten",
                    "nachrichten",
                    "news",
                    "infos",
                    "spd",
                    "fdp",
                    "gr\u00fcne",
                    "afd",
                    "linke",
                    "cdu",
                    "csu",
                    "russland",
                    "ukraine",
                    "ard mediathek",
                    "wetter",
                    "jens riewa",
                    "20 Uhr",
                    "heute",
                    "das erste",
                    "in einfacher sprache",
                    "tv",
                    "einfache sprache",
                    "nachrichtensprecher",
                    "live",
                    "merz",
                    "kanzler",
                    "nicht gew\u00e4hlt",
                    "scheitern",
                    "erster Wahlgang",
                    "Kanzlerwahl"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Merz scheitert bei Kanzlerwahl im ersten Wahlgang \u2013 wie geht es jetzt weiter?",
                    "description": "Das gab es noch nie in der Geschichte der Bundesrepublik: CDU-Chef Merz hat im ersten Wahlgang bei der Kanzlerwahl keine Mehrheit erreicht. Er erhielt in geheimer Abstimmung nur 310 Stimmen - sechs weniger als ben\u00f6tigt.\n\nMehr Informationen zum Thema: https://www.tagesschau.de/inland/kanzlerwahl-merz-100.html\n\nAlle aktuellen Informationen, weitere Nachrichten und tagesschau24 im Livestream: https://www.tagesschau.de/\n\nAlle Sendungen, Livestreams, Dokumentation und Reportagen auch in der ARD-Mediathek: https://www.ardmediathek.de/tagesschau\n\n#tagesschau #nachrichten"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "439574",
                "likeCount": "7302",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vv6Bi1Ri9AR6gKLels00KqOwzPc",
            "id": "0n8soXuRCZk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T14:00:01Z",
                "channelId": "UCn0ITRHWS64_zRz5WWeQBkQ",
                "title": "Wir graben einen SURVIVAL SHELTER im Schnee (mit SAUNA!)",
                "description": "Wir waren mit unseren Freunden in den Schweizer Alpen und haben dort einen Survival Shelter gebaut. F\u00fcr uns war es richtig sch\u00f6n, mal wieder ein Projekt zusammen mit unseren Freunden drau\u00dfen in der Natur zu starten. \n\nViel Spa\u00df mit dem Video und bis bald \neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n_________\n\nAnzeige*: Wenn ihr HOLY auch einmal ausprobieren wollt, dann guckt gerne hier vorbei: http://weareholy.com/reallifeguys/try\n\nUnd nutzt gerne unsere Rabattcodes: \n\u2022\u2060  \u2060*LIFE5* f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf deine erste Bestellung! \n\u2022\u2060  \u2060*LIFE* f\u00fcr 10% auf alles!\n\n_________\n\nMacher Festival 2025\n\nWir freuen uns riesig euch dieses Jahr wieder auf unserem Macher Festival zu sehen. Hier k\u00f6nnt ihr euch Tickets kaufen: https://macherfestival.io/\nDas wird die krasseste Sommerparty des Jahres, dabei sein lohnt sich :) \n\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nSinan: https://www.instagram.com/sinanx_ak/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0n8soXuRCZk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0n8soXuRCZk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0n8soXuRCZk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0n8soXuRCZk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0n8soXuRCZk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Real Life Guys",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wir graben einen SURVIVAL SHELTER im Schnee (mit SAUNA!)",
                    "description": "Wir waren mit unseren Freunden in den Schweizer Alpen und haben dort einen Survival Shelter gebaut. F\u00fcr uns war es richtig sch\u00f6n, mal wieder ein Projekt zusammen mit unseren Freunden drau\u00dfen in der Natur zu starten. \n\nViel Spa\u00df mit dem Video und bis bald \neure Real Life Guys \ud83d\ude80\n_________\n\nAnzeige*: Wenn ihr HOLY auch einmal ausprobieren wollt, dann guckt gerne hier vorbei: http://weareholy.com/reallifeguys/try\n\nUnd nutzt gerne unsere Rabattcodes: \n\u2022\u2060  \u2060*LIFE5* f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf deine erste Bestellung! \n\u2022\u2060  \u2060*LIFE* f\u00fcr 10% auf alles!\n\n_________\n\nMacher Festival 2025\n\nWir freuen uns riesig euch dieses Jahr wieder auf unserem Macher Festival zu sehen. Hier k\u00f6nnt ihr euch Tickets kaufen: https://macherfestival.io/\nDas wird die krasseste Sommerparty des Jahres, dabei sein lohnt sich :) \n\n_________\n\nUnser Shop: https://do-something.de/\n\n_________\n\nSocial Media:\nBehind the scenes: https://www.youtube.com/c/RealLifeGuysVlogs\nhttps://www.instagram.com/the_real_life_guys\nTikTok: The Real Life Guys \n\nBauteam \ud83d\udea7\nJohannes: https://www.instagram.com/j.mickenbecker\nDaniel: https://www.instagram.com/_daniel_duesentrieb_\nMax: https://instagram.com/max_gellert\n\nKamera & Schnitt \ud83d\udcf8\nJulius: https://www.instagram.com/juliusvogelbusch\nJosia: https://www.instagram.com/josiastll\nSinan: https://www.instagram.com/sinanx_ak/\n\n___________\n\nUnsere Musik f\u00fcr die Videos:\nEpidemic Sound: http://share.epidemicsound.com/tFfFD \n\nArtlist\nhttps://artlist.io/artlist-70446/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\nMotion Array\nhttps://motionarray.com/?artlist_aid=TheRealLifeGuys_1976&utm_source=affiliate_p&utm_medium=TheRealLifeGuys_1976&utm_campaign=TheRealLifeGuys_1976\n\n___________\n\nPressefotos und Anfragen: anfrage@thereallifeguys.de\nE-Mail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: cooperations@thereallifeguys.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290125",
                "likeCount": "10455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "436"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M8Yd3u_8EetVK_lgw9JlEVOW1tY",
            "id": "4r4Qg5SPbI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T04:30:03Z",
                "channelId": "UCyHDQ5C6z1NDmJ4g6SerW8g",
                "title": "Zucker vs. Kalorien | Was ist das Problem?",
                "description": "Ern\u00e4hrungstipps zu Zucker gibt es ja viele. Aber was ist dran an den Aussagen von Zero-Zucker-Influencern oder der Glucose Goddess? Wie viel Zucker ist okay? Was ist das Problem: Zucker oder Kalorien? Die wissenschaftlichen Studien sind beim Thema Zucker \u00fcberraschend uneindeutig. Deshalb nerden wir uns rein in die Ern\u00e4hrungswissenschaften.\nHolt euch einen Tee, macht es euch gem\u00fctlich, wir steigen durch.\n\nMEHR MAITHINK X\n\u25ba Alle Folgen MAITHINK X - Die Show: https://maithinkx.de/alle-folgen\n\u25ba MAITHINK Xperts Talks: https://maithinkx.de/xperts-talks\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/maithinkx\n\u25ba YouTube-Kanal abonnieren: https://maithinkx.de/abo\n\nINFOS & HILFSANGEBOTE ZU ESSST\u00d6RUNGEN\nInfo-Seite vom Bundesinstitut f\u00fcr \u00f6ffentliche Gesundheit: https://maithinkx.de/essstoerungen\n\u00dcbersicht Hilfsangebote: https://maithinkx.de/essstoerungen-hilfe\n\nKAPITEL\n00:00 Intro\n02:34 Wie viel Zucker ist okay?\n04:20 Basics: Was passiert im K\u00f6rper?\n07:35 Glucose Goddess & Blutzuckerkurven\n09:43 Zucker vs. Kalorien\n13:23 Energy Balance Model\n14:52 Carbohydrate-Insulin Model\n19:53 Die Larssche Br\u00fccke\n22:15 Suchtpotenzial\n\nNetiquette: https://kurz.zdf.de/MAINetti\n\nEine Produktion von Mai Thi Nguyen-Kim und der bildundtonfabrik f\u00fcr ZDFneo.\nImpressum: https://kurz.zdf.de/MAImpres\n\nQUELLEN\nAgarwal et al. (2023), J Alzheimers Dis\nhttps://journals.sagepub.com/doi/full/10.3233/JAD-230013 \n\nAhmed et al. (2021), Biomed Pharmacother https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0753332221001001\n\nBMEL (27.02.2023)\nhttps://www.bmel.de/SharedDocs/Pressemitteilungen/DE/2023/024-lebensmittelwerbung-kinder.html \n\nBrand-Miller et al. (2009), Am J Clin Nutr\nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0002916523239131 \n\nBundesanstalt f\u00fcr Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung (10.02.2025) \nhttps://www.ble.de/SharedDocs/Pressemitteilungen/DE/2025/250210_Zuckerbilanz.html \n\nBundesministerium f\u00fcr Gesundheit (27.11.2024)\nhttps://www.bundesgesundheitsministerium.de/themen/praevention/gesundheitsgefahren/diabetes.html\n\nEckel (2019), Diabetologia\nhttps://link.springer.com/article/10.1007/s00125-019-4927-9\n\nGaesser und Angadi (2021), iScience, https://www.cell.com/iscience/fulltext/S2589-0042(21)00963-9\n\nGracner et al. (2024), Science \nhttps://www.science.org/doi/10.1126/science.adn5421 \n\nHall et al. (2022), Am J Clin Nutr\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC9071483/ \n\nHuang et al. (2023), BMJ\nhttps://www.bmj.com/content/381/bmj-2022-071609 \n\nHwang et al. (2024), Alzheimers Dement\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC10354206/     \n\nJeong et al. (2023), Sci Rep\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC9977890/ \n\nLudwig et al. (2022), Eur J Clin Nutr \nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC9071483/ \n\nKoster et al. (2015), Obesity\nhttps://onlinelibrary.wiley.com/doi/10.1002/oby.21028\n\nMalik und Hu (2016), J Am Coll Cardiol\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC4592517/# \n\nMoon et al. (2017), Obes Facts\nhttps://karger.com/ofa/article/10/1/38/239444/Predictors-of-BMI-Vary-along-the-BMI-Range-of \n\nMurray & Rosenbloom (2018), Nutr Rev \nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC6019055/ \n\nNilsson et al. (2008), Am J Clin Nutr \nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0002916523235297 \n\nPi-Sunyer (2010), Postgrad Med\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC2879283/  \n\nTe Morenga et al. (2012), BMJ\nhttps://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/23321486/ \n\nTiruneh (2009), Int J Disabil Hum Dev\nhttps://www.degruyter.com/document/doi/10.1515/IJDHD.2009.8.3.267/html \n\nVera-Ponce et al. (2023), Endocr Metab Sci\nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S2666396123000195 \n\nVerordnung (EU) Nr. 1169/2011 (25.10.2011) \nhttps://eur-lex.europa.eu/legal-content/DE/TXT/?uri=CELEX:32011R1169 \n\nVisontay et al. (2022), BMC Med Res Methodol\nhttps://bmcmedresmethodol.biomedcentral.com/articles/10.1186/s12874-021-01486-5  \n\nWHO (09.08.2023) \nhttps://www.who.int/tools/elena/interventions/free-sugars-adults-ncds \n\nWirtschaftliche Vereinigung Zucker & Verein der Zuckerindustrie (17.01.2024)\nhttps://www.zuckerverbaende.de/presse/presse-archiv/ernaehrungsstrategie-nimmt-zurecht-bewegung-und-kalorien-in-den-blick-der-fokus-auf-einzelne-lebensmittel-ist-aber-falsch/ \n\nWirtschaftliche Vereinigung Zucker (Stand: Februar 2025) \nhttps://www.zuckerverbaende.de/wp-content/uploads/2021/06/Schmeckt_Richtig_Broschuere-2020_Zucker-und-Koerpergewicht.pdf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4r4Qg5SPbI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4r4Qg5SPbI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4r4Qg5SPbI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4r4Qg5SPbI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4r4Qg5SPbI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAITHINK X",
                "tags": [
                    "Mai",
                    "maiLab",
                    "Lab",
                    "Sch\u00f6nschlau",
                    "Sch\u00f6n schlau",
                    "Wissen",
                    "Wissenschaft",
                    "Wissenschaftlerin",
                    "Chemikerin",
                    "Chemie",
                    "Technik",
                    "Physik",
                    "Doktor",
                    "Promotion",
                    "Wissensyoutuber",
                    "Youtuber",
                    "funk",
                    "ard",
                    "zdf",
                    "swr",
                    "mai thi",
                    "nguyen",
                    "kim",
                    "zdfneo",
                    "erkl\u00e4rt"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zucker vs. Kalorien | Was ist das Problem?",
                    "description": "Ern\u00e4hrungstipps zu Zucker gibt es ja viele. Aber was ist dran an den Aussagen von Zero-Zucker-Influencern oder der Glucose Goddess? Wie viel Zucker ist okay? Was ist das Problem: Zucker oder Kalorien? Die wissenschaftlichen Studien sind beim Thema Zucker \u00fcberraschend uneindeutig. Deshalb nerden wir uns rein in die Ern\u00e4hrungswissenschaften.\nHolt euch einen Tee, macht es euch gem\u00fctlich, wir steigen durch.\n\nMEHR MAITHINK X\n\u25ba Alle Folgen MAITHINK X - Die Show: https://maithinkx.de/alle-folgen\n\u25ba MAITHINK Xperts Talks: https://maithinkx.de/xperts-talks\n\u25ba Instagram: https://instagram.com/maithinkx\n\u25ba YouTube-Kanal abonnieren: https://maithinkx.de/abo\n\nINFOS & HILFSANGEBOTE ZU ESSST\u00d6RUNGEN\nInfo-Seite vom Bundesinstitut f\u00fcr \u00f6ffentliche Gesundheit: https://maithinkx.de/essstoerungen\n\u00dcbersicht Hilfsangebote: https://maithinkx.de/essstoerungen-hilfe\n\nKAPITEL\n00:00 Intro\n02:34 Wie viel Zucker ist okay?\n04:20 Basics: Was passiert im K\u00f6rper?\n07:35 Glucose Goddess & Blutzuckerkurven\n09:43 Zucker vs. Kalorien\n13:23 Energy Balance Model\n14:52 Carbohydrate-Insulin Model\n19:53 Die Larssche Br\u00fccke\n22:15 Suchtpotenzial\n\nNetiquette: https://kurz.zdf.de/MAINetti\n\nEine Produktion von Mai Thi Nguyen-Kim und der bildundtonfabrik f\u00fcr ZDFneo.\nImpressum: https://kurz.zdf.de/MAImpres\n\nQUELLEN\nAgarwal et al. (2023), J Alzheimers Dis\nhttps://journals.sagepub.com/doi/full/10.3233/JAD-230013 \n\nAhmed et al. (2021), Biomed Pharmacother https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0753332221001001\n\nBMEL (27.02.2023)\nhttps://www.bmel.de/SharedDocs/Pressemitteilungen/DE/2023/024-lebensmittelwerbung-kinder.html \n\nBrand-Miller et al. (2009), Am J Clin Nutr\nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0002916523239131 \n\nBundesanstalt f\u00fcr Landwirtschaft und Ern\u00e4hrung (10.02.2025) \nhttps://www.ble.de/SharedDocs/Pressemitteilungen/DE/2025/250210_Zuckerbilanz.html \n\nBundesministerium f\u00fcr Gesundheit (27.11.2024)\nhttps://www.bundesgesundheitsministerium.de/themen/praevention/gesundheitsgefahren/diabetes.html\n\nEckel (2019), Diabetologia\nhttps://link.springer.com/article/10.1007/s00125-019-4927-9\n\nGaesser und Angadi (2021), iScience, https://www.cell.com/iscience/fulltext/S2589-0042(21)00963-9\n\nGracner et al. (2024), Science \nhttps://www.science.org/doi/10.1126/science.adn5421 \n\nHall et al. (2022), Am J Clin Nutr\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC9071483/ \n\nHuang et al. (2023), BMJ\nhttps://www.bmj.com/content/381/bmj-2022-071609 \n\nHwang et al. (2024), Alzheimers Dement\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC10354206/     \n\nJeong et al. (2023), Sci Rep\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC9977890/ \n\nLudwig et al. (2022), Eur J Clin Nutr \nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC9071483/ \n\nKoster et al. (2015), Obesity\nhttps://onlinelibrary.wiley.com/doi/10.1002/oby.21028\n\nMalik und Hu (2016), J Am Coll Cardiol\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC4592517/# \n\nMoon et al. (2017), Obes Facts\nhttps://karger.com/ofa/article/10/1/38/239444/Predictors-of-BMI-Vary-along-the-BMI-Range-of \n\nMurray & Rosenbloom (2018), Nutr Rev \nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC6019055/ \n\nNilsson et al. (2008), Am J Clin Nutr \nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0002916523235297 \n\nPi-Sunyer (2010), Postgrad Med\nhttps://pmc.ncbi.nlm.nih.gov/articles/PMC2879283/  \n\nTe Morenga et al. (2012), BMJ\nhttps://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/23321486/ \n\nTiruneh (2009), Int J Disabil Hum Dev\nhttps://www.degruyter.com/document/doi/10.1515/IJDHD.2009.8.3.267/html \n\nVera-Ponce et al. (2023), Endocr Metab Sci\nhttps://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S2666396123000195 \n\nVerordnung (EU) Nr. 1169/2011 (25.10.2011) \nhttps://eur-lex.europa.eu/legal-content/DE/TXT/?uri=CELEX:32011R1169 \n\nVisontay et al. (2022), BMC Med Res Methodol\nhttps://bmcmedresmethodol.biomedcentral.com/articles/10.1186/s12874-021-01486-5  \n\nWHO (09.08.2023) \nhttps://www.who.int/tools/elena/interventions/free-sugars-adults-ncds \n\nWirtschaftliche Vereinigung Zucker & Verein der Zuckerindustrie (17.01.2024)\nhttps://www.zuckerverbaende.de/presse/presse-archiv/ernaehrungsstrategie-nimmt-zurecht-bewegung-und-kalorien-in-den-blick-der-fokus-auf-einzelne-lebensmittel-ist-aber-falsch/ \n\nWirtschaftliche Vereinigung Zucker (Stand: Februar 2025) \nhttps://www.zuckerverbaende.de/wp-content/uploads/2021/06/Schmeckt_Richtig_Broschuere-2020_Zucker-und-Koerpergewicht.pdf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "356163",
                "likeCount": "16102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1442"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kTuAam4oJ7O79VZUhjSP-Wmf1qk",
            "id": "E5PavLZAcs8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T18:00:11Z",
                "channelId": "UCn7wWR5KnpX_N6ZaBNuyVYw",
                "title": "Wahl zum Kacktor des Monats April | ZwWdF | WDR",
                "description": "Hier k\u00f6nnt ihr die ganze Folge in der ARD Mediathek anschauen: https://1.ard.de/ZwWdF_040525?yt=d \nBeim \"Kacktor des Monats\" w\u00e4hlt ihr den unterdurchschnittlichsten Treffer des Monats \u2013 je unattraktiver, desto besser. Der April ist Geschichte und wir haben die sch\u00f6nsten Kacktore aus dem Fr\u00fchlingsmonat zusammengestellt. Wer gewinnt die goldene Klobrille? Und vergesst nicht, uns eine Mail mit der Nummer eures Favoriten an zeigler@wdr.de zu senden. Immerhin wartet auf jemanden von euch ein schicker Turnbeutel.\n\n00:13 \u2013 Tor 1: Thijmen Goppel \u2013 SV Wehen Wiesbaden\n00:37 \u2013 Tor 2: Tony Sperfeld \u2013 FSV Saxonia Tangerm\u00fcnde\n01:07 \u2013 Tor 3: Timo H\u00fcbers \u2013 1. FC K\u00f6ln\n01:36 \u2013 Tor 4: Patrick Bruns \u2013 Alemannia Salzbergen\n02:11 \u2013 Tor 5: Bjarne Thoelke \u2013 1. FC Saarbr\u00fccken\n---------------------------------------------\n\ud83d\uddf3  Ihr habt die Wahl: Hier geht es zu Abstimmung zum Kacktor des Monats April:\nhttps://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/kacktor-des-monats-april-fuenfundzwanzig100.html\n---------------------------------------------\n\ud83d\udc4d   Hinterlasst einen Like, wenn euch das Video gefallen hat!\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/yt_Zwwdf\n\u26bd\ufe0f   Mehr zur Sendung: https://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/index.html\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF auf Instagram: https://www.instagram.com/zwwdf/?hl=de\n\u26bd\ufe0f   Ihr wollt eure Bilder, eure Videos und eure Geschichten rund um den Fu\u00dfball mit Arnd Zeigler teilen? Dann schreibt eine Mail an: zeigler@wdr.de\n-----\nDieser Beitrag wurde 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen diesem Stand und wurden nicht aktualisiert. \n-----\n#Kacktor #KacktorDesMonats #Zwwdf #Fu\u00dfball #Kreisliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5PavLZAcs8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5PavLZAcs8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5PavLZAcs8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5PavLZAcs8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E5PavLZAcs8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WDR",
                "tags": [
                    "fussball",
                    "kacktor",
                    "zwwdf",
                    "zeigler",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Kacktor des Monats",
                    "Eigentor",
                    "Zeigler",
                    "zeiglers wunderbare welt des fu\u00dfballs",
                    "Arnd Zeigler",
                    "ARD Sport",
                    "Sport",
                    "Sport Comedy",
                    "Torsch\u00fctze",
                    "Amateurfu\u00dfball",
                    "Kreisliga",
                    "kack tor des monats",
                    "Kacktor Zeigler",
                    "Tor des Monats",
                    "Kacktor April",
                    "April",
                    "Zeigler April",
                    "Thijmen Goppel",
                    "Patrick Bruns",
                    "Timo H\u00fcbers",
                    "Tony Sperfeld",
                    "Bjarne Thoelke",
                    "SV Wehen Wiesbaden",
                    "FSV Saxonia Tangerm\u00fcnde",
                    "1. FC K\u00f6ln",
                    "Alemannia Salzbergen",
                    "1.FC Saabr\u00fccken"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wahl zum Kacktor des Monats April | ZwWdF | WDR",
                    "description": "Hier k\u00f6nnt ihr die ganze Folge in der ARD Mediathek anschauen: https://1.ard.de/ZwWdF_040525?yt=d \nBeim \"Kacktor des Monats\" w\u00e4hlt ihr den unterdurchschnittlichsten Treffer des Monats \u2013 je unattraktiver, desto besser. Der April ist Geschichte und wir haben die sch\u00f6nsten Kacktore aus dem Fr\u00fchlingsmonat zusammengestellt. Wer gewinnt die goldene Klobrille? Und vergesst nicht, uns eine Mail mit der Nummer eures Favoriten an zeigler@wdr.de zu senden. Immerhin wartet auf jemanden von euch ein schicker Turnbeutel.\n\n00:13 \u2013 Tor 1: Thijmen Goppel \u2013 SV Wehen Wiesbaden\n00:37 \u2013 Tor 2: Tony Sperfeld \u2013 FSV Saxonia Tangerm\u00fcnde\n01:07 \u2013 Tor 3: Timo H\u00fcbers \u2013 1. FC K\u00f6ln\n01:36 \u2013 Tor 4: Patrick Bruns \u2013 Alemannia Salzbergen\n02:11 \u2013 Tor 5: Bjarne Thoelke \u2013 1. FC Saarbr\u00fccken\n---------------------------------------------\n\ud83d\uddf3  Ihr habt die Wahl: Hier geht es zu Abstimmung zum Kacktor des Monats April:\nhttps://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/kacktor-des-monats-april-fuenfundzwanzig100.html\n---------------------------------------------\n\ud83d\udc4d   Hinterlasst einen Like, wenn euch das Video gefallen hat!\n----------------------------------------------------------------------------------------\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF in der ARD Mediathek: https://1.ard.de/yt_Zwwdf\n\u26bd\ufe0f   Mehr zur Sendung: https://www1.wdr.de/fernsehen/zeigler/index.html\n\u26bd\ufe0f   ZwWdF auf Instagram: https://www.instagram.com/zwwdf/?hl=de\n\u26bd\ufe0f   Ihr wollt eure Bilder, eure Videos und eure Geschichten rund um den Fu\u00dfball mit Arnd Zeigler teilen? Dann schreibt eine Mail an: zeigler@wdr.de\n-----\nDieser Beitrag wurde 2025 produziert. Alle Aussagen und Fakten entsprechen diesem Stand und wurden nicht aktualisiert. \n-----\n#Kacktor #KacktorDesMonats #Zwwdf #Fu\u00dfball #Kreisliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245336",
                "likeCount": "1114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wHa7nyNfoUEhBHgtJzqjAuJ15ko",
            "id": "tm2f8em4CYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T16:33:33Z",
                "channelId": "UCY3nSxSRpnpsjZ4p15iZxow",
                "title": "GEGEN DEN STURM\ud83c\udf2a\ufe0f | I run the full length of Japan\ud83c\uddef\ud83c\uddf5| Cyborg Season \u201825 | Arda Saatci",
                "description": "Instagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nStrava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\nDAY ONE: https://day-1.com/\nTwitch: https://www.twitch.tv/ardasaatci1\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ardasaatci1?lang=de-DE\n\nESN Code: ARDA - http://esn.com/discount/arda\nPerformAll - Elis und Ardas Training\u2019s- und Ern\u00e4hrungspl\u00e4ne: https://apple.co/3uUYrZl\n\nNeuer Podcast von Arda - ein Abo da lassen w\u00e4re S\u00dcPER: \nhttps://youtube.com/@257podcastAM?si=gx6QDRdX44WLECZi\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nWay down We Go by KALEO, https://lickd.lnk.to/Le8GUiID License ID: Xqjv2DLGjDb\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm2f8em4CYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm2f8em4CYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm2f8em4CYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm2f8em4CYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tm2f8em4CYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arda Saat\u00e7i",
                "tags": [
                    "arda saatci",
                    "cyborg season",
                    "cyborg season 25",
                    "japan"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GEGEN DEN STURM\ud83c\udf2a\ufe0f | I run the full length of Japan\ud83c\uddef\ud83c\uddf5| Cyborg Season \u201825 | Arda Saatci",
                    "description": "Instagram: https://www.instagram.com/ardasaatci/\nStrava: https://strava.app.link/yQdFZk61TIb\nDAY ONE: https://day-1.com/\nTwitch: https://www.twitch.tv/ardasaatci1\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ardasaatci1?lang=de-DE\n\nESN Code: ARDA - http://esn.com/discount/arda\nPerformAll - Elis und Ardas Training\u2019s- und Ern\u00e4hrungspl\u00e4ne: https://apple.co/3uUYrZl\n\nNeuer Podcast von Arda - ein Abo da lassen w\u00e4re S\u00dcPER: \nhttps://youtube.com/@257podcastAM?si=gx6QDRdX44WLECZi\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\nWay down We Go by KALEO, https://lickd.lnk.to/Le8GUiID License ID: Xqjv2DLGjDb\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Referral-Offer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "585025",
                "likeCount": "54523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CIdrud39ea91TkiuZNoKDdI9yD8",
            "id": "TxdkzjSlFwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T15:32:10Z",
                "channelId": "UC19tEGPtxdnSMZnoqYUVvzA",
                "title": "OMG! Handlaser von TEMU - FAKE oder ECHT? | Das billigste Schwei\u00dfger\u00e4t online!",
                "description": "#tools #handlaser #fun\n\nDas GAB es noch NIE?! 20 \u20ac Handlaser von TEMU - ist das FAKE?\n----------------------------------------------------------------------\n\nHDB Schwei\u00df Shop - Alles rund ums Thema Schwei\u00dfen und mehr!\nhttps://www.hdb-schweiss-shop.de\n\nWIG Schwei\u00dfger\u00e4t:\nhttps://www.hdb-schweiss-shop.de/SOLO-Tetrix-XQ-230-puls-AC-DC-Expert-3-0::11264.html\n\nMAG Schwei\u00dfger\u00e4t:\nhttps://www.hdb-schweiss-shop.de/ewm-Picomig-220-puls-MIG-MAG-Schweissgeraet-SOLO::11364.html\n\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/igor_welder/?hl=de\n\nxxProduktplazierungxx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxdkzjSlFwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxdkzjSlFwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxdkzjSlFwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxdkzjSlFwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TxdkzjSlFwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Igor Welder",
                "tags": [
                    "ewm",
                    "hdb",
                    "hdb-schwei\u00df-shop",
                    "schwei\u00dfen",
                    "schwei\u00dfenlernen",
                    "lernen",
                    "selber",
                    "machen",
                    "Industrie",
                    "Heimwerker",
                    "Werkstatt",
                    "DIY",
                    "do",
                    "it",
                    "yourself",
                    "WIG",
                    "MIG",
                    "MAG",
                    "TIG",
                    "Anf\u00e4nger",
                    "Tips",
                    "Tipps",
                    "Tricks",
                    "f\u00fcr",
                    "Kaufberatung",
                    "Schwei\u00dfger\u00e4t",
                    "Metallbearbeitung",
                    "Metall",
                    "Bearbeitung",
                    "tig ac dc",
                    "wig ac dc",
                    "welding",
                    "schwei\u00dfanlagen",
                    "schwei\u00dfger\u00e4te",
                    "Igor",
                    "Igor Welder",
                    "hdbschwei\u00dfschop",
                    "lichtbogen",
                    "nahaufnahme",
                    "stahlwerk",
                    "schwei\u00dfmaschienen",
                    "schwei\u00dfgrundlagen"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "OMG! Handlaser von TEMU - FAKE oder ECHT? | Das billigste Schwei\u00dfger\u00e4t online!",
                    "description": "#tools #handlaser #fun\n\nDas GAB es noch NIE?! 20 \u20ac Handlaser von TEMU - ist das FAKE?\n----------------------------------------------------------------------\n\nHDB Schwei\u00df Shop - Alles rund ums Thema Schwei\u00dfen und mehr!\nhttps://www.hdb-schweiss-shop.de\n\nWIG Schwei\u00dfger\u00e4t:\nhttps://www.hdb-schweiss-shop.de/SOLO-Tetrix-XQ-230-puls-AC-DC-Expert-3-0::11264.html\n\nMAG Schwei\u00dfger\u00e4t:\nhttps://www.hdb-schweiss-shop.de/ewm-Picomig-220-puls-MIG-MAG-Schweissgeraet-SOLO::11364.html\n\nInstagram: \nhttps://www.instagram.com/igor_welder/?hl=de\n\nxxProduktplazierungxx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158486",
                "likeCount": "3881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S9HbMIGgAarXowqcIDb0rEfWxsU",
            "id": "oT5wu5llOtA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T16:01:20Z",
                "channelId": "UCo4UUCAh4BZ7hhHElf5k1wg",
                "title": "Verliebt, verlobt, verschuldet: Wenn Likes wichtiger sind als das Ja-Wort",
                "description": "Anzeige |\u00a0Mit meinem Code \u201eDESY\u201c kannst du Finanzguru Plus 3 Monate kostenlos nutzen: https://app.adjust.com/10l61a4p (Gilt f\u00fcr Neukunden) \ud83e\udd13\ud83e\udef6!\n\nDie Hochzeit wird immer mehr zum Statussymbol. Angefangen bei der Verlobung und beim Junggesellenabschied, bis hin zur Verschuldung durch die Hochzeit: Der Flex, die Au\u00dfenwirkung und die Likes werden wichtiger, als das Ja-Wort. \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1793k0eiwkwsab_FimbPXM8_PWL8AGh4pYHzH702pOSA/edit?usp=sharing\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST AM 23.05. LIVE IN K\u00d6LN:\nhttps://tickets.190a.de/event/nieren-bubble-tea-live-beim-poddifest-koln-7isxhd\n\nNieren & Bubble Tea Podcast: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oT5wu5llOtA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oT5wu5llOtA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oT5wu5llOtA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oT5wu5llOtA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oT5wu5llOtA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desy",
                "tags": [
                    "verliebt",
                    "verlobt",
                    "verschuldet",
                    "wenn likes wichtiger sind als das ja-wort",
                    "realit\u00e4t",
                    "desy",
                    "doku",
                    "reportage",
                    "thisisdesy",
                    "statussymbol",
                    "Verlobung",
                    "Junggesellenabschied",
                    "jga",
                    "preise",
                    "ja-wort",
                    "Verschuldung",
                    "geld",
                    "teuer",
                    "teure Hochzeit",
                    "influencer",
                    "Ambani familie",
                    "Inszenierung",
                    "Schuldenfalle",
                    "kosten",
                    "elopement wedding",
                    "kleine Hochzeit",
                    "trend",
                    "micro wedding",
                    "Scheidung",
                    "inspiration",
                    "instagram",
                    "pinterest",
                    "ideen",
                    "party",
                    "flex"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Verliebt, verlobt, verschuldet: Wenn Likes wichtiger sind als das Ja-Wort",
                    "description": "Anzeige |\u00a0Mit meinem Code \u201eDESY\u201c kannst du Finanzguru Plus 3 Monate kostenlos nutzen: https://app.adjust.com/10l61a4p (Gilt f\u00fcr Neukunden) \ud83e\udd13\ud83e\udef6!\n\nDie Hochzeit wird immer mehr zum Statussymbol. Angefangen bei der Verlobung und beim Junggesellenabschied, bis hin zur Verschuldung durch die Hochzeit: Der Flex, die Au\u00dfenwirkung und die Likes werden wichtiger, als das Ja-Wort. \n\nIn Zusammenarbeit mit Nele Mohrbach. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1793k0eiwkwsab_FimbPXM8_PWL8AGh4pYHzH702pOSA/edit?usp=sharing\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST AM 23.05. LIVE IN K\u00d6LN:\nhttps://tickets.190a.de/event/nieren-bubble-tea-live-beim-poddifest-koln-7isxhd\n\nNieren & Bubble Tea Podcast: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176689",
                "likeCount": "8405",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s52SnEpkvR_QprpCaTb7mIKby58",
            "id": "0ZJKkjgooys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T07:46:12Z",
                "channelId": "UCRXiA3h1no_PFkb1JCP0yMA",
                "title": "Kendall Jenner & Hailey Bieber Are Matching Besties | Met Gala 2025 With Emma Chamberlain",
                "description": "Kendall Jenner and Hailey Bieber talk with Emma Chamberlain at the 2025 Met Gala about their matching looks and their collections of Birkin bags and leather jackets.\r\n\n\nStill haven\u2019t subscribed to Vogue on YouTube? \u25ba\u25ba http://bit.ly/vogueyoutubesub\r\nGet the best of Vogue delivered right in your inbox \u25ba\u25ba https://bit.ly/3xAZyQg\r\nWant to hear more from our editors? Subscribe to the magazine \u25ba\u25ba http://bit.ly/2wXh1VW\r\nDownload the Vogue App \u25ba\u25ba https://apps.apple.com/us/app/vogue-runway-more/id289380413\r\nCheck out 'The Run-Through with Vogue' podcast  \u25ba\u25ba https://podcasts.apple.com/us/podcast/the-run-through-with-vogue/id1526206712\r\n \r\nVogue YouTube Channels:\r\n\r\nBritish Vogue: https://www.youtube.com/@britishvogue\r\nVogue Taiwan: https://www.youtube.com/@voguetvtaiwan\r\nVogue France: https://www.youtube.com/@VogueFrance\r\nVogue India: https://www.youtube.com/@VogueIndia\r\nVogue Japan: https://www.youtube.com/@VogueJapan\r\nVogue M\u00e9xico y Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@VogueMexicoyLatinoamerica\r\nVogue Germany: https://www.youtube.com/@VogueGermany\r\nVogue Italia: https://www.youtube.com/@VogueItalia\r\nVogue Spain: https://www.youtube.com/@VogueSpain\r\n\r\nABOUT VOGUE\r\nVogue is the authority on fashion news, culture trends, beauty coverage, videos, celebrity style, and fashion week updates.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZJKkjgooys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZJKkjgooys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZJKkjgooys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZJKkjgooys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0ZJKkjgooys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vogue",
                "tags": [
                    "emma chamberlain",
                    "emma chamberlain interview",
                    "emma chamberlain met gala",
                    "hailey bieber",
                    "kendall jenner",
                    "met gala",
                    "met gala 2025",
                    "met gala interview",
                    "met gala red carpet",
                    "met gala red carpet interview",
                    "met gala vogue",
                    "metgala25",
                    "the met",
                    "vogue"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kendall Jenner & Hailey Bieber Are Matching Besties | Met Gala 2025 With Emma Chamberlain",
                    "description": "Kendall Jenner and Hailey Bieber talk with Emma Chamberlain at the 2025 Met Gala about their matching looks and their collections of Birkin bags and leather jackets.\r\n\n\nStill haven\u2019t subscribed to Vogue on YouTube? \u25ba\u25ba http://bit.ly/vogueyoutubesub\r\nGet the best of Vogue delivered right in your inbox \u25ba\u25ba https://bit.ly/3xAZyQg\r\nWant to hear more from our editors? Subscribe to the magazine \u25ba\u25ba http://bit.ly/2wXh1VW\r\nDownload the Vogue App \u25ba\u25ba https://apps.apple.com/us/app/vogue-runway-more/id289380413\r\nCheck out 'The Run-Through with Vogue' podcast  \u25ba\u25ba https://podcasts.apple.com/us/podcast/the-run-through-with-vogue/id1526206712\r\n \r\nVogue YouTube Channels:\r\n\r\nBritish Vogue: https://www.youtube.com/@britishvogue\r\nVogue Taiwan: https://www.youtube.com/@voguetvtaiwan\r\nVogue France: https://www.youtube.com/@VogueFrance\r\nVogue India: https://www.youtube.com/@VogueIndia\r\nVogue Japan: https://www.youtube.com/@VogueJapan\r\nVogue M\u00e9xico y Latinoam\u00e9rica: https://www.youtube.com/@VogueMexicoyLatinoamerica\r\nVogue Germany: https://www.youtube.com/@VogueGermany\r\nVogue Italia: https://www.youtube.com/@VogueItalia\r\nVogue Spain: https://www.youtube.com/@VogueSpain\r\n\r\nABOUT VOGUE\r\nVogue is the authority on fashion news, culture trends, beauty coverage, videos, celebrity style, and fashion week updates."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "567531",
                "likeCount": "11678",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "470"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lkrvvihhJ6dlBEETNGLg4lboivg",
            "id": "ZRBIMrFrwUw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T09:30:30Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - Unser neues Projekt | Renault 5 Turbo 2",
                "description": "Der Marco als Beifahrer darf nicht fehlen!\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRBIMrFrwUw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRBIMrFrwUw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRBIMrFrwUw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRBIMrFrwUw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZRBIMrFrwUw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra",
                    "Renault",
                    "R5 Turbo",
                    "R5"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - Unser neues Projekt | Renault 5 Turbo 2",
                    "description": "Der Marco als Beifahrer darf nicht fehlen!\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "433887",
                "likeCount": "31052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2880"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cFAp3z4sFNm7OiXOZrIE6MgKEpY",
            "id": "VXA8RLzMMdM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T05:11:28Z",
                "channelId": "UCWJ2lWNubArHWmf3FIHbfcQ",
                "title": "Final 2:54 INSANE GAME 1 ENDING Thunder vs Nuggets \ud83c\udf7f | May 5, 2025",
                "description": "The Denver Nuggets defeated the Oklahoma City Thunder, 121-119, as Aaron Gordon knocked down the game-winning 3PM with 3.6 seconds remaining. Nikola Joki\u0107 totals 42 points and 22 rebounds to lead the Nuggets while Aaron Gordon (22 points, 14 rebounds) and Jamal Murray (21 points) combined for 43 points. Shai Gilgeous-Alexander tallied 31 points, 10 rebounds and 8 assists for the Thunder in the loss.\n\nThe Nuggets move to 1-0 in the best-of-seven series as Game 2 will take place on Wednesday May 7, at 9:30 PM ET on TNT.\n\nNever miss a moment with the latest news, trending stories and highlights to bring you closer to your favorite players and teams.\nDownload now \u27a1 https://nba.smart.link/NBAApp-YTDes\n\nSubscribe to the NBA: https://on.nba.com/2JX5gSN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VXA8RLzMMdM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VXA8RLzMMdM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VXA8RLzMMdM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VXA8RLzMMdM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VXA8RLzMMdM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA",
                "tags": [
                    "Basketball",
                    "G League",
                    "NBA",
                    "Oklahoma City Thunder",
                    "game-0042400221",
                    "team-1610612760"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Final 2:54 INSANE GAME 1 ENDING Thunder vs Nuggets \ud83c\udf7f | May 5, 2025",
                    "description": "The Denver Nuggets defeated the Oklahoma City Thunder, 121-119, as Aaron Gordon knocked down the game-winning 3PM with 3.6 seconds remaining. Nikola Joki\u0107 totals 42 points and 22 rebounds to lead the Nuggets while Aaron Gordon (22 points, 14 rebounds) and Jamal Murray (21 points) combined for 43 points. Shai Gilgeous-Alexander tallied 31 points, 10 rebounds and 8 assists for the Thunder in the loss.\n\nThe Nuggets move to 1-0 in the best-of-seven series as Game 2 will take place on Wednesday May 7, at 9:30 PM ET on TNT.\n\nNever miss a moment with the latest news, trending stories and highlights to bring you closer to your favorite players and teams.\nDownload now \u27a1 https://nba.smart.link/NBAApp-YTDes\n\nSubscribe to the NBA: https://on.nba.com/2JX5gSN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1406778",
                "likeCount": "15623",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rCbxUSCTd9G1Brdx-r9LvSHSSNk",
            "id": "Q0Mec-QKx9o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T17:00:29Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "I RETURNED MY WRECKED DB12 BACK TO ASTON MARTIN",
                "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI bought a crash damaged Aston Martin DB12 which only had 39miles on the odometer. The car was pretty much brand new and we found out it was crashed on a PDI inspection before it got to the customer. We had to wait 6 months for parts and they have finally arrived but we still havent managed to get the car started.\n\n\ud83d\udc47 FOR A CHANCE TO WIN MY ASTON MARTIN VANTAGE \ud83d\udc47\nhttps://www.highspeedcomps.com/competition/win-mat-armstrongs-aston-martin-vantage/\n\n\nThanks to Bob at the Machine Shop - https://the-machine-shop.co.uk/\n\nThanks to Keezy customs. Get your car wrapped - https://www.instagram.com/keezyscustoms/?hl=en\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Mec-QKx9o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Mec-QKx9o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Mec-QKx9o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Mec-QKx9o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q0Mec-QKx9o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "aston martin",
                    "matt armstrong",
                    "mat armstrong",
                    "rebuilding a car",
                    "crash damaged",
                    "aston martin vantage",
                    "rebuilding a wrecked car",
                    "aston martin db12",
                    "rebuilding a wrecked",
                    "cheap aston martin",
                    "new aston martin",
                    "crashed aston martin",
                    "copart build",
                    "rebuilding an aston martin",
                    "super car",
                    "matt armstrong mk2",
                    "mat armstrong new video",
                    "mat armstrong latest video",
                    "rebuilding a aston martin",
                    "copart rebuild",
                    "aston martin rebuild"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I RETURNED MY WRECKED DB12 BACK TO ASTON MARTIN",
                    "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI bought a crash damaged Aston Martin DB12 which only had 39miles on the odometer. The car was pretty much brand new and we found out it was crashed on a PDI inspection before it got to the customer. We had to wait 6 months for parts and they have finally arrived but we still havent managed to get the car started.\n\n\ud83d\udc47 FOR A CHANCE TO WIN MY ASTON MARTIN VANTAGE \ud83d\udc47\nhttps://www.highspeedcomps.com/competition/win-mat-armstrongs-aston-martin-vantage/\n\n\nThanks to Bob at the Machine Shop - https://the-machine-shop.co.uk/\n\nThanks to Keezy customs. Get your car wrapped - https://www.instagram.com/keezyscustoms/?hl=en\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2465312",
                "likeCount": "128639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3504"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CKtx2_maM5dXdkIoBDLfVHRy_hI",
            "id": "Yr8YMt6luXo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:00:07Z",
                "channelId": "UC_aezIDOICl-ARlGWY9sVpA",
                "title": "Aufgewacht in 3000 Metern unter Hei\u00dfluftballon!\ud83c\udf88\ud83c\udfe0 HeyVSRay Brasilien",
                "description": "Ich habe @Lewinray  gesamte Wohnung geklaut und unter einen BALLON gehangen!\n\nGro\u00dfes Danke an EDEKA!!\nErst hat EDEKA Bl\u00fcmchen mit ihren Herzst\u00fccken in den siebten Himmel geschickt und jetzt Lewin :D\n\nZweitkanal (t\u00e4glich Videos!)\nhttps://www.youtube.com/@heymooo\n\nHier gibts LIVESTREAMS! (t\u00e4glich 20:00 LIVE!)\nhttps://www.twitch.tv/heymoritzlive\n\nMeine WhatsApp Gruppe!\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaUpsgVCHDyii8tipy41\n\nCommunity Discord\nhttps://discord.com/invite/pCxFG5gAvz\n\nDER SONG AUS DEM VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NupTRR1j68s\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/track/25T9xdD5cN5rCM8BVfQX1V?si=cae7e4d076db41e5\n\nLEA: https://www.youtube.com/channel/UCu9a_sYApkm-IE6-nBsfPXw\nJO: https://www.youtube.com/channel/UCFU_gRW3aTX_YR1BErG46Bw\n\nMusik: https://www.epidemicsound.com/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/heymoritz/\nTwitter :       https://twitter.com/DasHeyMoritz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yr8YMt6luXo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yr8YMt6luXo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yr8YMt6luXo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yr8YMt6luXo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yr8YMt6luXo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HeyMoritz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Aufgewacht in 3000 Metern unter Hei\u00dfluftballon!\ud83c\udf88\ud83c\udfe0 HeyVSRay Brasilien",
                    "description": "Ich habe @Lewinray  gesamte Wohnung geklaut und unter einen BALLON gehangen!\n\nGro\u00dfes Danke an EDEKA!!\nErst hat EDEKA Bl\u00fcmchen mit ihren Herzst\u00fccken in den siebten Himmel geschickt und jetzt Lewin :D\n\nZweitkanal (t\u00e4glich Videos!)\nhttps://www.youtube.com/@heymooo\n\nHier gibts LIVESTREAMS! (t\u00e4glich 20:00 LIVE!)\nhttps://www.twitch.tv/heymoritzlive\n\nMeine WhatsApp Gruppe!\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaUpsgVCHDyii8tipy41\n\nCommunity Discord\nhttps://discord.com/invite/pCxFG5gAvz\n\nDER SONG AUS DEM VIDEO:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NupTRR1j68s\nSPOTIFY: https://open.spotify.com/track/25T9xdD5cN5rCM8BVfQX1V?si=cae7e4d076db41e5\n\nLEA: https://www.youtube.com/channel/UCu9a_sYApkm-IE6-nBsfPXw\nJO: https://www.youtube.com/channel/UCFU_gRW3aTX_YR1BErG46Bw\n\nMusik: https://www.epidemicsound.com/\n\nInstagram:  https://www.instagram.com/heymoritz/\nTwitter :       https://twitter.com/DasHeyMoritz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "685018",
                "likeCount": "25895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1542"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cPZ8Cc2ajvRkfjuxDhRj-mVbY28",
            "id": "I_8NUDKnjmg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T13:47:28Z",
                "channelId": "UCQZhvmm636X6I5rrnLFBp1w",
                "title": "Pressekonferenz mit Friedhelm Funkel, Thomas Kessler und Werner Wolf | 1. FC K\u00f6ln",
                "description": "Der Vorstand des 1. FC K\u00f6ln hat mit Zustimmung des Gemeinsamen Ausschusses entschieden, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Sport Christian Keller und Cheftrainer Gerhard Struber mit sofortiger Wirkung von ihren Aufgaben zu entbinden.\n\nThomas Kessler \u00fcbernimmt als Sportdirektor die sportliche Leitung. Neuer Cheftrainer wird Friedhelm Funkel. Er erh\u00e4lt einen Vertrag bis zum Ende der laufenden Spielzeit. In der heutigen Pressekonferenz sprechen Cheftrainer Friedhelm Funkel, Sportdirektor Thomas Kessler und Pr\u00e4sident Werner Wolf mit der Presse.\n\n#effzeh \n\nDer PK-Livestream wird pr\u00e4sentiert von  @DeutscheTelekomAG  \n__________\nAlle offiziellen FC-Kan\u00e4le findet ihr hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/fckoeln/\nFacebook: https://www.facebook.com/FCKoeln\nTwitter: https://twitter.com/fckoeln\nHomepage: http://www.fc.de/ \nFanshop: http://www.fc-fanshop.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_8NUDKnjmg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_8NUDKnjmg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_8NUDKnjmg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_8NUDKnjmg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I_8NUDKnjmg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "1. FC K\u00f6ln",
                "tags": [
                    "1. FC K\u00f6ln",
                    "1.fck\u00f6ln",
                    "effzeh",
                    "fc k\u00f6ln",
                    "Pressekonferenz",
                    "PK FC K\u00f6ln",
                    "PK 1. FC K\u00f6ln",
                    "Friedhelm Funkel"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pressekonferenz mit Friedhelm Funkel, Thomas Kessler und Werner Wolf | 1. FC K\u00f6ln",
                    "description": "Der Vorstand des 1. FC K\u00f6ln hat mit Zustimmung des Gemeinsamen Ausschusses entschieden, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Sport Christian Keller und Cheftrainer Gerhard Struber mit sofortiger Wirkung von ihren Aufgaben zu entbinden.\n\nThomas Kessler \u00fcbernimmt als Sportdirektor die sportliche Leitung. Neuer Cheftrainer wird Friedhelm Funkel. Er erh\u00e4lt einen Vertrag bis zum Ende der laufenden Spielzeit. In der heutigen Pressekonferenz sprechen Cheftrainer Friedhelm Funkel, Sportdirektor Thomas Kessler und Pr\u00e4sident Werner Wolf mit der Presse.\n\n#effzeh \n\nDer PK-Livestream wird pr\u00e4sentiert von  @DeutscheTelekomAG  \n__________\nAlle offiziellen FC-Kan\u00e4le findet ihr hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/fckoeln/\nFacebook: https://www.facebook.com/FCKoeln\nTwitter: https://twitter.com/fckoeln\nHomepage: http://www.fc.de/ \nFanshop: http://www.fc-fanshop.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66281",
                "likeCount": "1386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AplXqkJf_cDVhHigytwopS5QD9s",
            "id": "6MwCSy0UDm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T05:18:22Z",
                "channelId": "UCU7iRrk3xfpUk0R6VdyC1Ow",
                "title": "Inside Reacts to ANOTHER Aaron Gordon Game-Winner + Insane Joki\u0107 Stat Line \ud83e\udd2f\ud83c\udf7f | NBA on TNT",
                "description": "Watch highlights from Inside the NBA with Shaq, Charles Barkley, Kenny Smith and Ernie Johnson and more! Subscribe now to be updated on the latest videos: https://www.youtube.com/nbaontnt?sub_confirmation=1\r\n\r\nConnect with NBA on TNT:\r\nFollow NBA on TNT on Twitter: https://twitter.com/NBAonTNT\r\nLike NBA on TNT on Facebook: https://www.facebook.com/NBAONTNT/\r\nFollow NBA on TNT on Instagram: https://www.instagram.com/nbaontnt/?hl=en",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MwCSy0UDm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MwCSy0UDm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MwCSy0UDm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MwCSy0UDm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6MwCSy0UDm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA on TNT",
                "tags": [
                    "NBA on TNT",
                    "NBA",
                    "Inside the NBA",
                    "Charles Barkley",
                    "Shaq",
                    "Kenny Smith",
                    "Ernie Johnson"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inside Reacts to ANOTHER Aaron Gordon Game-Winner + Insane Joki\u0107 Stat Line \ud83e\udd2f\ud83c\udf7f | NBA on TNT",
                    "description": "Watch highlights from Inside the NBA with Shaq, Charles Barkley, Kenny Smith and Ernie Johnson and more! Subscribe now to be updated on the latest videos: https://www.youtube.com/nbaontnt?sub_confirmation=1\r\n\r\nConnect with NBA on TNT:\r\nFollow NBA on TNT on Twitter: https://twitter.com/NBAonTNT\r\nLike NBA on TNT on Facebook: https://www.facebook.com/NBAONTNT/\r\nFollow NBA on TNT on Instagram: https://www.instagram.com/nbaontnt/?hl=en"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1247149",
                "likeCount": "16742",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2921"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y9VMYCIS756aetNd0vHu13YweLs",
            "id": "a_DWmT3Xs7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T16:00:02Z",
                "channelId": "UCo6utge9KpJI61gXe7ngUJQ",
                "title": "Monte & Freundin TESTEN @unsympathischtv BURGER \ud83d\ude31\ud83c\udf54 (BETR Burger) | MontanaBlack VLOG",
                "description": "Monte & Freundin TESTEN @unsympathischtv BURGER \ud83d\ude31\ud83c\udf54 (BETR Burger) | MontanaBlack VLOG\n\n\ud83c\udfac MontanaBlack:\nhttps://www.youtube.com/MontanaBlack88\nhttps://www.youtube.com/SpontanaBlack\nhttps://www.twitch.tv/montanablack88\n\n\ud83e\udd64 G\u00f6nrgy:\nhttps://goenrgy.de (Werbung)\n\n\ud83c\udfb5 Verwendete Musik:\nOutro: Bosshafte Beats - Rettungsschwimmer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a_DWmT3Xs7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a_DWmT3Xs7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a_DWmT3Xs7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a_DWmT3Xs7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a_DWmT3Xs7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Richtiger Kevin",
                "tags": [
                    "Richtiger Kevin",
                    "Best of",
                    "MontanaBlack",
                    "MontanaBlack88",
                    "SpontanaBlack",
                    "Monte",
                    "MontanaBlack Twitch",
                    "MontanaBlack Livestream Highlights",
                    "MontanaBlack Highlights",
                    "Livestream",
                    "Stream"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Monte & Freundin TESTEN @unsympathischtv BURGER \ud83d\ude31\ud83c\udf54 (BETR Burger) | MontanaBlack VLOG",
                    "description": "Monte & Freundin TESTEN @unsympathischtv BURGER \ud83d\ude31\ud83c\udf54 (BETR Burger) | MontanaBlack VLOG\n\n\ud83c\udfac MontanaBlack:\nhttps://www.youtube.com/MontanaBlack88\nhttps://www.youtube.com/SpontanaBlack\nhttps://www.twitch.tv/montanablack88\n\n\ud83e\udd64 G\u00f6nrgy:\nhttps://goenrgy.de (Werbung)\n\n\ud83c\udfb5 Verwendete Musik:\nOutro: Bosshafte Beats - Rettungsschwimmer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "773265",
                "likeCount": "39686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9jYDM7ZlrZijZWXDlqoMnxEerXo",
            "id": "sSZUKAYAu5k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T04:15:58Z",
                "channelId": "UC8p1vwvWtl6T73JiExfWs1g",
                "title": "The best looks of the 2025 Met Gala",
                "description": "This year's Met Gala theme was inspired by the Met's exhibit \"Superfine: Tailoring Black Style\" with the dress code being \"Tailored For You.\" Take a look at some of the best looks from fashion's biggest night.\n\n#news #fashion #metgala \n\n0:00 Serena Williams\n0:14 Sabrina Carpenter\n0:24 Shaboozey\n0:32 Russell Wilson and Ciara\n0:50 Pharrell Williams and Helen Lasichanh\n1:01 Nick Jonas and Priyanka Chopra Jonas\n1:10 Megan Thee Stallion\n1:19 Miley Cyrus\n1:26 Lorde\n1:35 Lizzo\n1:43 Lupita Nyong'o\n1:53 Sydney Sweeney\n2:02 Shakira\n2:10 Simone Biles\n2:20 Stevie Wonder\n2:28 Doechii\n2:40 Demi Moore\n2:47 Coco Jones\n2:57 Bebe Rexha\n3:07 Angel Reese\n3:17 Angela Bassett\n3:25 Alicia Keys and Swizz Beatz\n3:35 A$AP Rocky\n3:43 Ava DuVernay\n3:53 Bry Burrows and Jalen Hurts\n4:04 Gabrielle Union Wade and Dwyane Wade\n4:15 Gigi Hadid\n4:24 Hunter Schafer\n4:33 Jeremy Pope\n4:43 Joe Burrow\n4:53 Bad Bunny\n5:02 Zoe Saldana\n5:16 Zendaya\n5:30 Usher and Jennifer Goicoechea Raymond\n5:38 Tessa Thompson\n5:50 Suki Waterhouse\n6:03 Laurie A. Cumbo and Bobby Digi Olisa\n6:12 Pusha T\n6:22 Sarah Snook\n6:30 Sha\u2019Carri Richardson\n6:39 Teyana Taylor\n6:49 Whoopi Goldberg\n6:59 Lewis Hamilton\n7:11 Alessandro Michele and Lana Del Rey\n7:19 Anna Wintour\n7:28 Diana Ross\n7:36 Gayle King\n7:45 Heidi Klum\n7:53 Jeff Goldblum\n8:03 Keke Palmer\n8:13 Laura Harrier\n8:24 Nicole Kidman\n8:35 Brandon Thomas Lee and Pamela Anderson\n8:48 Savannah James\n8:57 Patrick Schwarzenegger\n9:07 Adrien Brody\n9:16 Ayo Edebiri\n9:25 Cardi B\n9:41 FKA Twigs\n9:49 Halle Bailey\n9:59 Kylie Jenner\n10:09 Nicki Minaj\n10:22 Regina King\n10:32 Tyla\n10:44 Chappell Roan\n10:57 Cynthia Erivo\n11:09 Colin Kaepernick and Nessa Diab\n11:20 Colman Domingo\n11:29 Dua Lipa\n11:39 Halle Berry\n11:51 Kim Kardashian\n11:59 Stella McCartney and Mary J. Blige\n12:08 Andr\u00e9 3000\n12:16 Rihanna\n\nCBS News 24/7 is the premier anchored streaming news service from CBS News and Stations that is available free to everyone with access to the internet and is the destination for breaking news, live events, original reporting and storytelling, and programs from CBS News and Stations' top anchors and correspondents working locally, nationally and around the globe. It is available on more than 30 platforms across mobile, desktop and connected TVs for free, as well as CBSNews.com and Paramount+ and live in 91 countries.\n\nSubscribe to the CBS News YouTube channel: https://youtube.com/cbsnews\nWatch CBS News: https://cbsnews.com/live/\nDownload the CBS News app: https://cbsnews.com/mobile/\nFollow CBS News on Instagram: https://instagram.com/cbsnews/\nLike CBS News on Facebook: https://facebook.com/cbsnews\nFollow CBS News on X: https://x.com/cbsnews\nSubscribe to our newsletters: https://cbsnews.com/newsletters/\nTry Paramount+ free: https://paramountplus.com/?ftag=PPM-05-10aeh8h\n\nFor video licensing inquiries, contact: licensing@veritone.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sSZUKAYAu5k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sSZUKAYAu5k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sSZUKAYAu5k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sSZUKAYAu5k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sSZUKAYAu5k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CBS News",
                "tags": [
                    "cbs news",
                    "news",
                    "live news",
                    "livestream",
                    "breaking news",
                    "met gala",
                    "met gala 2025",
                    "met gala fashion",
                    "met gala red carpet",
                    "tailoring black style",
                    "lewis hamilton",
                    "metropolitan museum of art",
                    "vogue met gala",
                    "met gala 2025 live",
                    "gigi hadid",
                    "new york",
                    "met gala fashion show"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The best looks of the 2025 Met Gala",
                    "description": "This year's Met Gala theme was inspired by the Met's exhibit \"Superfine: Tailoring Black Style\" with the dress code being \"Tailored For You.\" Take a look at some of the best looks from fashion's biggest night.\n\n#news #fashion #metgala \n\n0:00 Serena Williams\n0:14 Sabrina Carpenter\n0:24 Shaboozey\n0:32 Russell Wilson and Ciara\n0:50 Pharrell Williams and Helen Lasichanh\n1:01 Nick Jonas and Priyanka Chopra Jonas\n1:10 Megan Thee Stallion\n1:19 Miley Cyrus\n1:26 Lorde\n1:35 Lizzo\n1:43 Lupita Nyong'o\n1:53 Sydney Sweeney\n2:02 Shakira\n2:10 Simone Biles\n2:20 Stevie Wonder\n2:28 Doechii\n2:40 Demi Moore\n2:47 Coco Jones\n2:57 Bebe Rexha\n3:07 Angel Reese\n3:17 Angela Bassett\n3:25 Alicia Keys and Swizz Beatz\n3:35 A$AP Rocky\n3:43 Ava DuVernay\n3:53 Bry Burrows and Jalen Hurts\n4:04 Gabrielle Union Wade and Dwyane Wade\n4:15 Gigi Hadid\n4:24 Hunter Schafer\n4:33 Jeremy Pope\n4:43 Joe Burrow\n4:53 Bad Bunny\n5:02 Zoe Saldana\n5:16 Zendaya\n5:30 Usher and Jennifer Goicoechea Raymond\n5:38 Tessa Thompson\n5:50 Suki Waterhouse\n6:03 Laurie A. Cumbo and Bobby Digi Olisa\n6:12 Pusha T\n6:22 Sarah Snook\n6:30 Sha\u2019Carri Richardson\n6:39 Teyana Taylor\n6:49 Whoopi Goldberg\n6:59 Lewis Hamilton\n7:11 Alessandro Michele and Lana Del Rey\n7:19 Anna Wintour\n7:28 Diana Ross\n7:36 Gayle King\n7:45 Heidi Klum\n7:53 Jeff Goldblum\n8:03 Keke Palmer\n8:13 Laura Harrier\n8:24 Nicole Kidman\n8:35 Brandon Thomas Lee and Pamela Anderson\n8:48 Savannah James\n8:57 Patrick Schwarzenegger\n9:07 Adrien Brody\n9:16 Ayo Edebiri\n9:25 Cardi B\n9:41 FKA Twigs\n9:49 Halle Bailey\n9:59 Kylie Jenner\n10:09 Nicki Minaj\n10:22 Regina King\n10:32 Tyla\n10:44 Chappell Roan\n10:57 Cynthia Erivo\n11:09 Colin Kaepernick and Nessa Diab\n11:20 Colman Domingo\n11:29 Dua Lipa\n11:39 Halle Berry\n11:51 Kim Kardashian\n11:59 Stella McCartney and Mary J. Blige\n12:08 Andr\u00e9 3000\n12:16 Rihanna\n\nCBS News 24/7 is the premier anchored streaming news service from CBS News and Stations that is available free to everyone with access to the internet and is the destination for breaking news, live events, original reporting and storytelling, and programs from CBS News and Stations' top anchors and correspondents working locally, nationally and around the globe. It is available on more than 30 platforms across mobile, desktop and connected TVs for free, as well as CBSNews.com and Paramount+ and live in 91 countries.\n\nSubscribe to the CBS News YouTube channel: https://youtube.com/cbsnews\nWatch CBS News: https://cbsnews.com/live/\nDownload the CBS News app: https://cbsnews.com/mobile/\nFollow CBS News on Instagram: https://instagram.com/cbsnews/\nLike CBS News on Facebook: https://facebook.com/cbsnews\nFollow CBS News on X: https://x.com/cbsnews\nSubscribe to our newsletters: https://cbsnews.com/newsletters/\nTry Paramount+ free: https://paramountplus.com/?ftag=PPM-05-10aeh8h\n\nFor video licensing inquiries, contact: licensing@veritone.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "402233",
                "likeCount": "3293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "828"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0g-unYzblzMYwFXk_3NXp7OsRdo",
            "id": "PQSiuxEcoOo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:32:48Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "REAL MADRID 3 - 2 RC CELTA  I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Madrid consigue la victoria en el Santiago Bernab\u00e9u frente al RC Celta en un intenso partido en el que el doblete de Mbapp\u00e9 y el gol de Arda G\u00fcler dan tres importantes puntos en la lucha  por el liderato #RealMadridCelta J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PQSiuxEcoOo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "Real Madrid 3-2 RC Celta",
                    "Madrid 3-2 Celta",
                    "Real Madrid vs RC Celta",
                    "Madrid vs Celta",
                    "Real Madrid",
                    "Madrid",
                    "RC Celta",
                    "Celta",
                    "Resumen Real Madrid vs RC Celta",
                    "Resumen Madrid vs Celta",
                    "Resumen Real Madrid",
                    "Resumen Madrid",
                    "Resumen RC Celta",
                    "Resumen Celta",
                    "Resumen LALIGA",
                    "Highlights Real Madrid vs RC Celta",
                    "Highlights Madrid vs Celta",
                    "Highlights Real Madrid",
                    "Highlights Madrid",
                    "Highlights RC Celta",
                    "Highlights Celta",
                    "Highlights LALIGA",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Guler",
                    "Mbappe gol",
                    "Guler gol",
                    "LALIGA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "REAL MADRID 3 - 2 RC CELTA  I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Madrid consigue la victoria en el Santiago Bernab\u00e9u frente al RC Celta en un intenso partido en el que el doblete de Mbapp\u00e9 y el gol de Arda G\u00fcler dan tres importantes puntos en la lucha  por el liderato #RealMadridCelta J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4503855",
                "likeCount": "73144",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PptyELkmzFMPyNEYCMo8Qr0gHe4",
            "id": "G38Sv2G_hIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T09:30:14Z",
                "channelId": "UCzH549YlZhdhIqhtvz7XHmQ",
                "title": "Ich hab die 1000\u20ac Influencer Brille ausprobiert...",
                "description": "Wenn so viele Influencer diese Brille haben, dann muss sie doch gut sein... ODER?\n\u25ba G\u00f6nnt euch Emma mit ALEXI5 g\u00fcnstiger*: https://www.emma-matratze.de/sale/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=AlexiBexi&utm_code=ALEXISLEEPS\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 \"Smarte Brillen\" bis heute\n1:35 Warum so viele Influencer?\n5:00 Ausgepackt & angefasst!\n7:41 Tragekomfort & \"Style\"\n9:38 Technik in der Brille\n11:05 Die \"Even Realities\" App\n12:59 Transkribieren\n14:01 Teleprompter\n15:13 \u00dcbersetzer\n16:38 Even KI\n17:26 Navigation\n19:30 Fazit... oder so\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ, Alex, Lena\n\n// Transparenz: Dieses Video ist keine Werbung. Es beinhaltet ein Placement von Emma. //\n// *Kampagnen-Link. Keine Vorteile f\u00fcr mich. Keine Nachteile f\u00fcr euch. //",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G38Sv2G_hIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G38Sv2G_hIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G38Sv2G_hIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G38Sv2G_hIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G38Sv2G_hIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlexiBexi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich hab die 1000\u20ac Influencer Brille ausprobiert...",
                    "description": "Wenn so viele Influencer diese Brille haben, dann muss sie doch gut sein... ODER?\n\u25ba G\u00f6nnt euch Emma mit ALEXI5 g\u00fcnstiger*: https://www.emma-matratze.de/sale/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=AlexiBexi&utm_code=ALEXISLEEPS\n\u25ba All meine Links: https://linktr.ee/alexibexi\n\n0:00 \"Smarte Brillen\" bis heute\n1:35 Warum so viele Influencer?\n5:00 Ausgepackt & angefasst!\n7:41 Tragekomfort & \"Style\"\n9:38 Technik in der Brille\n11:05 Die \"Even Realities\" App\n12:59 Transkribieren\n14:01 Teleprompter\n15:13 \u00dcbersetzer\n16:38 Even KI\n17:26 Navigation\n19:30 Fazit... oder so\n\n\u25ba Packstation:\nAlex B\u00f6hm\nPostNummer: 817904289\nPackstation 147\n21629 Neu Wulmstorf\n\n\u25ba Abonnieren und Glocke nicht vergessen!\n\nInhalt & Schnitt: Alex\nKamera: Stativ, Alex, Lena\n\n// Transparenz: Dieses Video ist keine Werbung. Es beinhaltet ein Placement von Emma. //\n// *Kampagnen-Link. Keine Vorteile f\u00fcr mich. Keine Nachteile f\u00fcr euch. //"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391355",
                "likeCount": "16257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1033"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CfHEAKVmv68NBNyPumfR2cpIfEc",
            "id": "a0fHrs3-lzQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T14:38:27Z",
                "channelId": "UCZYVVklwjt8yEtZNs1XXqiw",
                "title": "@jpperformance x Ehrenpflaume - verliebt, verlobt, verheiratet und viele exklusive News",
                "description": "Vor 5 Jahren habe ich meinen YouTube Kanal Ehrenpflaume gestartet und das zweite Video, das damals online ging, war \"Ein Tag mit... Jean-Pierre Kr\u00e4mer\". Das haben inzwischen \u00fcber 3 Millionen Menschen geschaut. Es war also an der Zeit meinen Dortmunder Lieblingsmenschen mal wieder zu besuchen  und ich kann euch sagen, es ist eine Menge in seinem Leben, privat wie beruflich, passiert. Und wie es sich f\u00fcr einen absoluten Ehrengast geh\u00f6rt, hat mir JP eine ganze Reihe ganz spannende Sachen gezeigt und erz\u00e4hlt, die ihr jetzt hier als absolute News erfahrt.\nViel Spa\u00df beim Gucken, schreibt eure Meinung, Fragen oder Anregungen gerne in die Kommentare und lasst ein fettes Like da, wenn euch das Video gefallen hat.\n-----------------------------------------------------------------------------------\nFette Props an die Ehrenkammeram\u00e4nner Julian Bogner und Julian Pfeil f\u00fcr die super Bilder und ganz speziell noch mal an Julian B. f\u00fcr den mega Schnitt. \nLasst auf jeden Fall auch ein Abo bei den beiden da!!!\n\nJulian Bogner\nInstagram: https://www.instagram.com/julian__bogner/\n\nJulian Pfeil\nhttps://www.instagram.com/julianpfeil/?hl=de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0fHrs3-lzQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0fHrs3-lzQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0fHrs3-lzQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0fHrs3-lzQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a0fHrs3-lzQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EHRENPFLAUME",
                "tags": [
                    "JP",
                    "JPPerformance",
                    "JeanPierreKraemer",
                    "JeanPierreKr\u00e4mer",
                    "Pace",
                    "BigBoostBurger",
                    "Auto",
                    "Tuning",
                    "AutoTuning"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@jpperformance x Ehrenpflaume - verliebt, verlobt, verheiratet und viele exklusive News",
                    "description": "Vor 5 Jahren habe ich meinen YouTube Kanal Ehrenpflaume gestartet und das zweite Video, das damals online ging, war \"Ein Tag mit... Jean-Pierre Kr\u00e4mer\". Das haben inzwischen \u00fcber 3 Millionen Menschen geschaut. Es war also an der Zeit meinen Dortmunder Lieblingsmenschen mal wieder zu besuchen  und ich kann euch sagen, es ist eine Menge in seinem Leben, privat wie beruflich, passiert. Und wie es sich f\u00fcr einen absoluten Ehrengast geh\u00f6rt, hat mir JP eine ganze Reihe ganz spannende Sachen gezeigt und erz\u00e4hlt, die ihr jetzt hier als absolute News erfahrt.\nViel Spa\u00df beim Gucken, schreibt eure Meinung, Fragen oder Anregungen gerne in die Kommentare und lasst ein fettes Like da, wenn euch das Video gefallen hat.\n-----------------------------------------------------------------------------------\nFette Props an die Ehrenkammeram\u00e4nner Julian Bogner und Julian Pfeil f\u00fcr die super Bilder und ganz speziell noch mal an Julian B. f\u00fcr den mega Schnitt. \nLasst auf jeden Fall auch ein Abo bei den beiden da!!!\n\nJulian Bogner\nInstagram: https://www.instagram.com/julian__bogner/\n\nJulian Pfeil\nhttps://www.instagram.com/julianpfeil/?hl=de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "831921",
                "likeCount": "50717",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1930"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c5Cuq2S_D7ZLWiKlp20d1H0Cac0",
            "id": "7RPsasaHxN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T06:00:07Z",
                "channelId": "UCWAEPOo1hVr_hnSoGvkvJJg",
                "title": "32.000,- f\u00fcr nichts, AMG C63 und Maybach in falschen H\u00e4nden",
                "description": "Heute seht Ihr einen Schweizer C63 S205 mit dem M177 4,0 V8 Bi-Turbo Motor, der in einer freien Werkstatt sehr schlecht instandgesetzt wurde. Auf der Nachbar Hebeb\u00fchne haben wir noch einen Maybach V222 mit einem M178 4,0 V8 Bi-Turbo der in einer Mercedes Niederlassung einen schlechten Service bekommen hat. Aber seht selber   \n(WERBUNG)\n \nLink zum Ravenol Shop\nhttps://www.ravenol-shop.de/\nSparen/Gewinnen k\u00f6nnt Ihr mit dem Code: MZ25\n\nHier der Link zu dem Hazet Werkzeugwagen \nhttps://www.instagram.com/hazet_official/?hl=de\n\nHier geht es zum MZ SHOP \u25b6 https://shop.motorenzimmer.de\n\n\u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/merchan...\n\u25b6 https://motorenzimmer.de\n\u25b6 https://www.instagram.com/motorenzimm...\n\nWir sind Spezialisten auf dem Gebiet AMG/Mercedes und Motorenbau auf allerh\u00f6chstem Niveau. Akribisch genau, bis auf einen Mikrometer pr\u00e4zise. Wir stellen sicher, dass Fahrzeuge, sowie Motoren H\u00f6chstleistungen zuverl\u00e4ssig erreichen. Und das tun wir mit gr\u00f6\u00dfter Leidenschaft seit vielen Jahren. Das f\u00fchrt sogar zu mehreren Weltmeisterschaftstiteln im internationalen Motorsport. Da, wo jedes Detail z\u00e4hlt.\n\nSpezialisiert auf folgende Motoren (ausschlie\u00dflich AMG-Mercedes)\n\nM113 4,3 sowie 5,0 und den 5,5 V8 AMG Kompressor E55 G55 S55 CL55 \nM119 4,2 sowie 5,0 V8 und dem Legend\u00e4ren 6,0 AMG\nM155 Kompressor aus dem SLR w199 \nM156 6,3 bzw. 6208ccm V8 Sauger C63 E63 ML63 R63 S63 CL63\nM157 5,5 V8 Bi Turbo E63 S63 Coupe G63\nM159 6,2 V8 Sauger aus dem SLS AMG r197\nM176 4,0 V8 Bi Turbo G500\nM177 4,0 V8 Bi Turbo LS1 & LS2 z.b. C63 GLC63 GLE63 GLS63 E63 S63 G63\nM178 4,0 V8 Bi Turbo AMG GT GTS GTC GTR\nM275  5,5 sowie 6,0 V12 Bi Turbo von AMG S65 CL65 G65 Maybach \nM276 3,0 sowie 3,5 V6 Sauger & Bi Turbo C400 C43 C450 E43 E450 GLC usw\nM278 4,0 sowie 4,7 V8 Bi Turbo E500 CLS500 S500 ML500 GLE500\nM279 5,5 sowie 6,0 V8 Bi Turbo von AMG S600 Pullmann Maybach\n\nDiesel, sowie 4 Zylinder Benzin Motoren setzen wir nicht instand!\n\n\nAktuelle Motorsport Projekte \n\nDTM AMG 190E 2,5-16 EVO 1, den wir bei den Tourenwagen-Legenden einsetzen, sowie bei der Tourenwagen Goldene \u00c4ra. \n\nHWA C55 5,5l Kompressor W203 EX Event Werksfahrzeug\n\nCLK w209 AMG DTM 5,5 Trackday Fahrzeug\n\nMercedes 190E 3,6 M104 Trackday Fahrzeug",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RPsasaHxN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RPsasaHxN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RPsasaHxN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RPsasaHxN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7RPsasaHxN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Motoren Zimmer",
                "tags": [
                    "Motoren Zimmer",
                    "Motorenzimmer",
                    "Mercedes",
                    "AMG",
                    "Motoren",
                    "Motorschaden",
                    "Austauschmotor",
                    "Instandsetzung",
                    "Getriebe\u00f6lsp\u00fclung",
                    "welches Motor\u00f6l",
                    "hazet",
                    "ravenol",
                    "shell",
                    "w205",
                    "m177",
                    "m176",
                    "maybach",
                    "v222",
                    "w222",
                    "v8 bi turbo",
                    "niederlassung",
                    "vertragswerkstatt",
                    "c63",
                    "s500",
                    "s65",
                    "werkstatt",
                    "mitarbeiter",
                    "axel",
                    "jean pierre",
                    "autodoktoren",
                    "kabel 1",
                    "\u00f6l verbrauch",
                    "sound",
                    "v max",
                    "brabus",
                    "service",
                    "z\u00fcndkerzen",
                    "b service",
                    "kosten",
                    "inspektion",
                    "fabucar",
                    "auto doktoren"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "32.000,- f\u00fcr nichts, AMG C63 und Maybach in falschen H\u00e4nden",
                    "description": "Heute seht Ihr einen Schweizer C63 S205 mit dem M177 4,0 V8 Bi-Turbo Motor, der in einer freien Werkstatt sehr schlecht instandgesetzt wurde. Auf der Nachbar Hebeb\u00fchne haben wir noch einen Maybach V222 mit einem M178 4,0 V8 Bi-Turbo der in einer Mercedes Niederlassung einen schlechten Service bekommen hat. Aber seht selber   \n(WERBUNG)\n \nLink zum Ravenol Shop\nhttps://www.ravenol-shop.de/\nSparen/Gewinnen k\u00f6nnt Ihr mit dem Code: MZ25\n\nHier der Link zu dem Hazet Werkzeugwagen \nhttps://www.instagram.com/hazet_official/?hl=de\n\nHier geht es zum MZ SHOP \u25b6 https://shop.motorenzimmer.de\n\n\u25b6 https://shop.motorenzimmer.de/merchan...\n\u25b6 https://motorenzimmer.de\n\u25b6 https://www.instagram.com/motorenzimm...\n\nWir sind Spezialisten auf dem Gebiet AMG/Mercedes und Motorenbau auf allerh\u00f6chstem Niveau. Akribisch genau, bis auf einen Mikrometer pr\u00e4zise. Wir stellen sicher, dass Fahrzeuge, sowie Motoren H\u00f6chstleistungen zuverl\u00e4ssig erreichen. Und das tun wir mit gr\u00f6\u00dfter Leidenschaft seit vielen Jahren. Das f\u00fchrt sogar zu mehreren Weltmeisterschaftstiteln im internationalen Motorsport. Da, wo jedes Detail z\u00e4hlt.\n\nSpezialisiert auf folgende Motoren (ausschlie\u00dflich AMG-Mercedes)\n\nM113 4,3 sowie 5,0 und den 5,5 V8 AMG Kompressor E55 G55 S55 CL55 \nM119 4,2 sowie 5,0 V8 und dem Legend\u00e4ren 6,0 AMG\nM155 Kompressor aus dem SLR w199 \nM156 6,3 bzw. 6208ccm V8 Sauger C63 E63 ML63 R63 S63 CL63\nM157 5,5 V8 Bi Turbo E63 S63 Coupe G63\nM159 6,2 V8 Sauger aus dem SLS AMG r197\nM176 4,0 V8 Bi Turbo G500\nM177 4,0 V8 Bi Turbo LS1 & LS2 z.b. C63 GLC63 GLE63 GLS63 E63 S63 G63\nM178 4,0 V8 Bi Turbo AMG GT GTS GTC GTR\nM275  5,5 sowie 6,0 V12 Bi Turbo von AMG S65 CL65 G65 Maybach \nM276 3,0 sowie 3,5 V6 Sauger & Bi Turbo C400 C43 C450 E43 E450 GLC usw\nM278 4,0 sowie 4,7 V8 Bi Turbo E500 CLS500 S500 ML500 GLE500\nM279 5,5 sowie 6,0 V8 Bi Turbo von AMG S600 Pullmann Maybach\n\nDiesel, sowie 4 Zylinder Benzin Motoren setzen wir nicht instand!\n\n\nAktuelle Motorsport Projekte \n\nDTM AMG 190E 2,5-16 EVO 1, den wir bei den Tourenwagen-Legenden einsetzen, sowie bei der Tourenwagen Goldene \u00c4ra. \n\nHWA C55 5,5l Kompressor W203 EX Event Werksfahrzeug\n\nCLK w209 AMG DTM 5,5 Trackday Fahrzeug\n\nMercedes 190E 3,6 M104 Trackday Fahrzeug"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "295469",
                "likeCount": "11141",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1401"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MSid9VVKRlywRJHCQIkGz6JeITE",
            "id": "zZsI5nIlEdo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T21:28:55Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "I Broke Into Famous YouTuber Houses!",
                "description": "We broke into famous YouTuber's houses to steal their most prized possession... At the end, we broke into MrBeast's houses!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nSTAY WILD REACTS @StayWild-Reacts \n\nGET THE MERCH! https://staywildshop.com\n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zZsI5nIlEdo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "tags": [
                    "ben azelart",
                    "brent rivera",
                    "Lexi rivera",
                    "stokes twins",
                    "ben Azelart girlfriend",
                    "Lexi rivera boyfriend",
                    "mylifeaseva",
                    "lexi hensler",
                    "Andrew davila",
                    "pierson",
                    "Pierson wodzynski",
                    "Jeremy hutchins",
                    "dom brack",
                    "Brent and pierson",
                    "Airrack",
                    "mrbeast",
                    "preston",
                    "unspeakable",
                    "Mathew beem",
                    "Ryan trahan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Broke Into Famous YouTuber Houses!",
                    "description": "We broke into famous YouTuber's houses to steal their most prized possession... At the end, we broke into MrBeast's houses!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nSTAY WILD REACTS @StayWild-Reacts \n\nGET THE MERCH! https://staywildshop.com\n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7236645",
                "likeCount": "78253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7532"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ujHsYWylGsEMory-NOUCsPh_z1g",
            "id": "PiYSbR2B85w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:00:06Z",
                "channelId": "UC68TLK0mAEzUyHx5x5k-S1Q",
                "title": "How Much Muscle Did I Gain In 365 Days? (Scientific Experiment)",
                "description": "Get my new Bodybuilding Transformation System (25% off for launch week)\nhttps://jeffnippard.com/\n\nDownload MacroFactor 2 weeks free: https://bit.ly/jeffmacrofactor\n\n-------------------------------\n\nReferences:\n\nProximity to Failure \nhttps://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/38970765/\n\nSleep and Mortality\nhttps://academic.oup.com/sleep/article/47/1/zsad253/7280269\n\n-------------------------------\n\nWritten & Directed by Jeff Nippard & Stephanie Buttermore\nFilmed by Matt Dziadecki, Dal Shoots, Jeff Nippard & Cam Cline\nEdited by Rickie Ho, Sam Ding & Jeff Nippard\nGraphics by Rickie Ho, Sam Ding & Jeff Nippard\nMusic Arranged by Jeff Nippard & Sam Ding\nMusic sourced from Epidemic Sound\nResearch Assistance by Max Edsey\nExperiment Design by Jeff Nippard, Alysha D'Souza, Derrick Van Every and Stu Phillips\n\n-------------------------------\n\nAbout me: I'm a Canadian natural pro bodybuilder and internationally-qualified powerlifter with a BSc in biochemistry/chemistry and a passion for science. I've been training for 15 years drug-free. I'm 5'5 and fluctuate between 160 lbs (lean) and 180 lbs (bulked).\n\n-------------------------------\n\nDisclaimers: Jeff Nippard is not a doctor or a medical professional.  Always consult a physician before starting any exercise program. Use of this information is strictly at your own risk. Jeff Nippard will not assume any liability for direct or indirect losses or damages that may result from the use of information contained in this video including but not limited to economic loss, injury, illness or death.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiYSbR2B85w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiYSbR2B85w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiYSbR2B85w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiYSbR2B85w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PiYSbR2B85w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jeff Nippard",
                "tags": [
                    "jeff nippard transformation",
                    "jeff nipard",
                    "jeff nippard",
                    "jeff nippard experiment",
                    "jeff nippard 1 year bulk",
                    "jeff nippard 1 year",
                    "jeff nippard steroids",
                    "how to build muscle fast",
                    "body transformation",
                    "weight loss transformation",
                    "jeff nippard brother",
                    "body transformation skinny to muscle",
                    "body transformation fat to fit",
                    "natural bodybuilding transformation",
                    "natural bodybuilding",
                    "body transformation 90 days",
                    "body transformation 1 year",
                    "mrwhosetheboss body transformation"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How Much Muscle Did I Gain In 365 Days? (Scientific Experiment)",
                    "description": "Get my new Bodybuilding Transformation System (25% off for launch week)\nhttps://jeffnippard.com/\n\nDownload MacroFactor 2 weeks free: https://bit.ly/jeffmacrofactor\n\n-------------------------------\n\nReferences:\n\nProximity to Failure \nhttps://pubmed.ncbi.nlm.nih.gov/38970765/\n\nSleep and Mortality\nhttps://academic.oup.com/sleep/article/47/1/zsad253/7280269\n\n-------------------------------\n\nWritten & Directed by Jeff Nippard & Stephanie Buttermore\nFilmed by Matt Dziadecki, Dal Shoots, Jeff Nippard & Cam Cline\nEdited by Rickie Ho, Sam Ding & Jeff Nippard\nGraphics by Rickie Ho, Sam Ding & Jeff Nippard\nMusic Arranged by Jeff Nippard & Sam Ding\nMusic sourced from Epidemic Sound\nResearch Assistance by Max Edsey\nExperiment Design by Jeff Nippard, Alysha D'Souza, Derrick Van Every and Stu Phillips\n\n-------------------------------\n\nAbout me: I'm a Canadian natural pro bodybuilder and internationally-qualified powerlifter with a BSc in biochemistry/chemistry and a passion for science. I've been training for 15 years drug-free. I'm 5'5 and fluctuate between 160 lbs (lean) and 180 lbs (bulked).\n\n-------------------------------\n\nDisclaimers: Jeff Nippard is not a doctor or a medical professional.  Always consult a physician before starting any exercise program. Use of this information is strictly at your own risk. Jeff Nippard will not assume any liability for direct or indirect losses or damages that may result from the use of information contained in this video including but not limited to economic loss, injury, illness or death."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2151449",
                "likeCount": "139976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kT0KSRkf1Z2SHCKeEXpD7neymxI",
            "id": "SOQ6Hi2fOzE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T21:43:49Z",
                "channelId": "UC8JETzqWNyTnAtwaq0_dl9A",
                "title": "Oli.P - Leuchtturm | Giovanni Zarrella Show 2025",
                "description": "Jetzt das Best Of Album von Oli.P bestellen: \u25ba https://www.shop24direct.de/produkt/sku/2710612?by=OxS24dDachYoutubeS24d\n\nAlle Videos von Oli. P in einer Playlist:\n\u25ba http://bit.ly/Oli_P_Videoplaylist\n\nGratis und unverbindlich - der Youtube SCHLAGER F\u00dcR ALLE Kanal:\n\u25ba http://bit.ly/YoutubeAbonnieren\n\nSchlager f\u00fcr Alle -Die Playlist:\n\u25ba http://telamo.click/Schlager_fuer_alle_PlaylistYB\n\nHier k\u00f6nnt ihr Oli. P folgen: \nFacebook: https://www.facebook.com/oli.petszokat\nInstagram: https://www.instagram.com/oli.p_offiziell/?hl=de\n\nHier k\u00f6nnt ihr Schlager f\u00fcr alle folgen:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/SchlagerFuerAlle/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/schlagerfuerAlle/\n\nNur hier: Die meisten und besten Schlagervideos aller Zeiten! Von A, wie Andrea Berg, bis Z, wie Frank Zander!\n\n#schlagerf\u00fcralle #schlager #olip",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOQ6Hi2fOzE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOQ6Hi2fOzE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOQ6Hi2fOzE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOQ6Hi2fOzE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOQ6Hi2fOzE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Schlager f\u00fcr Alle",
                "tags": [
                    "telamo",
                    "schlagermusik",
                    "Schlager f\u00fcr alle",
                    "offizielles Video",
                    "Schlager Hits",
                    "Schlager Charts",
                    "Schlager Mix",
                    "Schlager Musik",
                    "deutsche Schlager youtube",
                    "youtube schlager",
                    "schlager",
                    "schlager hit mix",
                    "schlager hits mix",
                    "schlager 2025",
                    "schlager video 2025",
                    "schlager hit mix 2025",
                    "schlager hits 2025",
                    "schlager musik 2025",
                    "oli.p",
                    "oli p",
                    "leuchtturm",
                    "oli p leuchtturm",
                    "giovanni zarrella show 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oli.P - Leuchtturm | Giovanni Zarrella Show 2025",
                    "description": "Jetzt das Best Of Album von Oli.P bestellen: \u25ba https://www.shop24direct.de/produkt/sku/2710612?by=OxS24dDachYoutubeS24d\n\nAlle Videos von Oli. P in einer Playlist:\n\u25ba http://bit.ly/Oli_P_Videoplaylist\n\nGratis und unverbindlich - der Youtube SCHLAGER F\u00dcR ALLE Kanal:\n\u25ba http://bit.ly/YoutubeAbonnieren\n\nSchlager f\u00fcr Alle -Die Playlist:\n\u25ba http://telamo.click/Schlager_fuer_alle_PlaylistYB\n\nHier k\u00f6nnt ihr Oli. P folgen: \nFacebook: https://www.facebook.com/oli.petszokat\nInstagram: https://www.instagram.com/oli.p_offiziell/?hl=de\n\nHier k\u00f6nnt ihr Schlager f\u00fcr alle folgen:\n\u25ba Facebook: https://www.facebook.com/SchlagerFuerAlle/\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/schlagerfuerAlle/\n\nNur hier: Die meisten und besten Schlagervideos aller Zeiten! Von A, wie Andrea Berg, bis Z, wie Frank Zander!\n\n#schlagerf\u00fcralle #schlager #olip"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289320",
                "likeCount": "629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "80"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "athgBM6WHfGLhL-z6cFsWZ27w6w",
            "id": "Q1hdIc-GL-8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T08:00:22Z",
                "channelId": "UCeARcCUiZg79SQQ-2_XNlXQ",
                "title": "5 h\u00e4ufige Wohlstandskiller, die du unbedingt vermeiden solltest!",
                "description": "Das sind die Top 5 Fehler, die dein Verm\u00f6gen schrumpfen lassen!\nKostenloses Depot er\u00f6ffnen: \u25ba\u25ba https://link.finanzfluss.de/go/depot?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=comdirect-depot&utm_term=kostenlos-25&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcc8 \nFinanzfluss Copilot: App f\u00fcr dein Verm\u00f6gen \u25ba\u25ba https://link.finanzfluss.de/r/copilot-app-yt \ud83d\udcf1\n\n\n\u2139\ufe0f Weitere Infos zum Video:\n\nDas heutige Video thematisiert 5 Wohlstandskiller, die langfristig das pers\u00f6nliche Verm\u00f6gen schm\u00e4lern k\u00f6nnen. Wir erkl\u00e4ren dir, wie jeder dieser Faktoren sich negativ auf den Verm\u00f6gensaufbau auswirkt und wie du diese Fallstricke umgehen kannst.\n\n\u2022 Sparrechner: https://www.finanzfluss.de/rechner/sparrechner/\n\u2022 Kreditrechner: https://www.finanzfluss.de/rechner/kreditrechner/\n\nQuellenverzeichnis:\nhttps://docs.google.com/document/d/1ohhj22xKPUqKqtLNNOZAAkmU_Q5aYJOSlUlvLjpNS1g/edit?usp=drive_link\n\n\n\ud83c\udfc6 Unsere Empfehlungen: https://link.finanzfluss.de/go/empfehlungen\n\n\u2022 Depot: https://link.finanzfluss.de/go/depot?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=comdirect-depot&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcc8\n\u2022 Kreditkarte: https://link.finanzfluss.de/go/kreditkarte *\ud83d\udcb3\n\u2022 Girokonto (+75\u20ac Bonus): https://link.finanzfluss.de/go/girokonto?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=n26-girokonto&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcb3\n\u2022 Kryptob\u00f6rse (+10\u20ac Bonus): https://link.finanzfluss.de/go/krypto-boerse *\ud83d\udcbb\n\u2022 Tagesgeld (Zinsvergleich): https://link.finanzfluss.de/go/tagesgeld-testsieger?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=tagesgeld&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc * \ud83d\udc5b\n\n\n\ud83d\udc5b Die besten Zinsangebote!\n\u2022 Tagesgeldvergleich: https://link.finanzfluss.de/r/tagesgeldvergleich-yt\n\u2022 Festgeldvergleich: https://link.finanzfluss.de/r/festgeldvergleich-yt\n\n\n\u2692\ufe0f N\u00fctzliche Tools f\u00fcr deine Finanzen\n\n\u2022 Haushaltsbuch (Excel) https://link.finanzfluss.de/go/haushaltsbuch?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-haushaltsbuch&utm_term=tools&utm_content=yt-desc\n\u2022 Kommer Weltportfolio (Excel) https://link.finanzfluss.de/go/weltportfolio?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-weltportfolio&utm_term=tools&utm_content=yt-desc\n\u2022 Schritt-f\u00fcr-Schritt Anleitung zum Investieren: https://link.finanzfluss.de/go/investieren-tutorial?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-investieren-tutorial&utm_term=tools&utm_content=yt-desc\n\n\n\ud83d\udcf1 Podcast, Instagram & mehr:  https://www.finanzfluss.de/linkliste?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-linkliste&utm_term=podcast-instagram&utm_content=yt-desc\n\ud83d\udcd8 Das neue Finanzfluss Buch! \u25ba\u25ba https://link.finanzfluss.de/go/finanzfluss-buch *\n\n0:00 Intro\n0:21 1. Falsch kalkulierter Immobilienkauf\n3:12 2. Um Rente nicht selbst k\u00fcmmern\n5:57 3. Falsche Investmentprodukte\n08:24 4. Konsumschulden\n10:39 5. Scheidung\n\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n*Hierbei handelt es sich um einen Werbe- oder einen Affiliate-Link. Wenn du auf diesen Link klickst, etwas kaufst oder abschlie\u00dft, erhalten wir (je nach Anbieter) eine Provision. Dir entstehen dadurch keine Mehrkosten und du unterst\u00fctzt unser Projekt. Wir danken dir f\u00fcr deinen Support! \ud83d\ude4f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1hdIc-GL-8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1hdIc-GL-8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1hdIc-GL-8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1hdIc-GL-8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q1hdIc-GL-8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Finanzfluss",
                "tags": [
                    "finanzfluss",
                    "fehler",
                    "teure fehler",
                    "teuerste fehler geld",
                    "teuerste fehler",
                    "gr\u00f6\u00dfte fehler",
                    "schlimmste fehler",
                    "geldanlage",
                    "investieren",
                    "etf anf\u00e4ngerfehler",
                    "opportunit\u00e4tskosten",
                    "wohlstandskiller",
                    "geldfehler",
                    "geld fehler",
                    "fehler die dich geld kosten",
                    "scheidung",
                    "ehe vertrag",
                    "wohlstandsverlust",
                    "falsche investments",
                    "falsche investmentprodukte",
                    "immobilien fehler",
                    "immobilie rendite",
                    "fehler immobilienkauf",
                    "rente fehler",
                    "altersvorsorge",
                    "konsumschulden",
                    "schulden",
                    "etf",
                    "wohlstand killer"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "5 h\u00e4ufige Wohlstandskiller, die du unbedingt vermeiden solltest!",
                    "description": "Das sind die Top 5 Fehler, die dein Verm\u00f6gen schrumpfen lassen!\nKostenloses Depot er\u00f6ffnen: \u25ba\u25ba https://link.finanzfluss.de/go/depot?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=comdirect-depot&utm_term=kostenlos-25&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcc8 \nFinanzfluss Copilot: App f\u00fcr dein Verm\u00f6gen \u25ba\u25ba https://link.finanzfluss.de/r/copilot-app-yt \ud83d\udcf1\n\n\n\u2139\ufe0f Weitere Infos zum Video:\n\nDas heutige Video thematisiert 5 Wohlstandskiller, die langfristig das pers\u00f6nliche Verm\u00f6gen schm\u00e4lern k\u00f6nnen. Wir erkl\u00e4ren dir, wie jeder dieser Faktoren sich negativ auf den Verm\u00f6gensaufbau auswirkt und wie du diese Fallstricke umgehen kannst.\n\n\u2022 Sparrechner: https://www.finanzfluss.de/rechner/sparrechner/\n\u2022 Kreditrechner: https://www.finanzfluss.de/rechner/kreditrechner/\n\nQuellenverzeichnis:\nhttps://docs.google.com/document/d/1ohhj22xKPUqKqtLNNOZAAkmU_Q5aYJOSlUlvLjpNS1g/edit?usp=drive_link\n\n\n\ud83c\udfc6 Unsere Empfehlungen: https://link.finanzfluss.de/go/empfehlungen\n\n\u2022 Depot: https://link.finanzfluss.de/go/depot?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=comdirect-depot&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcc8\n\u2022 Kreditkarte: https://link.finanzfluss.de/go/kreditkarte *\ud83d\udcb3\n\u2022 Girokonto (+75\u20ac Bonus): https://link.finanzfluss.de/go/girokonto?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=n26-girokonto&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc *\ud83d\udcb3\n\u2022 Kryptob\u00f6rse (+10\u20ac Bonus): https://link.finanzfluss.de/go/krypto-boerse *\ud83d\udcbb\n\u2022 Tagesgeld (Zinsvergleich): https://link.finanzfluss.de/go/tagesgeld-testsieger?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=tagesgeld&utm_term=thomas&utm_content=yt-desc * \ud83d\udc5b\n\n\n\ud83d\udc5b Die besten Zinsangebote!\n\u2022 Tagesgeldvergleich: https://link.finanzfluss.de/r/tagesgeldvergleich-yt\n\u2022 Festgeldvergleich: https://link.finanzfluss.de/r/festgeldvergleich-yt\n\n\n\u2692\ufe0f N\u00fctzliche Tools f\u00fcr deine Finanzen\n\n\u2022 Haushaltsbuch (Excel) https://link.finanzfluss.de/go/haushaltsbuch?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-haushaltsbuch&utm_term=tools&utm_content=yt-desc\n\u2022 Kommer Weltportfolio (Excel) https://link.finanzfluss.de/go/weltportfolio?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-weltportfolio&utm_term=tools&utm_content=yt-desc\n\u2022 Schritt-f\u00fcr-Schritt Anleitung zum Investieren: https://link.finanzfluss.de/go/investieren-tutorial?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-investieren-tutorial&utm_term=tools&utm_content=yt-desc\n\n\n\ud83d\udcf1 Podcast, Instagram & mehr:  https://www.finanzfluss.de/linkliste?utm_source=youtube&utm_medium=844&utm_campaign=ff-linkliste&utm_term=podcast-instagram&utm_content=yt-desc\n\ud83d\udcd8 Das neue Finanzfluss Buch! \u25ba\u25ba https://link.finanzfluss.de/go/finanzfluss-buch *\n\n0:00 Intro\n0:21 1. Falsch kalkulierter Immobilienkauf\n3:12 2. Um Rente nicht selbst k\u00fcmmern\n5:57 3. Falsche Investmentprodukte\n08:24 4. Konsumschulden\n10:39 5. Scheidung\n\n\n----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n*Hierbei handelt es sich um einen Werbe- oder einen Affiliate-Link. Wenn du auf diesen Link klickst, etwas kaufst oder abschlie\u00dft, erhalten wir (je nach Anbieter) eine Provision. Dir entstehen dadurch keine Mehrkosten und du unterst\u00fctzt unser Projekt. Wir danken dir f\u00fcr deinen Support! \ud83d\ude4f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174122",
                "likeCount": "3963",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Qp3CvniOgR7SRO1PH0RaoL0BSw",
            "id": "hlTGjc7Gn04",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T17:00:06Z",
                "channelId": "UCTkXRDQl0luXxVQrRQvWS6w",
                "title": "Dream VS Daquavis $100,000 PvP Duel",
                "description": "Dream VS Daquavis $100,000 PvP Duel. This is the PvP challenge, the first challenge in our duel. Next is the 10 skills challenge. Who will win?\n\nFollow my socials:\n\u27bd Twitter - @dreamwastaken\n\u27bd Instagram - @dreamwastaken\n\u27bd Snapchat - @dreampublic\n\nDaquavis: @DaquavisMC\n\n\nI am just starting my training arc, and this is the beginning of it. Thank you to everyone who helped me train this last week for this duel. Much more training is necessary to beat 6 hunters. For now, beating Daquavis is my main focus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlTGjc7Gn04/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlTGjc7Gn04/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlTGjc7Gn04/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlTGjc7Gn04/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hlTGjc7Gn04/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dream",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "dream",
                    "dream minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dream VS Daquavis $100,000 PvP Duel",
                    "description": "Dream VS Daquavis $100,000 PvP Duel. This is the PvP challenge, the first challenge in our duel. Next is the 10 skills challenge. Who will win?\n\nFollow my socials:\n\u27bd Twitter - @dreamwastaken\n\u27bd Instagram - @dreamwastaken\n\u27bd Snapchat - @dreampublic\n\nDaquavis: @DaquavisMC\n\n\nI am just starting my training arc, and this is the beginning of it. Thank you to everyone who helped me train this last week for this duel. Much more training is necessary to beat 6 hunters. For now, beating Daquavis is my main focus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7452865",
                "likeCount": "526822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63056"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "woHFUdsa4UqpHRfWZcqAKf0Qnu4",
            "id": "cfYIDtkwp7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T12:30:42Z",
                "channelId": "UC5fXKHt71tdFS4u5hq997pA",
                "title": "Wie mein Abiball eskaliert ist",
                "description": "\u25ba Unser Abiball war eine Katastrophe\n\u25baUm ab sofort besser, kostenlos und mit mehr Spa\u00df zu surfen, holt euch Opera hier: https://opr.as/05-Opera-browser-einholzkopf (werbung)\n\n\n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25ba In dem Video erz\u00e4hle ich \u00fcber mein Weg in die Informatik - Wie ich Programmieren und generell Umgang mit Computern gelernt habe.\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel Arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber + Ich nutze KEINE AI f\u00fcr meine Videos \ud83d\ude4f Alles Handmade hier :) Die Moral hinter image generation f\u00fcr sowas find ich pers\u00f6nlich da noch fragw\u00fcrdig)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baMusik:\nArtlist.io\nEpidemic Sound AB\nSonic\nUntertale\n\u201cLud and Schlatts Musical Emporium\u201d by Philip Milman (CC BY 3.0)\n\u201cmusic for all\u201d by anthpo & \u202cloganfeecemusic (CC BY 4.0)\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfYIDtkwp7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfYIDtkwp7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfYIDtkwp7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfYIDtkwp7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cfYIDtkwp7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ein Holzkopf",
                "tags": [
                    "einHolzkopf",
                    "Holzkopf",
                    "ein Holzkopf",
                    "Animation",
                    "Animations",
                    "Animationen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wie mein Abiball eskaliert ist",
                    "description": "\u25ba Unser Abiball war eine Katastrophe\n\u25baUm ab sofort besser, kostenlos und mit mehr Spa\u00df zu surfen, holt euch Opera hier: https://opr.as/05-Opera-browser-einholzkopf (werbung)\n\n\n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25ba In dem Video erz\u00e4hle ich \u00fcber mein Weg in die Informatik - Wie ich Programmieren und generell Umgang mit Computern gelernt habe.\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel Arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber + Ich nutze KEINE AI f\u00fcr meine Videos \ud83d\ude4f Alles Handmade hier :) Die Moral hinter image generation f\u00fcr sowas find ich pers\u00f6nlich da noch fragw\u00fcrdig)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baMusik:\nArtlist.io\nEpidemic Sound AB\nSonic\nUntertale\n\u201cLud and Schlatts Musical Emporium\u201d by Philip Milman (CC BY 3.0)\n\u201cmusic for all\u201d by anthpo & \u202cloganfeecemusic (CC BY 4.0)\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510094",
                "likeCount": "29489",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1137"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hSiF7ladC_4UItPhZDoJHf6GrMs",
            "id": "XQbbZ980Sx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T08:16:02Z",
                "channelId": "UCYAg4bYdyqENxEyHUX7t1FA",
                "title": "Geschmolzener 12VHPWR bei Zuschauer RTX 4090 - Analyse und Reparatur",
                "description": "Hier findet ihr alle Informationen zur Hetzner Cloud:\nhttps://htznr.li/der8auer/250402_de\nNeukunden sparen 15 \u20ac mit dem Code \u201cder8auer15\u201d\n\n---------------------------------------------------------\nMusic / Credits:\n\nOutro:\n1998 Beats - Strange Things\n\n---------------------------------------------------------\nBezahlte Inhalte:\n- Hetzner Spot\n\nSamples im Video:\n- /\n\nder8auer Advertisement Policy:\nhttps://der8auer.com/advertisement-policy/\n\nder8auer Sample Policy:\nhttps://der8auer.com/sample-policy/\n\nder8auer Patreon mit Zugriff zu der8auer Discord:\nhttps://www.patreon.com/c/der8auer\n---------------------------------------------------------\nTimestamps:\n0:00 Intro\n1:18 Hetzner (Werbung)\n1:49 Das Problem: geschmolzene Stecker\n3:54 Kundenservice, Grafikkartendesign & Stromkabel\n8:12 Die geschmolzenen Stecker\n10:45 Theorien zur Ursache\n11:57 Defekte Stecker\n13:23 Austausch des Steckers\n15:20 Funktionstest\n16:28 Fehleranalyse\n19:40 Widerst\u00e4nde & Strom\n22:38 Molex-Widerstand-Spezifikation\n25:19 Zusammenfassung/Fazit\n27:16 Outro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQbbZ980Sx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQbbZ980Sx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQbbZ980Sx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQbbZ980Sx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQbbZ980Sx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "der8auer",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Geschmolzener 12VHPWR bei Zuschauer RTX 4090 - Analyse und Reparatur",
                    "description": "Hier findet ihr alle Informationen zur Hetzner Cloud:\nhttps://htznr.li/der8auer/250402_de\nNeukunden sparen 15 \u20ac mit dem Code \u201cder8auer15\u201d\n\n---------------------------------------------------------\nMusic / Credits:\n\nOutro:\n1998 Beats - Strange Things\n\n---------------------------------------------------------\nBezahlte Inhalte:\n- Hetzner Spot\n\nSamples im Video:\n- /\n\nder8auer Advertisement Policy:\nhttps://der8auer.com/advertisement-policy/\n\nder8auer Sample Policy:\nhttps://der8auer.com/sample-policy/\n\nder8auer Patreon mit Zugriff zu der8auer Discord:\nhttps://www.patreon.com/c/der8auer\n---------------------------------------------------------\nTimestamps:\n0:00 Intro\n1:18 Hetzner (Werbung)\n1:49 Das Problem: geschmolzene Stecker\n3:54 Kundenservice, Grafikkartendesign & Stromkabel\n8:12 Die geschmolzenen Stecker\n10:45 Theorien zur Ursache\n11:57 Defekte Stecker\n13:23 Austausch des Steckers\n15:20 Funktionstest\n16:28 Fehleranalyse\n19:40 Widerst\u00e4nde & Strom\n22:38 Molex-Widerstand-Spezifikation\n25:19 Zusammenfassung/Fazit\n27:16 Outro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128029",
                "likeCount": "10280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1765"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PTFCKTH9xG-FbrNcSJ3-8CU4nUo",
            "id": "CbjBts9X0lo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:30:07Z",
                "channelId": "UChBEbMKI1eCcejTtmI32UEw",
                "title": "US vs UK Fast Food",
                "description": "Who has the best fast food?\n\nJolly boys: https://www.youtube.com/jolly\n\nNew Merch: https://saltysalty.com/\n\nGet My Cookbook: https://bit.ly/TextureOverTaste\n\nAdditional Cookbook Options (other stores, international, etc.): https://bit.ly/WeissmanCookbook\n\nFOLLOW ME:\nInstagram: https://www.instagram.com/joshuaweissman\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@flakeysalt\nTwitter: https://twitter.com/therealweissman\nFacebook: https://www.facebook.com/thejoshuaweissman\n---------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CbjBts9X0lo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CbjBts9X0lo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CbjBts9X0lo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CbjBts9X0lo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CbjBts9X0lo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joshua Weissman",
                "tags": [
                    "sat bawl pro",
                    "joshua weissman",
                    "fast food",
                    "food insider",
                    "food wars",
                    "food",
                    "us vs uk",
                    "uk",
                    "us vs uk fast food",
                    "uk fast food",
                    "us fast food",
                    "fast food facts",
                    "british fast food",
                    "american fast food",
                    "us vs uk chicken nuggets",
                    "fast food restaurants",
                    "us",
                    "us vs. uk",
                    "food challenge",
                    "us versus uk",
                    "taste test",
                    "junk food",
                    "global food",
                    "exclusive food items",
                    "british food",
                    "europe vs usa",
                    "insider food",
                    "jolly",
                    "korean englishman",
                    "brits try",
                    "brits try us food",
                    "kfc food wars",
                    "kfc",
                    "nandos",
                    "fries"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "US vs UK Fast Food",
                    "description": "Who has the best fast food?\n\nJolly boys: https://www.youtube.com/jolly\n\nNew Merch: https://saltysalty.com/\n\nGet My Cookbook: https://bit.ly/TextureOverTaste\n\nAdditional Cookbook Options (other stores, international, etc.): https://bit.ly/WeissmanCookbook\n\nFOLLOW ME:\nInstagram: https://www.instagram.com/joshuaweissman\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@flakeysalt\nTwitter: https://twitter.com/therealweissman\nFacebook: https://www.facebook.com/thejoshuaweissman\n---------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2105669",
                "likeCount": "61508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3768"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0yp9XqLeuqa7JGLiS_C25TnYYFk",
            "id": "EstNeV9fsrA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T10:00:19Z",
                "channelId": "UC0iwvr7QSRrsKPJfFYp9lbA",
                "title": "Wer ist der Charmanteste? \ud83d\ude0f\ud83c\udf39- R\u00e4tsel Impossible",
                "description": "WERBUNG | Zu BETR BURGER: https://www.instagram.com/betr_de/\n\n\ud83d\udd39 Schaut gerne bei Saschas veganem Burger Store BETR BURGERS vorbei! Euch erwarten richtig leckere vegane Burger, cremige Oatshakes und viele weitere Specials.\n\ud83d\udc49 Simon-von-Utrecht-Stra\u00dfe 12, 20359 Hamburg\n\ud83c\udf10 www.betr.de\n\nVielen Dank an Franziska, dass du f\u00fcr uns so herrlich uncharmant warst!\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/franzlska\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram \n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\n\u2702\ufe0f Edit: Hendrik Messner\n\n\ud83d\udccb Management: Florian Asch\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EstNeV9fsrA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EstNeV9fsrA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EstNeV9fsrA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EstNeV9fsrA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EstNeV9fsrA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rinos",
                "tags": [
                    "Die Rinos",
                    "Rinos",
                    "rhinos",
                    "die rhinos Tim Gabel",
                    "Marc Eggers",
                    "Rewi",
                    "Rewinside",
                    "UnsympathischTV",
                    "Sascha Hellinger",
                    "Inscope",
                    "Inscope21",
                    "Nicolas Lazaridis",
                    "DieAllerjutsten",
                    "Allerjutsten",
                    "Jutsten",
                    "Olympia",
                    "Gameshow",
                    "lustig",
                    "Battle",
                    "Challenge",
                    "Challenges",
                    "Mallorca",
                    "Ballermann",
                    "Joyn",
                    "Bewerten",
                    "Creator",
                    "Sarazar",
                    "Moo",
                    "Aditotoro",
                    "Tom",
                    "Supreme",
                    "TomSprm",
                    "Tomsupreme",
                    "Elena.zbt",
                    "Elena",
                    "Elena Zoe",
                    "Zoe",
                    "JoeysJungle",
                    "Joey",
                    "Joeys",
                    "Jungle",
                    "r\u00e4tsel impossible",
                    "modell",
                    "model",
                    "r\u00e4tsel imposibel",
                    "task master",
                    "spa\u00df"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Wer ist der Charmanteste? \ud83d\ude0f\ud83c\udf39- R\u00e4tsel Impossible",
                    "description": "WERBUNG | Zu BETR BURGER: https://www.instagram.com/betr_de/\n\n\ud83d\udd39 Schaut gerne bei Saschas veganem Burger Store BETR BURGERS vorbei! Euch erwarten richtig leckere vegane Burger, cremige Oatshakes und viele weitere Specials.\n\ud83d\udc49 Simon-von-Utrecht-Stra\u00dfe 12, 20359 Hamburg\n\ud83c\udf10 www.betr.de\n\nVielen Dank an Franziska, dass du f\u00fcr uns so herrlich uncharmant warst!\n\ud83d\udcf8 https://www.instagram.com/franzlska\n\n\ud83c\udfa5 Folgt uns hier!\n\nUnsere Kan\u00e4le:\n\ud83d\udcf8https://www.instagram.com/rinos_official/\n\ud83c\udfb5https://www.tiktok.com/@rinos.official\n\nWeitere Kan\u00e4le:\n\ud83c\udfa5https://www.youtube.com/@inscope21 https://www.instagram.com/inscopenico \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@thatsmemarc https://www.instagram.com/marceggers \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@unsympathischtv https://www.instagram.com/saschahellinger\n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@timgabelofficial https://www.instagram.com/tim_gabel \n\ud83c\udfa5 https://www.youtube.com/@rewinside https://www.instagram.com/rewinstagram \n\nProduktionsteam:\n\n\ud83c\udfac Regie/Produktion:\nSascha dos Santos\nLeon Buchholz\n\n\ud83c\udfa5 Kamera/Ton:\nLeon Buchholz\nCarsten Wiechowski\nGrischa Strege\nBen Ermert \nElias Peters \n\n\u2702\ufe0f Edit: Hendrik Messner\n\n\ud83d\udccb Management: Florian Asch\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "613500",
                "likeCount": "32477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R93_FBlwtIU30X_561HmIE26b5Y",
            "id": "4TD6M1o4HmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T17:40:40Z",
                "channelId": "UCmxc6kXbU1J-0pR2F3wIx9A",
                "title": "Erkenne das Fangirl",
                "description": "Gro\u00dfes Danke an: \nhttps://www.instagram.com/tina.lnk\nhttps://www.instagram.com/antonia.krz\nhttps://www.instagram.com/dalia.sch\nhttps://www.instagram.com/antoniiaweber\nhttps://www.instagram.com/alex_dlng",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD6M1o4HmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD6M1o4HmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD6M1o4HmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD6M1o4HmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD6M1o4HmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "laserluca",
                "tags": [
                    "luca",
                    "laserluca",
                    "fangirl",
                    "fan",
                    "challenge",
                    "contest",
                    "fragen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Erkenne das Fangirl",
                    "description": "Gro\u00dfes Danke an: \nhttps://www.instagram.com/tina.lnk\nhttps://www.instagram.com/antonia.krz\nhttps://www.instagram.com/dalia.sch\nhttps://www.instagram.com/antoniiaweber\nhttps://www.instagram.com/alex_dlng"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "703331",
                "likeCount": "30120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xwVKPhWK84UKBARHOZr-WE0Kd4Y",
            "id": "-H8tvnWaYs4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T21:00:09Z",
                "channelId": "UCU2PacFf99vhb3hNiYDmxww",
                "title": "Chelsea 3-1 Liverpool | HIGHLIGHTS | Premier League 2024/25",
                "description": "PL Matchday 35 - Highlights of Chelsea's 3-1 Premier League victory against Liverpool at Stamford Bridge...\n\nSubscribe to our channel here: \nhttps://www.youtube.com/chelseafc?sub_confirmation=1\n\n#Chelsea #ChelseaFC #Football #Soccer #highlights #liverpoolfc #epl #eplhighlights #premierleague \n\n--- \n\nRECOMMENDED PLAYLISTS:\n\nPremier League Highlights | 2024/25: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElKsh4RyN4MKCQs5nGHNOyA\n\nExtended Highlights | 2024/25: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EkeA7vK4V307YIMFMV-4Mcv\n\nUSA Tour 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EmLV-AJ5d6tpWkb7ql4Z8YB\n\nMen's Training | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EltzuxVp96mzcf9NXdJiYuL\n\nChelsea New Signings | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElZ3iy0uq9I7OerS1lvv-Xm\n\nEnzo Maresca | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElIXL1XhFvy9EBo73jtjupy\n\n--- \n\nDownload Chelsea FC's official mobile app for EXCLUSIVE content: \nhttp://che.lc/5thstand\n\nFor all the latest updates, team news and launches, visit:\nhttp://che.lc/YTwebsite\n\n---\nABOUT CHELSEA FOOTBALL CLUB \n\nFounded in 1905, Chelsea Football Club is an English professional football club based in Fulham, West London with Stamford Bridge as the home of the club. Competing in the Premier League - the top division of English football, the club has had many successes, winning five Premier League titles. The club won their first major honour, the League championship in 1955, followed by the FA Cup in 1970, their first European honour, the Cup Winners' Cup in 1971, and became the third English club to win the Club World Cup in 2022. \n\nAs the Pride of London, Chelsea FC is one of the most successful clubs in terms of overall trophies won. They are the only club to have won all three major European competitions twice and have taken the crown domestically, winning six league titles, eight FA Cups, five League Cups, and four FA Community Shields. Internationally, Chelsea have won the UEFA Champions League, the UEFA Europa League, the UEFA Cup Winners' Cup and the UEFA Super Cup twice each, and the FIFA Club World Cup once since their inception.\n\nThe Chelsea YouTube channel provides access to all the build-up, training and behind-the-scenes moments and matchday action along with all the unseen edits and player focus from Reece James, Cole Palmer and Enzo Fernandez to Sam Kerr, Lauren James and many more. It\u2019s the only channel where you\u2019ll get an authentic look at this great club including memorable nights with world-class heroes such as Peter Osgood, Gianfranco Zola, Frank Lampard, John Terry, Didier Drogba & Eden Hazard.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-H8tvnWaYs4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-H8tvnWaYs4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-H8tvnWaYs4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-H8tvnWaYs4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-H8tvnWaYs4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chelsea Football Club",
                "tags": [
                    "chelsea",
                    "chelsea fc",
                    "fc chelsea",
                    "cfc",
                    "chelsea football club",
                    "football",
                    "soccer",
                    "sport",
                    "chelsea tv",
                    "\uccbc\uc2dc",
                    "\u0447\u0435\u043b\u0441\u0438",
                    "chelsea highlights",
                    "premier league highlights",
                    "premier league 24/25",
                    "highlights",
                    "epl",
                    "chelsea men 2024-25",
                    "premier league 2024-25",
                    "chelsea 3-1 liverpool",
                    "cole palmer goal vs liverpool",
                    "enzo fernandez goal vs liverpool"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chelsea 3-1 Liverpool | HIGHLIGHTS | Premier League 2024/25",
                    "description": "PL Matchday 35 - Highlights of Chelsea's 3-1 Premier League victory against Liverpool at Stamford Bridge...\n\nSubscribe to our channel here: \nhttps://www.youtube.com/chelseafc?sub_confirmation=1\n\n#Chelsea #ChelseaFC #Football #Soccer #highlights #liverpoolfc #epl #eplhighlights #premierleague \n\n--- \n\nRECOMMENDED PLAYLISTS:\n\nPremier League Highlights | 2024/25: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElKsh4RyN4MKCQs5nGHNOyA\n\nExtended Highlights | 2024/25: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EkeA7vK4V307YIMFMV-4Mcv\n\nUSA Tour 2024:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EmLV-AJ5d6tpWkb7ql4Z8YB\n\nMen's Training | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6EltzuxVp96mzcf9NXdJiYuL\n\nChelsea New Signings | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElZ3iy0uq9I7OerS1lvv-Xm\n\nEnzo Maresca | 2024/25:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLx6bGx4zt6ElIXL1XhFvy9EBo73jtjupy\n\n--- \n\nDownload Chelsea FC's official mobile app for EXCLUSIVE content: \nhttp://che.lc/5thstand\n\nFor all the latest updates, team news and launches, visit:\nhttp://che.lc/YTwebsite\n\n---\nABOUT CHELSEA FOOTBALL CLUB \n\nFounded in 1905, Chelsea Football Club is an English professional football club based in Fulham, West London with Stamford Bridge as the home of the club. Competing in the Premier League - the top division of English football, the club has had many successes, winning five Premier League titles. The club won their first major honour, the League championship in 1955, followed by the FA Cup in 1970, their first European honour, the Cup Winners' Cup in 1971, and became the third English club to win the Club World Cup in 2022. \n\nAs the Pride of London, Chelsea FC is one of the most successful clubs in terms of overall trophies won. They are the only club to have won all three major European competitions twice and have taken the crown domestically, winning six league titles, eight FA Cups, five League Cups, and four FA Community Shields. Internationally, Chelsea have won the UEFA Champions League, the UEFA Europa League, the UEFA Cup Winners' Cup and the UEFA Super Cup twice each, and the FIFA Club World Cup once since their inception.\n\nThe Chelsea YouTube channel provides access to all the build-up, training and behind-the-scenes moments and matchday action along with all the unseen edits and player focus from Reece James, Cole Palmer and Enzo Fernandez to Sam Kerr, Lauren James and many more. It\u2019s the only channel where you\u2019ll get an authentic look at this great club including memorable nights with world-class heroes such as Peter Osgood, Gianfranco Zola, Frank Lampard, John Terry, Didier Drogba & Eden Hazard."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1681361",
                "likeCount": "31205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "878"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XtNGbSW-wHJfJm7smbJvdBIU-j0",
            "id": "YxU2yWosXUE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T10:00:48Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "\u00dcBER 1.000 Nm Drehmoment auf der HINTERACHSE! - Dodge Viper SRT10 - 8.3L V10 + Kompressor?!",
                "description": "Das lange Warten hat ein Ende! Yasins Kompressor-Viper darf endlich zeigen, was in ihr steckt: 8.3 Liter, zehn Zylinder und eine Priese Ladedruck! :D Bevor es aber losgehen kann, haben Marco und Julian noch einige H\u00fcrden zu meistern...\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxU2yWosXUE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxU2yWosXUE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxU2yWosXUE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxU2yWosXUE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YxU2yWosXUE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\u00dcBER 1.000 Nm Drehmoment auf der HINTERACHSE! - Dodge Viper SRT10 - 8.3L V10 + Kompressor?!",
                    "description": "Das lange Warten hat ein Ende! Yasins Kompressor-Viper darf endlich zeigen, was in ihr steckt: 8.3 Liter, zehn Zylinder und eine Priese Ladedruck! :D Bevor es aber losgehen kann, haben Marco und Julian noch einige H\u00fcrden zu meistern...\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259515",
                "likeCount": "21474",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "934"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3hHTsasivos0eG6SszZ4Z3MyULo",
            "id": "mVO-F5u0bqE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T12:01:23Z",
                "channelId": "UCJJLeZc9bpW_P5AfBJ1kTFA",
                "title": "Abseilen \u00fcber den Wolken (ja, gleich in Folge 1) | Julia vs Joey | Folge 1",
                "description": "Von null auf hundert(zw\u00f6lf Meter)! Wir durften nicht mal kurz ankommen... Let\u2019s go mit Challenge 1! Wer holt sich den Punkt am Tafelberg? \ud83e\udee3\n\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVO-F5u0bqE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVO-F5u0bqE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVO-F5u0bqE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVO-F5u0bqE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mVO-F5u0bqE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia vs Joey",
                "tags": [
                    "Abseilen Tafelberg",
                    "Cape Town",
                    "Fragen",
                    "H\u00f6henangst",
                    "Joey's Jungle Challenge",
                    "Julia Beautx Challenge",
                    "Julia vs Joey Staffel 2",
                    "Julia vs. Joey Staffel 2",
                    "Quiz",
                    "S\u00fcdafrika Staffel",
                    "abseilen",
                    "abseiling",
                    "beautxvlogs",
                    "challenge",
                    "die nervigen",
                    "fliegen",
                    "funk Youtube",
                    "funk format",
                    "joey",
                    "joeysjungle",
                    "julia",
                    "julia beautx",
                    "julia und joey",
                    "julia vs joey",
                    "kapstadt",
                    "southafrica",
                    "s\u00fcdafrika",
                    "tafelberg"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Abseilen \u00fcber den Wolken (ja, gleich in Folge 1) | Julia vs Joey | Folge 1",
                    "description": "Von null auf hundert(zw\u00f6lf Meter)! Wir durften nicht mal kurz ankommen... Let\u2019s go mit Challenge 1! Wer holt sich den Punkt am Tafelberg? \ud83e\udee3\n\n__________________________________________\n\n\"Julia vs Joey\" ist eine Produktion von ITV Studios Germany GmbH & Moyn Media GmbH f\u00fcr funk.\n__________________________________________\n\nUnd wir geh\u00f6ren auch zu funk, also lasst mal Liebe da: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://www.funk.net/\nImpressum: https://www.funk.net/social-media-impressum\n\nfunk-Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "493363",
                "likeCount": "28222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "936"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4D8nCLey6NmjnInwKjWDzG4IfXM",
            "id": "75JF6RkJBis",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T09:30:03Z",
                "channelId": "UC0AzgxC1et1RdIacZNXdTlQ",
                "title": "TOTALE BLAMAGE & TRAINER GEFEUERT \ud83d\ude44  GamerBrother REALTALK \u00fcber SCHALKE - PADERBORN..",
                "description": "\ud83d\udc49 Zu GamerBrother: \n\u27bd Youtube: https://www.youtube.com/user/TheGamerBrothersTV\n\u27bd Twitch Livestreams: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V  \n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\n\u27bd Broski 2. Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCY7aQw00ds31nu29HPiWbtg\n\u27bd GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u27bd At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPlaylisten: \n\u27bd Schalke Realtalks: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqhviI9RlZGSjNMpa_JNcXIl\n\u27bd Team Bewertungen FIFA 22: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi3ijwypIzopOk7YOky9gic\n\u27bd Reaktionen: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi-ckSc_aVbYE9cxaZvwTJn\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75JF6RkJBis/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75JF6RkJBis/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75JF6RkJBis/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75JF6RkJBis/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/75JF6RkJBis/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerBrother STREAM HIGHLIGHTS",
                "tags": [
                    "gamerbrother stream",
                    "gamerbrother stream highlights",
                    "fifa",
                    "fifa deutschland",
                    "stream highlights",
                    "fifa stream highlights",
                    "GamerBrother Pack Opening",
                    "gamerbrother team bewertung",
                    "gamerbrother reaktion",
                    "ea fc 25",
                    "GamerBrother EA FC 25",
                    "GamerBrother EA FC 25 Pack Opening",
                    "FIFA 25",
                    "EA FC 25 deutsch",
                    "EA FC 25 packs",
                    "GamerBrother FIFA 25",
                    "GamerBrother Fu\u00dfball Talk",
                    "schalke paderborn",
                    "gamerbrother schalke talk",
                    "gamerbrother kees van wonderen",
                    "kees van wonderen",
                    "schalke talk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOTALE BLAMAGE & TRAINER GEFEUERT \ud83d\ude44  GamerBrother REALTALK \u00fcber SCHALKE - PADERBORN..",
                    "description": "\ud83d\udc49 Zu GamerBrother: \n\u27bd Youtube: https://www.youtube.com/user/TheGamerBrothersTV\n\u27bd Twitch Livestreams: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V  \n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\n\u27bd Broski 2. Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCY7aQw00ds31nu29HPiWbtg\n\u27bd GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u27bd At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nPlaylisten: \n\u27bd Schalke Realtalks: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqhviI9RlZGSjNMpa_JNcXIl\n\u27bd Team Bewertungen FIFA 22: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi3ijwypIzopOk7YOky9gic\n\u27bd Reaktionen: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBjpvyDWxHqi-ckSc_aVbYE9cxaZvwTJn\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "216293",
                "likeCount": "9806",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "541"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LmijElKybzGEpThr4fN1jHHI23Y",
            "id": "T_3O1FCxS5Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T12:27:17Z",
                "channelId": "UCMiJRAwDNSNzuYeN2uWa0pA",
                "title": "I Tested the Weirdest Phones on the Internet.",
                "description": "This started as a quest to find the goofiest phones for fun...but low key there are far too many good ideas here for us to just leave them in the past \ud83e\udd28 Check out Bitdefender and Scamio, their free, easy-to-use AI chatbot for detecting and preventing scams: https://bitdefend.me/Scamio-boss\n\nI spend a LOT of time trying to make my videos as concise, polished and useful as possible for you - if you would like to support me on that mission then consider subscribing to the channel - you'd make my day \ud83d\ude01\n\nFor my tech hot takes: http://twitter.com/Mrwhosetheboss\nFor my Personal Posts: http://instagram.com/mrwhosetheboss\nFor quick tech videos: https://www.tiktok.com/@mrwhosetheboss\nDoes anyone still use this anymore?: https://facebook.com/mrwhosetheboss\n\nAmazon Affiliate links (if you buy anything through these it will support the channel and allow us to buy better gear!):\nAmazon US: https://amzn.to/3mFix9d\nAmazon UK: https://amzn.to/3GMPPtM\n\nMy Browser: https://opr.as/Opera-browser-Mr-Whose-the-Boss \nMy Filming Gear: https://bit.ly/35CuxwI\n\nMusic is from Epidemic sound:\nhttp://share.epidemicsound.com/pHDFT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_3O1FCxS5Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_3O1FCxS5Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_3O1FCxS5Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_3O1FCxS5Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T_3O1FCxS5Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mrwhosetheboss",
                "tags": [
                    "phone",
                    "smartphone",
                    "tech",
                    "gadgets",
                    "I bought"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Tested the Weirdest Phones on the Internet.",
                    "description": "This started as a quest to find the goofiest phones for fun...but low key there are far too many good ideas here for us to just leave them in the past \ud83e\udd28 Check out Bitdefender and Scamio, their free, easy-to-use AI chatbot for detecting and preventing scams: https://bitdefend.me/Scamio-boss\n\nI spend a LOT of time trying to make my videos as concise, polished and useful as possible for you - if you would like to support me on that mission then consider subscribing to the channel - you'd make my day \ud83d\ude01\n\nFor my tech hot takes: http://twitter.com/Mrwhosetheboss\nFor my Personal Posts: http://instagram.com/mrwhosetheboss\nFor quick tech videos: https://www.tiktok.com/@mrwhosetheboss\nDoes anyone still use this anymore?: https://facebook.com/mrwhosetheboss\n\nAmazon Affiliate links (if you buy anything through these it will support the channel and allow us to buy better gear!):\nAmazon US: https://amzn.to/3mFix9d\nAmazon UK: https://amzn.to/3GMPPtM\n\nMy Browser: https://opr.as/Opera-browser-Mr-Whose-the-Boss \nMy Filming Gear: https://bit.ly/35CuxwI\n\nMusic is from Epidemic sound:\nhttp://share.epidemicsound.com/pHDFT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4132294",
                "likeCount": "113701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4400"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-_QQn1m9LUGME7YymKwx7mW89lk",
            "id": "taC1MNiF9-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T13:00:08Z",
                "channelId": "UCO-OdMztI8WPVoz_Dq9n48Q",
                "title": "Al Shami - Jinak [Offical Music Video] (2025) / \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a - \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643",
                "description": "Written & Composed By: Al Shami\nMusic Producer: Elian Debs\nMix & Master: Office Studios\nArtist Management: Music is My Life\nDirected By: Jad Rahme\nDigital Distribution \u200b\u2060@WataryProduction \nhttps://bio.to/Watary\n\nListen to \"Jinak\" on all digital platforms:\nhttps://wtry.lnk.to/Jinak\n\nKeep Listening to Al Shami on:\nAnghami: https://play.anghami.com/artist/9072736\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/597R32EkdYgLMf1tQcHF8k\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/al-shami/1561525029\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/128751242\nYoutube Music: https://music.youtube.com/channel/UCxm29pQhOlG7psdRYizgvsA\nSoundCloud: https://soundcloud.com/alshami-music\n\nSubscribe to Al Shami channel for all the best and latest official music videos, behind the scenes and live performances:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCO-OdMztI8WPVoz_Dq9n48Q\n\nFollow Al Shami on:\nInstagram: https://www.instagram.com/alshami.music\nFacebook: https://www.facebook.com/alshamimusic1\nTiktok: https://www.tiktok.com/@alshami.music1\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/alshamimusic1\nX: https://twitter.com/AlShamiMusic\n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a\n\n\u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u060c \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u0628\u0646\u062a \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0644\u064a \u0648\u0645\u0627 \u062d\u062f \u062e\u0630\u0647\u0627 \u0645\u0646\u064a\n\u0628\u0639\u0646\u0627\u062f \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0631\u0643\u0629 \u064a\u0642\u0631\u0628 \u064a\u0645\u064a\n\u062c\u064a\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0627\u062e\u062f\u0648\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f\u0648\u0627 \u0628\u0627\u0644\u062b\u0623\u0631\n\u0644\u0634\u062f \u0627\u0644\u0639\u0632\u0645 \u0648\u0627\u062d\u0631\u0642 \u0623\u0631\u0636\u0647\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\n\u062c\u064a\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0627\u062e\u062f\u0648\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f\u0648\u0627 \u0628\u0627\u0644\u062b\u0623\u0631\n\u064a\u0634\u062f \u0627\u0644\u0639\u0632\u0645 \u0648\u0627\u062d\u0631\u0642 \u0642\u0644\u0628\u0647\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\n\n\u0648\u0639\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0646\u064a \u0628\u0627\u0644\u0633\u0644\u0645 \u0627\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0644\u064a \u064a\u062c\u064a\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645\n\u0648\u0627\u0644\u064a\u062f\u062e\u0644 \u0628\u064a\u062a\u064a \u0648 \u064a\u062d\u062a\u0631\u0645 \u0644\u0641\u0631\u0634\u0644\u0648 \u0623\u0631\u0636\u064a \u0628\u0645\u0627\u0644\n\n\u0648\u064a\u0646 \u0648\u0644\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645 \u0644\u0646\u062f\u0628\u0643 \u0634\u0648\u0628\u064a \n\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0634\u0645 \u0628\u062e\u0648\u0641\u064a\n\u064a\u0627 \u0623\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0628\u062f \u064a\u0627 \u0645\u0631\u0628\u064a \u0632\u0646\u0648\u062f\u064a\n\u0628\u064a\u064a \u062e\u0644\u0641\u062a \u0630\u064a\u0627\u0628\n\n\u0628\u0644\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u0645\u0627\u0643\u0646 \u0644\u062d\u0645 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u0622\u0643\u0644\n\u0637\u0627\u0631\u064a\u0643\u064a \u0645\u0648 \u0639\u0627\u062f\u064a \u0628\u062a\u0631\u0648\u062d \u0641\u062f\u0627\u0647 \u0631\u062c\u0627\u0644\n\u0648\u0627\u0644\u0637\u0627\u0631\u064a \u0645\u0627 \u064a\u0646\u062c\u0627\u0628 \u0643\u064a\u0641 \u0647\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u064a\u0646\u0639\u0627\u0628\n\u0631\u064a\u062a \u0627\u0644\u063a\u0632\u0644 \u064a\u0646\u0639\u0627\u062f  \u0628\u0627\u0644\u062f\u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u064a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u064a\u0631\u0645\u064a \u0631\u0645\u0627\u062f\n\n\u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u060c \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u0628\u0646\u062a \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0644\u064a \u0648\u0645\u0627 \u062d\u062f \u062e\u0630\u0647\u0627 \u0645\u0646\u064a\n\u0628\u0639\u0646\u0627\u062f \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0631\u0643\u0629 \u064a\u0642\u0631\u0628 \u064a\u0645\u064a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taC1MNiF9-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taC1MNiF9-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taC1MNiF9-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taC1MNiF9-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/taC1MNiF9-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Al Shami - \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a",
                "tags": [
                    "al chami",
                    "el shami",
                    "el chami",
                    "\u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a",
                    "\u0634\u0627\u0645\u064a",
                    "al shami music",
                    "al shami 2025",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "2025 \u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0631\u0627\u0628 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u0631\u0627\u0628 \u0639\u0631\u0628\u064a\u0629 2025",
                    "shami",
                    "new music",
                    "al shami",
                    "al chamy",
                    "el chamy",
                    "al shamy",
                    "el shamy",
                    "jinak",
                    "ginak",
                    "jeenak",
                    "jinak al shami",
                    "jeenak al shami",
                    "ginak al shami",
                    "new al shami",
                    "new jinak",
                    "\u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a - \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643",
                    "Al Shami - Jinak",
                    "\u062c\u064a\u0646\u0627\u0643",
                    "\u0627\u063a\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a \u0627\u0644\u062c\u062f\u064a\u062f\u0629",
                    "\u062c\u062f\u064a\u062f \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a",
                    "\u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a",
                    "\u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643",
                    "al shami jinak",
                    "new al shami 2025",
                    "\u0628\u0646\u062a \u0627\u0644\u0627\u0635\u0644"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "Al Shami - Jinak [Offical Music Video] (2025) / \u0627\u0644\u0634\u0627\u0645\u064a - \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643",
                    "description": "Written & Composed By: Al Shami\nMusic Producer: Elian Debs\nMix & Master: Office Studios\nArtist Management: Music is My Life\nDirected By: Jad Rahme\nDigital Distribution \u200b\u2060@WataryProduction \nhttps://bio.to/Watary\n\nListen to \"Jinak\" on all digital platforms:\nhttps://wtry.lnk.to/Jinak\n\nKeep Listening to Al Shami on:\nAnghami: https://play.anghami.com/artist/9072736\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/597R32EkdYgLMf1tQcHF8k\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/al-shami/1561525029\nDeezer: https://www.deezer.com/en/artist/128751242\nYoutube Music: https://music.youtube.com/channel/UCxm29pQhOlG7psdRYizgvsA\nSoundCloud: https://soundcloud.com/alshami-music\n\nSubscribe to Al Shami channel for all the best and latest official music videos, behind the scenes and live performances:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCO-OdMztI8WPVoz_Dq9n48Q\n\nFollow Al Shami on:\nInstagram: https://www.instagram.com/alshami.music\nFacebook: https://www.facebook.com/alshamimusic1\nTiktok: https://www.tiktok.com/@alshami.music1\nSnapchat: https://www.snapchat.com/add/alshamimusic1\nX: https://twitter.com/AlShamiMusic\n\nLyrics | \u0643\u0644\u0645\u0627\u062a\n\n\u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u060c \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u0628\u0646\u062a \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0644\u064a \u0648\u0645\u0627 \u062d\u062f \u062e\u0630\u0647\u0627 \u0645\u0646\u064a\n\u0628\u0639\u0646\u0627\u062f \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0631\u0643\u0629 \u064a\u0642\u0631\u0628 \u064a\u0645\u064a\n\u062c\u064a\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0627\u062e\u062f\u0648\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f\u0648\u0627 \u0628\u0627\u0644\u062b\u0623\u0631\n\u0644\u0634\u062f \u0627\u0644\u0639\u0632\u0645 \u0648\u0627\u062d\u0631\u0642 \u0623\u0631\u0636\u0647\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\n\u062c\u064a\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0627\u062e\u062f\u0648\u0627 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f\u0648\u0627 \u0628\u0627\u0644\u062b\u0623\u0631\n\u064a\u0634\u062f \u0627\u0644\u0639\u0632\u0645 \u0648\u0627\u062d\u0631\u0642 \u0642\u0644\u0628\u0647\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0646\u0627\u0631\n\n\u0648\u0639\u0644\u0649 \u0639\u064a\u0646\u064a \u0628\u0627\u0644\u0633\u0644\u0645 \u0627\u0645\u0627 \u0627\u0644\u0644\u064a \u064a\u062c\u064a\u0646\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645\n\u0648\u0627\u0644\u064a\u062f\u062e\u0644 \u0628\u064a\u062a\u064a \u0648 \u064a\u062d\u062a\u0631\u0645 \u0644\u0641\u0631\u0634\u0644\u0648 \u0623\u0631\u0636\u064a \u0628\u0645\u0627\u0644\n\n\u0648\u064a\u0646 \u0648\u0644\u062f \u0627\u0644\u0639\u0645 \u0644\u0646\u062f\u0628\u0643 \u0634\u0648\u0628\u064a \n\u062d\u062a\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0628 \u0645\u0627 \u064a\u0634\u0645 \u0628\u062e\u0648\u0641\u064a\n\u064a\u0627 \u0623\u0628\u0648 \u0627\u0644\u0639\u0628\u062f \u064a\u0627 \u0645\u0631\u0628\u064a \u0632\u0646\u0648\u062f\u064a\n\u0628\u064a\u064a \u062e\u0644\u0641\u062a \u0630\u064a\u0627\u0628\n\n\u0628\u0644\u062c\u0645 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u0645\u0627\u0643\u0646 \u0644\u062d\u0645 \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u0622\u0643\u0644\n\u0637\u0627\u0631\u064a\u0643\u064a \u0645\u0648 \u0639\u0627\u062f\u064a \u0628\u062a\u0631\u0648\u062d \u0641\u062f\u0627\u0647 \u0631\u062c\u0627\u0644\n\u0648\u0627\u0644\u0637\u0627\u0631\u064a \u0645\u0627 \u064a\u0646\u062c\u0627\u0628 \u0643\u064a\u0641 \u0647\u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u064a\u0646\u0639\u0627\u0628\n\u0631\u064a\u062a \u0627\u0644\u063a\u0632\u0644 \u064a\u0646\u0639\u0627\u062f  \u0628\u0627\u0644\u062f\u0627\u0646 \u064a\u0643\u0648\u064a \u0627\u0644\u0642\u0644\u0628 \u064a\u0631\u0645\u064a \u0631\u0645\u0627\u062f\n\n\u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u060c \u062c\u064a\u0646\u0627\u0643 \u0628\u0646\u062a \u0627\u0644\u0623\u0635\u0644 \u0644\u064a \u0648\u0645\u0627 \u062d\u062f \u062e\u0630\u0647\u0627 \u0645\u0646\u064a\n\u0628\u0639\u0646\u0627\u062f \u0627\u0644\u0632\u0644\u0645 \u064a\u0644\u064a \u064a\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0639\u0631\u0643\u0629 \u064a\u0642\u0631\u0628 \u064a\u0645\u064a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4329543",
                "likeCount": "185086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "abfXJIMdgjQDnddXPLenQR8e508",
            "id": "EeSw7o2NgN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T08:00:11Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4571119",
                "likeCount": "172973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mUu-OSpP1g2ucLdu3jjw1EqlzMA",
            "id": "wVFvkPFL4yQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T07:01:00Z",
                "channelId": "UC26EacA3IXTOD3tDj6h5Ffg",
                "title": "Wohnmobil-R\u00fcckabwicklung: Albtraum f\u00fcr Kunde, H\u00e4ndler oder Hersteller?",
                "description": "In diesem Video zeigen wir dir den krassesten R\u00fcckabwicklungsfall, den wir je erlebt haben \u2013 mit M\u00e4useschaden, Anwalt, hitzigen Diskussionen und einer riesigen Liste an M\u00e4ngeln.\n\nWas war berechtigt \u2013 und was nicht?\nWer tr\u00e4gt die Verantwortung?\nUnd vor allem: Was kannst DU daraus lernen, um nicht selbst in so eine Lage zu geraten?\n\n\nInteresse an einem Wohnmobil? Schaut euch gerne auf unserer Webseite https://www.reisemobile-mkk.de/ um, nutzt das Kontaktformular, meldet euch direkt oder kommt einfach pers\u00f6nlich bei uns vorbei! \ud83d\udc49\n\nBesucht uns:\n\n\ud83d\udccd Reisemobile MKK GmbH\n\ud83d\udccd An der Westspange 2,\n\ud83d\udccd 63571 Gelnhausen, Deutschland\n\n\ud83d\udcde Kontaktm\u00f6glichkeiten:\n\ud83d\udcde Telefon: +49 6051 538300\n\ud83d\udcde Fax: +49 6051 5383099\n\ud83d\udce7 E-Mail: info@reisemobile-mkk.de\n\ud83c\udf10 Website: https://www.reisemobile-mkk.de/\n\n\nFolgt uns auf Social Media\ud83d\ude90:\n\n\ud83d\udcf2          https://www.facebook.com/reisemobilemkk \n\n\n\ud83d\udcf2          https://www.instagram.com/reisemobilemkk               \n\n \nWarum Reisemobile MKK? Wir bieten \u00fcber 400 sofort verf\u00fcgbare Fahrzeuge, viele mit Automatikgetriebe, und riesige Preisnachl\u00e4sse bei KNAUS, Sunlight und Malibu. Kommt vorbei und \u00fcberzeugt euch selbst von unseren unschlagbaren Angeboten. Wir sind von Montag bis Samstag f\u00fcr euch da \u2013 ohne Termin! Genie\u00dft bei uns nicht nur eine tolle Beratung, sondern auch einen guten Kaffee. \u2615\ud83d\ude90\u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVFvkPFL4yQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVFvkPFL4yQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVFvkPFL4yQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVFvkPFL4yQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wVFvkPFL4yQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Reisemobile- MKK",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wohnmobil-R\u00fcckabwicklung: Albtraum f\u00fcr Kunde, H\u00e4ndler oder Hersteller?",
                    "description": "In diesem Video zeigen wir dir den krassesten R\u00fcckabwicklungsfall, den wir je erlebt haben \u2013 mit M\u00e4useschaden, Anwalt, hitzigen Diskussionen und einer riesigen Liste an M\u00e4ngeln.\n\nWas war berechtigt \u2013 und was nicht?\nWer tr\u00e4gt die Verantwortung?\nUnd vor allem: Was kannst DU daraus lernen, um nicht selbst in so eine Lage zu geraten?\n\n\nInteresse an einem Wohnmobil? Schaut euch gerne auf unserer Webseite https://www.reisemobile-mkk.de/ um, nutzt das Kontaktformular, meldet euch direkt oder kommt einfach pers\u00f6nlich bei uns vorbei! \ud83d\udc49\n\nBesucht uns:\n\n\ud83d\udccd Reisemobile MKK GmbH\n\ud83d\udccd An der Westspange 2,\n\ud83d\udccd 63571 Gelnhausen, Deutschland\n\n\ud83d\udcde Kontaktm\u00f6glichkeiten:\n\ud83d\udcde Telefon: +49 6051 538300\n\ud83d\udcde Fax: +49 6051 5383099\n\ud83d\udce7 E-Mail: info@reisemobile-mkk.de\n\ud83c\udf10 Website: https://www.reisemobile-mkk.de/\n\n\nFolgt uns auf Social Media\ud83d\ude90:\n\n\ud83d\udcf2          https://www.facebook.com/reisemobilemkk \n\n\n\ud83d\udcf2          https://www.instagram.com/reisemobilemkk               \n\n \nWarum Reisemobile MKK? Wir bieten \u00fcber 400 sofort verf\u00fcgbare Fahrzeuge, viele mit Automatikgetriebe, und riesige Preisnachl\u00e4sse bei KNAUS, Sunlight und Malibu. Kommt vorbei und \u00fcberzeugt euch selbst von unseren unschlagbaren Angeboten. Wir sind von Montag bis Samstag f\u00fcr euch da \u2013 ohne Termin! Genie\u00dft bei uns nicht nur eine tolle Beratung, sondern auch einen guten Kaffee. \u2615\ud83d\ude90\u2728"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108926",
                "likeCount": "2976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "666"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}