{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "iP-YPcaHla9AxnLrsr2LAF4aDgc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X9hUbfY3eLJW5E1hi3D7F19jHLs",
            "id": "dakKttH-UO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:18:44Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "VINI JR FAZ GOL EM LAMBAN\u00c7A DA ZAGA, MAS SAKA E MARTINELLI ELIMINAM O REAL | REAL MADRID 1X2 ARSENAL",
                "description": "Com gols de Saka e Martinelli pro Arsenal e Vini Jr pro Real, os Gunners venceram no Bernab\u00e9u e meteu 5 a 1 no agregado das quartas\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: JAVIER SORIANO/AFP via Getty Images e Maria Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dakKttH-UO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dakKttH-UO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dakKttH-UO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dakKttH-UO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dakKttH-UO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "real madrid",
                    "arsenal",
                    "jogo real madrid",
                    "jogo arsenal",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos champions",
                    "real madrid champions",
                    "arsenal champions",
                    "melhores momentos arsenal",
                    "melhores momentos real madrid",
                    "real madrid arsenal",
                    "gol vini jr",
                    "vini jr real madrid",
                    "gol saka",
                    "penalti arsenal",
                    "gol martinelli"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VINI JR FAZ GOL EM LAMBAN\u00c7A DA ZAGA, MAS SAKA E MARTINELLI ELIMINAM O REAL | REAL MADRID 1X2 ARSENAL",
                    "description": "Com gols de Saka e Martinelli pro Arsenal e Vini Jr pro Real, os Gunners venceram no Bernab\u00e9u e meteu 5 a 1 no agregado das quartas\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: JAVIER SORIANO/AFP via Getty Images e Maria Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2464873",
                "likeCount": "96757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v8uK3eL4nnkXxiTamB1ZGBri0E8",
            "id": "9bj7PlJjLW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:11:12Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "JOGA\u00c7O! LAUTARO MARCA, INTER SEGURA O BAYERN E T\u00c1 NAS SEMIS DA CHAMPIONS | INTER 2 X 2 BAYERN",
                "description": "Ap\u00f3s sair atr\u00e1s do placar, a Inter virou o jogo e conseguiu evitar a virada do Bayern para classificar \u00e0s semifinais da Champions League! Veja os gols e melhores momentos de Inter 2 x 2 Bayern pelas quartas da Champions League!\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bj7PlJjLW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bj7PlJjLW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bj7PlJjLW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bj7PlJjLW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9bj7PlJjLW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "inter",
                    "inter bayern",
                    "inter 2 x 2 bayern",
                    "gols champions league",
                    "champions league",
                    "inter x bayern gols",
                    "gols inter 2 x 2 bayern",
                    "melhores momentos champions league",
                    "champions league tnt sports",
                    "melhores momentos inter 2 x 2 bayern",
                    "todos os gols champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JOGA\u00c7O! LAUTARO MARCA, INTER SEGURA O BAYERN E T\u00c1 NAS SEMIS DA CHAMPIONS | INTER 2 X 2 BAYERN",
                    "description": "Ap\u00f3s sair atr\u00e1s do placar, a Inter virou o jogo e conseguiu evitar a virada do Bayern para classificar \u00e0s semifinais da Champions League! Veja os gols e melhores momentos de Inter 2 x 2 Bayern pelas quartas da Champions League!\n\nOferecimento: #BNCH\n\nCr\u00e9dito: Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1117652",
                "likeCount": "45967",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "958"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b4qWXsE3ktpL678WMXsE6a6JA_0",
            "id": "6LWgrbvWLIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T00:35:34Z",
                "channelId": "UCukwGwBD-pAbGzoJo6ZXPtQ",
                "title": "CORTEI ESSE MUNDO AO MEIO",
                "description": "EU DIVIDI A CREATIVE SQUAD COM UMA FENDA QUE CORTA O NOSSO MAPA AO MEIO E TROLEI MEUS AMIGOS\n\nLink da amazon pra comprar o \u00c1LBUM DOS YOUTUBERS DE MINECRAFT Craft Legends: https://amzn.to/43XAPWu \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL tamb\u00e9m em todas as BANCAS DE JORNAL e LIVRARIAS!\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LWgrbvWLIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LWgrbvWLIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LWgrbvWLIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LWgrbvWLIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6LWgrbvWLIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tonigon",
                "tags": [
                    "creative squad 2",
                    "creativesquad tonigon",
                    "tonigon minecraft",
                    "tonigon",
                    "tony gordom",
                    "toni minecraft",
                    "CREATIVE SQUAD 3",
                    "CREATIVE SQUAD 4",
                    "UNI\u00c3O",
                    "CIA",
                    "ORACULO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORTEI ESSE MUNDO AO MEIO",
                    "description": "EU DIVIDI A CREATIVE SQUAD COM UMA FENDA QUE CORTA O NOSSO MAPA AO MEIO E TROLEI MEUS AMIGOS\n\nLink da amazon pra comprar o \u00c1LBUM DOS YOUTUBERS DE MINECRAFT Craft Legends: https://amzn.to/43XAPWu \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL tamb\u00e9m em todas as BANCAS DE JORNAL e LIVRARIAS!\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "779012",
                "likeCount": "33909",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2376"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d9mXNqHch3Us3DyV3NzEAvpFz5o",
            "id": "d_jXfPVYXI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:01:07Z",
                "channelId": "UCCnl0HqjHFj6akQZBW81whQ",
                "title": "O PRIMEIRO A ENCONTRAR O OVO DE OURO, VENCE!",
                "description": "A lenda diz que existe um Ovo de Ouro escondido em um lugar secreto\u2026 e quem encontr\u00e1-lo, pode fazer 1 desejo real. Mas tem um por\u00e9m: ele \u00e9 protegido por um guardi\u00e3o misterioso.\n\nTudo o que t\u00ednhamos era um \u00fanico mapa antigo, com marcas enigm\u00e1ticas e um caminho cheio de perigos. Sem pistas espalhadas, sem ajuda\u2026 s\u00f3 a coragem e a esperteza de cada um!\n\n\ud83d\uddfa\ufe0f O mapa levou a lugares que ningu\u00e9m imaginava\n\ud83d\udc40 O guardi\u00e3o apareceu quando menos esper\u00e1vamos\n\ud83d\udd25 A disputa foi insana, e s\u00f3 UM conseguiu chegar at\u00e9 o ovo\n\nSer\u00e1 que o desejo foi feito? Ou algu\u00e9m ficou pelo caminho? Assiste at\u00e9 o final e comenta: o que voc\u00ea pediria se encontrasse o Ovo de Ouro? \u2728\n\n\ud83d\udce7 CONTATO: painzeiro@agenciacurta.com\n\nDEIXE SEU LIKE :)\nOBRIGADO DEUS POR MAIS UM V\u00cdDEO INCR\u00cdVEL! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#Painzeiro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_jXfPVYXI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_jXfPVYXI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_jXfPVYXI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_jXfPVYXI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d_jXfPVYXI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Painzeiro",
                "tags": [
                    "4tJ@2g%vdiCt( I9Ja[TXR :;",
                    "painzeiro",
                    "cama el\u00e1stica",
                    "painzeiro pula",
                    "Paim",
                    "paizeiro",
                    "painzero",
                    "Mateus Pain",
                    "Mateus Painzeiro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O PRIMEIRO A ENCONTRAR O OVO DE OURO, VENCE!",
                    "description": "A lenda diz que existe um Ovo de Ouro escondido em um lugar secreto\u2026 e quem encontr\u00e1-lo, pode fazer 1 desejo real. Mas tem um por\u00e9m: ele \u00e9 protegido por um guardi\u00e3o misterioso.\n\nTudo o que t\u00ednhamos era um \u00fanico mapa antigo, com marcas enigm\u00e1ticas e um caminho cheio de perigos. Sem pistas espalhadas, sem ajuda\u2026 s\u00f3 a coragem e a esperteza de cada um!\n\n\ud83d\uddfa\ufe0f O mapa levou a lugares que ningu\u00e9m imaginava\n\ud83d\udc40 O guardi\u00e3o apareceu quando menos esper\u00e1vamos\n\ud83d\udd25 A disputa foi insana, e s\u00f3 UM conseguiu chegar at\u00e9 o ovo\n\nSer\u00e1 que o desejo foi feito? Ou algu\u00e9m ficou pelo caminho? Assiste at\u00e9 o final e comenta: o que voc\u00ea pediria se encontrasse o Ovo de Ouro? \u2728\n\n\ud83d\udce7 CONTATO: painzeiro@agenciacurta.com\n\nDEIXE SEU LIKE :)\nOBRIGADO DEUS POR MAIS UM V\u00cdDEO INCR\u00cdVEL! \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#Painzeiro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141165",
                "likeCount": "2319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d5c_rD8VEZuVRiulZOiDgLrOrHs",
            "id": "qx3-LuHhHeE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:12:38Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "MIRASSOL 4 X 1 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | 4\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "O Mirassol n\u00e3o tomou conhecimento do Gr\u00eamio e fez hist\u00f3ria, conquistando sua primeira vit\u00f3ria na S\u00e9rie A do Brasileir\u00e3o. E o roteiro n\u00e3o poderia ser melhor: uma goleada em cima do Gr\u00eamio com direito a dois gols de Reinaldo. \n\n#mirassol #gr\u00eamio #brasileir\u00e3o \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/sp/tem-esporte/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-04-2025/mirassol-gremio.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qx3-LuHhHeE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qx3-LuHhHeE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qx3-LuHhHeE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qx3-LuHhHeE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qx3-LuHhHeE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Mirassol",
                    "Gr\u00eamio",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o 2025",
                    "Gr\u00eamio futebol",
                    "melhores momentos",
                    "gols",
                    "gols da rodada",
                    "gols do ge",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "gols hoje",
                    "futebol hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "gr\u00eamio ao vivo",
                    "gols do gr\u00eamio",
                    "gols do mirassol",
                    "mirassol hoje",
                    "jogo do mirassol",
                    "s\u00e9rie a",
                    "brasileir\u00e3o s\u00e9rie a",
                    "gol",
                    "assist\u00eancia",
                    "passe",
                    "goleada",
                    "gol de falta"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MIRASSOL 4 X 1 GR\u00caMIO | MELHORES MOMENTOS | 4\u00aa RODADA | BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "O Mirassol n\u00e3o tomou conhecimento do Gr\u00eamio e fez hist\u00f3ria, conquistando sua primeira vit\u00f3ria na S\u00e9rie A do Brasileir\u00e3o. E o roteiro n\u00e3o poderia ser melhor: uma goleada em cima do Gr\u00eamio com direito a dois gols de Reinaldo. \n\n#mirassol #gr\u00eamio #brasileir\u00e3o \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/sp/tem-esporte/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-04-2025/mirassol-gremio.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "428928",
                "likeCount": "14906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1329"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9CeNzV8GK0yUD5J-Mni8QrVV-1c",
            "id": "-sAOWhvheK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T19:00:01Z",
                "channelId": "UCvC4D8onUfXzvjTOM-dBfEA",
                "title": "Marvel Studios\u2019 Thunderbolts* | Final Trailer | In Theaters May 2",
                "description": "In two weeks, one last shot at redemption \u26a1\ufe0f\n\nMarvel Studios\u2019 Thunderbolts* only in theaters May 2. Get tickets now: Fandango.com/Thunderbolts\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-sAOWhvheK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Entertainment",
                "tags": [
                    "marvel",
                    "comics"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Marvel Studios\u2019 Thunderbolts* | Final Trailer | In Theaters May 2",
                    "description": "In two weeks, one last shot at redemption \u26a1\ufe0f\n\nMarvel Studios\u2019 Thunderbolts* only in theaters May 2. Get tickets now: Fandango.com/Thunderbolts\n\n\u25ba Watch Marvel on Disney+: https://bit.ly/2XyBSIW\n\u25ba Subscribe to Marvel on YouTube: http://bit.ly/WeO3YJ\n\nFollow Marvel on Twitter: \u202ahttps://twitter.com/marvel\nLike Marvel on Facebook: \u202ahttps://www.facebook.com/marvel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1888272",
                "likeCount": "70815",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o0bqPKlu29MVkjvmiahk3LYRb3E",
            "id": "lgzlgfXgAa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:30:18Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 0 X 2 FLUMINENSE | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 4\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgzlgfXgAa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgzlgfXgAa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgzlgfXgAa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgzlgfXgAa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lgzlgfXgAa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CORINTHIANS 0 X 2 FLUMINENSE | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 4\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382617",
                "likeCount": "12958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "809"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SY0KXFOkFRBPu5M5AsqwYSA6AeI",
            "id": "K0xZ4bu0zO8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:03:04Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "BOTAFOGO 2 X 2 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 4\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                "description": "Botafogo sai atr\u00e1s, mas busca empate contra o S\u00e3o Paulo no Nilton Santos.\nPressionado por vit\u00f3ria, time de Zubeld\u00eda sai na frente em jogo com dois gola\u00e7os, mas Alvinegro iguala, mesmo sob protesto.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-04-2025/botafogo-sao-paulo.ghtml\n\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#botafogo #s\u00e3opaulo #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0xZ4bu0zO8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0xZ4bu0zO8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0xZ4bu0zO8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0xZ4bu0zO8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0xZ4bu0zO8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "botafogo",
                    "bota",
                    "fogo",
                    "fogao",
                    "fog\u00e3o",
                    "sao paulo",
                    "sp",
                    "tricolor",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "nilton santos",
                    "engenhao",
                    "engenh\u00e3o",
                    "paiva",
                    "zubeldia",
                    "zubeld\u00eda",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "pos jogo",
                    "p\u00f3s-jogo",
                    "pos-jogo",
                    "p\u00f3s jogo",
                    "savarino",
                    "ferreira",
                    "ferreirinha",
                    "var",
                    "penalti",
                    "p\u00eanalti",
                    "anulado",
                    "anulou",
                    "impedimento"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BOTAFOGO 2 X 2 S\u00c3O PAULO | MELHORES MOMENTOS | 4\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                    "description": "Botafogo sai atr\u00e1s, mas busca empate contra o S\u00e3o Paulo no Nilton Santos.\nPressionado por vit\u00f3ria, time de Zubeld\u00eda sai na frente em jogo com dois gola\u00e7os, mas Alvinegro iguala, mesmo sob protesto.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rj/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/16-04-2025/botafogo-sao-paulo.ghtml\n\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#botafogo #s\u00e3opaulo #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "373037",
                "likeCount": "12383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "752"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sStk6V5bBe35Jz5qli1CsZEx3gk",
            "id": "vaddTW18_Hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:01:43Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "TESTAMOS A FIDELIDADE DO LEOZIN *Deu briga !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaddTW18_Hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaddTW18_Hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaddTW18_Hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaddTW18_Hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TESTAMOS A FIDELIDADE DO LEOZIN *Deu briga !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1904311",
                "likeCount": "42703",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3325"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_JRLOnMIz2iR_FB8-aIuEuIs8ac",
            "id": "t3wZPRExQbM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:01:35Z",
                "channelId": "UCoXIbjJeb1NznRssUYw3LBQ",
                "title": "Adicionei DIFICULDADE BEBE vs MINECRAFT de TERROR!",
                "description": "\ud83d\udc9c Compre o Mini Fixz com 21% de desconto: http://boxsugar.com.br/fixz\n\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: fixztwo13@gmail.com\nFixz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3wZPRExQbM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3wZPRExQbM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3wZPRExQbM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3wZPRExQbM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t3wZPRExQbM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FixzTwo",
                "tags": [
                    "fixz",
                    "creative squad",
                    "Modo beb\u00ea",
                    "Terror"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Adicionei DIFICULDADE BEBE vs MINECRAFT de TERROR!",
                    "description": "\ud83d\udc9c Compre o Mini Fixz com 21% de desconto: http://boxsugar.com.br/fixz\n\n\ud83e\udd33\ud83c\udffb MEU INSTAGRAM: https://www.instagram.com/fixz.png/\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: fixztwo13@gmail.com\nFixz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "124040",
                "likeCount": "3976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DPICdBBAtOiN8JCAlHUlQ4EtRqI",
            "id": "YytAYddUnDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T14:00:06Z",
                "channelId": "UCugD1HAP3INAiXo70S_sAFQ",
                "title": "Pabllo Vittar, Nathy Peluso - Fantas\u00eda (Official Music Video)",
                "description": "Videoclipe Oficial de \"Fantas\u00eda\" da Pabllo Vittar e Nathy Peluso  | Official Music video of \"Fantas\u00eda\" by Pabllo Vittar and Nathy Peluso\n\nInscreva-se / Subscribe: https://bit.ly/PablloYoutube\n\nSiga a Pabllo Vittar / Follow Pabllo Vittar:\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar \nhttps://www.tiktok.com/@pabllovittar \nhttps://twitter.com/pabllovittar \nhttps://www.facebook.com/PablloVittar/\n\nLYRICS\nSe tus secretos \nY conozco tu mirada\nTe observo desde el suelo arrodillada \nEstar a tu lado es verme en un espejo \nLa luz de tu reflejo, siempre roba mi atencion\n\nTe comprendo si estas obsesionado \nNo me dejes de imaginar \nEn mis sue\u00f1os eres mio \nTanto que parece cierto\n\nYo tu fantas\u00eda \nTu mi rebeldia \nYo te lo confieso \nSi me das un beso \nTe enamoraria \n\nYo tu preferida\nTu por toda mi vida \nSi me dan a elegir \nDe la mano contigo \nYo me escaparia \n\nDominaste mi sentimiento\nTu eres mi quinto elemento \nQuiero estar asi \nJuntitos asi\nAmandonos a todo momento \n\nTodo el dia te deseo y a la noche\nTe respiro agitada\nYo te juro que te pienso como una loca apaixonada \nEn los ojos tienes un diamante \nY cuando lo miro se que soy\n\nYo tu fantas\u00eda \nTu mi rebeldia \nYo te lo confieso \nSi me das un beso \nTe enamoraria \n\nYo tu preferida\nTu por toda mi vida \nSi me dan a elegir \nDe la mano contigo \nYo me escaparia \n\nMUSIC VIDEO CREDITS\nDirector: Bruno Ilogti\nProduction company:  Surreal Hotel Arts\nCCO: Carl\u00e3o Busato\nCOO: Cris Chacon\nExecutive Director: Milena Trindade\nHead of Production: Mafe Cicaroni\nHead of Creative: Bruno Cerqueira\nHead of Post-Production: Carol Fernandes\nLine Producers: Karina Amabile and Matheus Monteiro\nPost-Production Coordinators: Deinha Lopes, Nuara Santos\nPost-Production Client Services: Tais Sanches\nProduction Coordinators: Ana Alegretti, Bruna Brito, and Beatriz Prado\nCreative and Research Team: Luis Michelazzo, Alex Ulhoa, Vitor Matheus, Vict\u00f3ria Silva, and Sol \u00d4migra\nEditing Operator: Leandro Ferreira\nESG | Responsible Set: Deborah Costa and Sol Nascimento\nDirector of Photography: Alex Akira\nAssistant Directors: Bruno Romboli, Marcelo Selingardi, and Rafaella Bortoletto\nArt Director: Andr\u00e9s Zarza\nProduction Director: Reinaldo Faria\nCasting Producer: Chuck Hoffmann\nCostume Designer for Dancers: Marina Vieira\nBehind the Scenes (Making Of): Victor Ribeiro and Celina Barbi\nSpecial Effects Artist: Miranda Gibin\nChoreographer: J\u00e9ssica Muller\nStill Photographer: Hudson Rennan\nFinishing Artist: Bruno Magosso\nEditors: Bruno Ilogti and Jiulian Regine \"Duda\"\nAssistant Editor: Igor Luiz\nColor Grading: Bleach\nPost-Production: Voodoo\nMockups: Pixel Solutions\n\nSONG CREDITS\nArtists: Pabllo Vittar, Nathy Peluso \nWritten by: Ale Zeguer, Nathy Peluso, Gorky, Maffalda, Zebu, Arthur Marques, Pablo Bispo \nProduced By: Brabo \nMixed By: Rafael Fadul \nMastered By: Colin Leonard\n\nARTWORK\nHudson Rennan @hudsonrennan\nBruno de Mendon\u00e7a @brunode\nCreative Director: Gabriel Renne @gabrielrenne\nRe-touch: Fabio Junior @affbio\n\nPABLLO VITTAR TEAM\nMGMT: MTDRS Projects \nTour Manager: Pamella Renha\nGeneral Production: Carolina Jafet\nProducer: Gabriel Braga\nSecurity: Rafael Gregorio\nHair Styling: Thereza Brown\nStyling: Vitor Ferreira \nAssis. Styling: Katriel Barbosa\nSeamstress: Camila Souza Silva\nVideo Content: Victor Ribeiro\nPhotographer: Gabriel Renn\u00e9\nMKT: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nGraphic Designers: Thullio Barbosa , Marco Lima\n\nCOCA-COLA\nLatam Creative strategy Director: Mariana Manso\nLatam EPICS Sr Manager: Eduardo Rubinstein\nProduction Lead: Erika Wolthers\n\nVML Brasil\nCEO: Karina Ribeiro\nCCO: Rafael Pitanguy\nExecutive Creative Director: Gabriel Sotero\nCreative Director: Jean Guelre, Luiza S\u00e1\nAssociate Creative Director: Luiz Paccillo\nCreatives: Mauricio Ribeiro and I\u00eado Gualberto\nChief Business Officer: Renato Fischer\nProject Manager: D\u00e9bora Gesualdi, Fabiana Santana\nIntegration Lead: Stefano Paduan\nIntegrator: Deborah Lederman, Bernardo Bou\u00e7as\nChief Strategy Officer: Stella Pirani\nHead of Planning: Vitor Amos\nPlanning Director: Isabella Ayub\nPlanner: Felipe Ritis\nChief Media Officer: Gabriela Amato\nInfluencer Agency: Mynd\nContent & Influence: Mariana Campos (Mynd)\nPR/VML: Eduardo Zanelato, Hellen Araujo, and Carolina Cesario\nPR Agency/Client Name: Burson/The Coca-Cola Company\nHead of Production: Nicole Godoy\nProduction: Anderson Rocha, Reinaldo Brasil, and Gabbo Ferrarini Soma\nGraphic Production: Lili Destefani\n\nMYND\nCEO: F\u00e1tima Pissarra\nCMO: Jos\u00e9 Cirilo\nArtistic Director: Mari Campos\nAccount Manager: Ray-n\u2019hala Loque\nSales Executive: Diogo Klein\n\n#PablloVittar #NathyPeluso #Fantas\u00eda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YytAYddUnDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YytAYddUnDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YytAYddUnDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YytAYddUnDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YytAYddUnDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pabllo Vittar",
                "tags": [
                    "Pabllo Vittar",
                    "Nathy Peluso",
                    "Pabllo Vittar Nathy Peluso Fantas\u00eda",
                    "Fantas\u00eda",
                    "Pabllo Vittar Fantas\u00eda",
                    "Pabllo Nathy",
                    "Fantasia",
                    "Pabllo Fantasia",
                    "Pablo Fantasia",
                    "Nathy Fantasia",
                    "pv7",
                    "pabllo new music",
                    "latin music",
                    "pop brasil",
                    "funk reggaeton",
                    "pabllo lan\u00e7amento",
                    "nathy peluso new music",
                    "nathy peluso songs",
                    "pabllo vittar songs",
                    "latin pop playlist",
                    "karaoke pabllo vittar",
                    "fantas\u00eda karaoke",
                    "fantas\u00eda music video",
                    "pabllo vittar videoclipe",
                    "clipe pabllo",
                    "music video nathy peluso"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pabllo Vittar, Nathy Peluso - Fantas\u00eda (Official Music Video)",
                    "description": "Videoclipe Oficial de \"Fantas\u00eda\" da Pabllo Vittar e Nathy Peluso  | Official Music video of \"Fantas\u00eda\" by Pabllo Vittar and Nathy Peluso\n\nInscreva-se / Subscribe: https://bit.ly/PablloYoutube\n\nSiga a Pabllo Vittar / Follow Pabllo Vittar:\nhttps://www.instagram.com/pabllovittar \nhttps://www.tiktok.com/@pabllovittar \nhttps://twitter.com/pabllovittar \nhttps://www.facebook.com/PablloVittar/\n\nLYRICS\nSe tus secretos \nY conozco tu mirada\nTe observo desde el suelo arrodillada \nEstar a tu lado es verme en un espejo \nLa luz de tu reflejo, siempre roba mi atencion\n\nTe comprendo si estas obsesionado \nNo me dejes de imaginar \nEn mis sue\u00f1os eres mio \nTanto que parece cierto\n\nYo tu fantas\u00eda \nTu mi rebeldia \nYo te lo confieso \nSi me das un beso \nTe enamoraria \n\nYo tu preferida\nTu por toda mi vida \nSi me dan a elegir \nDe la mano contigo \nYo me escaparia \n\nDominaste mi sentimiento\nTu eres mi quinto elemento \nQuiero estar asi \nJuntitos asi\nAmandonos a todo momento \n\nTodo el dia te deseo y a la noche\nTe respiro agitada\nYo te juro que te pienso como una loca apaixonada \nEn los ojos tienes un diamante \nY cuando lo miro se que soy\n\nYo tu fantas\u00eda \nTu mi rebeldia \nYo te lo confieso \nSi me das un beso \nTe enamoraria \n\nYo tu preferida\nTu por toda mi vida \nSi me dan a elegir \nDe la mano contigo \nYo me escaparia \n\nMUSIC VIDEO CREDITS\nDirector: Bruno Ilogti\nProduction company:  Surreal Hotel Arts\nCCO: Carl\u00e3o Busato\nCOO: Cris Chacon\nExecutive Director: Milena Trindade\nHead of Production: Mafe Cicaroni\nHead of Creative: Bruno Cerqueira\nHead of Post-Production: Carol Fernandes\nLine Producers: Karina Amabile and Matheus Monteiro\nPost-Production Coordinators: Deinha Lopes, Nuara Santos\nPost-Production Client Services: Tais Sanches\nProduction Coordinators: Ana Alegretti, Bruna Brito, and Beatriz Prado\nCreative and Research Team: Luis Michelazzo, Alex Ulhoa, Vitor Matheus, Vict\u00f3ria Silva, and Sol \u00d4migra\nEditing Operator: Leandro Ferreira\nESG | Responsible Set: Deborah Costa and Sol Nascimento\nDirector of Photography: Alex Akira\nAssistant Directors: Bruno Romboli, Marcelo Selingardi, and Rafaella Bortoletto\nArt Director: Andr\u00e9s Zarza\nProduction Director: Reinaldo Faria\nCasting Producer: Chuck Hoffmann\nCostume Designer for Dancers: Marina Vieira\nBehind the Scenes (Making Of): Victor Ribeiro and Celina Barbi\nSpecial Effects Artist: Miranda Gibin\nChoreographer: J\u00e9ssica Muller\nStill Photographer: Hudson Rennan\nFinishing Artist: Bruno Magosso\nEditors: Bruno Ilogti and Jiulian Regine \"Duda\"\nAssistant Editor: Igor Luiz\nColor Grading: Bleach\nPost-Production: Voodoo\nMockups: Pixel Solutions\n\nSONG CREDITS\nArtists: Pabllo Vittar, Nathy Peluso \nWritten by: Ale Zeguer, Nathy Peluso, Gorky, Maffalda, Zebu, Arthur Marques, Pablo Bispo \nProduced By: Brabo \nMixed By: Rafael Fadul \nMastered By: Colin Leonard\n\nARTWORK\nHudson Rennan @hudsonrennan\nBruno de Mendon\u00e7a @brunode\nCreative Director: Gabriel Renne @gabrielrenne\nRe-touch: Fabio Junior @affbio\n\nPABLLO VITTAR TEAM\nMGMT: MTDRS Projects \nTour Manager: Pamella Renha\nGeneral Production: Carolina Jafet\nProducer: Gabriel Braga\nSecurity: Rafael Gregorio\nHair Styling: Thereza Brown\nStyling: Vitor Ferreira \nAssis. Styling: Katriel Barbosa\nSeamstress: Camila Souza Silva\nVideo Content: Victor Ribeiro\nPhotographer: Gabriel Renn\u00e9\nMKT: Giovana Giannini, Juliana Larocca\nGraphic Designers: Thullio Barbosa , Marco Lima\n\nCOCA-COLA\nLatam Creative strategy Director: Mariana Manso\nLatam EPICS Sr Manager: Eduardo Rubinstein\nProduction Lead: Erika Wolthers\n\nVML Brasil\nCEO: Karina Ribeiro\nCCO: Rafael Pitanguy\nExecutive Creative Director: Gabriel Sotero\nCreative Director: Jean Guelre, Luiza S\u00e1\nAssociate Creative Director: Luiz Paccillo\nCreatives: Mauricio Ribeiro and I\u00eado Gualberto\nChief Business Officer: Renato Fischer\nProject Manager: D\u00e9bora Gesualdi, Fabiana Santana\nIntegration Lead: Stefano Paduan\nIntegrator: Deborah Lederman, Bernardo Bou\u00e7as\nChief Strategy Officer: Stella Pirani\nHead of Planning: Vitor Amos\nPlanning Director: Isabella Ayub\nPlanner: Felipe Ritis\nChief Media Officer: Gabriela Amato\nInfluencer Agency: Mynd\nContent & Influence: Mariana Campos (Mynd)\nPR/VML: Eduardo Zanelato, Hellen Araujo, and Carolina Cesario\nPR Agency/Client Name: Burson/The Coca-Cola Company\nHead of Production: Nicole Godoy\nProduction: Anderson Rocha, Reinaldo Brasil, and Gabbo Ferrarini Soma\nGraphic Production: Lili Destefani\n\nMYND\nCEO: F\u00e1tima Pissarra\nCMO: Jos\u00e9 Cirilo\nArtistic Director: Mari Campos\nAccount Manager: Ray-n\u2019hala Loque\nSales Executive: Diogo Klein\n\n#PablloVittar #NathyPeluso #Fantas\u00eda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130096",
                "likeCount": "21465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3482"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "28Zu0QFQIxVAPXFVn4vS4DwSKLo",
            "id": "UYb7niFkCr0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T00:10:35Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "BLAST Austin Major SA Regional Qualifier Dia 2  -  AO VIVO COM GAULES",
                "description": "BLAST Austin Major SA Regional Qualifier Dia 2  -  AO VIVO COM GAULES\nJogos do dia:\n12:00 Solid vs Oddik\n14:30 Imperial vs Sharks\n17:00 Red Canids vs Bestia\n19:30 Fluxo vs Legacy\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UYb7niFkCr0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UYb7niFkCr0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UYb7niFkCr0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UYb7niFkCr0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UYb7niFkCr0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLAST Austin Major SA Regional Qualifier Dia 2  -  AO VIVO COM GAULES",
                    "description": "BLAST Austin Major SA Regional Qualifier Dia 2  -  AO VIVO COM GAULES\nJogos do dia:\n12:00 Solid vs Oddik\n14:30 Imperial vs Sharks\n17:00 Red Canids vs Bestia\n19:30 Fluxo vs Legacy\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163675",
                "likeCount": "4952",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xaeh8mG93KpDb4idq6ggkOzc4Ho",
            "id": "gUubdYgD9Es",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:43:32Z",
                "channelId": "UCxc3marqP9BJSkQ0_K4mqDg",
                "title": "Borussia Dortmund 3 x 1 Barcelona - Todos os gols, com Tiago Leifert | Champions 2024/25",
                "description": "O Barcelona est\u00e1 nas semifinais da Champions League. Os espanh\u00f3is perderam para o Borussia Dortmund por 3 a 1 nesta ter\u00e7a-feira (15), na cidade de Dortmund, na Alemanha, em duelo v\u00e1lido pelo jogo de volta das quartas de final, no Signal Iduna Park, mas conquistou a classifica\u00e7\u00e3o por ter vencido a primeira partida por 4 a 0. Os gols do jogo foram marcados por Guirassy (3 vezes) e Bensebaini (gol contra).\n\nNa pr\u00f3xima fase, o Barcelona vai encarar a Inter de Mil\u00e3o ou o Bayern de Munique. A defini\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 nesta quarta-feira (16), quando as equipes se enfrentam em Mil\u00e3o. No jogo de ida, os italianos venceram por 2 a 1.\n\n#melhoresmomentos #barcelona #borussiadortmund #championsleague",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUubdYgD9Es/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUubdYgD9Es/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUubdYgD9Es/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUubdYgD9Es/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUubdYgD9Es/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT Sports",
                "tags": [
                    "sbt sports",
                    "sbt",
                    "futlive",
                    "champions",
                    "champions league",
                    "uefa champions league",
                    "liga dos campe\u00f5es",
                    "liga dos campe\u00f5es da europa",
                    "ucl",
                    "tiago leifert",
                    "barcelona",
                    "borussia dortmund",
                    "borussia x barcelona",
                    "borussia dortmund x barcelona",
                    "melhores momentos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Borussia Dortmund 3 x 1 Barcelona - Todos os gols, com Tiago Leifert | Champions 2024/25",
                    "description": "O Barcelona est\u00e1 nas semifinais da Champions League. Os espanh\u00f3is perderam para o Borussia Dortmund por 3 a 1 nesta ter\u00e7a-feira (15), na cidade de Dortmund, na Alemanha, em duelo v\u00e1lido pelo jogo de volta das quartas de final, no Signal Iduna Park, mas conquistou a classifica\u00e7\u00e3o por ter vencido a primeira partida por 4 a 0. Os gols do jogo foram marcados por Guirassy (3 vezes) e Bensebaini (gol contra).\n\nNa pr\u00f3xima fase, o Barcelona vai encarar a Inter de Mil\u00e3o ou o Bayern de Munique. A defini\u00e7\u00e3o acontecer\u00e1 nesta quarta-feira (16), quando as equipes se enfrentam em Mil\u00e3o. No jogo de ida, os italianos venceram por 2 a 1.\n\n#melhoresmomentos #barcelona #borussiadortmund #championsleague"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347401",
                "likeCount": "8098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "212"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cnPETKTd7ZqfCMHRzZQDwvPVl-A",
            "id": "DXzrVaE3QeI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T22:00:16Z",
                "channelId": "UCbtlMIfdRVxPXZ1nI8NBN2A",
                "title": "PROVANDO AS COMIDAS FAVORITAS DO BRINO | Brino \u00e9 Coisa Nossa",
                "description": "O #BRdeBrino t\u00e1 diferente! Dessa vez, sa\u00edmos dos est\u00fadios Coisa Nossa e invadimos a casa do Brino \ud83c\udfe0. Rolou tour pela casa, muita resenha e, claro, provamos os 5 pratos favoritos dele \ud83c\udf5d\ud83c\udf2d. Cada comida tem uma hist\u00f3ria especial e muita nostalgia! Vem rir e se emocionar com a gente! \u2728",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXzrVaE3QeI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXzrVaE3QeI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXzrVaE3QeI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXzrVaE3QeI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DXzrVaE3QeI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa Nossa",
                "tags": [
                    "guarana",
                    "guarana antarctica",
                    "memes",
                    "games",
                    "zuera",
                    "brasil",
                    "estudando o brasileiro",
                    "raio brasilizante",
                    "gameme show",
                    "coisa nossa",
                    "a coisa \u00e9 nossa",
                    "coisa nossa tente n\u00e3o rir",
                    "guaran\u00e1"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROVANDO AS COMIDAS FAVORITAS DO BRINO | Brino \u00e9 Coisa Nossa",
                    "description": "O #BRdeBrino t\u00e1 diferente! Dessa vez, sa\u00edmos dos est\u00fadios Coisa Nossa e invadimos a casa do Brino \ud83c\udfe0. Rolou tour pela casa, muita resenha e, claro, provamos os 5 pratos favoritos dele \ud83c\udf5d\ud83c\udf2d. Cada comida tem uma hist\u00f3ria especial e muita nostalgia! Vem rir e se emocionar com a gente! \u2728"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34521",
                "likeCount": "4320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Q0F0OesVZvkw-Nhm5cloJU4DKg",
            "id": "cdeKX7cs-r0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T20:59:08Z",
                "channelId": "UCHF66aWLOxBW4l6VkSrS3cQ",
                "title": "JENNIE - like JENNIE - Live at Coachella 2025",
                "description": "JENNIE \u2013 \u201clike JENNIE\u201d - Live at Coachella 2025\n\nWatch this incredible Weekend 1 performance by JENNIE at The Outdoor Theatre on Sunday April 13th at 7:45 PT.\n\nTune back in this weekend for the Weekend 2 livestream, starting Friday at 4 PM PT, April 18th.\nWatch the official Coachella Valley Music and Arts Festival livestream at https://www.youtube.com/coachella\n\nLive only on YouTube from the comfort of your living room or wherever you are.\nWatch up to 4 stages at once in multi-view* from your TV\nShop exclusive merch\nChat live with fans around the world\n\nDownload the official Coachella Livestream app to view the full schedule synced to your time zone, create a personalized livestream lineup, and get reminders so you don\u2019t miss a moment \u2014 available exclusively on YouTube.\niOS: https://apps.apple.com/us/app/coachel...\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/de...\n\n*Device and content restrictions apply. Multi-view feature not available on mobile and desktop devices for Coachella.\n#CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cdeKX7cs-r0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coachella",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JENNIE - like JENNIE - Live at Coachella 2025",
                    "description": "JENNIE \u2013 \u201clike JENNIE\u201d - Live at Coachella 2025\n\nWatch this incredible Weekend 1 performance by JENNIE at The Outdoor Theatre on Sunday April 13th at 7:45 PT.\n\nTune back in this weekend for the Weekend 2 livestream, starting Friday at 4 PM PT, April 18th.\nWatch the official Coachella Valley Music and Arts Festival livestream at https://www.youtube.com/coachella\n\nLive only on YouTube from the comfort of your living room or wherever you are.\nWatch up to 4 stages at once in multi-view* from your TV\nShop exclusive merch\nChat live with fans around the world\n\nDownload the official Coachella Livestream app to view the full schedule synced to your time zone, create a personalized livestream lineup, and get reminders so you don\u2019t miss a moment \u2014 available exclusively on YouTube.\niOS: https://apps.apple.com/us/app/coachel...\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/de...\n\n*Device and content restrictions apply. Multi-view feature not available on mobile and desktop devices for Coachella.\n#CoachellaOnYouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "895329",
                "likeCount": "72769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2650"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tiSNKR2vsB1S7f8JfgewReexB0M",
            "id": "489WyjoKNIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T14:57:42Z",
                "channelId": "UCb792SuaObwn3k8IA-vhFQw",
                "title": "VI MINECRAFT O FILME E ELE \u00c9 MUITO\u2026.",
                "description": "A opini\u00e3o de algu\u00e9m que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 de Minecraft, vou ser critico mas sem ser vulgar\n\nTwitter: https://twitter.com/drawn_mask\nInstagram: https://www.instagram.com/drawn_mask/\n\nContato: drawnmask@linkme.live\n\nEditor: Eu! :D\nThumb: https://x.com/LChannel06",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/489WyjoKNIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/489WyjoKNIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/489WyjoKNIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/489WyjoKNIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/489WyjoKNIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drawn Mask",
                "tags": [
                    "drawn",
                    "tales",
                    "mask",
                    "hist\u00f3ria",
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "desenho",
                    "desenhado",
                    "adolescente",
                    "animado",
                    "divertido",
                    "bonitinho",
                    "fofo",
                    "engra\u00e7ado",
                    "drawnmask",
                    "drawtales",
                    "drawmask",
                    "animada",
                    "hist\u00f3rias",
                    "de",
                    "vida",
                    "vlog",
                    "contador",
                    "conta",
                    "dublado",
                    "desenhista",
                    "referencia",
                    "referencias",
                    "meme",
                    "minecraft",
                    "filme",
                    "movie",
                    "steve",
                    "mine",
                    "minerar",
                    "craftar",
                    "opini\u00e3o",
                    "review",
                    "analise",
                    "cinema",
                    "lan\u00e7amento"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VI MINECRAFT O FILME E ELE \u00c9 MUITO\u2026.",
                    "description": "A opini\u00e3o de algu\u00e9m que n\u00e3o \u00e9 f\u00e3 de Minecraft, vou ser critico mas sem ser vulgar\n\nTwitter: https://twitter.com/drawn_mask\nInstagram: https://www.instagram.com/drawn_mask/\n\nContato: drawnmask@linkme.live\n\nEditor: Eu! :D\nThumb: https://x.com/LChannel06"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81493",
                "likeCount": "8912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ly7iGNYJFglqiGKcN9PeaecXwxc",
            "id": "PJeUknTLvIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:20:41Z",
                "channelId": "UCeoaBlUFa1wvkXnkYgsAY3A",
                "title": "FIZ OS MEMES BRAINROT NO SPRUNKI! (TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO, ...)",
                "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJeUknTLvIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJeUknTLvIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJeUknTLvIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJeUknTLvIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PJeUknTLvIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GonGon",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ OS MEMES BRAINROT NO SPRUNKI! (TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO, ...)",
                    "description": "\ud83d\udc9b MEU JOGO: https://www.roblox.com/games/17665262588\n\ud83d\udc9c DISCORD DO JOGO: https://discord.gg/zZY6647WTr\n\ud83d\udc9a GRUPO DO MEU JOGO: https://www.roblox.com/groups/34184203\n\n\ud83e\udde1 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7 https://www.instagram.com/GonGonOficial\n\ud83d\udc26 https://twitter.com/GonGonOficial\n\ud83d\udcac https://discord.gg/fP62vmzSMF\n  \u266a   https://www.tiktok.com/@GonGonOficial\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f GonGonComercial@gmail.com\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c GonGonMensagens@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "338714",
                "likeCount": "4424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hlRBgHctWTsCA_UPS7Qs1c94NeM",
            "id": "Tbg0fdRhDV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:09:15Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "DONNARUMMA FAZ DUAS DEFESAS 'IMPOSS\u00cdVEIS' E CLASSIFCA O PSG NA CHAMPIONS | ASTON VILLA 3 X 2 PSG",
                "description": "QUE JOGA\u00c7O DE BOLA NA CHAMPIONS LEAGUE! O Aston Villa tentou, mas foi o PSG que avan\u00e7ou para as semifinais da Champions League! Veja os gols e melhores momentos de Aston Villa 3 x 2 PSG pelas quartas da Champions League!\n\nOferecimento: BNCH\n\nFOTO: Getty Images \n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbg0fdRhDV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbg0fdRhDV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbg0fdRhDV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbg0fdRhDV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tbg0fdRhDV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "aston villa x psg",
                    "aston villa 3 x 2 psg",
                    "gols aston villa x psg",
                    "melhores momentos aston villa 3 x 2 psg",
                    "gols champions league",
                    "melhores momentos champions league",
                    "champions league tnt sports",
                    "donnarumma psg",
                    "donnarumma champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DONNARUMMA FAZ DUAS DEFESAS 'IMPOSS\u00cdVEIS' E CLASSIFCA O PSG NA CHAMPIONS | ASTON VILLA 3 X 2 PSG",
                    "description": "QUE JOGA\u00c7O DE BOLA NA CHAMPIONS LEAGUE! O Aston Villa tentou, mas foi o PSG que avan\u00e7ou para as semifinais da Champions League! Veja os gols e melhores momentos de Aston Villa 3 x 2 PSG pelas quartas da Champions League!\n\nOferecimento: BNCH\n\nFOTO: Getty Images \n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2421738",
                "likeCount": "91379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1744"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RJ2tCAI1z3SjxgHTL2atGTd5Fko",
            "id": "KOH06QnhWWc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T14:00:07Z",
                "channelId": "UC52rxcnme1pYpUfRrC4WWfQ",
                "title": "JULLIANY SOUZA, L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)",
                "description": "Deus \u00c9 Quem Me Fortalace - @JullianySouza, @LeoBrandao (Clipe Oficial)\n\n\u25b8 Assista minha playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLgxwqHvS2Kfc_HcZR715LSLT_7yh_gQxQ&feature=shared  \n\u25b8 Inscreva-se no canal: \u202a@JullianySouza \n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: https://ada.lnk.to/DeusEQuemMeFortalece  \n \n\u25b8 Contato agenda/convites:\n+55 (62) 98154-8834 (WhatsApp - Rony)\n\n\u25b8 Letra:\n\nPra que me preocupar com o dia de amanh\u00e3\nSe tudo est\u00e1 nas m\u00e3os de Deus \nO controle \u00e9 dele e n\u00e3o meu\n\nEu n\u00e3o preciso ver para acreditar\nQue Deus tem todo o poder \nDe fazer o que quiser fazer\n\nEm qualquer situa\u00e7\u00e3o\nNa fartura ou escassez \nTendo a provis\u00e3o ou n\u00e3o \nQuem me fortalece \u00e9 Deus\n\nEu n\u00e3o sei do amanh\u00e3\nO que vestir ou comer \nMas de uma coisa eu sei \nQuem me fortalece \u00e9 Deus\nQuem me fortalece \u00e9 Deus\n\nDeus \u00e9 quem me fortalece\nN\u00e3o preciso mais chorar\nMesmo em meio a tempestade \nNo meu barco ele est\u00e1 \n\nNa sombra do onipotente\nSei que posso descansar\nDebaixo de suas asas \nNada pode me abalar\n\n\u25b8 Composi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Brand\u00e3o\n\n\u25b8 Siga Julliany Souza nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/jullianysouza?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw== \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jullianysouzaoficial?is_from_webapp=1&sender_device=pc \n\n\u25b8 Siga nas plataformas:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/0d71FlLkqZzdpEQifcngQq?si=t_ZSHMmmSYm7bGHm42st8w \nDeezer: https://www.deezer.com/pt/artist/8981214  \nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B01623BRLY/julliany-souza    \nApple Music: https://music.apple.com/id/artist/julliany-souza/1045261065   \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica: \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: AM\u00c9M e Criative \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales \nProdu\u00e7\u00e3o geral: L\u00e9o Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o musical: L\u00e9o Brand\u00e3o e Roger Lima \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan \nCapta\u00e7\u00e3o: Beto Mota \nBacking Vocal: Lucas Caetano\nBateria: Laion Caetano \nGuitarras: Dean Torres  \nBaixo: Matheus Nogueira\nTeclados: Roger Lima e Estev\u00e3o Motta\nFotografia: Lucas Parisi e Helen Guedes\nVideomaker: Renan Rosa\n\nCom quase 2 bilh\u00f5es de views em suas m\u00fasicas, Julliany Souza, com sua doce voz, vem cumprindo o seu chamado, o ide, pregando, a todo mundo e a toda criatura. Int\u00e9rprete de grandes hits do gospel, como os sucessos \u201cA Casa \u00e9 Sua\u201d, (m\u00fasica crist\u00e3 mais tocada do Spotify BR), \u201cLindo Momento\u201d (entrou na Billboard Brasil Hot 100), \"Eu Te Vejo Em Tudo\", \u201cYeshua\u201d, \"Yahweh Se Manifestar\u00e1\", e tantas outras, Julliany j\u00e1 colaborou com nomes como Isadora Pompeo, Anderson Freire, Aline Barros e Tiffany Hudson (Elevation Worship), e em um ano de seu minist\u00e9rio solo, ela j\u00e1 se destaca como uma das principais vozes do segmento.\n\nA artista iniciou os lan\u00e7amentos de 2025 com a m\u00fasica \u201cQuem \u00c9 Esse?\u201d, faixa de trabalho de seu novo projeto. Neste v\u00eddeo, Julliany d\u00e1 continuidade aos lan\u00e7amentos do \u00e1lbum \u201cA Maior Honra\u201d apresentando a can\u00e7\u00e3o \"Deus \u00c9 Quem Me Fortalece\", gravada com seu esposo @LeoBrandao. Assista agora o clipe oficial. \n\n\u25b8 MAIS DE JULLIANY SOUZA: \n\nJULLIANY SOUZA - QUEM \u00c9 ESSE? (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/0ZF5em0MTwY?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA - LINDO MOMENTO (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/xcC3Xh3PFcE?feature=shared        \n\nYahweh Se Manifestar\u00e1 | Marcos Freire, \u202a@JullianySouza AM\u00c9M (Vers\u00e3o Oficial em Portugu\u00eas) LIVE\nhttps://youtu.be/EVot5doOp9Q?feature=shared \n   \nPra Sempre YHWH (Forever YHWH) | Julliany Souza & Tiffany Hudson\nhttps://youtu.be/c1UzorXB6ic?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA | ERA EU | MINISTRA\u00c7\u00c3O AO VIVO | ARENA VIDEIRA\nhttps://youtu.be/0M_DUurNWXs?feature=shared \n\nEle Cumprira\u0301 - AME\u0301M, Julliany Souza\nhttps://youtu.be/tF6-fjG51tc?feature=shared \n\nOrac\u0327a\u0303o De Gratida\u0303o | AME\u0301M (Julliany Souza & Le\u0301o Branda\u0303o)\nhttps://youtu.be/jde-cK-r71U?feature=shared \n\nA Casa \u00c9 Sua - CASA WORSHIP (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/5QHF5OQeFOs?feature=shared \n\nEu Te Vejo Em Tudo - Casa Worship (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/SFiu3KLNd34?feature=shared \n\nYeshua + Espont\u00e2neo | Casa Worship | Momentos\nhttps://youtu.be/IMOgRTxv3nw?feature=shared \n\nSinto Fluir - \u202a\u202a@marcelomarkesoficial |\u202a @CasaWorship (Julliany Souza)\nhttps://youtu.be/bwUJsH6bVEI?feature=shared \n  \nComo Na Primeira Vez + Eu Navegarei | Julliany Souza ft.\u202a@ricardonuque  SESSA\u0303O LIVRE\nhttps://youtu.be/NSAEphKyS-g?feature=shared \n\n#JullianySouza #Deus\u00c9QuemMeFortalece #L\u00e9oBrand\u00e3o\n\n\u25b8 louvores de adora\u00e7\u00e3o, louvores pra acalmar a alma, louvores 2024 lan\u00e7amento mais tocadas, essa casa \u00e9 sua casa, louvores 2025, adora\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea, gospel 2025, t\u00e3o lindo \u00e9 cada momento, me enxergou na minha tormenta, eu vaguei mundo a fora, eu tenho voc\u00ea, eu poderia estar em qualquer outro lugar, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, hinos 2025, hinos 2024, deus \u00e9 quem me fortalece julliany souza, julliany souza lindo momento, julliany souza testemunho, julliany souza, julliany souza milagre, testemunho cantora gospel, testemunho julliany, julliany souza e leo brandao, leo brandao e julliany, louvores mais tocados.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOH06QnhWWc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOH06QnhWWc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOH06QnhWWc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOH06QnhWWc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KOH06QnhWWc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julliany Souza",
                "tags": [
                    "JULLIANY SOUZA L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)",
                    "julliany souza",
                    "deus \u00e9 quem me fortalece",
                    "deus \u00e9 quem me fortalece julliany souza",
                    "julliany souza lindo momento",
                    "julliany souza testemunho",
                    "julliany souza gravidez",
                    "gravidez julliany souza",
                    "m\u00fasica gravidez julliany souza",
                    "julliany souza gr\u00e1vida",
                    "julliany souza gr\u00e1vida gemeos",
                    "julliany souza milagre",
                    "testemunho cantora gospel",
                    "testemunho julliany",
                    "julliany souza e leo brandao",
                    "leo brandao e julliany",
                    "juliana souza"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JULLIANY SOUZA, L\u00c9O BRAND\u00c3O - DEUS \u00c9 QUEM ME FORTALECE (AO VIVO)",
                    "description": "Deus \u00c9 Quem Me Fortalace - @JullianySouza, @LeoBrandao (Clipe Oficial)\n\n\u25b8 Assista minha playlist: https://youtube.com/playlist?list=PLgxwqHvS2Kfc_HcZR715LSLT_7yh_gQxQ&feature=shared  \n\u25b8 Inscreva-se no canal: \u202a@JullianySouza \n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: https://ada.lnk.to/DeusEQuemMeFortalece  \n \n\u25b8 Contato agenda/convites:\n+55 (62) 98154-8834 (WhatsApp - Rony)\n\n\u25b8 Letra:\n\nPra que me preocupar com o dia de amanh\u00e3\nSe tudo est\u00e1 nas m\u00e3os de Deus \nO controle \u00e9 dele e n\u00e3o meu\n\nEu n\u00e3o preciso ver para acreditar\nQue Deus tem todo o poder \nDe fazer o que quiser fazer\n\nEm qualquer situa\u00e7\u00e3o\nNa fartura ou escassez \nTendo a provis\u00e3o ou n\u00e3o \nQuem me fortalece \u00e9 Deus\n\nEu n\u00e3o sei do amanh\u00e3\nO que vestir ou comer \nMas de uma coisa eu sei \nQuem me fortalece \u00e9 Deus\nQuem me fortalece \u00e9 Deus\n\nDeus \u00e9 quem me fortalece\nN\u00e3o preciso mais chorar\nMesmo em meio a tempestade \nNo meu barco ele est\u00e1 \n\nNa sombra do onipotente\nSei que posso descansar\nDebaixo de suas asas \nNada pode me abalar\n\n\u25b8 Composi\u00e7\u00e3o: L\u00e9o Brand\u00e3o\n\n\u25b8 Siga Julliany Souza nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/jullianysouza?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw== \nTikTok: https://www.tiktok.com/@jullianysouzaoficial?is_from_webapp=1&sender_device=pc \n\n\u25b8 Siga nas plataformas:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/0d71FlLkqZzdpEQifcngQq?si=t_ZSHMmmSYm7bGHm42st8w \nDeezer: https://www.deezer.com/pt/artist/8981214  \nAmazon Music: https://music.amazon.com.br/artists/B01623BRLY/julliany-souza    \nApple Music: https://music.apple.com/id/artist/julliany-souza/1045261065   \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica: \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: AM\u00c9M e Criative \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales \nProdu\u00e7\u00e3o geral: L\u00e9o Brand\u00e3o\nProdu\u00e7\u00e3o musical: L\u00e9o Brand\u00e3o e Roger Lima \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Francisco Arnozan \nCapta\u00e7\u00e3o: Beto Mota \nBacking Vocal: Lucas Caetano\nBateria: Laion Caetano \nGuitarras: Dean Torres  \nBaixo: Matheus Nogueira\nTeclados: Roger Lima e Estev\u00e3o Motta\nFotografia: Lucas Parisi e Helen Guedes\nVideomaker: Renan Rosa\n\nCom quase 2 bilh\u00f5es de views em suas m\u00fasicas, Julliany Souza, com sua doce voz, vem cumprindo o seu chamado, o ide, pregando, a todo mundo e a toda criatura. Int\u00e9rprete de grandes hits do gospel, como os sucessos \u201cA Casa \u00e9 Sua\u201d, (m\u00fasica crist\u00e3 mais tocada do Spotify BR), \u201cLindo Momento\u201d (entrou na Billboard Brasil Hot 100), \"Eu Te Vejo Em Tudo\", \u201cYeshua\u201d, \"Yahweh Se Manifestar\u00e1\", e tantas outras, Julliany j\u00e1 colaborou com nomes como Isadora Pompeo, Anderson Freire, Aline Barros e Tiffany Hudson (Elevation Worship), e em um ano de seu minist\u00e9rio solo, ela j\u00e1 se destaca como uma das principais vozes do segmento.\n\nA artista iniciou os lan\u00e7amentos de 2025 com a m\u00fasica \u201cQuem \u00c9 Esse?\u201d, faixa de trabalho de seu novo projeto. Neste v\u00eddeo, Julliany d\u00e1 continuidade aos lan\u00e7amentos do \u00e1lbum \u201cA Maior Honra\u201d apresentando a can\u00e7\u00e3o \"Deus \u00c9 Quem Me Fortalece\", gravada com seu esposo @LeoBrandao. Assista agora o clipe oficial. \n\n\u25b8 MAIS DE JULLIANY SOUZA: \n\nJULLIANY SOUZA - QUEM \u00c9 ESSE? (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/0ZF5em0MTwY?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA - LINDO MOMENTO (AO VIVO)\nhttps://youtu.be/xcC3Xh3PFcE?feature=shared        \n\nYahweh Se Manifestar\u00e1 | Marcos Freire, \u202a@JullianySouza AM\u00c9M (Vers\u00e3o Oficial em Portugu\u00eas) LIVE\nhttps://youtu.be/EVot5doOp9Q?feature=shared \n   \nPra Sempre YHWH (Forever YHWH) | Julliany Souza & Tiffany Hudson\nhttps://youtu.be/c1UzorXB6ic?feature=shared \n\nJULLIANY SOUZA | ERA EU | MINISTRA\u00c7\u00c3O AO VIVO | ARENA VIDEIRA\nhttps://youtu.be/0M_DUurNWXs?feature=shared \n\nEle Cumprira\u0301 - AME\u0301M, Julliany Souza\nhttps://youtu.be/tF6-fjG51tc?feature=shared \n\nOrac\u0327a\u0303o De Gratida\u0303o | AME\u0301M (Julliany Souza & Le\u0301o Branda\u0303o)\nhttps://youtu.be/jde-cK-r71U?feature=shared \n\nA Casa \u00c9 Sua - CASA WORSHIP (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/5QHF5OQeFOs?feature=shared \n\nEu Te Vejo Em Tudo - Casa Worship (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/SFiu3KLNd34?feature=shared \n\nYeshua + Espont\u00e2neo | Casa Worship | Momentos\nhttps://youtu.be/IMOgRTxv3nw?feature=shared \n\nSinto Fluir - \u202a\u202a@marcelomarkesoficial |\u202a @CasaWorship (Julliany Souza)\nhttps://youtu.be/bwUJsH6bVEI?feature=shared \n  \nComo Na Primeira Vez + Eu Navegarei | Julliany Souza ft.\u202a@ricardonuque  SESSA\u0303O LIVRE\nhttps://youtu.be/NSAEphKyS-g?feature=shared \n\n#JullianySouza #Deus\u00c9QuemMeFortalece #L\u00e9oBrand\u00e3o\n\n\u25b8 louvores de adora\u00e7\u00e3o, louvores pra acalmar a alma, louvores 2024 lan\u00e7amento mais tocadas, essa casa \u00e9 sua casa, louvores 2025, adora\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea, gospel 2025, t\u00e3o lindo \u00e9 cada momento, me enxergou na minha tormenta, eu vaguei mundo a fora, eu tenho voc\u00ea, eu poderia estar em qualquer outro lugar, M\u00fasica Gospel, Worship, Gospel, M\u00fasica Evang\u00e9lica, Adora\u00e7\u00e3o, Louvores, hinos 2025, hinos 2024, deus \u00e9 quem me fortalece julliany souza, julliany souza lindo momento, julliany souza testemunho, julliany souza, julliany souza milagre, testemunho cantora gospel, testemunho julliany, julliany souza e leo brandao, leo brandao e julliany, louvores mais tocados."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194207",
                "likeCount": "14593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "960"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1LvjGsjjd_y6YtrF-aUc8hksQ64",
            "id": "A_9WiryEHLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:49:58Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"\u00c9 MUITO COMPROMETEDOR! O que ME ESPANTA nos DI\u00c1LOGOS \u00e9...\" Mauro Cezar COMENTA Caso Bruno Henrique",
                "description": "Mauro Cezar comenta: Bruno Henrique, do Flamengo, foi indiciado pela Pol\u00edcia Federal por for\u00e7ar cart\u00e3o amarelo contra o Santos e supostamente manipular aposta. Veja oo debate sobre o assunto no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/A_9WiryEHLI\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Jorge Rodrigues/AGIF - Ag\u00eancia De Fotografia/Estad\u00e3o Conte\u00fado e Reprodu\u00e7\u00e3o \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_9WiryEHLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_9WiryEHLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_9WiryEHLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_9WiryEHLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A_9WiryEHLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Bruno henrique",
                    "bruno henrique flamengo",
                    "flamengo",
                    "bruno henrique aposta",
                    "aposta",
                    "bruno henrique expulso",
                    "bruno henrique cart\u00e3o santos",
                    "bruno henrique cart\u00e3o amarelo",
                    "bruno henrique lance cart\u00e3o",
                    "bruno henrique lance cart\u00e3o amarelo",
                    "bruno henrique indiciado pela policia federal",
                    "bruno henrique investigado por apostas",
                    "bruno henrique policia federal",
                    "policia federal",
                    "bet",
                    "bruno henrique bet",
                    "mauro cezar",
                    "jovem pan esportes",
                    "mauro cezar bruno henrique",
                    "bate pronto",
                    "mcp_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"\u00c9 MUITO COMPROMETEDOR! O que ME ESPANTA nos DI\u00c1LOGOS \u00e9...\" Mauro Cezar COMENTA Caso Bruno Henrique",
                    "description": "Mauro Cezar comenta: Bruno Henrique, do Flamengo, foi indiciado pela Pol\u00edcia Federal por for\u00e7ar cart\u00e3o amarelo contra o Santos e supostamente manipular aposta. Veja oo debate sobre o assunto no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/A_9WiryEHLI\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Jorge Rodrigues/AGIF - Ag\u00eancia De Fotografia/Estad\u00e3o Conte\u00fado e Reprodu\u00e7\u00e3o \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302713",
                "likeCount": "12389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w9uH-BkrWnyahTO_Ta85U_bRgEA",
            "id": "DBySNAX1718",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T02:55:22Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "CEAR\u00c1 2 X 1 VASCO | MELHORES MOMENTOS | 4\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com dois gols de Pedro Raul, Cear\u00e1 vence Vasco e se recupera no Brasileir\u00e3o.\nTime carioca at\u00e9 tenta reagir no final com gol de Vegetti, mas Voz\u00e3o \u00e9 superior na partida e segue invicto no Castel\u00e3o em 2025.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ce/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/15-04-2025/ceara-vasco.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#cear\u00e1 #vasco #brasileir\u00e3o \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBySNAX1718/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBySNAX1718/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBySNAX1718/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBySNAX1718/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DBySNAX1718/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "vasco",
                    "vasco da gama",
                    "ceara",
                    "cear\u00e1",
                    "vozao",
                    "voz\u00e3o",
                    "payet",
                    "penalti",
                    "p\u00eanalti",
                    "ceara x vasco",
                    "cear\u00e1 x vasco",
                    "vasco x ceara",
                    "vasco x cear\u00e1",
                    "pedro raul",
                    "carille",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "pos jogo",
                    "p\u00f3s-jogo",
                    "pos-jogo",
                    "p\u00f3s jogo",
                    "vegetti",
                    "lei do ex",
                    "castelao",
                    "castel\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CEAR\u00c1 2 X 1 VASCO | MELHORES MOMENTOS | 4\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com dois gols de Pedro Raul, Cear\u00e1 vence Vasco e se recupera no Brasileir\u00e3o.\nTime carioca at\u00e9 tenta reagir no final com gol de Vegetti, mas Voz\u00e3o \u00e9 superior na partida e segue invicto no Castel\u00e3o em 2025.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/ce/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/15-04-2025/ceara-vasco.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#cear\u00e1 #vasco #brasileir\u00e3o \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25ba BMFC: https://cutt.ly/gfHk5bH\n\u25baHumor no GE: https://cutt.ly/HfHk6SY\n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\u25ba Melhores Momentos do Brasileir\u00e3o:  https://cutt.ly/NfHk9TS\n\u25ba Melhores Copa do Brasil: https://cutt.ly/LfHk3Di\n\u25ba Gols S\u00e9rie B: https://cutt.ly/LfHk84c\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n______________________________________  \n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "724491",
                "likeCount": "23415",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NoLlEpqccg-BlB7SJLOfqUUAC8M",
            "id": "OwfMDMPpM48",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:22:31Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "\"ESSA \u00c9 A INFORMA\u00c7\u00c3O DE AGORA, gente! A Pol\u00edcia Federal REVELOU que o Bruno Henrique...\" SAIBA TUDO!",
                "description": "Saiba novas informa\u00e7\u00f5es sobre Bruno Henrique, do Flamengo, que foi indiciado pela Pol\u00edcia Federal por for\u00e7ar cart\u00e3o amarelo contra o Santos e supostamente manipular aposta. Veja oo debate sobre o assunto no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/OwfMDMPpM48\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Clever Felix/LDG News/Estad\u00e3o Conte\u00fado, Bruno Escolastico/E. Fotografia/Estad\u00e3o Conte\u00fado e Thiago Ribeiro/AGIF - Ag\u00eancia De Fotografia/Estad\u00e3o Conte\u00fado \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OwfMDMPpM48/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OwfMDMPpM48/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OwfMDMPpM48/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OwfMDMPpM48/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OwfMDMPpM48/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Bruno henrique",
                    "bruno henrique flamengo",
                    "flamengo",
                    "bruno henrique aposta",
                    "aposta",
                    "apostas",
                    "bruno henrique expulso",
                    "bruno henrique cart\u00e3o santos",
                    "bruno henrique cart\u00e3o amarelo",
                    "bruno henrique lance cart\u00e3o",
                    "bruno henrique lance cart\u00e3o amarelo",
                    "bruno henrique indiciado pela policia federal",
                    "bruno henrique investigado por apostas",
                    "bruno henrique policia federal",
                    "policia federal",
                    "bet",
                    "bruno henrique bet",
                    "bh",
                    "mauro cezar",
                    "jovem pan esportes",
                    "bate pronto",
                    "flavio_pilula"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"ESSA \u00c9 A INFORMA\u00c7\u00c3O DE AGORA, gente! A Pol\u00edcia Federal REVELOU que o Bruno Henrique...\" SAIBA TUDO!",
                    "description": "Saiba novas informa\u00e7\u00f5es sobre Bruno Henrique, do Flamengo, que foi indiciado pela Pol\u00edcia Federal por for\u00e7ar cart\u00e3o amarelo contra o Santos e supostamente manipular aposta. Veja oo debate sobre o assunto no Bate-Pronto, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/OwfMDMPpM48\n\n#JovemPan #BatePronto \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Clever Felix/LDG News/Estad\u00e3o Conte\u00fado, Bruno Escolastico/E. Fotografia/Estad\u00e3o Conte\u00fado e Thiago Ribeiro/AGIF - Ag\u00eancia De Fotografia/Estad\u00e3o Conte\u00fado \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nEntre no canal da Jovem Pan Esportes no Telegram: https://www.t.me/jovempanesportes\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196345",
                "likeCount": "7255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s8hKXYnkLi251L1VvqzuijXpsyc",
            "id": "E053A4Kv8r8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T03:16:12Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "GALV\u00c3O E AMIGOS COM CRAQUE NETO - CONVIDADO: EMERSON LE\u00c3O | 14/04/2025 - PROGRAMA COMPLETO",
                "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (14), com Galv\u00e3o Bueno recebendo o refor\u00e7o do Craque Neto.\n\nParticipam tamb\u00e9m da resenha: Casagrande, Vanderlei Luxemburgo e Mauro Naves.\n\nO convidado desta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 Emerson Le\u00e3o!\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E053A4Kv8r8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E053A4Kv8r8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E053A4Kv8r8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E053A4Kv8r8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E053A4Kv8r8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "galv\u00e3o e amigos",
                    "galv\u00e3o e amigos na band",
                    "galv\u00e3o e amigos ao vivo",
                    "galv\u00e3o bueno na band",
                    "galv\u00e3o bueno",
                    "programa do galv\u00e3o bueno na band",
                    "programa do galv\u00e3o bueno",
                    "mauro naves",
                    "esporte na band",
                    "galv\u00e3o bueno ao vivo",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "galvao na band",
                    "programa do galvao na band",
                    "novo programa do galvao bueno",
                    "band ao vivo",
                    "galv\u00e3o na band",
                    "luxemburgo band",
                    "programa galvao bueno",
                    "galvao band",
                    "programa galvao band",
                    "casagrande",
                    "neto no galv\u00e3o",
                    "neto no programa do galv\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "GALV\u00c3O E AMIGOS COM CRAQUE NETO - CONVIDADO: EMERSON LE\u00c3O | 14/04/2025 - PROGRAMA COMPLETO",
                    "description": "O programa #Galv\u00e3oEAmigos, nesta segunda-feira (14), com Galv\u00e3o Bueno recebendo o refor\u00e7o do Craque Neto.\n\nParticipam tamb\u00e9m da resenha: Casagrande, Vanderlei Luxemburgo e Mauro Naves.\n\nO convidado desta edi\u00e7\u00e3o \u00e9 Emerson Le\u00e3o!\n\nSiga o #EsportenaBand:\nInstagram - https://www.instagram.com/esportenaband/\nFacebook - https://facebook.com/esportenaband\nYoutube - https://www.youtube.com/esportenaband...\nTwitter - https://twitter.com/esportenaband\nTikTok - https://www.tiktok.com/@esportenaband\n\n#BandTVAoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "585669",
                "likeCount": "33047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cP4a-fulCqVXImOtmA2RMAZMh44",
            "id": "zPhDaMdZhyw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:00:07Z",
                "channelId": "UCGBIIPnw0AYM3BFsmTsjeAw",
                "title": "HONDA CIVIC TYPE R x TOYOTA GR COROLLA NO ARRANCAD\u00c3O! Qual hot hatch anda\u00a0mais\u00a0na\u00a0reta?",
                "description": "Salve Acelerados! Hoje o nosso ARRANCAD\u00c3O \u00e9 pra quem curte trocar a marcha! Honda Civic Type R X Toyota GR Corolla: Qual desses hot hatches leva a melhor acelerando em linha reta? De um lado temos um motor 2.0 turbo com 297 cv e o c\u00e2mbio MANUAL de seis marchas do CIVIC\u00c3O. Do outro, o propulsor 1.6 turbo de 304 cv \u2013 tamb\u00e9m com os tr\u00eas pedais \u2013 mas despejando tudo isso para a tra\u00e7\u00e3o integral. Qual esportivo japon\u00eas VENCE acelerando em linha reta? CLICA NO PLAY e vem de carona com a gente! \n\nVEJA TAMB\u00c9M:\nhttps://youtu.be/UUfnJ_wjr-A?si=7fGoCnkDqeNTsLzy\nhttps://youtu.be/d1UhlglRaCY?si=2EiNtNvRHueCeTI1\n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 Acelerado? Ent\u00e3o vem com a gente:\n\nLOJA ACELERADOS: https://www.usereserva.com/colecao-reserva/acelerados \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/acelerados/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/aceleradostv/\nTWITTER: https://twitter.com/acelerados/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/acelerados\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@acelerados\n\nAcelerados \u00e9 o canal para quem ama carros, tem gasolina e adrenalina nas veias. Rubens Barrichello e Gerson Campos aceleram superesportivos, cl\u00e1ssicos do passado e as \u00faltimas novidades do mercado automotivo, trazendo sempre velocidade, emo\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o sobre quatro rodas.\n\n------------------------\n\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n\nSimuladores Extreme SimRacing: https://loja.cockpitextremeracing.com.br/?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=parceiros_2023_cockpit_acelerados\n\n#Acelerados #Arrancad\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPhDaMdZhyw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPhDaMdZhyw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPhDaMdZhyw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPhDaMdZhyw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPhDaMdZhyw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Acelerados",
                "tags": [
                    "Acelerados",
                    "Arrancada",
                    "Arrancad\u00e3o",
                    "Auto",
                    "Automobilismo",
                    "Carros",
                    "Cassio Cortes",
                    "Civic Type R",
                    "GR Corolla",
                    "Gerson Campos",
                    "Honda",
                    "Honda Civic Type R",
                    "News",
                    "Rubens Barrichello",
                    "Toyota",
                    "Toyota GR Corolla",
                    "acelerados",
                    "automotiva",
                    "aut\u00f3dromo brasil",
                    "aut\u00f3dromo velocidade",
                    "cassio cortes",
                    "dicas",
                    "feedback automotivo",
                    "feedback de carro",
                    "gr corolla",
                    "inova\u00e7\u00e3o automotiva",
                    "motor",
                    "performance automotiva",
                    "pilotagem",
                    "piloto",
                    "potencia",
                    "rapido",
                    "review",
                    "rubinho",
                    "teste",
                    "torque",
                    "turbo",
                    "velocidade",
                    "velocidade final"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "HONDA CIVIC TYPE R x TOYOTA GR COROLLA NO ARRANCAD\u00c3O! Qual hot hatch anda\u00a0mais\u00a0na\u00a0reta?",
                    "description": "Salve Acelerados! Hoje o nosso ARRANCAD\u00c3O \u00e9 pra quem curte trocar a marcha! Honda Civic Type R X Toyota GR Corolla: Qual desses hot hatches leva a melhor acelerando em linha reta? De um lado temos um motor 2.0 turbo com 297 cv e o c\u00e2mbio MANUAL de seis marchas do CIVIC\u00c3O. Do outro, o propulsor 1.6 turbo de 304 cv \u2013 tamb\u00e9m com os tr\u00eas pedais \u2013 mas despejando tudo isso para a tra\u00e7\u00e3o integral. Qual esportivo japon\u00eas VENCE acelerando em linha reta? CLICA NO PLAY e vem de carona com a gente! \n\nVEJA TAMB\u00c9M:\nhttps://youtu.be/UUfnJ_wjr-A?si=7fGoCnkDqeNTsLzy\nhttps://youtu.be/d1UhlglRaCY?si=2EiNtNvRHueCeTI1\n\nVoc\u00ea tamb\u00e9m \u00e9 Acelerado? Ent\u00e3o vem com a gente:\n\nLOJA ACELERADOS: https://www.usereserva.com/colecao-reserva/acelerados \nYOUTUBE: https://www.youtube.com/acelerados/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/aceleradostv/\nTWITTER: https://twitter.com/acelerados/\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/acelerados\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@acelerados\n\nAcelerados \u00e9 o canal para quem ama carros, tem gasolina e adrenalina nas veias. Rubens Barrichello e Gerson Campos aceleram superesportivos, cl\u00e1ssicos do passado e as \u00faltimas novidades do mercado automotivo, trazendo sempre velocidade, emo\u00e7\u00e3o e informa\u00e7\u00e3o sobre quatro rodas.\n\n------------------------\n\nExperimente 1 m\u00eas gr\u00e1tis do banco de trilhas Epidemic Sound: http://bit.ly/epidemicnwb\n\nSimuladores Extreme SimRacing: https://loja.cockpitextremeracing.com.br/?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=parceiros_2023_cockpit_acelerados\n\n#Acelerados #Arrancad\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116633",
                "likeCount": "8914",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "367"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R87_nl2rLZgr75DmWFe5kibHQcc",
            "id": "1e-U4rmBbQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "TIM\u00c3O X FLU, INTER X PALMEIRAS E INTER DE MIL\u00c3O X BAYERN - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Fanelli falam sobre Corinthians x Fluminense, Internacional x Palmeiras e Inter de Mil\u00e3o x Bayern de Munique. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #BandPlacar #Corinthians #Fluminense #Internacional #Palmeiras #Brasileir\u00e3o #InterdeMil\u00e3o #Bayern #Champions #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1e-U4rmBbQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1e-U4rmBbQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1e-U4rmBbQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1e-U4rmBbQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1e-U4rmBbQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "jogos ao vivo na band",
                    "atl\u00e9tico de madrid x bayern de munique",
                    "melhores odds para atl\u00e9tico de madrid x bayern de munique",
                    "champions",
                    "odds champions",
                    "em quem apostar na champions",
                    "corinthians x fluminense",
                    "melhores odds corinthians x fluminense",
                    "internacional x palmeiras",
                    "inter x palmeiras",
                    "melhores odds inter x palmeiras",
                    "odds brasileir\u00e3o",
                    "pre jogo champions",
                    "onde assistir champions"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TIM\u00c3O X FLU, INTER X PALMEIRAS E INTER DE MIL\u00c3O X BAYERN - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Fanelli falam sobre Corinthians x Fluminense, Internacional x Palmeiras e Inter de Mil\u00e3o x Bayern de Munique. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #BandPlacar #Corinthians #Fluminense #Internacional #Palmeiras #Brasileir\u00e3o #InterdeMil\u00e3o #Bayern #Champions #BandBetUmLanceInfinitasPossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93440",
                "likeCount": "158",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tWHO9JSIRZi6yLg3U6-jlnzkk-w",
            "id": "KkR6yNCcoGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T18:00:17Z",
                "channelId": "UC0f866RMRdL5mSVnipiOHxg",
                "title": "Clara precisou resgatar um batom de um lugar inusitado! \ud83d\ude02 | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                "description": "Clara \u00e9 m\u00e9dica e um dia no plant\u00e3o precisou resgatar um batom de um lugar um tanto quanto inusitado! \ud83d\ude02 Vem ver essa hist\u00f3ria completa!\n\n#FabioPorchat #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat #PorchatNoGNT \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay Premium: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KkR6yNCcoGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KkR6yNCcoGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KkR6yNCcoGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KkR6yNCcoGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KkR6yNCcoGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GNT",
                "tags": [
                    "canal gnt",
                    "GNT",
                    "canal gnt online",
                    "assistir gnt",
                    "TV Globo",
                    "gnt ao vivo",
                    "gnt globo",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa porchat",
                    "que hist\u00f3ria \u00e9 essa",
                    "porchat",
                    "fabio porchat",
                    "porchat no gnt",
                    "programa do porchat",
                    "hist\u00f3rias do porchat",
                    "hist\u00f3rias engra\u00e7adas",
                    "programa de hist\u00f3rias",
                    "hist\u00f3rias da plateia",
                    "qhep",
                    "qheep",
                    "hist\u00f3ria de m\u00e9dico",
                    "hist\u00f3ria de proctologista",
                    "hist\u00f3ria de sexo",
                    "plug anal",
                    "bela gil",
                    "bia guedes",
                    "leonardo br\u00edcio",
                    "hist\u00f3ria de perrengue",
                    "caos na emerg\u00eancia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Clara precisou resgatar um batom de um lugar inusitado! \ud83d\ude02 | Que Hist\u00f3ria \u00c9 Essa, Porchat? | GNT",
                    "description": "Clara \u00e9 m\u00e9dica e um dia no plant\u00e3o precisou resgatar um batom de um lugar um tanto quanto inusitado! \ud83d\ude02 Vem ver essa hist\u00f3ria completa!\n\n#FabioPorchat #QueHist\u00f3ria\u00c9EssaPorchat #PorchatNoGNT \n\nInscreva-se no canal GNT: http://bit.ly/canalGNT\nAssista aos programas na \u00edntegra no Globoplay Premium: http://bit.ly/GloboplayCanaisGNT\nSite: https://gnt.globo.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/gnt\nInstagram: https://instagram.com/gnt/\nTwitter: https://twitter.com/canalgnt\nPinterest: https://www.pinterest.com/canalgnt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@canalgnt\n\nReceitas\nYoutube: https://www.youtube.com/receitas\nFacebook: https://www.facebook.com/receitas\nInstagram: https://instagram.com/receitas\nPinterest: https://www.pinterest.com/receitas\nTikTok: https://www.tiktok.com/@receitas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88963",
                "likeCount": "5312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2oCR_4v-dEhOtBC5RXXss6tIBbg",
            "id": "rlz5bqV-DWk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:09:33Z",
                "channelId": "UCXQe9ldCtjN_RP1V_c9hNUw",
                "title": "Onde dormimos a primeira noite com o motorhome na estrada",
                "description": "Abra sua conta internacional Nomad, com meu c\u00f3digo de convidado ADELINE https://nomad.onelink.me/wIQT/adeline...  voc\u00ea ainda pode ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback para usar como quiser! Sem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o ou anuidade.\n\n\u2705 Encontre todos os produtos em um s\u00f3 lugar. Acesse a loja Adeline Camargo no Amazon Shop: https://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n\n\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEnt\u00e3o, entre em contato conosco. Estamos ansiosos para ajud\u00e1-lo!\nParcerias: familiacamargocomercial@gmail.com \n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n\nhttps://youtube.com/@AgathaCamargo\nhttps://www.instagram.com/agathacamargooficial\nhttps://www.facebook.com/AgathaCamargoFlix\n\n#AdelineCamargo \n#AgathaCamargo\n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rlz5bqV-DWk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rlz5bqV-DWk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rlz5bqV-DWk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rlz5bqV-DWk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rlz5bqV-DWk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adeline Camargo",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Onde dormimos a primeira noite com o motorhome na estrada",
                    "description": "Abra sua conta internacional Nomad, com meu c\u00f3digo de convidado ADELINE https://nomad.onelink.me/wIQT/adeline...  voc\u00ea ainda pode ganhar at\u00e9 20 d\u00f3lares de cashback para usar como quiser! Sem taxa de abertura, manuten\u00e7\u00e3o ou anuidade.\n\n\u2705 Encontre todos os produtos em um s\u00f3 lugar. Acesse a loja Adeline Camargo no Amazon Shop: https://www.amazon.com/shop/adelinecamargo\n\n\u2705 Deseja promover seu produto atrav\u00e9s do canal da Adeline Camargo? \nEnt\u00e3o, entre em contato conosco. Estamos ansiosos para ajud\u00e1-lo!\nParcerias: familiacamargocomercial@gmail.com \n\nPlaylista com as musicas dos videos:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLoJEdjI4mhI2GNavZ5r52vUuKxvRe-dZw&si=rKec1EMAJbYHAeYd\n\nhttps://youtube.com/@AdelineCamargo\nhttps://www.youtube.com/@AdelineCamargoFlix\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargooficial\nhttps://www.facebook.com/adelinecamargoflix1\nhttps://www.instagram.com/adelinecamargooficial\n\nhttps://youtube.com/@AgathaCamargo\nhttps://www.instagram.com/agathacamargooficial\nhttps://www.facebook.com/AgathaCamargoFlix\n\n#AdelineCamargo \n#AgathaCamargo\n\nAdeline Camargo, All Rights Reserved\nEste canal \u00e9 apenas para fins de entretenimento. N\u00e3o somos especialistas e n\u00e3o estamos fazendo recomenda\u00e7\u00f5es. Compartilhamos nossas opini\u00f5es e o que funciona para n\u00f3s, Sempre consulte especialistas e fa\u00e7a sua pr\u00f3pria pesquisa. Aproveite, mas questione, explore mais e tome suas pr\u00f3prias decis\u00f5es."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "158990",
                "likeCount": "27713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NPIeCe3COPPeXOFvLc_jcQtN9bQ",
            "id": "C7MWqqMum0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T18:57:10Z",
                "channelId": "UC0uRT_armQXqds_rjTjqJ0g",
                "title": "PEDRO MARTINS | COLETIVA (15/04/25)",
                "description": "Confira a coletiva de imprensa do CEO do Santos FC, Pedro Martins.\n\nSiga o Santos FC em todas as redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/santosfc\nhttps://www.facebook.com/santosfc\nhttps://www.twitter.com/santosfc\nhttps://www.flickr.com/santosfc\nhttps://www.tiktok.com/santosfc\nhttps://www.kwai.com/santosfc\n\nBAIXE O APLICATIVO OFICIAL DO SANTOS FC\nIOS - http://bit.ly/IOSSFC\nANDROID - http://bit.ly/AndroidSFC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7MWqqMum0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7MWqqMum0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7MWqqMum0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7MWqqMum0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C7MWqqMum0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santos Futebol Clube",
                "tags": [
                    "Santos",
                    "Santos Futebol Clube",
                    "Santos FC",
                    "Santos TV",
                    "Not\u00edcias do Santos",
                    "Jogos do Santos",
                    "TV Santos",
                    "Santos canal oficial",
                    "Santos ao vivo",
                    "imagens",
                    "com imagens",
                    "narra\u00e7\u00e3o",
                    "transmiss\u00e3o",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "Premiere",
                    "Sportv",
                    "r\u00e1dio",
                    "coletiva",
                    "imprensa",
                    "2025",
                    "Pedro Caixinha",
                    "CAIXINHA"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "PEDRO MARTINS | COLETIVA (15/04/25)",
                    "description": "Confira a coletiva de imprensa do CEO do Santos FC, Pedro Martins.\n\nSiga o Santos FC em todas as redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/santosfc\nhttps://www.facebook.com/santosfc\nhttps://www.twitter.com/santosfc\nhttps://www.flickr.com/santosfc\nhttps://www.tiktok.com/santosfc\nhttps://www.kwai.com/santosfc\n\nBAIXE O APLICATIVO OFICIAL DO SANTOS FC\nIOS - http://bit.ly/IOSSFC\nANDROID - http://bit.ly/AndroidSFC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73493",
                "likeCount": "5676",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KGc8fxf_pKQguNGf7AV7bbnGE6s",
            "id": "MBmS8ZTi3qQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:30:04Z",
                "channelId": "UCM7Ysb5r_tVbxGabjTSQgkA",
                "title": "VI DE PERTO O VW TERA. TUDO QUE VOC\u00ca QUER SABER: PRE\u00c7OS, VERS\u00d5ES, CONSUMO E DETALHES DO NOVO SUV",
                "description": "Vi de perto o VW Tera. Tudo que voc\u00ea quer saber: pre\u00e7os, vers\u00f5es, consumo e detalhes do novo SUV.\n\n=================\n\u2705 COMPRE SEU CARRO ZERO KM OU SEMINOVO PELA DIGITAL DRIVE\n\ud83d\udc49 https://www.digitaldrive.com.br/link/leandro\n\n=================\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713\u00c9 Gr\u00e1tis \u2192 https://bit.ly/2QPTNac\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://www.youtube.com/watch?v=nzTlomFOcnk\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 lalvares@gmail.com \n\n=================\n\ud83d\udd14 Leandro Alvares:\n\u2713 Instagram e Tik Tok \u2192 @decaronacomleandro\n\u2713 Telegram \u2192 https://t.me/decaronacomleandro\n\u2713 Facebook \u2192 http://facebook.com/decaronacomleandro/\n\n=================",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBmS8ZTi3qQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBmS8ZTi3qQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBmS8ZTi3qQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBmS8ZTi3qQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MBmS8ZTi3qQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "De Carona com Leandro",
                "tags": [
                    "de carona com leandro",
                    "review de carro",
                    "carros",
                    "carro",
                    "vw tera",
                    "volkswagen tera",
                    "novo suv volkswagen",
                    "volkwagen",
                    "vw",
                    "tera",
                    "novo tera",
                    "suv tera",
                    "novo volkswagen tera",
                    "vw tera teste",
                    "avalia\u00e7\u00e3o vw tera",
                    "avaliacao tera",
                    "teste vw tera",
                    "tera porta malas",
                    "porta malas vw tera",
                    "vw tera pre\u00e7o",
                    "vw tera impress\u00f5es",
                    "novo vw tera",
                    "novidade vw tera",
                    "vw tera acabamento",
                    "vw tera apresetacao",
                    "vw tera cores",
                    "vw tera informacoes",
                    "vw tera informa\u00e7\u00f5es",
                    "vw tera consumo",
                    "suv volkswagen"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VI DE PERTO O VW TERA. TUDO QUE VOC\u00ca QUER SABER: PRE\u00c7OS, VERS\u00d5ES, CONSUMO E DETALHES DO NOVO SUV",
                    "description": "Vi de perto o VW Tera. Tudo que voc\u00ea quer saber: pre\u00e7os, vers\u00f5es, consumo e detalhes do novo SUV.\n\n=================\n\u2705 COMPRE SEU CARRO ZERO KM OU SEMINOVO PELA DIGITAL DRIVE\n\ud83d\udc49 https://www.digitaldrive.com.br/link/leandro\n\n=================\n\ud83d\udca1 \ud835\uddd4\ud835\uddfd\ud835\uddfc\ud835\uddf6\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\ude00\ud835\ude00\ud835\uddfc \ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf9:\n\u2713\u00c9 Gr\u00e1tis \u2192 https://bit.ly/2QPTNac\n\u2713Voc\u00ea quer viver de Youtube? \u2192 https://www.youtube.com/watch?v=nzTlomFOcnk\n\n\ud83d\udce7 \ud835\udc02\ud835\udc28\ud835\udc27\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc28:\n\u2713 \ud835\udc68\ud835\udc8f\ud835\udc96\ud835\udc8f\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc86 \u2192 lalvares@gmail.com \n\n=================\n\ud83d\udd14 Leandro Alvares:\n\u2713 Instagram e Tik Tok \u2192 @decaronacomleandro\n\u2713 Telegram \u2192 https://t.me/decaronacomleandro\n\u2713 Facebook \u2192 http://facebook.com/decaronacomleandro/\n\n================="
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62520",
                "likeCount": "4064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J4wz6htqBLTTBzcdNtyAtgCeUYM",
            "id": "3-oUpRUiDKg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:45:15Z",
                "channelId": "UCNMdSsubhw-124-xYqThE-g",
                "title": "DEU BIGODE PRA NRG NA VINGAN\u00c7A DE VERNO | MIBR vs NRG | VCT AMERICAS 2025 (vlog by NOPING)",
                "description": "Confira os bastidores do jogo do MIBR de Aspas, Verno, Xenom, Cortezia e Artzin contra a NRG pelo VCT Americas 2025: Stage 1 neste vlog apresentado por NoPing. \n\nAdquira o Team Capsule do MIBR para 2025 na VALORANT Store.\n__________________________________\n\nFique ligado nas nossas m\u00eddias sociais para n\u00e3o perder nada!\n\nTwitter: https://twitter.com/MIBR\nInstagram: https://www.instagram.com/MIBRteam \nYouTube: https://www.youtube.com/MIBR \nTikTok: https://tiktok.com/@mibr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-oUpRUiDKg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-oUpRUiDKg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-oUpRUiDKg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-oUpRUiDKg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3-oUpRUiDKg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MIBR VALORANT",
                "tags": [
                    "MIBR",
                    "mibr",
                    "Made in Brazil",
                    "mibr valorant",
                    "mibr vct",
                    "mibr update",
                    "mibr lineup",
                    "mibr roster",
                    "artzin mibr",
                    "vct amercias",
                    "valorant brasil",
                    "valorant",
                    "riot",
                    "frod mibr",
                    "aspas",
                    "aspas mibr",
                    "aspas valorant",
                    "aspas highlight",
                    "nzr",
                    "cortezia",
                    "cortezia mibr",
                    "xenom",
                    "xenom mibr",
                    "xenom valorant",
                    "cortezia valorant",
                    "mibr valorant roster",
                    "vct americas 2025",
                    "mibr comms",
                    "verno",
                    "verno mibr",
                    "verno valorant",
                    "mibr x nrg",
                    "mibr vs nrg",
                    "verno nrg",
                    "fns",
                    "verno x nrg",
                    "verno vs nrg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DEU BIGODE PRA NRG NA VINGAN\u00c7A DE VERNO | MIBR vs NRG | VCT AMERICAS 2025 (vlog by NOPING)",
                    "description": "Confira os bastidores do jogo do MIBR de Aspas, Verno, Xenom, Cortezia e Artzin contra a NRG pelo VCT Americas 2025: Stage 1 neste vlog apresentado por NoPing. \n\nAdquira o Team Capsule do MIBR para 2025 na VALORANT Store.\n__________________________________\n\nFique ligado nas nossas m\u00eddias sociais para n\u00e3o perder nada!\n\nTwitter: https://twitter.com/MIBR\nInstagram: https://www.instagram.com/MIBRteam \nYouTube: https://www.youtube.com/MIBR \nTikTok: https://tiktok.com/@mibr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59573",
                "likeCount": "8753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9VlUPFxqQy1bLV4XBpGsNHzpT-s",
            "id": "R2UlxHFTR3A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:00:14Z",
                "channelId": "UCW6FFOF13iL3zzsQQdyhMzg",
                "title": "VOU SER VIZINHA DE UM FAMOSO? PRIMEIRA CASA NO BRASIL",
                "description": "Oi, me chamo Marina e moro nos Estados Unidos desde 2004. Aqui mostro minha realidade de vida na Am\u00e9rica!\n\nVOU SER VIZINHA DE UM FAMOSO? PRIMEIRA CASA NO BRASIL\n\nAqui no meu canal mostro de tudo: choro, bagun\u00e7a, perrengues & gratid\u00e3o... A vida real como ela \u00e9! Se voc\u00ea procura um canal que mostre a realidade sem mimimi, est\u00e1 no lugar certo. Aqui mostro minha rotina sem cortes!\n\nGostou do v\u00eddeo? Se inscreva, ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es, deixa o like e me conta nos coment\u00e1rios o que achou...\n\nMe siga nas Redes Sociais \ud83d\udc47\nInstagram: https://www.instagram.com/marinanaame...\n\nLives di\u00e1rias Facebook: https://www.facebook.com/Marinanaamer...\n\nFacebook Secund\u00e1rio: https://www.facebook.com/marinadobairroo\n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marinanaamericaa\n\nFacebook Carol (minha filha): https://www.facebook.com/canaamericaa\n\nSejam Bem Vindos! \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2UlxHFTR3A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2UlxHFTR3A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2UlxHFTR3A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2UlxHFTR3A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R2UlxHFTR3A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marina na Am\u00e9rica",
                "tags": [
                    "vivendo nos estados unidos",
                    "faxina nos estados unidos",
                    "trabalhando nos estados unidos",
                    "montei minha propria empresa nos estados unidos",
                    "orlando florida",
                    "vida de faxineira nos estados unidos",
                    "conhecendo os estados unidos",
                    "marina na america",
                    "dumpster",
                    "lixo das lojas dos estados unidos",
                    "eua",
                    "usa",
                    "estados unidos",
                    "america",
                    "lei",
                    "visto",
                    "imigrante"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOU SER VIZINHA DE UM FAMOSO? PRIMEIRA CASA NO BRASIL",
                    "description": "Oi, me chamo Marina e moro nos Estados Unidos desde 2004. Aqui mostro minha realidade de vida na Am\u00e9rica!\n\nVOU SER VIZINHA DE UM FAMOSO? PRIMEIRA CASA NO BRASIL\n\nAqui no meu canal mostro de tudo: choro, bagun\u00e7a, perrengues & gratid\u00e3o... A vida real como ela \u00e9! Se voc\u00ea procura um canal que mostre a realidade sem mimimi, est\u00e1 no lugar certo. Aqui mostro minha rotina sem cortes!\n\nGostou do v\u00eddeo? Se inscreva, ative o sininho de notifica\u00e7\u00f5es, deixa o like e me conta nos coment\u00e1rios o que achou...\n\nMe siga nas Redes Sociais \ud83d\udc47\nInstagram: https://www.instagram.com/marinanaame...\n\nLives di\u00e1rias Facebook: https://www.facebook.com/Marinanaamer...\n\nFacebook Secund\u00e1rio: https://www.facebook.com/marinadobairroo\n\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@marinanaamericaa\n\nFacebook Carol (minha filha): https://www.facebook.com/canaamericaa\n\nSejam Bem Vindos! \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213657",
                "likeCount": "27612",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ya9GeF94Sh8mrzdaoSzM-ffs_xI",
            "id": "jP2eiap41o8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T04:07:58Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone beautiful things live",
                    "benson boone coachella beautiful things",
                    "beautiful things coachella"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1003418",
                "likeCount": "24823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ujHFEiNAZLINOsPLGtEag04AnsQ",
            "id": "w6vCF0DbBsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "revenue",
                    "profit",
                    "brawl stars p2w",
                    "p2w",
                    "community event",
                    "brawl stars community event",
                    "p2w community event",
                    "money",
                    "make more money",
                    "money maker",
                    "skibidi",
                    "gotcha",
                    "que pasa wey",
                    "Stonks",
                    "ROI",
                    "more coins please",
                    "profit margins",
                    "tariffs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                    "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9438728",
                "likeCount": "283164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HLWCiR99H2Oz3KAZtXbDfKcuI98",
            "id": "Fl7Munt9aCI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:00:25Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o do Reino Animal!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fl7Munt9aCI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fl7Munt9aCI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fl7Munt9aCI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fl7Munt9aCI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fl7Munt9aCI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Civiliza\u00e7\u00e3o do Reino Animal!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1020759",
                "likeCount": "21372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xEKEti3omLQ0C_q78sVp_zuvwZw",
            "id": "UiSw0Dn4DLQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T10:00:23Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Linkin Park x UCL final Kick Off Show | Presented by Pepsi",
                "description": "See you at the Champions League final in Munich. Tune in to the #PepsiKickOffShow on May 31st, 2025.\n\nFrom Zero (Deluxe Edition) out May 16.\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzero\n\nFollow Linkin Park: \nTour Dates: http://lprk.co/tour\nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UiSw0Dn4DLQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UiSw0Dn4DLQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UiSw0Dn4DLQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UiSw0Dn4DLQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UiSw0Dn4DLQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "uefa",
                    "champions league",
                    "linkin park",
                    "performance",
                    "kickoff show",
                    "final",
                    "numb",
                    "soccer",
                    "football"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Linkin Park x UCL final Kick Off Show | Presented by Pepsi",
                    "description": "See you at the Champions League final in Munich. Tune in to the #PepsiKickOffShow on May 31st, 2025.\n\nFrom Zero (Deluxe Edition) out May 16.\nPre-Order Now: https://lprk.co/fromzero\n\nFollow Linkin Park: \nTour Dates: http://lprk.co/tour\nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nApr 26 - Austin, TX @ Moody Center\nApr 28 - Tulsa, OK @ BOK Center\nMay 1 - Grand Rapids, MI @ Van Andel Arena\nMay 3 - Baltimore, MD @ CFG Bank Arena\nMay 6 - Raleigh, NC @ Lenovo Center\nMay 8 - Greenville, SC @ Bon Secours Wellness Arena\nMay 10 - Columbus, OH @ Sonic Temple 2025\nMay 17 - Daytona Beach, FL @ Welcome To Rockville\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168455",
                "likeCount": "16379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "992"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mogy7prz8llaEV7AUtbl8jONPtI",
            "id": "-dF8oZpQkdw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T03:44:25Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udea8BBB25: \u00c9 o fim? Renata enfrenta Vit\u00f3ria e Diego no pared\u00e3o; Delma \u00e9 eliminada; Jo\u00e3o \u00e9 l\u00edder de novo",
                "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-dF8oZpQkdw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-dF8oZpQkdw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-dF8oZpQkdw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-dF8oZpQkdw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-dF8oZpQkdw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "#bbb25",
                    "big brother brasil 25",
                    "participantes do bbb25",
                    "dupla do bbb25",
                    "bbb gshow",
                    "bbb globo",
                    "bbb 25 ao vivo",
                    "vinheta do bbb 25",
                    "elimina\u00e7\u00e3o",
                    "pared\u00e3o",
                    "festa",
                    "prova do lider",
                    "reality show",
                    "programa 15/04/2025",
                    "programa 15-04-2025",
                    "pared\u00e3o triplo",
                    "big fone",
                    "anjo",
                    "jogo da discordia",
                    "pipoca",
                    "camarote",
                    "quem foi eliminado do bbb25",
                    "quem saiu do bbb25",
                    "quem perdeu a prova",
                    "bate e volta bbb25",
                    "bbb 25 hoje",
                    "quem esta imune do bbb25",
                    "prova do anjo",
                    "xepa",
                    "vip",
                    "lista bbb25",
                    "final bbb25",
                    "#redebbb"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8BBB25: \u00c9 o fim? Renata enfrenta Vit\u00f3ria e Diego no pared\u00e3o; Delma \u00e9 eliminada; Jo\u00e3o \u00e9 l\u00edder de novo",
                    "description": "#bbb25 #FalandoDeBBB #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\n\ud83d\udd34#Plant\u00e3oBBB AO VIVO:  14h \n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#AFalandoDeBBB AO VIVO: de Segunda a Segunda, logo ap\u00f3s o programa da TV Globo\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nDUPLAS PARTICIPANTES DO #BBB25:\n \nVit\u00f3ria Strada e Mateus, Diogo Almeida e Vilma, Gracyanne Barbosa e Giovanna, Diego Hypolito e Daniele Hypolito, Edilberto e Raissa, Camilla e Thamiris, Aline e Vin\u00edcius, Jo\u00e3o Gabriel e Jo\u00e3o Pedro, Renata e Eva, Marcelo e Arleane, Maike e Gabriel, Guilherme e Joselma, Paula e Nicole, Cleber e Joseane"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202007",
                "likeCount": "18372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1001"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6AmEjotMZTNmiUSTIFaDFRrTSJc",
            "id": "hFChIYRapBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T22:29:09Z",
                "channelId": "UCaEOp0VSfWeqg2nypVRGjTg",
                "title": "O NASCIMENTO DA LUNA! \ud83c\udf19",
                "description": "ME ACOMPANHE:\n\n \u2022INSTAGRAM: @pkaoficial\n\u2022INSTAGRAM: @tatinunesoficial\n\nE-MAIL PARA CONTATO \u2b07\npkalmeida@wedu.ag",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFChIYRapBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFChIYRapBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFChIYRapBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFChIYRapBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hFChIYRapBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pk Almeida",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NASCIMENTO DA LUNA! \ud83c\udf19",
                    "description": "ME ACOMPANHE:\n\n \u2022INSTAGRAM: @pkaoficial\n\u2022INSTAGRAM: @tatinunesoficial\n\nE-MAIL PARA CONTATO \u2b07\npkalmeida@wedu.ag"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300405",
                "likeCount": "19686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "878"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "arcWvVPhudoRLM_6TxYWXfv1ZPk",
            "id": "84YnI8XbQSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T22:42:21Z",
                "channelId": "UCLHA3hx1G4exHbHD2Q8n1qg",
                "title": "FUI EM UMA PISTA REALISTA DE MINI CAMINH\u00d5ES: FUNCIONA TUDO DE VERDADE!",
                "description": "Conhe\u00e7a essa pista de mini caminh\u00f5es realistas em escala 1/14, com controle remoto em um espa\u00e7o aberto que simula rodovias do Brasil. Tem ped\u00e1gio com c\u00e2mera e flash autom\u00e1tico para multas, rotat\u00f3ria, pontes, casas e at\u00e9 uma balan\u00e7a que pesa as carretas de verdade. Os hobbystas do truckmodelismo RC tem que usar as ruas como se fosse um caminh\u00e3o de verdade com as miniaturas e carrinhos. Fica no interior de S\u00e3o Paulo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84YnI8XbQSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84YnI8XbQSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84YnI8XbQSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84YnI8XbQSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84YnI8XbQSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BelotoPlays",
                "tags": [
                    "mini caminh\u00e3o",
                    "mini caminh\u00f5es",
                    "mini caminh\u00e3o realista",
                    "mini caminh\u00f5es realistas",
                    "mini caminh\u00e3o el\u00e9trico",
                    "mini truck",
                    "mini caminhao com carreta",
                    "pista de mini caminhao",
                    "mini caminhao pista realista",
                    "pista para miniatura de caminhao",
                    "pistinha de caminh\u00e3ozinho",
                    "pista realista para mini caminh\u00e3o",
                    "pista truckmodelismo",
                    "miniatura",
                    "miniaturas",
                    "miniatura de caminhao",
                    "caminhao miniatura",
                    "mini carreta",
                    "caminhao",
                    "caminhoes",
                    "rc trucks",
                    "beloto",
                    "belotoplays"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUI EM UMA PISTA REALISTA DE MINI CAMINH\u00d5ES: FUNCIONA TUDO DE VERDADE!",
                    "description": "Conhe\u00e7a essa pista de mini caminh\u00f5es realistas em escala 1/14, com controle remoto em um espa\u00e7o aberto que simula rodovias do Brasil. Tem ped\u00e1gio com c\u00e2mera e flash autom\u00e1tico para multas, rotat\u00f3ria, pontes, casas e at\u00e9 uma balan\u00e7a que pesa as carretas de verdade. Os hobbystas do truckmodelismo RC tem que usar as ruas como se fosse um caminh\u00e3o de verdade com as miniaturas e carrinhos. Fica no interior de S\u00e3o Paulo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168502",
                "likeCount": "7238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_r3O-74Nw3RU6QKZK5GKvtHCwAY",
            "id": "V6PYSTixgPw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T22:00:36Z",
                "channelId": "UCkbclOXUh9UgvjvBLIQHzYA",
                "title": "Eu vi s\u00f3 a CABE\u00c7A do PEIXE e Disparei com Zarabatana",
                "description": "S\u00f3 dava pra ver o detalhe do peixe, o disparo foi feito...nesse v\u00eddeo pegamos 3 peixes!\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkbclOXUh9UgvjvBLIQHzYA/join\n\nAcesse tudo do Chef\u00e3o\nhttps://oneurl.ee/chefao",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6PYSTixgPw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6PYSTixgPw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6PYSTixgPw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6PYSTixgPw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6PYSTixgPw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chef\u00e3o, Chefona e Chefinho",
                "tags": [
                    "pescaria",
                    "pescar",
                    "v\u00eddeo de pescaria",
                    "acampamento e pescaria",
                    "pescaria de piaba",
                    "sobreviv\u00eancia",
                    "sobrevivencia",
                    "robalo",
                    "mar",
                    "rio",
                    "peixe",
                    "chef\u00e3o pesca",
                    "chef pescador",
                    "v\u00eddeo de pesca",
                    "fishing",
                    "fish",
                    "cea",
                    "river",
                    "zarabatana",
                    "amazonia",
                    "blowgun",
                    "blowpipe"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu vi s\u00f3 a CABE\u00c7A do PEIXE e Disparei com Zarabatana",
                    "description": "S\u00f3 dava pra ver o detalhe do peixe, o disparo foi feito...nesse v\u00eddeo pegamos 3 peixes!\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkbclOXUh9UgvjvBLIQHzYA/join\n\nAcesse tudo do Chef\u00e3o\nhttps://oneurl.ee/chefao"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "135090",
                "likeCount": "5849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5qVrW_q_l_X21_YFlgwR2l4-bt4",
            "id": "XMavSPd1Ow0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T14:07:00Z",
                "channelId": "UC3UoCFQiZZxBPLkfh9WsNBA",
                "title": "PINTEI O BOBBIE GOODS MAIS RARO DO MUNDO *deu ruim",
                "description": "Oi foguetes, bem vindos ao universo ZUUM BOOM, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\ude80\ud83d\udc9c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMavSPd1Ow0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMavSPd1Ow0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMavSPd1Ow0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMavSPd1Ow0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XMavSPd1Ow0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Katlenof",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PINTEI O BOBBIE GOODS MAIS RARO DO MUNDO *deu ruim",
                    "description": "Oi foguetes, bem vindos ao universo ZUUM BOOM, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\ude80\ud83d\udc9c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "692652",
                "likeCount": "13125",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1829"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3I-iw1B-7aNwe0pzt0vPjZzXno8",
            "id": "zPD39UyUky0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T12:00:06Z",
                "channelId": "UC2TkKrZnI-srQQeMoayFtZg",
                "title": "Thalles Roberto, Jorge - Avenida do Arrependimento (Clipe Oficial)",
                "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Avenida do Arrependimento\" de Thalles Roberto e Jorge.\n\nLETRA \n\nEu n\u00e3o sei viver sem voc\u00ea\nMas quem v\u00ea de fora n\u00e3o sabe a dor\nEu posso at\u00e9 fingir um sorriso\nMas meu cora\u00e7\u00e3o quis parar de bater\n\nEu n\u00e3o vou te chamar de voc\u00ea\nPorque n\u00e3o se trata um Rei assim\nE se eu te contar que eu me sinto t\u00e3o mal\nSe n\u00e3o estou t\u00e3o pertinho de ti\n\nSei que sabes mais sobre mim que eu mesmo\nMas \u00e9 que hoje eu precisava escutar o seu cora\u00e7\u00e3o\n\nDeixa eu me abrir com o Senhor\nColocar minha cabe\u00e7a em seu colo, Deus\nAproveita e faz um carinho\nPorque todo filho quer isso do pai\nE tem mais, deixa eu te contar minha dor\nQuando eu estou longe de casa, pai\nAinda sei seu endere\u00e7o\nAvenida do arrependimento, caminho da cruz\n\n__________________\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nEQUIPE VIP FILMS\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Arranjos por Dudu Borges\nGravado no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP)\nEngenheiros de Grava\u00e7\u00e3o: Lucca Bruno, Rodrigo Guess\nAuxiliares: Aram Wesley, Ariel Borges\nMixado e Masterizado no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP) por Dudu Borges\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o faixa \u201cAvenida do Arrependimento\u201d por Claudio Abuchaim e Dudu Borges\nMixagem Dolby Atmos por Rodrigo Guess\nAssistente de Mixagem: Lucca Bruno\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Dudu Borges e Lucca Bruno\nT\u00e9cnico de bateria: Carlinhos Webber\nBackline: Vintage Audio (Marcus C\u00e9sar)\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP Films (Breno Wallace / Dudu Borges)\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva video: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Breno Wallace\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o v\u00eddeo: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nConte\u00fados de Led: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nGaffer: Diego Morcego\nProjeto Cenogr\u00e1fico: Cesar Eduardo\nCenografia: Valmir Caldeira\nAssistentes cenogr\u00e1ficos: Anderson Caldeira / Renne Ferreira\n\nPiano: Dudu Borges\nGuitarra: Thalles Roberto\n\nEQUIPE THALLES ROBERTO\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Marcos Ascena\nProdutor T\u00e9cnico: Rafa Leite \nSecret\u00e1rio: Bruno (alem\u00e3o)\nFot\u00f3grafo: Rafahphotography\n\nDire\u00e7\u00e3o criativa: Gabriel Galdencio \nMarketing e Comunica\u00e7\u00e3o: Ag\u00eancia GALDA\n\nSONY MUSIC \nPresidente: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nGerente A&R: Karina Martins \nEspecialista em A&R: Marcella Oliveira\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nAnalista de Marketing: Ana Martins\n\nSiga Thalles Roberto nas redes sociais - https://beacons.ai/thallesroberto\n\n#ThallesRoberto #Jorge #AvenidaDoArrepedimento",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPD39UyUky0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPD39UyUky0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPD39UyUky0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPD39UyUky0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zPD39UyUky0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ThallesRobertoVEVO",
                "tags": [
                    "thalles roberto",
                    "thalles roberto jorge",
                    "avenida do arrependimento",
                    "avenida do arrependimento letra",
                    "venida do arrependimento thalles roberto jorge",
                    "jorge mateus",
                    "trilha sonora dona de mim",
                    "gospel",
                    "melhor gospel 2025",
                    "thalles roberto as melhores",
                    "thalles roberto deus da minha vida",
                    "thalles roberto jorge mateus",
                    "thalles roberto deus do impossivel",
                    "thalles roberto avenida do arrependimento",
                    "av do arrependimento",
                    "Jorge"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Thalles Roberto, Jorge - Avenida do Arrependimento (Clipe Oficial)",
                    "description": "V\u00eddeo Oficial de \"Avenida do Arrependimento\" de Thalles Roberto e Jorge.\n\nLETRA \n\nEu n\u00e3o sei viver sem voc\u00ea\nMas quem v\u00ea de fora n\u00e3o sabe a dor\nEu posso at\u00e9 fingir um sorriso\nMas meu cora\u00e7\u00e3o quis parar de bater\n\nEu n\u00e3o vou te chamar de voc\u00ea\nPorque n\u00e3o se trata um Rei assim\nE se eu te contar que eu me sinto t\u00e3o mal\nSe n\u00e3o estou t\u00e3o pertinho de ti\n\nSei que sabes mais sobre mim que eu mesmo\nMas \u00e9 que hoje eu precisava escutar o seu cora\u00e7\u00e3o\n\nDeixa eu me abrir com o Senhor\nColocar minha cabe\u00e7a em seu colo, Deus\nAproveita e faz um carinho\nPorque todo filho quer isso do pai\nE tem mais, deixa eu te contar minha dor\nQuando eu estou longe de casa, pai\nAinda sei seu endere\u00e7o\nAvenida do arrependimento, caminho da cruz\n\n__________________\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nEQUIPE VIP FILMS\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Arranjos por Dudu Borges\nGravado no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP)\nEngenheiros de Grava\u00e7\u00e3o: Lucca Bruno, Rodrigo Guess\nAuxiliares: Aram Wesley, Ariel Borges\nMixado e Masterizado no Studio VIP (S\u00e3o Paulo / SP) por Dudu Borges\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o faixa \u201cAvenida do Arrependimento\u201d por Claudio Abuchaim e Dudu Borges\nMixagem Dolby Atmos por Rodrigo Guess\nAssistente de Mixagem: Lucca Bruno\nEdi\u00e7\u00e3o de \u00c1udio: Dudu Borges e Lucca Bruno\nT\u00e9cnico de bateria: Carlinhos Webber\nBackline: Vintage Audio (Marcus C\u00e9sar)\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: VIP Films (Breno Wallace / Dudu Borges)\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Breno Wallace\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva video: Junior Nom\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Breno Wallace\nColor Grading: Breno Wallace\nEdi\u00e7\u00e3o v\u00eddeo: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nConte\u00fados de Led: Breno Wallace / Lucas Marcarini\nFinaliza\u00e7\u00e3o: VIP FILMS\nGaffer: Diego Morcego\nProjeto Cenogr\u00e1fico: Cesar Eduardo\nCenografia: Valmir Caldeira\nAssistentes cenogr\u00e1ficos: Anderson Caldeira / Renne Ferreira\n\nPiano: Dudu Borges\nGuitarra: Thalles Roberto\n\nEQUIPE THALLES ROBERTO\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Marcos Ascena\nProdutor T\u00e9cnico: Rafa Leite \nSecret\u00e1rio: Bruno (alem\u00e3o)\nFot\u00f3grafo: Rafahphotography\n\nDire\u00e7\u00e3o criativa: Gabriel Galdencio \nMarketing e Comunica\u00e7\u00e3o: Ag\u00eancia GALDA\n\nSONY MUSIC \nPresidente: Cristiane Sim\u00f5es\nVice-Presidente A&R: Bruno Batista \nGerente A&R: Karina Martins \nEspecialista em A&R: Marcella Oliveira\nA&R Audiovisual: Luna Berbert\nAnalista A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nGerente de Marketing: Daniela Rabello\nAnalista de Marketing: Ana Martins\n\nSiga Thalles Roberto nas redes sociais - https://beacons.ai/thallesroberto\n\n#ThallesRoberto #Jorge #AvenidaDoArrepedimento"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "462111",
                "likeCount": "30947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OAetYK9aSfeMYNXDjhut7wxzllM",
            "id": "lmWlcOb7f8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T21:44:57Z",
                "channelId": "UCy-R3H4s0z1HubB_uSiGsHA",
                "title": "RAMON DINO TREINA POSES COM ESPECIALISTA DE ELITE!!",
                "description": "GARANTA SEUS SUPLEMENTOS AGORA:\nhttps://www.maxtitanium.com.br\n\nTODOS OS PRODUTOS DISPON\u00cdVEIS NAS MELHORES LOJAS DO BRASIL! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nCONFIRA ESSE V\u00cdDEO E N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE DEIXAR O LIKE E COMPARTILHAR!\n\nACOMPANHE MAIS CONTE\u00daDOS ATRAV\u00c9S DE NOSSAS REDES SOCIAIS:\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/maxtitaniumsuplementos\nTIKTOK:\nhttps://www.tiktok.com/@maxtitaniumoficial\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/maxtitaniumsuplementos\n\n______________________________________________________________________________________",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmWlcOb7f8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmWlcOb7f8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmWlcOb7f8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmWlcOb7f8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lmWlcOb7f8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Titanium",
                "tags": [
                    "RAMON DINO TREINA POSES COM ESPECIALISTA DE ELITE!!",
                    "ramon dino",
                    "ramon dino poses",
                    "poses ramon dino",
                    "shape Ramon dino",
                    "shape Ramon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RAMON DINO TREINA POSES COM ESPECIALISTA DE ELITE!!",
                    "description": "GARANTA SEUS SUPLEMENTOS AGORA:\nhttps://www.maxtitanium.com.br\n\nTODOS OS PRODUTOS DISPON\u00cdVEIS NAS MELHORES LOJAS DO BRASIL! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\n\nCONFIRA ESSE V\u00cdDEO E N\u00c3O ESQUE\u00c7A DE DEIXAR O LIKE E COMPARTILHAR!\n\nACOMPANHE MAIS CONTE\u00daDOS ATRAV\u00c9S DE NOSSAS REDES SOCIAIS:\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/maxtitaniumsuplementos\nTIKTOK:\nhttps://www.tiktok.com/@maxtitaniumoficial\nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/maxtitaniumsuplementos\n\n______________________________________________________________________________________"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200488",
                "likeCount": "17215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NZ7TORZdaEgYm1STKVWOIWW0PN8",
            "id": "mOTWM2934tQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T15:49:42Z",
                "channelId": "UCaGmdJSSiR7fkh2A-c6emsA",
                "title": "Pit bull mata tutora dentro de casa em Goi\u00e1s",
                "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias #pitbull #goi\u00e1s #investiga\u00e7\u00e3o #g1localgoi\u00e1s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOTWM2934tQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOTWM2934tQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOTWM2934tQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOTWM2934tQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mOTWM2934tQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "g1",
                "tags": [
                    "g1",
                    "not\u00edcia",
                    "not\u00edcias",
                    "pitbull",
                    "cachorro",
                    "goi\u00e1s"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pit bull mata tutora dentro de casa em Goi\u00e1s",
                    "description": "----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nOl\u00e1! \n\nEsse \u00e9 o canal do g1, o portal de not\u00edcias da globo. Aqui vamos trazer v\u00eddeos pra informar, inspirar e divertir. \n\nQuer entender um fato? Vem com a gente! \ud83e\udd14 \nQuer ver hist\u00f3rias legais? Vem com a gente! \ud83d\ude0a \nQuer saber o que t\u00e1 acontecendo? Vem com a gente! \ud83d\ude09 \n\nVeja todas as nossas playlists! https://bit.ly/3zdXlHY\n\nSegue a gente e ativa o sino \ud83d\udd14 pra saber tudo que t\u00e1 rolando aqui no canal do g1 no YouTube. Pode entrar, fica \u00e0 vontade pra compartilhar  com os amigos e n\u00e3o se esque\u00e7a de se inscrever, t\u00e1? https://glo.bo/3pIZyHL \ud83d\udd14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\nE muito mais conte\u00fado em g1.com.br\n\ng1 nas Redes Sociais:\n\nTikTok - glo.bo/33cZzg1\nKwai - glo.bo/3pJoShs\nFacebook - facebook.com/g1\nTwitter - twitter.com/g1\nInstagram - instagram.com/portalg1/\n\n#g1 #not\u00edcias #pitbull #goi\u00e1s #investiga\u00e7\u00e3o #g1localgoi\u00e1s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "545183",
                "likeCount": "11265",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6569"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ucZbW85RpMJ7F3_Y_mtpIHfo6BU",
            "id": "iXXFIbhjpOE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T14:00:55Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "CREATIVE SQUAD DISFAR\u00c7ADA DE BLOCOS NO ESCONDE ESCONDE",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXXFIbhjpOE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXXFIbhjpOE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXXFIbhjpOE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXXFIbhjpOE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iXXFIbhjpOE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD DISFAR\u00c7ADA DE BLOCOS NO ESCONDE ESCONDE",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577470",
                "likeCount": "20801",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "646"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f_QEPXwBBmSC5O4cABBk0AzF4Q0",
            "id": "3hKHY3XgTlE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T20:44:18Z",
                "channelId": "UC2TJ-meIPRTn-kHfIwtmovA",
                "title": "COMPRANDO UMA CASA NOVA DO LADO DA DISNEY",
                "description": "#estadosunidos #familialandim #comprandocasanoseua\n\ne-mail para parcerias/contact /collab/jobs\nlandimcomercialpolifabiana@gmail.com\n\nEu e meu marido temos uma pagina no Facebook onde postamos muitos videos, vao la seguir a gente: PAULO E ANA LANDIM\nhttps://www.facebook.com/pauloeanalandim/\n\n\nEndere\u00e7o para presentes ou recebidos:\nPaulo Souza\n601 Market st\nPO Box 470672\nKissimmee, FL\nZip 34747\n\ncanal do meu marido aqui no YouTube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK5a66xCOjl0i1pG7OiLj_w\n\ncanal da minha filha Poli Landim\nhttps://www.youtube.com/channel/UC_pdYA_tB0YXnbzYqg3lh_A\n\ncanal da minha filha Fabiana Landim\nhttps://www.youtube.com/channel/UClNd1Kc9B_aRTdm2dKXqXtQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hKHY3XgTlE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hKHY3XgTlE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hKHY3XgTlE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hKHY3XgTlE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3hKHY3XgTlE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana landim",
                "tags": [
                    "familia landim",
                    "landim",
                    "landimas",
                    "ana landim",
                    "estados unidos",
                    "morando nos estados unidos",
                    "vivendo nos Estados Unidos",
                    "imigrando pros estados unidos",
                    "imigrantes nos estados unidos",
                    "morando na florida",
                    "casa na florida",
                    "furac\u00e3o na florida",
                    "furac\u014des na florida",
                    "rotina da familia",
                    "familia na florida",
                    "compras na florida",
                    "walmart",
                    "lixo dos estados unidos",
                    "lixo luxo",
                    "storage abandonado",
                    "dumpster",
                    "dumpster dos estados unidos",
                    "receitas faceis",
                    "receitas"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPRANDO UMA CASA NOVA DO LADO DA DISNEY",
                    "description": "#estadosunidos #familialandim #comprandocasanoseua\n\ne-mail para parcerias/contact /collab/jobs\nlandimcomercialpolifabiana@gmail.com\n\nEu e meu marido temos uma pagina no Facebook onde postamos muitos videos, vao la seguir a gente: PAULO E ANA LANDIM\nhttps://www.facebook.com/pauloeanalandim/\n\n\nEndere\u00e7o para presentes ou recebidos:\nPaulo Souza\n601 Market st\nPO Box 470672\nKissimmee, FL\nZip 34747\n\ncanal do meu marido aqui no YouTube\nhttps://www.youtube.com/channel/UCK5a66xCOjl0i1pG7OiLj_w\n\ncanal da minha filha Poli Landim\nhttps://www.youtube.com/channel/UC_pdYA_tB0YXnbzYqg3lh_A\n\ncanal da minha filha Fabiana Landim\nhttps://www.youtube.com/channel/UClNd1Kc9B_aRTdm2dKXqXtQ"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "120838",
                "likeCount": "11287",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yh-jscaJQoZqeUFxyJ5xHrNkdyQ",
            "id": "g7p8VsvZ6Ss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T23:02:59Z",
                "channelId": "UCBr77fr60PLbLLNZXQf2b7Q",
                "title": "MEU FILHO E MINHA NORA CHEGARAM, PREPARATIVOS QUE FIZ PARA A CHEGADA DELES",
                "description": "P\u00e1gina no facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100086724902460\nQuer me enviar algo? \nCaixa Postal: Marcelino F. Colatino - Caixa Postal 85 - \nCEP 5533-0000 - Bom Conselho PE.\n\nOl\u00e1, meu nome \u00e9 Geane Colatino, esposa do Marcelino Colatino moramos em um s\u00edtio pr\u00f3ximo a Bom Conselho PE.\n\nEmail para contato: marcelinocolatino@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7p8VsvZ6Ss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7p8VsvZ6Ss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7p8VsvZ6Ss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7p8VsvZ6Ss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g7p8VsvZ6Ss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Geane Colatino",
                "tags": [
                    "geane colatino",
                    "geanecolatino",
                    "vida no campo",
                    "s\u00edtio",
                    "vida na ro\u00e7a",
                    "vida simples",
                    "jonas",
                    "bia",
                    "beatriz do vale",
                    "namorada de jonas",
                    "jonas colatino",
                    "filho",
                    "nora",
                    "nora de geane colatino",
                    "chegada",
                    "viagem",
                    "preparativos",
                    "namorada",
                    "noiva"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MEU FILHO E MINHA NORA CHEGARAM, PREPARATIVOS QUE FIZ PARA A CHEGADA DELES",
                    "description": "P\u00e1gina no facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=100086724902460\nQuer me enviar algo? \nCaixa Postal: Marcelino F. Colatino - Caixa Postal 85 - \nCEP 5533-0000 - Bom Conselho PE.\n\nOl\u00e1, meu nome \u00e9 Geane Colatino, esposa do Marcelino Colatino moramos em um s\u00edtio pr\u00f3ximo a Bom Conselho PE.\n\nEmail para contato: marcelinocolatino@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "79621",
                "likeCount": "6868",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LRESxc5E9N1ovkBf4N55uoOg30U",
            "id": "4ki22f3z8JY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T01:00:11Z",
                "channelId": "UCQ6CxY2mfU7gWTTSc70lv0w",
                "title": "TABELA DO BRASILEIR\u00c3O ATUALIZADA \ud83c\udd70\ufe0f\u26bd 3\u00aa Rodada",
                "description": "Tabela do Brasileir\u00e3o Atualizada - Rodada 3\n \n- Kaiozin Futebol\n\nRODADA 3/38\n\nJOGO 1: JUVENTUDE 2 X 1 CEAR\u00c1\nJOGO 2: BRAGANTINO 1 X 0 BOTAFOGO\nJOGO 3: PALMEIRAS 2 X 0 CORINTHIANS\nJOGO 4: VASCO 3 X 1 SPORT\nJOGO 5: BAHIA 1 X 1 MIRASSOL\nJOGO 6: GR\u00caMIO 0 X 2 FLAMENGO\nJOGO 7: S\u00c3O PAULO 1 X 1 CRUZEIRO\nJOGO 8: FLUMINENSE 1 X 0 SANTOS\nJOGO 9: FORTALEZA 0 X 0 INTERNACIONAL\nJOGO 10: ATL\u00c9TICO-MG 2 X 2 VIT\u00d3RIA\n\nTABELA DO BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE\u00a0A\u00a0-\u00a03\u00aa\u00a0RODADA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ki22f3z8JY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ki22f3z8JY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ki22f3z8JY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ki22f3z8JY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ki22f3z8JY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kaiozin Futebol \u26bd\ufe0f",
                "tags": [
                    "kaiozin",
                    "kaio oliveira",
                    "prossonal",
                    "futebol",
                    "humor",
                    "comedia",
                    "amigos",
                    "noticias de futebol",
                    "campeonato brasileiro",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "copa do brasil",
                    "cruzeiro",
                    "santos",
                    "fluminense",
                    "vasco",
                    "cuiab\u00e1",
                    "bahia",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "internacional",
                    "flamengo",
                    "gr\u00eamio",
                    "botafogo",
                    "atl\u00e9tico-mg",
                    "goi\u00e1s",
                    "palmeiras",
                    "corinthians",
                    "fortaleza",
                    "tim\u00e3o",
                    "cear\u00e1",
                    "kaiozin futebol",
                    "tabela do brasileir\u00e3o atualizada",
                    "shorts futebol",
                    "shorts",
                    "s\u00e9rie b",
                    "caiozin",
                    "kaiozinho",
                    "kaiozin e pobretion",
                    "pobretion",
                    "rodada 2",
                    "rodada 3",
                    "classificacao do brasileirao"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TABELA DO BRASILEIR\u00c3O ATUALIZADA \ud83c\udd70\ufe0f\u26bd 3\u00aa Rodada",
                    "description": "Tabela do Brasileir\u00e3o Atualizada - Rodada 3\n \n- Kaiozin Futebol\n\nRODADA 3/38\n\nJOGO 1: JUVENTUDE 2 X 1 CEAR\u00c1\nJOGO 2: BRAGANTINO 1 X 0 BOTAFOGO\nJOGO 3: PALMEIRAS 2 X 0 CORINTHIANS\nJOGO 4: VASCO 3 X 1 SPORT\nJOGO 5: BAHIA 1 X 1 MIRASSOL\nJOGO 6: GR\u00caMIO 0 X 2 FLAMENGO\nJOGO 7: S\u00c3O PAULO 1 X 1 CRUZEIRO\nJOGO 8: FLUMINENSE 1 X 0 SANTOS\nJOGO 9: FORTALEZA 0 X 0 INTERNACIONAL\nJOGO 10: ATL\u00c9TICO-MG 2 X 2 VIT\u00d3RIA\n\nTABELA DO BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE\u00a0A\u00a0-\u00a03\u00aa\u00a0RODADA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "134744",
                "likeCount": "11186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PP8K5ptkgL4el9GqNxZeCiHSHK4",
            "id": "hpXWW-xDYVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T23:30:50Z",
                "channelId": "UCP-Vg2PcmLiWpEdvMI1R35w",
                "title": "Exclusivo: Cabrini entrevista bailarina do Faust\u00e3o presa acusada de lavar dinheiro para o PCC",
                "description": "Segundo investiga\u00e7\u00f5es, Natacha Horana teria recebido altas quantias de Valdeci dos Santos, com quem teve um envolvimento amoroso, e repassaria o dinheiro para as contas ligadas a este l\u00edder da fac\u00e7\u00e3o. Na lista est\u00e1 uma empresa suspeita de liga\u00e7\u00e3o com a maior organiza\u00e7\u00e3o criminosa do pa\u00eds. Dias ap\u00f3s deixar a cadeia feminina de Franco da Rocha (SP), ela rompeu o sil\u00eancio em entrevista exclusiva ao jornalista Roberto Cabrini. Veja em A Grande Reportagem! \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #AGrandeReportagem",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpXWW-xDYVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpXWW-xDYVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpXWW-xDYVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpXWW-xDYVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hpXWW-xDYVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Espetacular",
                "tags": [
                    "Domingo Espetacular",
                    "Record",
                    "Carolina Ferraz",
                    "Roberto Cabrini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Exclusivo: Cabrini entrevista bailarina do Faust\u00e3o presa acusada de lavar dinheiro para o PCC",
                    "description": "Segundo investiga\u00e7\u00f5es, Natacha Horana teria recebido altas quantias de Valdeci dos Santos, com quem teve um envolvimento amoroso, e repassaria o dinheiro para as contas ligadas a este l\u00edder da fac\u00e7\u00e3o. Na lista est\u00e1 uma empresa suspeita de liga\u00e7\u00e3o com a maior organiza\u00e7\u00e3o criminosa do pa\u00eds. Dias ap\u00f3s deixar a cadeia feminina de Franco da Rocha (SP), ela rompeu o sil\u00eancio em entrevista exclusiva ao jornalista Roberto Cabrini. Veja em A Grande Reportagem! \n\nNosso Whatsapp: https://domingoespetacular.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Domingo Espetacular: http://r7.com/H2sU \nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus: https://www.playplus.com\nInstagram: https://www.instagram.com/domingoespetacular/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@domingoespetacular\nThreads: https://www.threads.net/@domingoespetacular\nFacebook: https://www.facebook.com/DomingoEspetacular/\nSite oficial: https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular\n\n#DomingoEspetacular #RobertoCabrini #AGrandeReportagem"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1167754",
                "likeCount": "16784",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Mqf-ZkYt_WhWMQ97hk926BOMgo",
            "id": "rixYlpUEYmI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:00:49Z",
                "channelId": "UC5sMjGaQJXkQdZTzGkSjYDg",
                "title": "SOZINHO DENTRO DE UMA FAVELA EM CARACAS \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                "description": "Caracas abriga um n\u00famero significativo de favelas, conhecidas localmente como \u201cbarrios\u201d. Embora n\u00e3o haja uma contagem oficial exata, estima-se que existam centenas dessas comunidades espalhadas pela cidade. Eu vim investigar!\n\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/wwAgxueqSmU?si=HewNHsRxEsrg1mwG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rixYlpUEYmI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rixYlpUEYmI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rixYlpUEYmI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rixYlpUEYmI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rixYlpUEYmI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00f4made Raiz",
                "tags": [
                    "Venezuela"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOZINHO DENTRO DE UMA FAVELA EM CARACAS \ud83c\uddfb\ud83c\uddea",
                    "description": "Caracas abriga um n\u00famero significativo de favelas, conhecidas localmente como \u201cbarrios\u201d. Embora n\u00e3o haja uma contagem oficial exata, estima-se que existam centenas dessas comunidades espalhadas pela cidade. Eu vim investigar!\n\n\n\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\u2764\ufe0f Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e quer apoiar mais o canal:\nPIX: andrenomaderaiz@gmail.com\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/wwAgxueqSmU?si=HewNHsRxEsrg1mwG"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "958706",
                "likeCount": "69269",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6267"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FF4op0p9HMmkIA51HZhYKGFp-hA",
            "id": "DT5Qm4sMPb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T23:12:20Z",
                "channelId": "UCF2LiNLsE05cxukqXvAKbVA",
                "title": "J\u00c1 TEMOS A DATA DE VOLTAR PARA O BRASIL (COMPREI AS PASSAGENS)",
                "description": "Vou mostrar todos os detalhes no meu Instagram: https://www.instagram.com/geraldoafonso.oficial?igsh=bGxwY3A5N3I2bGdx\n\n@geraldoafonso.oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DT5Qm4sMPb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DT5Qm4sMPb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DT5Qm4sMPb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DT5Qm4sMPb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DT5Qm4sMPb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Viver na Am\u00e9rica ",
                "tags": [
                    "Viver na Am\u00e9rica",
                    "Geraldo Afonso",
                    "Estados Unidos",
                    "voltar para o Brasil",
                    "desistiu dos EUA",
                    "trump",
                    "imigrantes ilegais",
                    "deporta\u00e7\u00e3o",
                    "pris\u00e3o",
                    "ice",
                    "pol\u00edcia",
                    "d\u00f3lar",
                    "aeroporto"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u00c1 TEMOS A DATA DE VOLTAR PARA O BRASIL (COMPREI AS PASSAGENS)",
                    "description": "Vou mostrar todos os detalhes no meu Instagram: https://www.instagram.com/geraldoafonso.oficial?igsh=bGxwY3A5N3I2bGdx\n\n@geraldoafonso.oficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58418",
                "likeCount": "5491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1981"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}