{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "GpfyzKNb4MPDwAcwyg6yuDGvFX8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6MV4ok0uXj4Px9eJqylYLcr01MI",
            "id": "GDAE_2kzF1g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T16:00:22Z",
                "channelId": "UCVj_WHzytt8NoYhyfip9CSQ",
                "title": "(positiver) Geburtsbericht: Romina Palm & Christian Wolf",
                "description": "In diesem Video teile ich meine Geburtserfahrung \u2013 von den ersten Wehen bis zur Wassergeburt.\nTrotz Komplikationen war es das sch\u00f6nste Erlebnis meines Lebens.\nIch hoffe, mein ehrlicher Bericht macht euch Mut, besonders wenn ihr gerade selbst kurz vor der Geburt steht.\n\nRomina",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDAE_2kzF1g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDAE_2kzF1g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDAE_2kzF1g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDAE_2kzF1g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GDAE_2kzF1g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romina & Christian",
                "tags": [
                    "Romina Palm",
                    "Christian Wolf",
                    "Vlog",
                    "Baby",
                    "Kind",
                    "Schwanger",
                    "Schwangerschaft"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "(positiver) Geburtsbericht: Romina Palm & Christian Wolf",
                    "description": "In diesem Video teile ich meine Geburtserfahrung \u2013 von den ersten Wehen bis zur Wassergeburt.\nTrotz Komplikationen war es das sch\u00f6nste Erlebnis meines Lebens.\nIch hoffe, mein ehrlicher Bericht macht euch Mut, besonders wenn ihr gerade selbst kurz vor der Geburt steht.\n\nRomina"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "258142",
                "likeCount": "4663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "elLCdUzccC9rBrqqQbSpRsFXcZ8",
            "id": "Dwh20UFcRT0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T18:00:06Z",
                "channelId": "UCPPVblA5BY61NOsZmrV4ODg",
                "title": "FINALE I RAPLARUE 2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fI FOLGE 1 - MITGEHANGEN MITGEFANGEN \u26d3\ufe0f\u200d\ud83d\udca5 I RUNDE 5",
                "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dwh20UFcRT0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dwh20UFcRT0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dwh20UFcRT0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dwh20UFcRT0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dwh20UFcRT0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DelarueTV",
                "tags": [
                    "Rapla",
                    "Rue",
                    "Bild",
                    "raplarue",
                    "Sony",
                    "Musik",
                    "Rap",
                    "La",
                    "Raplarue2",
                    "runde",
                    "villa",
                    "finale",
                    "tour",
                    "Sami",
                    "Delarue",
                    "Delaruetv",
                    "samidelarue",
                    "Twitch",
                    "Icon",
                    "delil",
                    "Brudi",
                    "haaland",
                    "Amo",
                    "aymen",
                    "jiyo",
                    "Yavuz",
                    "Adem",
                    "diyarue",
                    "leo",
                    "Ju",
                    "vlog",
                    "7vswild",
                    "folge",
                    "neu",
                    "song",
                    "challenge",
                    "kc rebell",
                    "hightlights",
                    "mert",
                    "icon vs raplarue",
                    "onepiece",
                    "rap",
                    "larue",
                    "twitch",
                    "rohat",
                    "casting",
                    "show",
                    "icon6",
                    "type",
                    "beat",
                    "rlr",
                    "one",
                    "piece",
                    "shanks",
                    "ruffy",
                    "Folge 3",
                    "rap la rue",
                    "nahim sky",
                    "erkenne den",
                    "Runde 3",
                    "schatzsuche",
                    "Runde 4",
                    "Folge",
                    "Runde 4 Folge",
                    "raplarue uncut"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINALE I RAPLARUE 2\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fI FOLGE 1 - MITGEHANGEN MITGEFANGEN \u26d3\ufe0f\u200d\ud83d\udca5 I RUNDE 5",
                    "description": "WIR GEHEN AUF TOUR ! \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f RAP LA RUE TOUR TICKETS : https://www.ticketmaster.de/artist/rap-la-rue-tickets/1309554?camefrom=de_va05853&brand=de_goodliveartists\n\n\ud83c\udfa7 Spotify : https://rlr2.lnk.to/Spotify\n\n\n\u27a1\ufe0f TWITCH \n\ud83d\udcfa  https://www.twitch.tv/delaruetv\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen : sami@lyaison.com\n\nRap La Rue :    @raplarue     \n \n\u27a1\ufe0f INSTAGRAM\n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/samioffiziell/ \n\ud83d\udcf7  https://www.instagram.com/raplarue_offiziell\n\n\n\u27a1\ufe0f TIKTOK \n\ud83c\udfb6 https://www.tiktok.com/@samidelarue\n\ud83c\udfb6  https://www.tiktok.com/@raplarue_offiziell\n\n\u27a1\ufe0f DISCORD\n\u260e\ufe0f  https://discord.gg/delarue\n\nBRAUCHST DU BEATS?: \nFalls du auch schon an deinen Tr\u00e4umen schraubst, tu es gleich mit den richtigen Beats. Einige Beats die im Hintergrund der RapLaRue Folgen laufen, sowie einige Beats worauf die RapLaRue Teilnehmer/innen rappen, wurden produziert vom Producer-Duo Joskee.\nDie RapLaRue-Community kriegt auf diese Beats und auf Beatlizenzen von \u00fcber 1000 weiteren Beats ganze 40% RABATT.\nEinfach Beats ausw\u00e4hlen und beim Checkout den Code RAPLARUE40 eingeben um von diesem fetten Rabatt zu profitieren.\nDas Angebot ist nur bis Ende 2024 g\u00fcltig also schlagt zu!:\n\nhttps://www.beatstars.com/joskee\n\n Beschreibung : \n\nRap La Rue ist eine deutsche Hip-Hop Castingshow. Die Mission ist es, zusammen mit den besten K\u00fcnstler:innen aus der deutschen Hip-Hop-Szene, aufstrebenden Talenten eine Plattform zu bieten, entdeckt, geh\u00f6rt und gef\u00f6rdert zu werden.\n\n\n\n#raplarue #delaruetv #rap #twitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "159233",
                "likeCount": "9448",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j-MCVl4454QB7pge6v8m87oYnmU",
            "id": "W6_CQs42yFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:16:42Z",
                "channelId": "UCB-GdMjyokO9lZkKU_oIK6g",
                "title": "Paris Saint-Germain - Inter Mailand | Finale | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                "description": "Im Finale der UEFA Champions League trifft Paris Saint-Germain auf Inter Mailand.\n\nSpielverlauf:\n1:0 A. Hakimi (12.)\n2:0 D. Doue (20.)\n3:0 D. Doue (63.)\n4:0 K. Kvaratskhelia (73.)\n5:0 S. Mayulu (86.)\n\nDas 5:0 ist das h\u00f6chste Ergebnis in einem Finale der UEFA Champions League.\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6_CQs42yFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6_CQs42yFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6_CQs42yFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6_CQs42yFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W6_CQs42yFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN UEFA Champions League",
                "tags": [
                    "Champions League",
                    "DAZN Champions League",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN",
                    "DAZN Champions League Highlights",
                    "DAZN UCL",
                    "Desire Doue",
                    "Hakimi",
                    "Paris",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "PSG",
                    "Inter",
                    "Inter Mailand",
                    "INT",
                    "Paris Inter",
                    "Paris vs Inter",
                    "Paris - Inter",
                    "Paris Saint-Germain vs Inter Mailand",
                    "Paris Saint-Germain - Inter Mailand",
                    "Paris Inter 4 0",
                    "Paris vs Inter 4-0",
                    "Paris - Inter 4:0",
                    "UEFA Champions League",
                    "UEFA Champions League Highlights",
                    "UEFA Champions League DAZN",
                    "DAZN UEFA Champions League"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Paris Saint-Germain - Inter Mailand | Finale | UEFA Champions League | DAZN Highlights",
                    "description": "Im Finale der UEFA Champions League trifft Paris Saint-Germain auf Inter Mailand.\n\nSpielverlauf:\n1:0 A. Hakimi (12.)\n2:0 D. Doue (20.)\n3:0 D. Doue (63.)\n4:0 K. Kvaratskhelia (73.)\n5:0 S. Mayulu (86.)\n\nDas 5:0 ist das h\u00f6chste Ergebnis in einem Finale der UEFA Champions League.\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nErlebe tausende Sportevents in HD-Qualit\u00e4t auf allen Ger\u00e4ten. Auf DAZN gibt's europ\u00e4ischen Top-Fu\u00dfball mit UEFA Champions League, Bundesliga, LaLiga, der Serie A und Ligue 1 sowie den besten US-Sport aus NFL und NBA. Dazu: Fight Sports, Darts, Golf und vieles mehr - wann und wo du willst.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "573466",
                "likeCount": "8823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pPd3jPxzZ4ymtvU8tWRn6pnxywg",
            "id": "6iyoatNzAZU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T08:00:10Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "Dark Days Are Upon Us | Clash of Clans New Season",
                "description": "In a city without Heroes, Villains rise! Barbaric henchmen, crooked cops, and greedy Goblins lurk around every corner in our Dark Days Season. When Elixir is banned, a cohort of stylish, yet sinister Heroes will clash for infamy! Explore the Dark Days Scenery and transform your Village into a crooked cityscape that's truly a mischief maker's paradise. Meet some shady characters as you take on unique challenges and positively wicked Events!\n\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdays #newseason #filmnoir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6iyoatNzAZU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "film noir",
                    "dark days",
                    "barbarian butcher",
                    "queen fatale",
                    "minion cop",
                    "mafia movie",
                    "grand godfather",
                    "the godfather",
                    "showtime champion",
                    "black and white",
                    "b&w",
                    "grayscale"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Dark Days Are Upon Us | Clash of Clans New Season",
                    "description": "In a city without Heroes, Villains rise! Barbaric henchmen, crooked cops, and greedy Goblins lurk around every corner in our Dark Days Season. When Elixir is banned, a cohort of stylish, yet sinister Heroes will clash for infamy! Explore the Dark Days Scenery and transform your Village into a crooked cityscape that's truly a mischief maker's paradise. Meet some shady characters as you take on unique challenges and positively wicked Events!\n\n\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans #darkdays #newseason #filmnoir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2186715",
                "likeCount": "51647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gTOQYead2yWl_wBOli0afHXo2V0",
            "id": "RnIOyeooSWU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T08:00:27Z",
                "channelId": "UCv-2AOti-1xft7xqjth6mGg",
                "title": "2000 SPIELER ERSCHAFFEN DAS GR\u00d6\u1e9eTE LOCH IN MINECRAFT (XXL 500K SPECIAL)",
                "description": "Ich habe mit fast 2000 Zuschauern das gr\u00f6\u00dfte von Hand gebaut Loch in Minecraft jemals erschaffen! \ud83d\ude0d Vielen Dank f\u00fcr 500K follower auf Twitch und viel Spa\u00df mit diesem XXL Special!\n\n\ud83d\udcc8 Stats Website: https://castcrafter.ngxd-tv.de/\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mietenl: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: https://www.instagram.com/yannick_an/\n\ud83c\udfac Motion Design: https://laify.de/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnIOyeooSWU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnIOyeooSWU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnIOyeooSWU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnIOyeooSWU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RnIOyeooSWU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CastCrafter",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "2000 SPIELER ERSCHAFFEN DAS GR\u00d6\u1e9eTE LOCH IN MINECRAFT (XXL 500K SPECIAL)",
                    "description": "Ich habe mit fast 2000 Zuschauern das gr\u00f6\u00dfte von Hand gebaut Loch in Minecraft jemals erschaffen! \ud83d\ude0d Vielen Dank f\u00fcr 500K follower auf Twitch und viel Spa\u00df mit diesem XXL Special!\n\n\ud83d\udcc8 Stats Website: https://castcrafter.ngxd-tv.de/\n\n\ud83d\udd34Zum Livestream: https://www.twitch.tv/castcrafter\n\ud83d\udcbbEigenen Server mietenl: https://www.g-portal.com/?ref=castcrafter *\n\n\u25ac\u25ac\u25acSOCIAL MEDIA\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udd34Twitch: https://www.twitch.tv/castcrafter/\n\ud83d\udcf7Instagram: https://instagram.com/castagram_\n\ud83d\udc9fCommunity Discord: https://discord.gg/castcrafter\n\n\ud83c\udfac Cutter: https://www.instagram.com/yannick_an/\n\ud83c\udfac Motion Design: https://laify.de/\n\n\u25ac\u25ac\u25acEQUIPMENT\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2699\ufe0fGesamtes Setup: https://castcrafter.de/setup *"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182876",
                "likeCount": "10567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W-vA8akXW5AgfrOL-0eVwiaorKo",
            "id": "zv_RMcVjq0A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T20:11:40Z",
                "channelId": "UCwCuZiWR7WodVRiAFzz98tg",
                "title": "\ud83c\udf53 So schmeckt ein Erdbeerkuchen im Schweizer Dorf \u2013 Ein ganz besonderer Kuchen",
                "description": "In diesem Video zeige ich dir ein Erdbeerkuchen-Rezept, wie man es aus einem kleinen Dorf in der Schweiz kennen k\u00f6nnte \u2013 einfach, bodenst\u00e4ndig und unglaublich saftig. Der Teig ist locker, die Sahne macht ihn zart, und die frischen Erdbeeren sorgen f\u00fcr das gewisse Etwas.\n\nDieses Rezept kommt ganz ohne Schnickschnack aus und schmeckt so, als w\u00fcrde ihn dir jemand in einer kleinen Dorfk\u00fcche mitten in den Bergen servieren. Wenn du einfache, ehrliche Kuchenrezepte liebst, wirst du diesen hier ganz besonders m\u00f6gen.\n\n\ud83c\udf3f Die sch\u00f6nsten K\u00fcchenutensilien, die die Natur zu bieten hat\n\ud83d\udc96\ud83d\udc49 https://kitchen-by-nature.com/\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd50 F\u00fcr B\u00e4cker: https://kitchen-by-nature.com/products/meisterbacker-set\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 F\u00fcr K\u00f6che: https://kitchen-by-nature.com/products/chefkoch-set\n\ud83c\udf43 Natur-Schneidebrett:  https://kitchen-by-nature.com/products/schneidebrett\n\ud83d\udd2a K\u00fcchenmesser: https://kitchen-by-nature.com/products/careme-chefmesser\n\n\ud83d\udccb ZUTATEN:\nTeig:\n \u2022 4 Eier\n \u2022 150\u202fg Zucker (\u00be Tasse)\n \u2022 8\u202fg Vanillezucker (ca. 2 TL)\n \u2022 200\u202fml 30\u202f% Sahne (\u00be Tasse + 1 EL)\n \u2022 250\u202fg Allzweckmehl (2 Tassen)\n \u2022 2 TL Backpulver\n\nBelag:\n \u2022 400\u202fg Erdbeeren (ca. 3 Tassen, gew\u00fcrfelt)\n \u2022 Puderzucker nach Belieben\n\nBacken:\n \u2022 180\u202f\u00b0C (350\u202f\u00b0F) Ober-/Unterhitze  35 Minuten\n \u2022 Backform: 29\u202fcm \u00d7 21\u202fcm (ca. 11 \u00d7 8 Zoll)\n\n\ud83d\udcac Wenn dir das Video gefallen hat:\n\ud83d\udd14 Kanal abonnieren nicht vergessen\n\ud83d\udc4d Gib dem Video einen Daumen hoch\n\ud83d\udce3 Teile das Rezept mit deinen Freunden\n\ud83d\udcdd Und schreib mir in die Kommentare: Magst du lieber Erdbeerkuchen mit Sahne, Pudding oder Quark?\n\nMit Liebe,\nEure Anna \ud83e\udd17",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zv_RMcVjq0A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zv_RMcVjq0A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zv_RMcVjq0A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zv_RMcVjq0A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zv_RMcVjq0A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Einfache Rezepte",
                "tags": [
                    "Einfache Rezepte",
                    "yt:cc=on",
                    "rezept",
                    "rezepte",
                    "backen",
                    "erdbeerkuchen rezept",
                    "einfacher erdbeerkuchen",
                    "schneller erdbeerkuchen",
                    "backen mit sahne",
                    "kuchen mit erdbeeren",
                    "sommerkuchen rezept",
                    "erdbeerkuchen backen",
                    "frischer erdbeerkuchen",
                    "rezept mit sahne",
                    "saftiger kuchen",
                    "rezept mit beeren",
                    "vanillekuchen mit erdbeeren",
                    "kitchen by nature",
                    "backen mit liebe",
                    "backen einfach",
                    "kuchen mit sahne",
                    "sahnekuchen",
                    "backen mit erdbeeren",
                    "erdbeeren kuchen",
                    "erdbeer dessert",
                    "erdbeerkuchen sommer"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udf53 So schmeckt ein Erdbeerkuchen im Schweizer Dorf \u2013 Ein ganz besonderer Kuchen",
                    "description": "In diesem Video zeige ich dir ein Erdbeerkuchen-Rezept, wie man es aus einem kleinen Dorf in der Schweiz kennen k\u00f6nnte \u2013 einfach, bodenst\u00e4ndig und unglaublich saftig. Der Teig ist locker, die Sahne macht ihn zart, und die frischen Erdbeeren sorgen f\u00fcr das gewisse Etwas.\n\nDieses Rezept kommt ganz ohne Schnickschnack aus und schmeckt so, als w\u00fcrde ihn dir jemand in einer kleinen Dorfk\u00fcche mitten in den Bergen servieren. Wenn du einfache, ehrliche Kuchenrezepte liebst, wirst du diesen hier ganz besonders m\u00f6gen.\n\n\ud83c\udf3f Die sch\u00f6nsten K\u00fcchenutensilien, die die Natur zu bieten hat\n\ud83d\udc96\ud83d\udc49 https://kitchen-by-nature.com/\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83e\udd50 F\u00fcr B\u00e4cker: https://kitchen-by-nature.com/products/meisterbacker-set\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 F\u00fcr K\u00f6che: https://kitchen-by-nature.com/products/chefkoch-set\n\ud83c\udf43 Natur-Schneidebrett:  https://kitchen-by-nature.com/products/schneidebrett\n\ud83d\udd2a K\u00fcchenmesser: https://kitchen-by-nature.com/products/careme-chefmesser\n\n\ud83d\udccb ZUTATEN:\nTeig:\n \u2022 4 Eier\n \u2022 150\u202fg Zucker (\u00be Tasse)\n \u2022 8\u202fg Vanillezucker (ca. 2 TL)\n \u2022 200\u202fml 30\u202f% Sahne (\u00be Tasse + 1 EL)\n \u2022 250\u202fg Allzweckmehl (2 Tassen)\n \u2022 2 TL Backpulver\n\nBelag:\n \u2022 400\u202fg Erdbeeren (ca. 3 Tassen, gew\u00fcrfelt)\n \u2022 Puderzucker nach Belieben\n\nBacken:\n \u2022 180\u202f\u00b0C (350\u202f\u00b0F) Ober-/Unterhitze  35 Minuten\n \u2022 Backform: 29\u202fcm \u00d7 21\u202fcm (ca. 11 \u00d7 8 Zoll)\n\n\ud83d\udcac Wenn dir das Video gefallen hat:\n\ud83d\udd14 Kanal abonnieren nicht vergessen\n\ud83d\udc4d Gib dem Video einen Daumen hoch\n\ud83d\udce3 Teile das Rezept mit deinen Freunden\n\ud83d\udcdd Und schreib mir in die Kommentare: Magst du lieber Erdbeerkuchen mit Sahne, Pudding oder Quark?\n\nMit Liebe,\nEure Anna \ud83e\udd17"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "612415",
                "likeCount": "1369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G5kRJD0Pw4Nge1t0bB1WSEmdTuk",
            "id": "KNq-qlnufRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T10:00:26Z",
                "channelId": "UCF_oOFgq8qwi7HRGTJSsZ-g",
                "title": "SAG MIR, welche PHOBIE ich habe? feat. @Louisa Masciullo",
                "description": "@phobien @funk @datteltaeter\nHast du schon einmal von Misophonie geh\u00f6rt, der Angst vor bestimmten Ger\u00e4uschen? Oder Globophobie, der Angst das Ballons platzen k\u00f6nnten? In dieser Folge stellen wir Kandidaten vor die Herausforderung, verschiedene Phobien den richtigen Personen zuzuordnen. Von Kupfer \u00fcber Kiwi und Ei bis hin zu Kinos, Ger\u00e4uschen und Marmelade \u2013 diese \u00c4ngste sind so vielf\u00e4ltig wie faszinierend.\n\nWelche \u00c4ngste und Ekel habt ihr? Schreibt es in die Kommentare und teilt eure Erfahrungen mit uns!\n\nDanke an unsere Protagonist:innen: \nIsmail\nSandra\nAnahid\nDefne \nJenny \nNele \nBeray\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nOkan & Houssein \nDerya & Momo \nMirell & @Louisa Masciullo \n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNq-qlnufRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNq-qlnufRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNq-qlnufRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNq-qlnufRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KNq-qlnufRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dattelt\u00e4ter",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "dattelt\u00e4ter",
                    "funk",
                    "lebensmittel",
                    "misophonie",
                    "phobie",
                    "phobien",
                    "\u00e4ngste"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAG MIR, welche PHOBIE ich habe? feat. @Louisa Masciullo",
                    "description": "@phobien @funk @datteltaeter\nHast du schon einmal von Misophonie geh\u00f6rt, der Angst vor bestimmten Ger\u00e4uschen? Oder Globophobie, der Angst das Ballons platzen k\u00f6nnten? In dieser Folge stellen wir Kandidaten vor die Herausforderung, verschiedene Phobien den richtigen Personen zuzuordnen. Von Kupfer \u00fcber Kiwi und Ei bis hin zu Kinos, Ger\u00e4uschen und Marmelade \u2013 diese \u00c4ngste sind so vielf\u00e4ltig wie faszinierend.\n\nWelche \u00c4ngste und Ekel habt ihr? Schreibt es in die Kommentare und teilt eure Erfahrungen mit uns!\n\nDanke an unsere Protagonist:innen: \nIsmail\nSandra\nAnahid\nDefne \nJenny \nNele \nBeray\n\nDanke & gro\u00dfes Lob an die Rate-Teams:\n\nOkan & Houssein \nDerya & Momo \nMirell & @Louisa Masciullo \n\nWir sind funk, das Content-Netzwerk von ARD & ZDF\n\u25b6\ufe0f YouTube: / funkofficial \n\u25b6\ufe0f Instagram: / funk \n\u25b6\ufe0f TikTok: / funk \n\u25b6\ufe0f Website: https://go.funk.net"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91802",
                "likeCount": "3426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j_DiZKxerlz6soB1fduYS4aKhKI",
            "id": "TBYa1ONNtnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T17:00:35Z",
                "channelId": "UCcLYOTz3ct6_lk9iLToxxAw",
                "title": "I REBUILT A WRECKED PORSCHE GT3RS IN 24 HOURS",
                "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI have bought and rebuilt a fair few Porsche's now that im beginning to know the car inside out. So when i saw that @MrJWW had an accident in his 911 GT3RS i was happy to help & wanted to challenge myself to get it back on the road in 24hours.\n\nFOR WHEELS & WHEEL REFURBISHMENTS -\nhttps://wheelmania.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBYa1ONNtnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBYa1ONNtnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBYa1ONNtnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBYa1ONNtnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TBYa1ONNtnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mat Armstrong",
                "tags": [
                    "matt armstrong",
                    "mat armstrong",
                    "rebuilding a car",
                    "911 gt3",
                    "porsche 911",
                    "992 gt3",
                    "copart rebuild",
                    "porsche 911 build",
                    "rebuilding a wrecked porsche",
                    "porsche gt3",
                    "rebuilding a wrecked car",
                    "mat armstrong porsche",
                    "992 gt3rs",
                    "porsche 911 gt3 rs",
                    "porsche rebuild",
                    "crash damage",
                    "mat armstrong new video",
                    "gt3 rs",
                    "porsche gt3 rs",
                    "porsche 911 gt3",
                    "cheap porsche",
                    "porsche gt3rs",
                    "rebuilding a car in 24 hours",
                    "buying a crashed gt3rs",
                    "restoring a car",
                    "mrjww"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "I REBUILT A WRECKED PORSCHE GT3RS IN 24 HOURS",
                    "description": "Check if your car was damaged with Car Vertical - 20% off here -  https://www.carvertical.com/gb/landing/inf/armstrong?&a=Matarmstrong&b=1e4c9523&voucher=Mat\n\nI have bought and rebuilt a fair few Porsche's now that im beginning to know the car inside out. So when i saw that @MrJWW had an accident in his 911 GT3RS i was happy to help & wanted to challenge myself to get it back on the road in 24hours.\n\nFOR WHEELS & WHEEL REFURBISHMENTS -\nhttps://wheelmania.co.uk/\n\n\ud83d\udc47 FOR MORE CONTENT CHECK OUT MY SECOND CHANNEL \ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@matarmstrongmk2\n\n\u2b07\ufe0f ALL MA MERCHANDISE \u2b07\ufe0f\nhttps://matarmstrong.co.uk/\n\n\u2b07\ufe0f Follow Me Here Aswell \u2b07\ufe0f\nhttps://facebook.com/matarmstrongbmx\nhttps://instagram.com/matarmstrongbmx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1879507",
                "likeCount": "110388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3856"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EyWugL-OrrZn2HQ6A-jHLOkVHLA",
            "id": "RvjAx1n-MY0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T03:00:00Z",
                "channelId": "UCZqgRlLcvO3Fnx_npQJygcQ",
                "title": "Squid Game: Staffel 3 | Offizieller Trailer | Netflix",
                "description": "Jedes Spiel ist irgendwann zu Ende.\nSquid Game. Die letzte Staffel. Ab 27. Juni.\nNur auf Netflix.\n\nWeitere Infos zu Squid Game, Staffel 3:\nEin gescheiterter Aufstand, der Tod eines engen Freundes und ein hinterh\u00e4ltiger Verrat. Die dritte und letzte Staffel der erfolgreichsten Netflix-Serie aller Zeiten setzt da an, wo Staffel 2 mit einem blutigen Cliffhanger endete. Gi-hun, auch bekannt als Spieler 456, hat seinen absoluten Tiefpunkt erreicht. Doch das \u201eSquid Game\u201c l\u00e4sst sich von niemandem stoppen und der verzweifelte Gi-hun steht vor einer Reihe wichtiger Entscheidungen, w\u00e4hrend die Willensst\u00e4rke von ihm und den \u00fcberlebenden Teilnehmer*innen durch immer t\u00f6dlichere Spiele auf die Probe gestellt wird. Mit jeder Runde haben die Entscheidungen der Spieler*innen schwerwiegendere Folgen. In-ho \u00fcbernimmt indessen wieder seine Funktion als Frontmann, um die geheimnisvollen VIPs in Empfang zu nehmen. Sein Bruder Jun-ho setzt seine Suche nach der versteckten Insel fort, ohne zu ahnen, dass er einen Verr\u00e4ter an seiner Seite hat. Trifft Gi-hun die richtigen Entscheidungen oder gelingt es dem Frontmann schlie\u00dflich, ihn endg\u00fcltig zu brechen? Hwang Dong-hyuk, der bei den 74. Primetime Emmys\u00ae Geschichte schrieb, indem er als erster Regisseur Asiens einen Emmy f\u00fcr die beste Regie f\u00fcr eine Dramaserie gewann, ist wieder Regisseur, Drehbuchautor und Produzent der Serie. Mit dabei in Staffel 3 sind Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won und Jun Suk-ho, mit einem Gastauftritt von Park Hee-soon.\n\n#TUDUM\n\nAuf Netflix ansehen: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nAbonniere den YouTube-Kanal von Netflix Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz: http://bit.ly/2QSZLs9\n\n\u00dcber Netflix:\nNetflix ist mit \u00fcber 300 Millionen zahlenden Mitgliedern in \u00fcber 190 L\u00e4ndern einer der gr\u00f6\u00dften Entertainment-Dienste weltweit und bietet Zugriff auf eine gro\u00dfe Auswahl vielf\u00e4ltiger Serien, Filme, Dokumentationen, Reality- und Comedy-Formate sowie Mobile Games in zahlreichen Sprachen. Mitglieder k\u00f6nnen die Wiedergabe der Inhalte jederzeit und \u00fcberall unbegrenzt starten, unterbrechen und fortsetzen sowie ihr Abo zu jedem Zeitpunkt \u00e4ndern.\n\nFolge Netflix:\nFacebook: https://www.facebook.com/NetflixDACH/\nX/Twitter: https://twitter.com/NetflixDE\nInstagram: https://www.instagram.com/netflixde/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@netflixde\n\nSquid Game: Staffel 3 | Offizieller Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflixdach\n\nNach dem Tod seines Freundes will Spieler 456 in der letzten Staffel dieser weltweit meistgestreamten Serie den Machenschaften des Frontmannes endg\u00fcltig ein Ende setzen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RvjAx1n-MY0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RvjAx1n-MY0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RvjAx1n-MY0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RvjAx1n-MY0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RvjAx1n-MY0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Deutschland, \u00d6sterreich und Schweiz",
                "tags": [
                    "2025",
                    "456",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Fankult",
                    "Finale",
                    "Frontmann",
                    "Gi-hun",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "K-Content",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Kinderspiele",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "News",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Puppe",
                    "Roh Jae-won",
                    "Serie",
                    "Squid Game",
                    "Squid Game 3",
                    "Staffel 3",
                    "Trailer",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "ab 27. Juni",
                    "globales Ph\u00e4nomen",
                    "letzte Staffel",
                    "offizieller Trailer",
                    "pinker Soldat"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game: Staffel 3 | Offizieller Trailer | Netflix",
                    "description": "Jedes Spiel ist irgendwann zu Ende.\nSquid Game. Die letzte Staffel. Ab 27. Juni.\nNur auf Netflix.\n\nWeitere Infos zu Squid Game, Staffel 3:\nEin gescheiterter Aufstand, der Tod eines engen Freundes und ein hinterh\u00e4ltiger Verrat. Die dritte und letzte Staffel der erfolgreichsten Netflix-Serie aller Zeiten setzt da an, wo Staffel 2 mit einem blutigen Cliffhanger endete. Gi-hun, auch bekannt als Spieler 456, hat seinen absoluten Tiefpunkt erreicht. Doch das \u201eSquid Game\u201c l\u00e4sst sich von niemandem stoppen und der verzweifelte Gi-hun steht vor einer Reihe wichtiger Entscheidungen, w\u00e4hrend die Willensst\u00e4rke von ihm und den \u00fcberlebenden Teilnehmer*innen durch immer t\u00f6dlichere Spiele auf die Probe gestellt wird. Mit jeder Runde haben die Entscheidungen der Spieler*innen schwerwiegendere Folgen. In-ho \u00fcbernimmt indessen wieder seine Funktion als Frontmann, um die geheimnisvollen VIPs in Empfang zu nehmen. Sein Bruder Jun-ho setzt seine Suche nach der versteckten Insel fort, ohne zu ahnen, dass er einen Verr\u00e4ter an seiner Seite hat. Trifft Gi-hun die richtigen Entscheidungen oder gelingt es dem Frontmann schlie\u00dflich, ihn endg\u00fcltig zu brechen? Hwang Dong-hyuk, der bei den 74. Primetime Emmys\u00ae Geschichte schrieb, indem er als erster Regisseur Asiens einen Emmy f\u00fcr die beste Regie f\u00fcr eine Dramaserie gewann, ist wieder Regisseur, Drehbuchautor und Produzent der Serie. Mit dabei in Staffel 3 sind Lee Jung-jae, Lee Byung-hun, Yim Si-wan, Kang Ha-neul, Wi Ha-jun, Park Gyu-young, Park Sung-hoon, Yang Dong-geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk-hee, Lee David, Roh Jae-won und Jun Suk-ho, mit einem Gastauftritt von Park Hee-soon.\n\n#TUDUM\n\nAuf Netflix ansehen: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nAbonniere den YouTube-Kanal von Netflix Deutschland, \u00d6sterreich und der Schweiz: http://bit.ly/2QSZLs9\n\n\u00dcber Netflix:\nNetflix ist mit \u00fcber 300 Millionen zahlenden Mitgliedern in \u00fcber 190 L\u00e4ndern einer der gr\u00f6\u00dften Entertainment-Dienste weltweit und bietet Zugriff auf eine gro\u00dfe Auswahl vielf\u00e4ltiger Serien, Filme, Dokumentationen, Reality- und Comedy-Formate sowie Mobile Games in zahlreichen Sprachen. Mitglieder k\u00f6nnen die Wiedergabe der Inhalte jederzeit und \u00fcberall unbegrenzt starten, unterbrechen und fortsetzen sowie ihr Abo zu jedem Zeitpunkt \u00e4ndern.\n\nFolge Netflix:\nFacebook: https://www.facebook.com/NetflixDACH/\nX/Twitter: https://twitter.com/NetflixDE\nInstagram: https://www.instagram.com/netflixde/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@netflixde\n\nSquid Game: Staffel 3 | Offizieller Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflixdach\n\nNach dem Tod seines Freundes will Spieler 456 in der letzten Staffel dieser weltweit meistgestreamten Serie den Machenschaften des Frontmannes endg\u00fcltig ein Ende setzen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173069",
                "likeCount": "4494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WC8XwruzxEiJ2XzmRsQBl7VivlM",
            "id": "BJ5yL-53m0A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T10:02:21Z",
                "channelId": "UCEa_Oh2Ut2G05AGue5QNUzA",
                "title": "S04-PK mit Frank Baumann und Axel Hefer | FC Schalke 04",
                "description": "Offizieller Schichtbeginn f\u00fcr den neuen Vorstand Sport des FC Schalke 04: Zum Vertragsstart am Sonntag (1.6.) stellt sich Frank Baumann der \u00d6ffentlichkeit als neues Vorstandsmitglied der K\u00f6nigsblauen vor. Gemeinsam mit dem Aufsichtsratsvorsitzenden Axel Hefer beantwortet Baumann auf einer Pressekonferenz die Fragen der Journalisten.\n\nTipp f\u00fcr alle Fans, die sich beruflich neu orientieren wollen: Unser Partner,  die HEGMANNS Gruppe, bietet an 20 Standorten eine Vielzahl an spannenden Jobs. Besucht jetzt https://www.hegmanns-karriere.com/.\n\n\u25ba #UpToDate - PKs, Interviews, Highlights etc.\n\u25ba #EinLebenLang - Abonnieren/Subscribe: https://s04.de/YoutubeAbo\n\nShop: https://shop.schalke04.de/\nWebsite: https://schalke04.de\nWhatsApp: https://s04.de/WhatsApp\nFacebook: https://s04.de/facebook\nX: https://s04.de/X\nInstagram: https://s04.de/instagram\nThreads: https://s04.de/threads\nGiphy: https://s04.de/giphy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJ5yL-53m0A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJ5yL-53m0A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJ5yL-53m0A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJ5yL-53m0A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJ5yL-53m0A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Schalke 04",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S04-PK mit Frank Baumann und Axel Hefer | FC Schalke 04",
                    "description": "Offizieller Schichtbeginn f\u00fcr den neuen Vorstand Sport des FC Schalke 04: Zum Vertragsstart am Sonntag (1.6.) stellt sich Frank Baumann der \u00d6ffentlichkeit als neues Vorstandsmitglied der K\u00f6nigsblauen vor. Gemeinsam mit dem Aufsichtsratsvorsitzenden Axel Hefer beantwortet Baumann auf einer Pressekonferenz die Fragen der Journalisten.\n\nTipp f\u00fcr alle Fans, die sich beruflich neu orientieren wollen: Unser Partner,  die HEGMANNS Gruppe, bietet an 20 Standorten eine Vielzahl an spannenden Jobs. Besucht jetzt https://www.hegmanns-karriere.com/.\n\n\u25ba #UpToDate - PKs, Interviews, Highlights etc.\n\u25ba #EinLebenLang - Abonnieren/Subscribe: https://s04.de/YoutubeAbo\n\nShop: https://shop.schalke04.de/\nWebsite: https://schalke04.de\nWhatsApp: https://s04.de/WhatsApp\nFacebook: https://s04.de/facebook\nX: https://s04.de/X\nInstagram: https://s04.de/instagram\nThreads: https://s04.de/threads\nGiphy: https://s04.de/giphy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91609",
                "likeCount": "2493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TfDY1MKImhBjgATThz8rKn-pRQI",
            "id": "oPiEzDELhLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:35:35Z",
                "channelId": "UCZU9T1ceaOgwfLRq7OKFU4Q",
                "title": "Linkin Park - 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi",
                "description": "Linkin Park performs \"The Emptiness Machine,\" \"In The End,\" \"Numb\" and \"Heavy Is The Crown\" at the 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oPiEzDELhLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Linkin Park",
                "tags": [
                    "Linkin Park",
                    "Champions League",
                    "UEFA",
                    "Pepsi",
                    "Kick Off Show",
                    "The Emptiness Machine",
                    "In The End",
                    "Numb",
                    "Heavy Is The Crown",
                    "Mike Shinoda",
                    "Emily Armstrong",
                    "Dave Farrell",
                    "Joe Hahn",
                    "Colin Brittain",
                    "Munich",
                    "Germany",
                    "Live"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Linkin Park - 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi",
                    "description": "Linkin Park performs \"The Emptiness Machine,\" \"In The End,\" \"Numb\" and \"Heavy Is The Crown\" at the 2025 UEFA Champions League Final Kick Off Show by Pepsi. \n\nFrom Zero (Deluxe Edition) - Out Now\nhttps://lprk.co/fromzerodlx\n\nFrom Zero World Tour 2025\nTickets On Sale Now: http://lprk.co/tour\n\nFollow Linkin Park: \nOfficial Linkin Park Merch: http://lprk.co/store\nNewsletter Sign Up: https://lprk.co/newsletter\nText Us: https://lprk.co/text\nYouTube Subscribe: http://lprk.co/youtube\nFacebook: http://lprk.co/facebook\nInstagram: http://lprk.co/instagram\nTikTok: http://lprk.co/tiktok\nTwitter: http://lprk.co/twitter\nDiscord: https://discord.gg/linkinpark\n\nFrom Zero World Tour\nTickets available at http://lprk.co/tour\n\nJun 12 - Nickelsdorf, AT @ Novarock Festival\nJun 14 - Hradec Kralove, CZ @ Rock for People Festival\nJun 16 - Hannover, DE @ Heinz von Heiden-Arena\nJun 18 - Berlin, DE @ Olympiastadion\nJun 20 - Bern, CH @ Bernexpo\nJun 22 - Clisson, FR @ Hellfest Festival\nJun 24 - Milan, IT @ I-DAYS Festival\nJun 26 - Arnhem, NL @ GelreDome\nJun 28 - London, UK @ Wembley Stadium\nJul 1 - Dusseldorf, DE @ Merkur Spiel-Arena\nJul 3 - Werchter, BE @ Rock Werchter Festival\nJul 5 - Gdynia, PL @ Open'er Festival\nJul 8 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 9 - Frankfurt, DE @ Deutsche Bank Park\nJul 11 - Paris, FR @ Stade de France\nJul 29 - Brooklyn, NY @ Barclays Center\nJul 31 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 1 - Boston, MA @ TD Garden\nAug 3 - Newark, NJ @ Prudential Center\nAug 5 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 6 - Montreal, QC @ Bell Center\nAug 8 - Toronto, ON @ Scotiabank Arena\nAug 11 - Chicago, IL @ United Center\nAug 14 - Detroit, MI @ Little Caesars Arena\nAug 16 - Philadelphia, PA @ Wells Fargo Center\nAug 19 - Pittsburgh, PA @ PPG Paints Arena\nAug 21 - Nashville, TN @ Bridgestone Arena\nAug 23 - St. Louis, MO @ Enterprise Center\nAug 25 - Milwaukee, WI @ Fiserv Forum\nAug 27 - Minneapolis, MN @ Target Center\nAug 29 - Omaha, NE @ CHI Health Center\nAug 31 - Kansas City, MO @ T-Mobile Center\nSep 3 - Denver, CO @ Ball Arena\nSep 6 - Phoenix, AZ @ Footprint Center\nSep 13 - Los Angeles, CA @ Intuit Dome\nSep 15 - San Jose, CA @ SAP Center\nSep 17 - Sacramento, CA @ Golden 1 Center\nSep 19 - Portland, OR @ Moda Center\nSep 21 - Vancouver, BC @ Rogers Arena\nSep 24 - Seattle, WA @ Climate Pledge Arena\nOct 25 - Bogota, CO @ Distrito Verde\nOct 28 - Lima, PE @ Estadio San Marcos\nOct 31 - Buenos Aires, AR @ Parque de la Ciudad\nNov 2 - Santiago, CL @ Estadio Nacional\nNov 5 - Curitiba, BR @ Estadio Couto Pereira\nNov 8 - S\u00e3o Paulo, BR @ MorumBIS\nNov 11 - Brasilia, BR @ Estadio Mane Garrincha\nMay 29, 2026 - Stockholm, SE @ 3Arena\nJun 1, 2026 - Hamburg, DE @ Volksparkstadion\nJun 9, 2026 - Vienna, AT @ Ernst Happel Stadium\nJun 11, 2026 - Munich, DE @ Allianz Arena\nJun 16, 2026 - Lyon, FR @ Groupama Stadium\nJun 21, 2026 - Lisbon, PT @ Rock in Rio Lisboa\nJun 23, 2026 - Madrid, ES @ Aditorio Miguel Rios\nJun 26, 2026 - Florence, IT @ Visarno Arena"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1863130",
                "likeCount": "119026",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5908"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zndiIpJoTn5Q7X2OO4RqUa3uEp8",
            "id": "0FwnJqcQAB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T10:00:04Z",
                "channelId": "UCiHTnZis5R1bmrqQcYd7zWw",
                "title": "Das SCHNELLSTE RENNEN meines Lebens in einem FORMEL Auto",
                "description": "Zum ersten Mal ein Formel 4 Auto fahren! Gemeinsam mit Red Bull waren wir in \u00d6sterreich beim Red Bull Ring um zu testen, wie schwer das ist. Es war unfassbar krass und ich hoffe, dass euch das Video dazu gef\u00e4llt.\n\nDabei waren:\n@inscope21 \nhttps://www.instagram.com/p.friesacher/\n\nDanke an:\nhttps://www.instagram.com/redbullgermany/\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)\n\nPS: Das war das erste mal, dass Nico jemals eine Pr\u00fcfung beim ersten Anlauf bestanden hat. G\u00e4nsehaut.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0FwnJqcQAB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0FwnJqcQAB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0FwnJqcQAB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0FwnJqcQAB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0FwnJqcQAB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sascha Hellinger",
                "tags": [
                    "german",
                    "deutsch",
                    "twitch",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf",
                    "unsympathisch",
                    "unsympathischtv nicht lachen",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha nicht lachen",
                    "unsympathisch highlights",
                    "unsympathisch twitch",
                    "unsympathisch best of",
                    "unsympathisch reagiert",
                    "unsympathisch realtalk",
                    "storytime unsympathisch",
                    "unsympathischtv gaming",
                    "unsympathischtv kommentare",
                    "unsympathischtv biba",
                    "unsympathischtv lacht",
                    "sympathischtv",
                    "fortnite",
                    "fortnite season 10"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Das SCHNELLSTE RENNEN meines Lebens in einem FORMEL Auto",
                    "description": "Zum ersten Mal ein Formel 4 Auto fahren! Gemeinsam mit Red Bull waren wir in \u00d6sterreich beim Red Bull Ring um zu testen, wie schwer das ist. Es war unfassbar krass und ich hoffe, dass euch das Video dazu gef\u00e4llt.\n\nDabei waren:\n@inscope21 \nhttps://www.instagram.com/p.friesacher/\n\nDanke an:\nhttps://www.instagram.com/redbullgermany/\n\n\ud83d\udda5\ufe0f Mein MIFCOM-System \u00bb https://ow.ly/NwkZ50SC62H (Werbung)\n\nPS: Das war das erste mal, dass Nico jemals eine Pr\u00fcfung beim ersten Anlauf bestanden hat. G\u00e4nsehaut."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "180940",
                "likeCount": "11953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QFTK2NlX5z_gIe3DeGx07JL_Pqg",
            "id": "71i9cOabI10",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T10:00:20Z",
                "channelId": "UCSfMSePxSvUG8bGAhqzLUVw",
                "title": "Mit FREUNDIN ins S*X Museum Amsterdam\ud83d\ude02 Burger Tastings & erste Nacht im NEUEN Zuhause | MontanaBlack",
                "description": "Mit FREUNDIN ins S*X Museum Amsterdam\ud83d\ude02 Burger Tastings & erste Nacht im NEUEN Zuhause | MontanaBlack\n\ud83c\udfb5 Beats von @dreiachtbeats | @BosshafteBeats \n\n\ud83c\udfa5MontanaBlack:\nhttps://www.twitch.tv/montanablack88\nhttps://www.youtube.com/SpontanaBlack\nhttps://www.youtube.com/MontanaBlack88\n\n\ud83c\udf79G\u00f6nrgy \n\u21b3 https://goenrgy.de | *Werbung",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71i9cOabI10/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71i9cOabI10/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71i9cOabI10/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71i9cOabI10/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/71i9cOabI10/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Die Crew",
                "tags": [
                    "Die Crew",
                    "MontanaBlack",
                    "SpontanaBlack",
                    "MontanaBlack 2 Kanal",
                    "Monte",
                    "Stream Highlights",
                    "MontanaBlack Stream",
                    "Twitch",
                    "Twitch Highlights",
                    "MontanaBlack Twitch",
                    "MontanaBlack Highlights",
                    "MontanaBlack Lache",
                    "Best of",
                    "Livestream",
                    "Livestream Highlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Mit FREUNDIN ins S*X Museum Amsterdam\ud83d\ude02 Burger Tastings & erste Nacht im NEUEN Zuhause | MontanaBlack",
                    "description": "Mit FREUNDIN ins S*X Museum Amsterdam\ud83d\ude02 Burger Tastings & erste Nacht im NEUEN Zuhause | MontanaBlack\n\ud83c\udfb5 Beats von @dreiachtbeats | @BosshafteBeats \n\n\ud83c\udfa5MontanaBlack:\nhttps://www.twitch.tv/montanablack88\nhttps://www.youtube.com/SpontanaBlack\nhttps://www.youtube.com/MontanaBlack88\n\n\ud83c\udf79G\u00f6nrgy \n\u21b3 https://goenrgy.de | *Werbung"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "424663",
                "likeCount": "20763",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X91v-gA11g6t-nljIdCbHjc7lfQ",
            "id": "_OQZk1Lkmek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T15:28:16Z",
                "channelId": "UC6jFiP9XyTyzvobcQOHtcKg",
                "title": "Havelse steigt nach Kartenflut auf! | Havelse - Lok Leipzig | Highlights - Aufstiegsspiel 3. Liga",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels TSV Havelse gegen 1. FC Lok Leipzig von den Play-offs der Aufstiegsspiele zur 3. Liga 2024/25 auf Sky Sport 3. Liga!\n\nTore: 1:0 D\u00fcker (95.), 2:0 Ilic (109.), 3:0 Paldino (114.)\n\n#3Liga #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 \u26bd\ufe0f Stream alles aus der 3. Liga, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/3-Liga?yt=d\n\n\u25b6\u25b6 3. Liga pur! Jetzt auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport!\n\u26bd\ufe0f https://zly.de/sky/3Liga-YTSub?yt=d \ud83d\udd14 aktivieren und nichts verpassen!\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OQZk1Lkmek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OQZk1Lkmek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OQZk1Lkmek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OQZk1Lkmek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OQZk1Lkmek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport 3. Liga",
                "tags": [
                    "1. FC Lok Leipzig",
                    "3. Liga",
                    "3. Liga 2024/25",
                    "3. Liga Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Highlights",
                    "Highlights 3. Liga",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport 3. Liga",
                    "Sky Sport Bundesliga",
                    "TSV Havelse",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Havelse steigt nach Kartenflut auf! | Havelse - Lok Leipzig | Highlights - Aufstiegsspiel 3. Liga",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights des Spiels TSV Havelse gegen 1. FC Lok Leipzig von den Play-offs der Aufstiegsspiele zur 3. Liga 2024/25 auf Sky Sport 3. Liga!\n\nTore: 1:0 D\u00fcker (95.), 2:0 Ilic (109.), 3:0 Paldino (114.)\n\n#3Liga #SkySport #Highlights\n\n\u25b6\u25b6 \u26bd\ufe0f Stream alles aus der 3. Liga, was Sky Sport zu bieten hat \u2013 wann und wo Du willst \u2013 mit WOW. \u27a1\ufe0f https://zly.de/sky/3-Liga?yt=d\n\n\u25b6\u25b6 3. Liga pur! Jetzt auf dem exklusiven YouTube-Kanal von Sky Sport!\n\u26bd\ufe0f https://zly.de/sky/3Liga-YTSub?yt=d \ud83d\udd14 aktivieren und nichts verpassen!\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/Instagram?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTok?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57133",
                "likeCount": "1058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mYDpuwEHKt-56-E8Wl_KLptcEUc",
            "id": "PYnUaesjOUI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T06:00:16Z",
                "channelId": "UCyQAraT4FYcXgnUTLOj796Q",
                "title": "TEICH der FLUCHTH\u00dcTTE geleert & WALD-SAUNA gebaut | Survival Mattin",
                "description": "WERBUNG: Geile neue Hydrations bei Holy: \u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\ud83e\udeb5Steffen: https://www.instagram.com/steffenraatz?igsh=Z294d2xtemdwamg1\n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\nDeltaPro3: https://amzn.to/3FuLpKJ (*)\nTeichpumpe: https://amzn.to/4mum7gB (*)\nTassen: https://tidd.ly/4izbTsB (*)\nTeller: https://tidd.ly/4bowoWA (*) \nKelle/Topf: https://tidd.ly/4bhq4QB (*)\nKochtopf: https://amzn.to/3FINfr0 (*)\nHandschuhe: https://tidd.ly/41L2YgA (*)\nPanzerkombi: https://tidd.ly/4bmqk0D (*)\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\noder mehr hier:\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \"Survival Mattin Videoproduction\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYnUaesjOUI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYnUaesjOUI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYnUaesjOUI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYnUaesjOUI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PYnUaesjOUI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SurvivalMattin",
                "tags": [
                    "Ganzen TEICH der FLUCHTH\u00dcTTE geleert & WALD-SAUNA gebaut | Survival Mattin",
                    "survival mattin",
                    "survival mattin fluchth\u00fctte",
                    "survival mattin teich",
                    "survival mattin schweden",
                    "survival matten sauna"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TEICH der FLUCHTH\u00dcTTE geleert & WALD-SAUNA gebaut | Survival Mattin",
                    "description": "WERBUNG: Geile neue Hydrations bei Holy: \u279c https://weareholy.com/Mattin\nMit dem Code \"MATTIN5\" sparen Neukunden 5\u20ac, mit dem Code \"MATTIN10\" sparen Bestandskunden 10% auf die gesamte Bestellung.\n\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM von Survival Mattin \ud83d\udcf7\n https://www.instagram.com/survival.mattin.official\n\n\ud83d\udcf7 Reloadiak: https://www.youtube.com/@UCsXUJXBTKEyHsbx4e6u6Fug \n\ud83e\udeb5Steffen: https://www.instagram.com/steffenraatz?igsh=Z294d2xtemdwamg1\n\n(Werbung)\n\ud83d\udee1\ufe0f EINFACH MAL WAS SCH\u00d6NES MACHEN \ud83d\udee1\ufe0f\n https://survivalmattin.merchme.shop/schoenes-logo-alu-verbund-platte.html\n\ud83d\udc55 Mattin MERCH:\nhttps://survivalmattin.merchme.shop/\n\n\ud83c\udfe0Ausr\u00fcstung FLUCHTH\u00dcTTE:\nDeltaPro3: https://amzn.to/3FuLpKJ (*)\nTeichpumpe: https://amzn.to/4mum7gB (*)\nTassen: https://tidd.ly/4izbTsB (*)\nTeller: https://tidd.ly/4bowoWA (*) \nKelle/Topf: https://tidd.ly/4bhq4QB (*)\nKochtopf: https://amzn.to/3FINfr0 (*)\nHandschuhe: https://tidd.ly/41L2YgA (*)\nPanzerkombi: https://tidd.ly/4bmqk0D (*)\n\u00dcberwachungskameras: https://amzn.to/4esF5zO (*)\nFalt-Regentonne: https://amzn.to/3YbULBE (*)\nWasserhahn K\u00fcche elektr.: https://amzn.to/3NMCsgA (*)\nDUSCHE (Akku): https://amzn.to/40jPY2B (*)\nPetroleumlampe: https://amzn.to/3By0wRq (*)\nK\u00fchlschrank: https://amzn.to/3zITSaq (*)\nMobiler Router: https://amzn.to/4f0Hdiz (*)\nStromgenerator: https://amzn.to/4dthI7X (*)\nSolarpanel: https://amzn.to/4f8F9ET (*)\nStromspeicher: https://amzn.to/3NcVZpT (*)\nMini-Ofen: https://amzn.to/4h2AWEq (*) \nChemieKlo: https://amzn.to/3zBLdGO (*)\nPeli 1630: https://amzn.to/3Y9kz1a (*)\nAngel: https://amzn.to/3BGTA4d (*)\nKerzenst\u00e4nder: https://amzn.to/3XQgpu0 (*)\nKlappst\u00fchle: https://amzn.to/3Y7LB9l (*)\nRentierFell: https://amzn.to/3Y8ugx2 (*)\nSchafFell: https://amzn.to/3XMx5lY (*)\nSchutzanzug: https://amzn.to/4fmq3LU (*)\n\n\u2b07\ufe0fMeine Ausr\u00fcstung\u2b07\ufe0f\nTT Wasserdichter Rucksack: https://tidd.ly/4fjfY31 (*)\nTT Tac Pouch 1 WP: https://tidd.ly/46lJTUq (*)\nTT Drybag 48L: https://tidd.ly/3Yfo9HK (*)\nIsomatte:  https://tidd.ly/3Wic1mB (*)\nSchlafsack Tropen: https://tidd.ly/4c45IsU (*)\nZelt: https://amzn.to/4cU0OQd (*)\nKissen: https://tidd.ly/3zR9Ajf (*)\nSchlafsack 4 Jahreszeiten: https://tidd.ly/4838Cfv (*)\nFaltmatte: https://tidd.ly/4cT5oyj (*)\nRucksack: https://tidd.ly/3StVivP (*)\nGas-Kocher UL: https://tidd.ly/4dea5Ct (*)\nJacke: https://tidd.ly/4f7PnpA (*)\nHose Gamsbokk: https://www.gamsbokk.de/hosen/60/trekkinghose-alpha-xtrm-zippoff?number=GB10024.33&c=8 \nTitan Becher: https://tidd.ly/3y0DscG (*)\nTitan-L\u00f6ffel: https://tidd.ly/3HxW44E (*)\nTactical Foodp. Bolognese: https://tidd.ly/496LXQk (*)\nTactical Foodp.  Mashed potato: https://tidd.ly/46kF4uA (*)\nObserver + : https://tidd.ly/3UcsJ7l (*)\nTarp: https://tidd.ly/47T8EGl (*)\noder mehr hier:\nhttps://www.bw-online-shop.com/\n\nKamera Set:\nALPHA 7: https://amzn.to/47Re4Dq (*)\nINSTA-360 CAM: https://amzn.to/3W8Xoly (*)\nINSTA Selfie Stick: https://amzn.to/46ggLOa (*)\nGoPro: https://amzn.to/3LG3O6E (*)\nCamcorder: https://amzn.to/3Wyd574 (*)\nDrohne: https://amzn.to/46jyO6j (*)\n\nSurvival Mattin Hymne von Lukas Litt: https://youtu.be/bWljaL5XlxU\n\n\u00a9 Copyright Filminhalte sind Eigentum von \"Survival Mattin Videoproduction\u201c\n\nBei den mit (*) markierten Links handelt es sich um Partnerlinks durch welche ich eine kleine Provision bekomme, wenn ihr auf die LINKS raufklickt und etwas bestellt. Wer mich unterst\u00fctzen mag, ist dadurch herzlich eingeladen. Dadurch entstehen euch nat\u00fcrlich keine zus\u00e4tzlichen Kosten."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "542125",
                "likeCount": "34127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1095"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lLznkUyYqVENXOrJxEUT6HT2Rn0",
            "id": "J3i3F2e4IYs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T05:31:02Z",
                "channelId": "UCHnyfMqiRRG1u-2MsSQLbXA",
                "title": "What Everyone Gets Wrong About Football (ft. Tom Brady)",
                "description": "Even the GOAT Tom Brady can\u2019t throw a perfect spiral. Here\u2019s why. \ud83c\udf0f Get exclusive NordVPN deal here \u27b5  https://NordVPN.com/veritasium It\u2019s risk free with Nord\u2019s 30 day money-back guarantee!\u270c\n\nIf you\u2019re looking for a molecular modelling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV\n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Tom Brady for coming and throwing some footballs with us and letting us analyse his throw.  You can check out his channel here: https://www.youtube.com/@tombrady \n\nAlso thank you to Kevin Bonner and the team at Shadow Lion for helping make this happen!\n\nA big thanks to Daniel Hare and Wilson for all their help collecting and analyzing the data. \n\nA massive thank you to Prof. Philip Ansell, David Attig, Matt Brotnow, Sam Hince and Derrick Wiberg at the University of Illinois at Urbana-Champaign for all their work testing out footballs in their wind tunnel (more of that to come in our second video).  \n\nWe\u2019d also like to shout out Stewart Bible, Ryan Sayko and the rest of the team at Resolved Analytics for all their work on the CFD models. \n\nThank you to Mike Lopez and Tom Bliss from the Football Data and Analytics at the NFL for sharing data and insights from across NFL history.\n\nWe\u2019re incredibly grateful to Prof. Richard Price and Major Brett Gibbons for their invaluable contributions to this video.\n\nThank you to Prof. Chad Orzel, Prof. John Eric Goff, Dr Ainissa Ramirez, Prof. Tony Schmitz & Jonathan Ferguson for all their help on the project.\n\nAlso thanks to Chris Anstis for his help as a stand-in QB!\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 How Tom Brady Throws a Football\n2:41 Why do you spin a football to throw it?\n5:16 How does rifling affect a projectile? \n8:41 The Turnover Paradox\n10:50 How fast can Tom Brady throw?\n14:07 Analysing Brady\u2019s Throw \n16:38 Gyroscopic Procession\n19:39 It\u2019s impossible to throw straight\n22:14 Outdoor vs Dome Stadiums\n24:29 Why Tom Brady is the GOAT\n\n\u2580\u2580\u2580\n\nReferences:\nReferences can be found here - https://ve42.co/BradyReferences \n\nImages & Video:\nImage and video references can be found here - https://ve42.co/BradyVisuals \n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, armedtoe, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Charles Ian Norman Venn, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, iRick, Jeromy Johnson, Jon Jamison, JT, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Robert Oliveira, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\n\n\nProducer & Director: Henry van Dyck\nWriting: Henry van Dyck & Derek Muller\nEditor: Trenton Oliver\nAnimators: Mike Radjabov & Fabio Albetelli \nIllustrator: Jakub Misiek\nResearchers: Emilia Gyles & Gabe Strong\nField Producer: Katy Savage\nCamera Operators: John Nicholls, Trenton Oliver, Melkwych Pierre-Louis & Scott Wellington\nDrone Operators: Nathan Taupez Scinto, Angelo Fiorini\nSound Recordist: Vlady Garcia\nProduction Assistant: Leah Jiji\nMedia Manager: Gabriel C. Rodriguez\nAssistant Editor: James Stuart\nThumbnail Designers: Ren Hurley & Ben Powell\nProduction Team: Josh Pitt, Rob Beasley Spence, Tori Brittain & Barbara Abraul\nExecutive Producers: Derek Muller & Zoe Heron\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images\nMusic from Epidemic Sound",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3i3F2e4IYs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3i3F2e4IYs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3i3F2e4IYs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3i3F2e4IYs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J3i3F2e4IYs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veritasium",
                "tags": [
                    "veritasium",
                    "science",
                    "physics",
                    "Veritasium",
                    "tom brady",
                    "american football",
                    "football",
                    "throwing",
                    "superbowl",
                    "athlete",
                    "nfl",
                    "sports",
                    "football challenge",
                    "competition",
                    "Spiral movement",
                    "patriots",
                    "tampa bay",
                    "wobble",
                    "fluid dynamics",
                    "spin",
                    "magnus effect",
                    "drag",
                    "muskets",
                    "rifling",
                    "turnover",
                    "wind tunnel",
                    "gyroscope",
                    "gyroscopic procession",
                    "new england",
                    "dome",
                    "stadium",
                    "wind"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "What Everyone Gets Wrong About Football (ft. Tom Brady)",
                    "description": "Even the GOAT Tom Brady can\u2019t throw a perfect spiral. Here\u2019s why. \ud83c\udf0f Get exclusive NordVPN deal here \u27b5  https://NordVPN.com/veritasium It\u2019s risk free with Nord\u2019s 30 day money-back guarantee!\u270c\n\nIf you\u2019re looking for a molecular modelling kit, try Snatoms, a kit I invented where the atoms snap together magnetically - https://ve42.co/SnatomsV\n\n\u2580\u2580\u2580\nA huge thank you to Tom Brady for coming and throwing some footballs with us and letting us analyse his throw.  You can check out his channel here: https://www.youtube.com/@tombrady \n\nAlso thank you to Kevin Bonner and the team at Shadow Lion for helping make this happen!\n\nA big thanks to Daniel Hare and Wilson for all their help collecting and analyzing the data. \n\nA massive thank you to Prof. Philip Ansell, David Attig, Matt Brotnow, Sam Hince and Derrick Wiberg at the University of Illinois at Urbana-Champaign for all their work testing out footballs in their wind tunnel (more of that to come in our second video).  \n\nWe\u2019d also like to shout out Stewart Bible, Ryan Sayko and the rest of the team at Resolved Analytics for all their work on the CFD models. \n\nThank you to Mike Lopez and Tom Bliss from the Football Data and Analytics at the NFL for sharing data and insights from across NFL history.\n\nWe\u2019re incredibly grateful to Prof. Richard Price and Major Brett Gibbons for their invaluable contributions to this video.\n\nThank you to Prof. Chad Orzel, Prof. John Eric Goff, Dr Ainissa Ramirez, Prof. Tony Schmitz & Jonathan Ferguson for all their help on the project.\n\nAlso thanks to Chris Anstis for his help as a stand-in QB!\n\n\u2580\u2580\u2580\n0:00 How Tom Brady Throws a Football\n2:41 Why do you spin a football to throw it?\n5:16 How does rifling affect a projectile? \n8:41 The Turnover Paradox\n10:50 How fast can Tom Brady throw?\n14:07 Analysing Brady\u2019s Throw \n16:38 Gyroscopic Procession\n19:39 It\u2019s impossible to throw straight\n22:14 Outdoor vs Dome Stadiums\n24:29 Why Tom Brady is the GOAT\n\n\u2580\u2580\u2580\n\nReferences:\nReferences can be found here - https://ve42.co/BradyReferences \n\nImages & Video:\nImage and video references can be found here - https://ve42.co/BradyVisuals \n\n\u2580\u2580\u2580\nSpecial thanks to our Patreon supporters:\nAdam Foreman, Albert Wenger, Alex Porter, Alexander Tamas, Anton Ragin, armedtoe, Balkrishna Heroor, Bertrand Serlet, Blake Byers, Bruce, Charles Ian Norman Venn, Dave Kircher, David Johnston, David Tseng, Evgeny Skvortsov, Garrett Mueller, Gnare, gpoly, iRick, Jeromy Johnson, Jon Jamison, JT, Juan Benet, Keith England, KeyWestr, Kyi, Lee Redden, Marinus Kuivenhoven, Matthias Wrobel, Meekay, meg noah, Michael Krugman, Orlando Bassotto, Paul Peijzel, Richard Sundvall, Robert Oliveira, Sam Lutfi, Tj Steyn, TTST, Ubiquity Ventures, wolfee\n\n\u2580\u2580\u2580\n\n\nProducer & Director: Henry van Dyck\nWriting: Henry van Dyck & Derek Muller\nEditor: Trenton Oliver\nAnimators: Mike Radjabov & Fabio Albetelli \nIllustrator: Jakub Misiek\nResearchers: Emilia Gyles & Gabe Strong\nField Producer: Katy Savage\nCamera Operators: John Nicholls, Trenton Oliver, Melkwych Pierre-Louis & Scott Wellington\nDrone Operators: Nathan Taupez Scinto, Angelo Fiorini\nSound Recordist: Vlady Garcia\nProduction Assistant: Leah Jiji\nMedia Manager: Gabriel C. Rodriguez\nAssistant Editor: James Stuart\nThumbnail Designers: Ren Hurley & Ben Powell\nProduction Team: Josh Pitt, Rob Beasley Spence, Tori Brittain & Barbara Abraul\nExecutive Producers: Derek Muller & Zoe Heron\n\nAdditional video/photos supplied by Getty Images\nMusic from Epidemic Sound"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1815080",
                "likeCount": "70162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8W_--MRlYxLUS3gU8DpuU0chnK4",
            "id": "31PRcmG9lrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T16:00:10Z",
                "channelId": "UC7FeuS5wwfSR9IwOPkBV7SQ",
                "title": "Von Bootshaus bis Dorfparty: Die harte Arbeit vor den T\u00fcren deutscher Clubs | ZDFinfo Doku",
                "description": "Hier weiterschauen:  \nTeil 2: \u201eT\u00fcrsteher \u2013W\u00e4chter der Nacht: Abst\u00fcrze\u201c \u27a1\ufe0f https://kurz.zdf.de/Z5Ft/  \n\n00:00 Intro\n00:51 Geldern E-Dry\n04:52 K\u00f6ln Bootshaus\n09:28 Frankfurt Bahnhofsviertel\n14:20 Berlin Berghain\n18:21 Geldern E-Dry\n21:33 K\u00f6ln Bootshaus\n26:30 Geldern E-Dry\n29:21 Frankfurt Bahnhofsviertel\n31:41 Kaiserslautern Markthalle\n36:46 Frankfurt Bahnhofsviertel\n42:42 Geldern E-Dry\n\nDie einen wollen friedlich feiern, andere die Sau rauslassen. Damit das Nachtleben nicht aus den Fugen ger\u00e4t, wachen T\u00fcrsteher vor den Klubs. Ein stressiger Job f\u00fcr die Experten. \n\nDem m\u00fcssen sich Rafael, Sandra und ihr Team bei der Gro\u00dfraumdiskothek E-Dry in Geldern stellen. An diesem Abend werden 3000 G\u00e4ste erwartet, die in der Regel viel Alkohol konsumieren. Vom Team h\u00e4ngt ab, ob es in dieser Nacht ruhig bleibt oder Stress gibt. \n\nEIN FILM VON \nAntje Diller-Wolf \nSteven Melzer \n\nREDAKTIONELLE MITARBEIT  \nMatthias Gr\u00fcner \n \nKAMERA \nBabak Asgari \nJ\u00fcrgen Heck  \nLuka Ljubicic \n \nTON \nPangiotis Arampatzis  \nAnne Dominikowski  \nFabian Klinnert \nLuca Pontow \nYannick Schmeil \n \nSCHNITT \nFranz Buscha \nJan Cords \nSteffen Meibaum \n \nGRAFIK \nJan Hinz \n \nSPRECHER \nConstantin von Westphalen  \n \nPRODUKTION \nMarko He\u00df (Spiegel TV) \nKarina Stepien (Spiegel TV) \nSina Eckhardt (ZDFinfo) \n \nPRODUZENT \nRobert Wortmann  \n \nREDAKTION \nMichael Scheuch \n\nEINE PRODUKTION VON  \nSPIEGEL TV\n \nIM AUFTRAG VON  \nZDFinfo \n \n\u00a9 ZDF 2024 \n\nSchau auch hier vorbei:\n#ZDFinfo auf Instagram: \nhttp://instagram.com/zdfinfo\n\nZDFinfo auf TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zdfinfo\n\nZDFinfo bei WhatsApp:\nhttps://kurz.zdf.de/jsB/\n\n#zdfinfo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31PRcmG9lrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31PRcmG9lrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31PRcmG9lrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31PRcmG9lrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/31PRcmG9lrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZDFinfo Dokus & Reportagen",
                "tags": [
                    "zdfinfo",
                    "zdf",
                    "doku",
                    "doku hd",
                    "zdf doku",
                    "doku deutsch",
                    "reportage",
                    "t\u00fcrsteher w\u00e4chter der nacht",
                    "t\u00fcrsteher",
                    "t\u00fcrsteher doku",
                    "security doku deutsch",
                    "security service",
                    "bootshaus k\u00f6ln",
                    "berghain",
                    "frankfurter bahnhofsviertel",
                    "gro\u00dfraumdisco",
                    "party doku",
                    "t\u00fcrsteher reportage",
                    "e-dry geldern",
                    "reportage party",
                    "bootshaus k\u00f6ln techno",
                    "t\u00fcrsteher berghain",
                    "sicherheitsdienst doku",
                    "markthalle kaiserslautern",
                    "die schwarze g\u00f6ttin",
                    "t\u00fcrsteherin",
                    "job t\u00fcrsteher",
                    "arbeiten im club",
                    "partystimmung",
                    "doku feiern"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Von Bootshaus bis Dorfparty: Die harte Arbeit vor den T\u00fcren deutscher Clubs | ZDFinfo Doku",
                    "description": "Hier weiterschauen:  \nTeil 2: \u201eT\u00fcrsteher \u2013W\u00e4chter der Nacht: Abst\u00fcrze\u201c \u27a1\ufe0f https://kurz.zdf.de/Z5Ft/  \n\n00:00 Intro\n00:51 Geldern E-Dry\n04:52 K\u00f6ln Bootshaus\n09:28 Frankfurt Bahnhofsviertel\n14:20 Berlin Berghain\n18:21 Geldern E-Dry\n21:33 K\u00f6ln Bootshaus\n26:30 Geldern E-Dry\n29:21 Frankfurt Bahnhofsviertel\n31:41 Kaiserslautern Markthalle\n36:46 Frankfurt Bahnhofsviertel\n42:42 Geldern E-Dry\n\nDie einen wollen friedlich feiern, andere die Sau rauslassen. Damit das Nachtleben nicht aus den Fugen ger\u00e4t, wachen T\u00fcrsteher vor den Klubs. Ein stressiger Job f\u00fcr die Experten. \n\nDem m\u00fcssen sich Rafael, Sandra und ihr Team bei der Gro\u00dfraumdiskothek E-Dry in Geldern stellen. An diesem Abend werden 3000 G\u00e4ste erwartet, die in der Regel viel Alkohol konsumieren. Vom Team h\u00e4ngt ab, ob es in dieser Nacht ruhig bleibt oder Stress gibt. \n\nEIN FILM VON \nAntje Diller-Wolf \nSteven Melzer \n\nREDAKTIONELLE MITARBEIT  \nMatthias Gr\u00fcner \n \nKAMERA \nBabak Asgari \nJ\u00fcrgen Heck  \nLuka Ljubicic \n \nTON \nPangiotis Arampatzis  \nAnne Dominikowski  \nFabian Klinnert \nLuca Pontow \nYannick Schmeil \n \nSCHNITT \nFranz Buscha \nJan Cords \nSteffen Meibaum \n \nGRAFIK \nJan Hinz \n \nSPRECHER \nConstantin von Westphalen  \n \nPRODUKTION \nMarko He\u00df (Spiegel TV) \nKarina Stepien (Spiegel TV) \nSina Eckhardt (ZDFinfo) \n \nPRODUZENT \nRobert Wortmann  \n \nREDAKTION \nMichael Scheuch \n\nEINE PRODUKTION VON  \nSPIEGEL TV\n \nIM AUFTRAG VON  \nZDFinfo \n \n\u00a9 ZDF 2024 \n\nSchau auch hier vorbei:\n#ZDFinfo auf Instagram: \nhttp://instagram.com/zdfinfo\n\nZDFinfo auf TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@zdfinfo\n\nZDFinfo bei WhatsApp:\nhttps://kurz.zdf.de/jsB/\n\n#zdfinfo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246418",
                "likeCount": "2336",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ETzdLbKj_BCTR9p9zQ1iKE-Hc2k",
            "id": "hYcAsNCH7Zc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T02:40:19Z",
                "channelId": "UCcnci5vbpLJ-rh_V9yXwawg",
                "title": "E X P A N D I N G to THE STARS in Factorio",
                "description": "I did it guys\n\n\n\ud83d\udc55 Merch: https://martincitopants.com\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/martincitopants\nTwitter: https://twitter.com/martincitopants\nDiscord: https://discord.gg/dCMyJmJFqk\nLIVE Channel: https://www.youtube.com/channel/UCZi0oII2ua_I-fEnHdg3U2A\nVOD Channel: https://www.youtube.com/channel/UChp9HmpAUJx2352TFlgaZdw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYcAsNCH7Zc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYcAsNCH7Zc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYcAsNCH7Zc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYcAsNCH7Zc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYcAsNCH7Zc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "martincitopants",
                "tags": [
                    "martincitopants",
                    "mart",
                    "martincincopants",
                    "matrincitopants",
                    "matrincopants",
                    "martincopants",
                    "martinpants",
                    "factory"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "E X P A N D I N G to THE STARS in Factorio",
                    "description": "I did it guys\n\n\n\ud83d\udc55 Merch: https://martincitopants.com\n\nTwitch: https://www.twitch.tv/martincitopants\nTwitter: https://twitter.com/martincitopants\nDiscord: https://discord.gg/dCMyJmJFqk\nLIVE Channel: https://www.youtube.com/channel/UCZi0oII2ua_I-fEnHdg3U2A\nVOD Channel: https://www.youtube.com/channel/UChp9HmpAUJx2352TFlgaZdw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1117129",
                "likeCount": "96891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6954"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QvikdzbVAhz1qjYYsQmAvtnvNoM",
            "id": "dmZGSycy008",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T16:28:45Z",
                "channelId": "UCBqy0kFDzW5XAYB9qsvD-Lw",
                "title": "Laura Philipp gewinnt mit Ironman- und Marathon-Bestzeit |\u00a0Ironman Hamburg 2025",
                "description": "In 8:03:13 Stunden gewinnt Laura Philipp den Ironman Hamburg und darf sich neben Weltmeisterin nun auch Ironman-Europameisterin nennen. Dazu kommt ein neuer Marathon-Rekord in der Langdistanz mit 2:38:27.\n\n\ud83c\udf10 Besuche unsere Website: https://tri-mag.de/\n\ud83d\udcf1 Folge uns auf Instagram: https://www.instagram.com/triathlon_magazin/\n\ud83d\udd17 Like uns auf Facebook: https://www.facebook.com/trimag\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Das Jahres-Abo der triathlon (10 x triathlon + 2 x triathlon special) inkl.\nSonderrabatte f\u00fcr die beliebten digitalen Trainingsangebote von power & pace oder Aktionen mit unseren Partnern: https://spomedis.de/products/jahresabo-triathlon\n\n\ud83c\udfbd Bekleidung und Accessoires in unserem Shop: https://spomedis.de/collections/triathlon-bekleidung-und-accessoires\n\n\ud83c\udfc6 Kleide dich ein f\u00fcr die Ironman-WM \u2013 Unsere Kona- und Nizza-Kollektionen: https://spomedis.de/collections/die-wm-kollektionen-von-tri-mag-de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmZGSycy008/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmZGSycy008/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmZGSycy008/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmZGSycy008/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dmZGSycy008/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "triathloninsider",
                "tags": [
                    "triathlon",
                    "swim bike run",
                    "triathlon training",
                    "triathlon inspiration",
                    "triathlon magazin",
                    "swim bike run triathlon",
                    "ironman",
                    "ironman hamburg",
                    "ironman hamburg 2025",
                    "ironman pro series",
                    "ironman pro series 2025",
                    "laura philipp",
                    "laura philipp triathlon"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Laura Philipp gewinnt mit Ironman- und Marathon-Bestzeit |\u00a0Ironman Hamburg 2025",
                    "description": "In 8:03:13 Stunden gewinnt Laura Philipp den Ironman Hamburg und darf sich neben Weltmeisterin nun auch Ironman-Europameisterin nennen. Dazu kommt ein neuer Marathon-Rekord in der Langdistanz mit 2:38:27.\n\n\ud83c\udf10 Besuche unsere Website: https://tri-mag.de/\n\ud83d\udcf1 Folge uns auf Instagram: https://www.instagram.com/triathlon_magazin/\n\ud83d\udd17 Like uns auf Facebook: https://www.facebook.com/trimag\n\n\ud83d\uddde\ufe0f Das Jahres-Abo der triathlon (10 x triathlon + 2 x triathlon special) inkl.\nSonderrabatte f\u00fcr die beliebten digitalen Trainingsangebote von power & pace oder Aktionen mit unseren Partnern: https://spomedis.de/products/jahresabo-triathlon\n\n\ud83c\udfbd Bekleidung und Accessoires in unserem Shop: https://spomedis.de/collections/triathlon-bekleidung-und-accessoires\n\n\ud83c\udfc6 Kleide dich ein f\u00fcr die Ironman-WM \u2013 Unsere Kona- und Nizza-Kollektionen: https://spomedis.de/collections/die-wm-kollektionen-von-tri-mag-de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31781",
                "likeCount": "843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "25"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p9bOg8YGKuitgJw5uxwIxVYhbKw",
            "id": "Kl4vv1T38oQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T16:09:14Z",
                "channelId": "UCmaItsxNPLEQ-NIjv5gPScg",
                "title": "Verstappen macht Verstappen-Sachen | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Spanien | Formel 1 2025",
                "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Spanien auf dem Circuit de Barcelona-Catalunya im 9. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl4vv1T38oQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl4vv1T38oQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl4vv1T38oQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl4vv1T38oQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kl4vv1T38oQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky Sport Formel 1",
                "tags": [
                    "2025",
                    "Alonso",
                    "Charles Leclerc",
                    "Circuit de Barcelona-Catalunya",
                    "Fernando Alonso",
                    "Formel 1",
                    "Formel 1 Highlights",
                    "Formel 1 Saison 2025",
                    "GP",
                    "Gro\u00dfer Preis",
                    "Hamilton",
                    "Highlights",
                    "Highlights F1",
                    "Leclerc",
                    "Lewis Hamilton",
                    "Motorsport",
                    "Motorsport Highlights",
                    "Preis von Spanien",
                    "Racing",
                    "Rennen",
                    "Sky",
                    "Sky Highlights",
                    "Sky Rennsport",
                    "Sky Sport",
                    "Sky Sport Formel 1",
                    "Verstappen",
                    "sky deutschland"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Verstappen macht Verstappen-Sachen | Rennen - Highlights | Gro\u00dfer Preis von Spanien | Formel 1 2025",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit den Highlights vom Rennen beim Gro\u00dfen Preis von Spanien auf dem Circuit de Barcelona-Catalunya im 9. Lauf der Formel 1 Saison 2025 auf Sky Sport Formel 1! #Formel1 #SkySport\n\n\ud83c\udfc1 Highlights in XXL L\u00e4nge + Onboards, Team Radios, Compilations u.v.m.: Jetzt unseren exklusiven Sky Sport Formel 1 Kanal abonnieren! https://zly.de/sky/F1-YTSub?yt=d \ud83d\udd14\n\nSky Sport App \u25b6 https://zly.de/sky/App?yt=d\nSky Sport auf Instagram \u25b6 https://zly.de/sky/InstagramF1?yt=d\nSky Sport auf Tik Tok \u25b6 https://zly.de/sky/TikTokF1?yt=d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "448670",
                "likeCount": "10108",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "42zBBlycll36sUFwkA3XLuoqc-Q",
            "id": "QlYrNC_1Xmk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T01:32:38Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Stranger Things 5 | Date Announcement | Netflix",
                "description": "The fight isn\u2019t over yet. Get ready for the epic series finale of Stranger Things.\r\nVolume 1, November 26, 5pm PT*\r\nVolume 2, Christmas, 5pm PT*\r\nThe Finale, New Year\u2019s Eve, 5pm PT*\r\n\r\n*releasing worldwide all at once, date may vary based on your local timezone\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nStranger Things 5 | Date Announcement | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlYrNC_1Xmk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlYrNC_1Xmk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlYrNC_1Xmk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlYrNC_1Xmk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QlYrNC_1Xmk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "001",
                    "Caleb McLaughlin",
                    "Cara Buono",
                    "Charlie Heaton",
                    "Chief Hopper",
                    "David Harbour",
                    "Dustin",
                    "Eleven",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Jim Hopper",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Maya Hawke",
                    "Mike Wheeler",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Natalia Dyer",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Robin Buckley",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things",
                    "Trailer",
                    "Vecna",
                    "Will Byers",
                    "Winona Ryder"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things 5 | Date Announcement | Netflix",
                    "description": "The fight isn\u2019t over yet. Get ready for the epic series finale of Stranger Things.\r\nVolume 1, November 26, 5pm PT*\r\nVolume 2, Christmas, 5pm PT*\r\nThe Finale, New Year\u2019s Eve, 5pm PT*\r\n\r\n*releasing worldwide all at once, date may vary based on your local timezone\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nStranger Things 5 | Date Announcement | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8884682",
                "likeCount": "406723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20556"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5LRRPmmM1yAqzDidNrIkt5HIG4w",
            "id": "cj2dUUelNYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T13:32:00Z",
                "channelId": "UClaXaq9QJLwnCr-fMX17I-Q",
                "title": "Die h\u00e4ssliche Wahrheit hinter Kris Jenners neuem Gesicht!",
                "description": "Das neue Gesicht von Kris Jenner spaltet derzeit das Internet.\nW\u00e4hrend einige ihre Transformation feiern, werden auch immer mehr kritische Stimmen laut: Die Kardashians stehen zunehmend in der Kritik, ein unrealistisches Sch\u00f6nheitsideal zu f\u00f6rdern und damit das reale K\u00f6rperbild nachhaltig zu zerst\u00f6ren.\n\nVor allem stellt sich eine zentrale Frage: Ist Sch\u00f6nheit heutzutage nur noch etwas f\u00fcr Reiche?\nWarum wir am Ende trotzdem eher Mitleid mit den Kardashians haben sollten \u2013 und was ihr neues Gesicht \u00fcber den Teufelskreis der Sch\u00f6nheitsindustrie verr\u00e4t \u2013 erfahrt ihr in diesem Video.\n\n#kimkardashian #krisjenner #thekardashians\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1XYNoeH049jry4vEvJF4T-LYHZvU8eOUordChoZn3Md8/edit?tab=t.0\n\nInstagram Gruppe: \nhttps://www.instagram.com/channel/AbamStJ8HOQBMpCq/?igsh=dzZxYnhsYnRwZGNo \nWhatsapp Gruppe:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VawTnXn23n3ZUCRL8P3U\n\nF\u00fcr alle, die auf meinen Content reagieren m\u00f6chten, sind hier die Guidelines:\nhttps://docs.google.com/document/d/1beljSqshfsDSI89XZTIuiHvuqCn4BCDdfhiFC3irL9Q/edit?tab=t.0#heading=h.995xxpffj9x5\n\n\u25ba Neu! Jasmin Gnu auf Spotify:\n     Gnu: https://open.spotify.com/show/5NBA0ZnaJFsER3VIBUiwi5?si=af428d1d3b5b4e28\n     Verspieltes Gnu: https://open.spotify.com/show/3TMOvgEdObPJXnwBZnR1cd?si=256611e86b174334\n     Jasmin Gnu: https://open.spotify.com/show/2SNGDPH6tMuPGFboVDLDr7?si=d8b1d359797a4d66\n\n\u25ba Hier geht es zu meinem SHOP: https://gnu-shop.com\n\n\u25ba Hier geht es zu meinem Planer & Buch: http://www.riva-store.de/gnu\n               - \u00fcberall, wo es Planer & B\u00fccher gibt! online und offline :)\n\n\u25ba Jasmin Gnu gibt es LIVE unter:\n      http://www.twitch.tv/gnu_live\n\n\u25ba Mehr Jasmin Gnu auf YouTube:\n    https://bit.ly/YouTubeGnu\n    https://bit.ly/YouTubeVerspieltesGnu\n    https://bit.ly/GNUtubeShorts\n\n\u25ba Noch mehr Jasmin Gnu auf: \n    https://www.instagram.com/jasmingnu\n    https://twitter.com/Jasmin_Gnu\n    https://www.tiktok.com/@jasmingnu  \n\nMEINE FITNESS TRACKER VON GARMIN:\n\u25baGarmin Uhr Venu2Plus : https://bit.ly/Gnu_Garmin\n\u25baGarmin Waage\nhttps://www.instagram.com/garmin_beatyesterday/\n\nMEIN NEUES LOGITECH EQUIPMENT:\n\u25baHeadset: logitechg-emea.sjv.io/q4EJ1y\n\u25baTastatur: logitechg-emea.sjv.io/q4EJ5L\n\u25baMaus: logitechg-emea.sjv.io/R5OBJb\n\u25baMausPad: https://www.logitechg.com/de-de/products/gaming-mouse-pads/powerplay-wireless-charging.943-000110.html\n\u25baMikro: https://www.bluemic.com/de-de/products/baby-bottle-sl/\n\nMEINE NEUEN NZXT RECHNER: https://nzxt.co/38MiNIC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n*Bei diesen Links handelt es sich um \"Affiliate Links\". Solltet ihr \u00fcber diesen Link etwas kaufen, unterst\u00fctzt ihr dadurch meine Arbeit, ohne das es euch einen Cent mehr kostet. :smiley:\n\nMEINE NEUEN NZXT PCs\n*\u25bahttps://www.nzxt.com/de/\n  \u25baDAS IST DRIN:\n-H510 Elite wei\u00df \n-RTX 3080 Gigabyte Gaming OC\n-Ryzen 9 5900x\n-Kraken Z63 Wasserk\u00fchlung\n-G.Skill Trident Z NEO RGV 3600 32 GB\n-Seagate FireCuda 1TB M.2 SSD\n-Seagate Barracuda 4 TB HDD\n-Seasonic Focus Plus 850 W \n-Mainboard: Asus X570 TUF Gaming oder Crosshair VIII \n-2x RGB L\u00fcfter f\u00fcr hinten und oben \n-Windows 10\n\n    SONSTIGES EQUIPMENT\n*\u25baHeadset Logitech: https://amzn.to/2E3Mvgb\n*\u25baHeadset Acer: https://amzn.to/2Piz9O5\n*\u25baMaus: https://amzn.to/2PipyH9\n*\u25baTastatur:      https://amzn.to/2OHrg7Q\n*\u25baMouse Pad: https://amzn.to/2yp2teu\n*\u25baUSB Ports: https://amzn.to/2O8CnY2\n*\u25baMikrofon + Halterung: https://amzn.to/2Czhcbo\n*\u25baMixer: https://amzn.to/2E6eZWo\n*\u25baKamera: https://amzn.to/2QxFxkC\n*\u25baKamerastativ: https://amzn.to/2PgGjSX\n*\u25baGreenscreen: https://amzn.to/2Nqd8eA\n*\u25baGrafikkarte: https://amzn.to/2ykgBpC\n*\u25baElgato Game Capture HD60 Pro: https://amzn.to/2Pqqpp2\n\n    MEINE LICHTER\n*\u25baLicht Nanoleaf Pack 1: https://amzn.to/2PiH8Lf\n*\u25baLicht Nanoleaf Pack 2: https://amzn.to/2Pe4H7D\n\n    MEINE BILDSCHIRME\n*\u25baPC Bildschirm: https://amzn.to/2CtWGsB\n*\u25baKonsolen Bildschirm: https://amzn.to/2NrFGUV\n\n   MEINE KONSOLEN\n*\u25baOculus Rift: https://amzn.to/2OGb7zA\n*\u25baPlayStation 4: https://amzn.to/2CwIyPu\n*\u25baNintendo Switch: https://amzn.to/2OGU1l7\n\n    STREAM EQUIPMENT\n*\u25baStream Webcam: https://amzn.to/2QyMKku\n*\u25baElgato Stream Deck: https://amzn.to/2PgWyzq\n\n   SCHREIBTISCH EQUIPMENT\n*\u25baHandy Halterung: https://amzn.to/2yodxse\n*\u25baKopfh\u00f6rerhalter: https://amzn.to/2PjPwKv\n*\u25baBildschirm Holzst\u00e4nder: https://amzn.to/2NrDTzb\n*\u25baAutogrammkarten St\u00e4nder: https://amzn.to/2E4ABTc\n*\u25baVisitenkartenhalter: https://amzn.to/2NrD9tT\n\nDEKO:\n*\u25baPac Man Licht: https://amzn.to/2CzfV46\n*\u25baFNAF Cap: https://amzn.to/2PjZ0oT\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nKommentiertes Video von Gnu (2024)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj2dUUelNYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj2dUUelNYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj2dUUelNYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj2dUUelNYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cj2dUUelNYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jasmin Gnu",
                "tags": [
                    "gnu",
                    "jasmin gnu",
                    "gnu recherche",
                    "jasmin gnu recherche",
                    "kylie jenner",
                    "kim kardashian",
                    "kardashian",
                    "the kardashians",
                    "kris jenner",
                    "kris jenner facelift",
                    "kris jenner plastic surgery",
                    "plastic surgery",
                    "kris jenner plastische chirurgie",
                    "kris jenner new face",
                    "kardashian face lift",
                    "plastische chirurgie",
                    "plastische chirurgie gesicht",
                    "tiktok",
                    "social media",
                    "instagram",
                    "kim kardashian mum",
                    "kim kardashian mom",
                    "kim kardashian surgery",
                    "BBL",
                    "Reverse BBL",
                    "Face Lifts",
                    "Mini Facelift",
                    "Pony tale Lift"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die h\u00e4ssliche Wahrheit hinter Kris Jenners neuem Gesicht!",
                    "description": "Das neue Gesicht von Kris Jenner spaltet derzeit das Internet.\nW\u00e4hrend einige ihre Transformation feiern, werden auch immer mehr kritische Stimmen laut: Die Kardashians stehen zunehmend in der Kritik, ein unrealistisches Sch\u00f6nheitsideal zu f\u00f6rdern und damit das reale K\u00f6rperbild nachhaltig zu zerst\u00f6ren.\n\nVor allem stellt sich eine zentrale Frage: Ist Sch\u00f6nheit heutzutage nur noch etwas f\u00fcr Reiche?\nWarum wir am Ende trotzdem eher Mitleid mit den Kardashians haben sollten \u2013 und was ihr neues Gesicht \u00fcber den Teufelskreis der Sch\u00f6nheitsindustrie verr\u00e4t \u2013 erfahrt ihr in diesem Video.\n\n#kimkardashian #krisjenner #thekardashians\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1XYNoeH049jry4vEvJF4T-LYHZvU8eOUordChoZn3Md8/edit?tab=t.0\n\nInstagram Gruppe: \nhttps://www.instagram.com/channel/AbamStJ8HOQBMpCq/?igsh=dzZxYnhsYnRwZGNo \nWhatsapp Gruppe:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VawTnXn23n3ZUCRL8P3U\n\nF\u00fcr alle, die auf meinen Content reagieren m\u00f6chten, sind hier die Guidelines:\nhttps://docs.google.com/document/d/1beljSqshfsDSI89XZTIuiHvuqCn4BCDdfhiFC3irL9Q/edit?tab=t.0#heading=h.995xxpffj9x5\n\n\u25ba Neu! Jasmin Gnu auf Spotify:\n     Gnu: https://open.spotify.com/show/5NBA0ZnaJFsER3VIBUiwi5?si=af428d1d3b5b4e28\n     Verspieltes Gnu: https://open.spotify.com/show/3TMOvgEdObPJXnwBZnR1cd?si=256611e86b174334\n     Jasmin Gnu: https://open.spotify.com/show/2SNGDPH6tMuPGFboVDLDr7?si=d8b1d359797a4d66\n\n\u25ba Hier geht es zu meinem SHOP: https://gnu-shop.com\n\n\u25ba Hier geht es zu meinem Planer & Buch: http://www.riva-store.de/gnu\n               - \u00fcberall, wo es Planer & B\u00fccher gibt! online und offline :)\n\n\u25ba Jasmin Gnu gibt es LIVE unter:\n      http://www.twitch.tv/gnu_live\n\n\u25ba Mehr Jasmin Gnu auf YouTube:\n    https://bit.ly/YouTubeGnu\n    https://bit.ly/YouTubeVerspieltesGnu\n    https://bit.ly/GNUtubeShorts\n\n\u25ba Noch mehr Jasmin Gnu auf: \n    https://www.instagram.com/jasmingnu\n    https://twitter.com/Jasmin_Gnu\n    https://www.tiktok.com/@jasmingnu  \n\nMEINE FITNESS TRACKER VON GARMIN:\n\u25baGarmin Uhr Venu2Plus : https://bit.ly/Gnu_Garmin\n\u25baGarmin Waage\nhttps://www.instagram.com/garmin_beatyesterday/\n\nMEIN NEUES LOGITECH EQUIPMENT:\n\u25baHeadset: logitechg-emea.sjv.io/q4EJ1y\n\u25baTastatur: logitechg-emea.sjv.io/q4EJ5L\n\u25baMaus: logitechg-emea.sjv.io/R5OBJb\n\u25baMausPad: https://www.logitechg.com/de-de/products/gaming-mouse-pads/powerplay-wireless-charging.943-000110.html\n\u25baMikro: https://www.bluemic.com/de-de/products/baby-bottle-sl/\n\nMEINE NEUEN NZXT RECHNER: https://nzxt.co/38MiNIC\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\n*Bei diesen Links handelt es sich um \"Affiliate Links\". Solltet ihr \u00fcber diesen Link etwas kaufen, unterst\u00fctzt ihr dadurch meine Arbeit, ohne das es euch einen Cent mehr kostet. :smiley:\n\nMEINE NEUEN NZXT PCs\n*\u25bahttps://www.nzxt.com/de/\n  \u25baDAS IST DRIN:\n-H510 Elite wei\u00df \n-RTX 3080 Gigabyte Gaming OC\n-Ryzen 9 5900x\n-Kraken Z63 Wasserk\u00fchlung\n-G.Skill Trident Z NEO RGV 3600 32 GB\n-Seagate FireCuda 1TB M.2 SSD\n-Seagate Barracuda 4 TB HDD\n-Seasonic Focus Plus 850 W \n-Mainboard: Asus X570 TUF Gaming oder Crosshair VIII \n-2x RGB L\u00fcfter f\u00fcr hinten und oben \n-Windows 10\n\n    SONSTIGES EQUIPMENT\n*\u25baHeadset Logitech: https://amzn.to/2E3Mvgb\n*\u25baHeadset Acer: https://amzn.to/2Piz9O5\n*\u25baMaus: https://amzn.to/2PipyH9\n*\u25baTastatur:      https://amzn.to/2OHrg7Q\n*\u25baMouse Pad: https://amzn.to/2yp2teu\n*\u25baUSB Ports: https://amzn.to/2O8CnY2\n*\u25baMikrofon + Halterung: https://amzn.to/2Czhcbo\n*\u25baMixer: https://amzn.to/2E6eZWo\n*\u25baKamera: https://amzn.to/2QxFxkC\n*\u25baKamerastativ: https://amzn.to/2PgGjSX\n*\u25baGreenscreen: https://amzn.to/2Nqd8eA\n*\u25baGrafikkarte: https://amzn.to/2ykgBpC\n*\u25baElgato Game Capture HD60 Pro: https://amzn.to/2Pqqpp2\n\n    MEINE LICHTER\n*\u25baLicht Nanoleaf Pack 1: https://amzn.to/2PiH8Lf\n*\u25baLicht Nanoleaf Pack 2: https://amzn.to/2Pe4H7D\n\n    MEINE BILDSCHIRME\n*\u25baPC Bildschirm: https://amzn.to/2CtWGsB\n*\u25baKonsolen Bildschirm: https://amzn.to/2NrFGUV\n\n   MEINE KONSOLEN\n*\u25baOculus Rift: https://amzn.to/2OGb7zA\n*\u25baPlayStation 4: https://amzn.to/2CwIyPu\n*\u25baNintendo Switch: https://amzn.to/2OGU1l7\n\n    STREAM EQUIPMENT\n*\u25baStream Webcam: https://amzn.to/2QyMKku\n*\u25baElgato Stream Deck: https://amzn.to/2PgWyzq\n\n   SCHREIBTISCH EQUIPMENT\n*\u25baHandy Halterung: https://amzn.to/2yodxse\n*\u25baKopfh\u00f6rerhalter: https://amzn.to/2PjPwKv\n*\u25baBildschirm Holzst\u00e4nder: https://amzn.to/2NrDTzb\n*\u25baAutogrammkarten St\u00e4nder: https://amzn.to/2E4ABTc\n*\u25baVisitenkartenhalter: https://amzn.to/2NrD9tT\n\nDEKO:\n*\u25baPac Man Licht: https://amzn.to/2CzfV46\n*\u25baFNAF Cap: https://amzn.to/2PjZ0oT\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------------\nKommentiertes Video von Gnu (2024)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185022",
                "likeCount": "9650",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "817"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O8A78F5S1LYnMjoDwP5bvLfsUQc",
            "id": "jcDYSvB5jh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T17:30:17Z",
                "channelId": "UC8E8eD7mOcnMazJT4laKbFQ",
                "title": "Es war ein Fehler WAKEBOARDEN zu gehen\u2026",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcDYSvB5jh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcDYSvB5jh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcDYSvB5jh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcDYSvB5jh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcDYSvB5jh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domo",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte twitch best of",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte best of stream",
                    "german",
                    "deutsch",
                    "livestream",
                    "twitch",
                    "live",
                    "vod",
                    "realtalk",
                    "storytime",
                    "storytime papaplatte",
                    "realtalk papaplatte",
                    "papaplatte realtalk",
                    "reaktion",
                    "reagiert",
                    "reagiert auf"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Es war ein Fehler WAKEBOARDEN zu gehen\u2026",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem Video, M\u00e4nner.\n\nWenn ihr auf noch mehr solche Videos steht dann lasst ein Abo da. Kuss.\n\nSei live mit dabei: http://twitch.tv/papaplatte !\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: http://instagram.com/papaplatte  \nMerch: http://papaplatte.shop\n\nPapaplatte Stream Highlights:\nhttps://bit.ly/2vFUKYb\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nMein Cutter: http://twitter.com/willib00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104890",
                "likeCount": "6675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h274ujgTN_JkvuRr-srqGsCZ1v8",
            "id": "XaIgxkOqDk4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T14:00:47Z",
                "channelId": "UCnytvQ-VexQ43pYx6KX-DPw",
                "title": "Seltener Panzer oder wertloser Schrott? \ud83e\udd14 | Steel Buddies: Projekt Panther | DMAX Deutschland",
                "description": "Was genau sich im polnischen Schlamm verbirgt, k\u00f6nnen die Detektoren nicht sagen. Aber Michael Manousakis und seine Truppe gehen vom Optimalfall aus und b\u00fcndeln in Peterslahr ihre Kr\u00e4fte. Mit Schwei\u00dfger\u00e4t und Bolzen: Die \u201eSteel Buddies\u201c wollen den mutma\u00dflichen \u201ePanther\u201c mit einem Bagger und einer selbst gebauten Spezialkonstruktion bergen.\n\nMehr zur Sendung: https://dmax.de/sendungen/steel-buddies-projekt-panther\n\n\u00dcber 40 Tonnen Stahl auf Ketten: Ein Sammler und Museumsbetreiber berichtet den \u201eSteel Buddies\u201c von einer spektakul\u00e4ren Entdeckung. Matthias hat jahrzehntelang recherchiert. Er glaubt zu wissen, wo ein \u201ePanther\u201c aus dem Zweiten Weltkrieg verborgen liegt. Erhaltene Panzer dieses Typs sind rar und entsprechend teuer. Aber befindet sich der Koloss tats\u00e4chlich in einem Sumpfgebiet in Polen, wie Michael Manousakis' Gesch\u00e4ftsfreund vermutet? Das l\u00e4sst sich nur vor Ort herausfinden. Und sollten sich die Annahmen best\u00e4tigen, dann wird die Bergung des mit Schlamm bedeckten Monstrums kein Kinderspiel. Lassen sich die Jungs mit den \u00f6lverschmierten Overalls auf das \u201ePanther\u201c-Projekt ein?\n\n#DMAX #SteelBuddies #ProjektPanther #S01E02\n\n----\n\nAbonniere unseren Kanal: https://www.youtube.com/DMAX/?sub_confirmation=1\n\nMehr von DMAX:\nWebseite: https://www.dmax.de/\nInstagram: https://www.instagram.com/dmax_tv/\nFacebook: https://www.facebook.com/dmaxtv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dmax_tv\n\n#DMAX ist deine Insel aus Stahl in einer Welt aus Plastik. Ob Action, Abenteuer oder Lifestyle - echte Unterhaltung findest du nur hier!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaIgxkOqDk4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaIgxkOqDk4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaIgxkOqDk4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaIgxkOqDk4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XaIgxkOqDk4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DMAX",
                "tags": [
                    "DMAX",
                    "DMAX DE",
                    "DMAX Deutschland",
                    "Steel Buddies",
                    "DMAX Steel Buddies",
                    "Steel Buddies Neue Folgen",
                    "Steel Buddies Neue Staffel",
                    "Steel Buddies Panzer",
                    "Steel Buddies Projekt Panther",
                    "Steel Buddies Projekt Panther Neue Folge",
                    "Panther",
                    "Panther Panzer",
                    "Panzer",
                    "Weltkriegspanzer",
                    "Wo liegt der Panzer vergraben?",
                    "Panzer vergraben",
                    "alter Panzer",
                    "Panzer Polen",
                    "Tauchen",
                    "Michael Manousakis",
                    "Michael Manousakis Panzer",
                    "Best Of Michael Manousakis",
                    "Steel Buddies Michael Manousakis",
                    "Projekt Panther"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Seltener Panzer oder wertloser Schrott? \ud83e\udd14 | Steel Buddies: Projekt Panther | DMAX Deutschland",
                    "description": "Was genau sich im polnischen Schlamm verbirgt, k\u00f6nnen die Detektoren nicht sagen. Aber Michael Manousakis und seine Truppe gehen vom Optimalfall aus und b\u00fcndeln in Peterslahr ihre Kr\u00e4fte. Mit Schwei\u00dfger\u00e4t und Bolzen: Die \u201eSteel Buddies\u201c wollen den mutma\u00dflichen \u201ePanther\u201c mit einem Bagger und einer selbst gebauten Spezialkonstruktion bergen.\n\nMehr zur Sendung: https://dmax.de/sendungen/steel-buddies-projekt-panther\n\n\u00dcber 40 Tonnen Stahl auf Ketten: Ein Sammler und Museumsbetreiber berichtet den \u201eSteel Buddies\u201c von einer spektakul\u00e4ren Entdeckung. Matthias hat jahrzehntelang recherchiert. Er glaubt zu wissen, wo ein \u201ePanther\u201c aus dem Zweiten Weltkrieg verborgen liegt. Erhaltene Panzer dieses Typs sind rar und entsprechend teuer. Aber befindet sich der Koloss tats\u00e4chlich in einem Sumpfgebiet in Polen, wie Michael Manousakis' Gesch\u00e4ftsfreund vermutet? Das l\u00e4sst sich nur vor Ort herausfinden. Und sollten sich die Annahmen best\u00e4tigen, dann wird die Bergung des mit Schlamm bedeckten Monstrums kein Kinderspiel. Lassen sich die Jungs mit den \u00f6lverschmierten Overalls auf das \u201ePanther\u201c-Projekt ein?\n\n#DMAX #SteelBuddies #ProjektPanther #S01E02\n\n----\n\nAbonniere unseren Kanal: https://www.youtube.com/DMAX/?sub_confirmation=1\n\nMehr von DMAX:\nWebseite: https://www.dmax.de/\nInstagram: https://www.instagram.com/dmax_tv/\nFacebook: https://www.facebook.com/dmaxtv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dmax_tv\n\n#DMAX ist deine Insel aus Stahl in einer Welt aus Plastik. Ob Action, Abenteuer oder Lifestyle - echte Unterhaltung findest du nur hier!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "551328",
                "likeCount": "2395",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F4aHgKgwaPOpbB5EYYbUAzj_oYo",
            "id": "wL1bISwa4-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T10:35:32Z",
                "channelId": "UCOQYlLhP9aXKrAecE7oNUAA",
                "title": "31.05.2025 Unwetterinformation - Deutscher Wetterdienst (DWD)",
                "description": "DWD Diplom-Meteorologin Magdalena Bertelmann erl\u00e4utert die bevorstehende Unwettersituation durch zum Teil schwere Gewitter (Stand: Freitag, 31.05.2025, 12 Uhr).\nStets aktualisierte Informationen zur Unwettersituation finden Sie auf www.dwd.de oder in der DWD WarnWetter-App.\nUnwetterwarnungen f\u00fcr Gemeinden und Landkreise k\u00f6nnen unter www.dwd.de/newsletter kostenlos abonniert werden.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wL1bISwa4-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wL1bISwa4-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wL1bISwa4-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wL1bISwa4-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wL1bISwa4-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DWDderWetterdienst",
                "tags": [
                    "Deutscher Wetterdienst",
                    "DWD",
                    "Unwetterwarnung",
                    "Wetter",
                    "Vorhersage",
                    "Unwetter"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "31.05.2025 Unwetterinformation - Deutscher Wetterdienst (DWD)",
                    "description": "DWD Diplom-Meteorologin Magdalena Bertelmann erl\u00e4utert die bevorstehende Unwettersituation durch zum Teil schwere Gewitter (Stand: Freitag, 31.05.2025, 12 Uhr).\nStets aktualisierte Informationen zur Unwettersituation finden Sie auf www.dwd.de oder in der DWD WarnWetter-App.\nUnwetterwarnungen f\u00fcr Gemeinden und Landkreise k\u00f6nnen unter www.dwd.de/newsletter kostenlos abonniert werden."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326677",
                "likeCount": "5464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0aLAkvWD8VEcIYhREWAPVvTNal0",
            "id": "EAvIujQWgiI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:23:51Z",
                "channelId": "UC4i_9WvfPRTuRWEaWyfKuFw",
                "title": "CELEBRATIONS! PSG lift the 2025 UEFA Champions League after beating Inter \ud83c\udfc6 #UCL",
                "description": "Paris St-Germain's brilliant teenager Desire Doue delivered an inspired display as they delivered a masterclass to thrash Inter Milan in Munich and win the Champions League for the first time.\n\nTNT Sports marks a new era in sports broadcasting in the UK and Republic of Ireland across TV, streaming, digital and social media platforms. \n\ndiscovery+ is the streaming home of TNT Sports, where you can experience UEFA Champions League and Europa League drama, exclusive Premier League matches, plus Gallagher Premiership Rugby, Snooker, MotoGP, Boxing, UFC, NBA and more. The best seat in the house could be in your house with TNT Sports. \n\nhttps://www.discoveryplus.com/gb\n\nSubscribe now.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAvIujQWgiI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAvIujQWgiI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAvIujQWgiI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAvIujQWgiI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EAvIujQWgiI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports",
                "tags": [
                    "TNT Sports",
                    "TNT Football",
                    "TNT",
                    "Discovery",
                    "Eurosport",
                    "Warner Bros.",
                    "Cricket",
                    "Football",
                    "UFC",
                    "Boxing",
                    "Premier League",
                    "Arsenal",
                    "Liverpool",
                    "Manchester United",
                    "Chelsea",
                    "Tottenham",
                    "Manchester City",
                    "Tyson Fury",
                    "Oleksandr Usyk",
                    "Joe Joyce",
                    "Bukayo Saka",
                    "Erling Haaland",
                    "Mohamed Salah",
                    "Bruno Fernandes",
                    "Conor McGregor",
                    "Dana White",
                    "MMA",
                    "Khabib Nurmagomedov",
                    "Moto GP",
                    "UEFA Champions League",
                    "Real Madrid",
                    "UEFA Europa League",
                    "UCL",
                    "UEL",
                    "Soccer",
                    "Tennis",
                    "Rugby",
                    "Olympics",
                    "Cycling",
                    "Baseball",
                    "WWE",
                    "Wrestling",
                    "Golf",
                    "F1",
                    "Sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "CELEBRATIONS! PSG lift the 2025 UEFA Champions League after beating Inter \ud83c\udfc6 #UCL",
                    "description": "Paris St-Germain's brilliant teenager Desire Doue delivered an inspired display as they delivered a masterclass to thrash Inter Milan in Munich and win the Champions League for the first time.\n\nTNT Sports marks a new era in sports broadcasting in the UK and Republic of Ireland across TV, streaming, digital and social media platforms. \n\ndiscovery+ is the streaming home of TNT Sports, where you can experience UEFA Champions League and Europa League drama, exclusive Premier League matches, plus Gallagher Premiership Rugby, Snooker, MotoGP, Boxing, UFC, NBA and more. The best seat in the house could be in your house with TNT Sports. \n\nhttps://www.discoveryplus.com/gb\n\nSubscribe now."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2663725",
                "likeCount": "36012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kjNUPxouZrAOSfzZQKt0Ab6LJ2s",
            "id": "84o1Q6fB20k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T23:39:49Z",
                "channelId": "UC4_hHPcj6BTsn1-gn9oeCDg",
                "title": "Dexter: Resurrection | Official Trailer | Paramount+ with SHOWTIME",
                "description": "New city, new secrets. Michael C. Hall is back in Dexter: Resurrection, premiering July 11th on the Paramount+ with SHOWTIME plan.\n\n#DexterResurrection #Dexter #Showtime #ParamountPlus\n\nParamount+ is here! Stream all your favorite shows now on Paramount+. Try it FREE at https://bit.ly/3qyOeOf\n\nDEXTER: RESURRECTION, a continuation of DEXTER\u00ae: NEW BLOOD, takes place weeks after Dexter Morgan (Hall) takes a bullet to the chest from his own son, as he awakens from a coma to find Harrison (Jack Alcott) gone without a trace. Realizing the weight of what he put his son through, Dexter sets out for New York City, determined to find him and make things right. But closure won\u2019t come easy. When Miami Metro\u2019s Angel Batista (David Zayas) arrives with questions, Dexter realizes his past is catching up to him fast. As father and son navigate their own darkness in the city that never sleeps, they soon find themselves deeper than they ever imagined\u2014and that the only way out is together.\n\nSubscribe for More!: https://www.youtube.com/@Dexter\n\nFollow Dexter:\nFacebook: https://www.facebook.com/DexterOnShowtime\nInstagram: https://www.instagram.com/sho_dexter\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dexteronshowtime\nX: https://twitter.com/SHO_Dexter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/84o1Q6fB20k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dexter on Paramount+ with Showtime",
                "tags": [
                    "Dexter episodes",
                    "Dexter full episodes",
                    "serial killer",
                    "serial killer show",
                    "Dexter showtime",
                    "Dexter: Original Sin",
                    "michael c. hall",
                    "debra morgan",
                    "Dexter Deb",
                    "Dexter premiere",
                    "murder mystery",
                    "thriller",
                    "Dexter tv show",
                    "best of Dexter",
                    "Dexter highlights",
                    "Dexter clips",
                    "Dexter dark passenger",
                    "Miami homicide",
                    "Dexter New York",
                    "Dexter's son",
                    "Harrison Morgan Dexter",
                    "dexter new blood full episode",
                    "dexter: new blood",
                    "Dexter Original Sin",
                    "Dexter full episode",
                    "Kill Ritual",
                    "Dexter"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dexter: Resurrection | Official Trailer | Paramount+ with SHOWTIME",
                    "description": "New city, new secrets. Michael C. Hall is back in Dexter: Resurrection, premiering July 11th on the Paramount+ with SHOWTIME plan.\n\n#DexterResurrection #Dexter #Showtime #ParamountPlus\n\nParamount+ is here! Stream all your favorite shows now on Paramount+. Try it FREE at https://bit.ly/3qyOeOf\n\nDEXTER: RESURRECTION, a continuation of DEXTER\u00ae: NEW BLOOD, takes place weeks after Dexter Morgan (Hall) takes a bullet to the chest from his own son, as he awakens from a coma to find Harrison (Jack Alcott) gone without a trace. Realizing the weight of what he put his son through, Dexter sets out for New York City, determined to find him and make things right. But closure won\u2019t come easy. When Miami Metro\u2019s Angel Batista (David Zayas) arrives with questions, Dexter realizes his past is catching up to him fast. As father and son navigate their own darkness in the city that never sleeps, they soon find themselves deeper than they ever imagined\u2014and that the only way out is together.\n\nSubscribe for More!: https://www.youtube.com/@Dexter\n\nFollow Dexter:\nFacebook: https://www.facebook.com/DexterOnShowtime\nInstagram: https://www.instagram.com/sho_dexter\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dexteronshowtime\nX: https://twitter.com/SHO_Dexter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2094981",
                "likeCount": "40522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y8wH7Ez4ov_eCpSkNsHLedPzqwg",
            "id": "g5HPVQi7Ldg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T16:00:06Z",
                "channelId": "UCc0-JItbfymx-kY_pzhKzYA",
                "title": "GJESTI - VESHU NDREQU (Official Music Video)",
                "description": "Produced by: Panda Music & Fatjon Miftari \nWritten by: Gjesti, Tonic, Denk, Fatjon Miftari, Bannzz\nBeat by Fatjon Miftari\n\nExecutive Producer: SGM\n\nDirected & Edited by Lukas Holler \nProduction: Annex Productions \nProducer: David Amberger \nDirector of Photography: Emil Scheichenbauer\n1 AC: David Buchrainer \nGaffer: Tobias Wutschek \nBest Boy: Michael Bachinger \nSet-Design: Daniel Opocensky\nStyling: Sophia Friedl \nH&M: Eliana De Camargo \nVfx: Andrej Timotic \nColorgrading: Lukas Holler \nSet Photography: Fabian Karner \nCatering: Timo K\u00fcsters\nTalent: Violeta Maleo\n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://360media.lnk.to/subscribegjesti\nTurn on the \ud83d\udd14 to be notified for all the new songs.\n\n\u25ba Follow Gjesti \nInstagram: https://www.instagram.com/gjestt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gjesti\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0aaGmctmnPvISKrprVAtU8?si\n\nDistributed by : 360 Media\n____________________________\n\n\u25ba Connect with 360 Media\nInstagram: https://www.instagram.com/360distribution\nTikTok: https://www.tiktok.com/@360_media\nFacebook: https://www.facebook.com/360distribution/\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa7 Listen to \"ALBANIAN TODAY HITS\" playlist on Spotify\n\u25ba https://open.spotify.com/playlist/2byqirHnOlSnN6BFADwqJ8?si=e2fdb3bc585d4c11\n\n#gjesti #three60music",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g5HPVQi7Ldg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g5HPVQi7Ldg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g5HPVQi7Ldg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g5HPVQi7Ldg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g5HPVQi7Ldg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GJESTI",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GJESTI - VESHU NDREQU (Official Music Video)",
                    "description": "Produced by: Panda Music & Fatjon Miftari \nWritten by: Gjesti, Tonic, Denk, Fatjon Miftari, Bannzz\nBeat by Fatjon Miftari\n\nExecutive Producer: SGM\n\nDirected & Edited by Lukas Holler \nProduction: Annex Productions \nProducer: David Amberger \nDirector of Photography: Emil Scheichenbauer\n1 AC: David Buchrainer \nGaffer: Tobias Wutschek \nBest Boy: Michael Bachinger \nSet-Design: Daniel Opocensky\nStyling: Sophia Friedl \nH&M: Eliana De Camargo \nVfx: Andrej Timotic \nColorgrading: Lukas Holler \nSet Photography: Fabian Karner \nCatering: Timo K\u00fcsters\nTalent: Violeta Maleo\n\nSubscribe to my YouTube channel here: https://360media.lnk.to/subscribegjesti\nTurn on the \ud83d\udd14 to be notified for all the new songs.\n\n\u25ba Follow Gjesti \nInstagram: https://www.instagram.com/gjestt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gjesti\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/0aaGmctmnPvISKrprVAtU8?si\n\nDistributed by : 360 Media\n____________________________\n\n\u25ba Connect with 360 Media\nInstagram: https://www.instagram.com/360distribution\nTikTok: https://www.tiktok.com/@360_media\nFacebook: https://www.facebook.com/360distribution/\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa7 Listen to \"ALBANIAN TODAY HITS\" playlist on Spotify\n\u25ba https://open.spotify.com/playlist/2byqirHnOlSnN6BFADwqJ8?si=e2fdb3bc585d4c11\n\n#gjesti #three60music"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2091451",
                "likeCount": "46160",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3177"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rlib84aKv6mLvK-c60zj44-lWPg",
            "id": "2YNnv0Ax5bA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T15:48:01Z",
                "channelId": "UC-raV7aGwCCh7cxtL8bl5eQ",
                "title": "ASMR 4k \u2022 Bereit f\u00fcr G\u00e4nsehaut & M\u00fcdigkeit? Klick auf dieses Video! (Safeplace + Erholung)  \ud83c\udf3b",
                "description": "Hier kommst du zu Holy: https://de.weareholy.com \u2728\n\nKleiner Tipp: Kopfh\u00f6rer verwenden! \u2661\n\n--- Bitte hier \u00f6ffnen!\n\n\nMeine wichtigsten Links:\nOF: https://linktr.ee/asmrjanina\nMaloum: https://linktr.ee/asmrjanina\nPATREON: https://linktr.ee/asmrjanina\nTELEGRAM: https://t.me/asmrjaninaa\nEXKLUSIVER EINSCHLAFCONTENT: https://schlafklang.lnk.to/trigger-mix\n\nHallo meine lieben ASMR Freunde! Ich hoffe mein kleines Video gef\u00e4llt euch und ihr konntet sch\u00f6n entspannen oder sogar einschlafen. \n\nIhr habt W\u00fcnsche und Ideen f\u00fcr ein neues Video? Dann schreibt mir das doch gerne in die Kommentare!\n\n\nMeine anderen Links:\n\n\u25cf OF: https://linktr.ee/asmrjanina\n\u25cf Twitter: https://asmrjanina.de/twitter\n\u25cf Spotify: https://asmrjanina.de/spotify\n\u25cf Instagram: https://asmrjanina.de/insta\n\u25cf Twitch: https://asmrjanina.de/twitch\n\u25cf Stofficraft: https://stofficraft.de\n\n\n- Hier k\u00f6nnt ihr mich supporten: \nhttps://asmrjanina.de/spende\n\n________________________\n\nHier kommt ihr zu meinem Pferde-Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@Chaosponyy/featured\n\nHier kommt ihr zu meinem anderen ASMR Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCeRYd-cHw3_Ua_pDB_cHooQ\n\nHier zu meinen ASMR Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCr3D58Uch1c2o4Ibsn_axvA\n\n#asmr #asmrdeutsch #g\u00e4nsehaut #einschlafhilfe\n___________________________________________________\n\nSpenden werden nur f\u00fcr Equipment und c.o genutzt um z.B meine Videoqualit\u00e4t zu verbessern!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YNnv0Ax5bA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YNnv0Ax5bA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YNnv0Ax5bA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YNnv0Ax5bA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YNnv0Ax5bA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASMR Janina",
                "tags": [
                    "asmr",
                    "asmrdeutsch",
                    "deutschasmr",
                    "englishasmr",
                    "asmrenglish",
                    "germanasmr",
                    "asmrgerman",
                    "janinaasmr",
                    "asmrjanina",
                    "trigger",
                    "tingles",
                    "tapping",
                    "scratching",
                    "brushing",
                    "whispering",
                    "softspoken",
                    "binaural",
                    "einschlafen",
                    "einschlafhilfe",
                    "sleep",
                    "entspannen",
                    "Entspannung",
                    "gibiasmr",
                    "asmrdarling",
                    "Hypnose",
                    "meditation",
                    "eartoear",
                    "pain",
                    "satisfying",
                    "irljanina",
                    "einschlafgarantie",
                    "mukbang",
                    "bedtime",
                    "kopfkribbeln",
                    "g\u00e4nsehaut",
                    "kribbeln",
                    "extremtingly",
                    "ultratingly",
                    "mouthsounds",
                    "spitpainting",
                    "mouth",
                    "roleplay"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ASMR 4k \u2022 Bereit f\u00fcr G\u00e4nsehaut & M\u00fcdigkeit? Klick auf dieses Video! (Safeplace + Erholung)  \ud83c\udf3b",
                    "description": "Hier kommst du zu Holy: https://de.weareholy.com \u2728\n\nKleiner Tipp: Kopfh\u00f6rer verwenden! \u2661\n\n--- Bitte hier \u00f6ffnen!\n\n\nMeine wichtigsten Links:\nOF: https://linktr.ee/asmrjanina\nMaloum: https://linktr.ee/asmrjanina\nPATREON: https://linktr.ee/asmrjanina\nTELEGRAM: https://t.me/asmrjaninaa\nEXKLUSIVER EINSCHLAFCONTENT: https://schlafklang.lnk.to/trigger-mix\n\nHallo meine lieben ASMR Freunde! Ich hoffe mein kleines Video gef\u00e4llt euch und ihr konntet sch\u00f6n entspannen oder sogar einschlafen. \n\nIhr habt W\u00fcnsche und Ideen f\u00fcr ein neues Video? Dann schreibt mir das doch gerne in die Kommentare!\n\n\nMeine anderen Links:\n\n\u25cf OF: https://linktr.ee/asmrjanina\n\u25cf Twitter: https://asmrjanina.de/twitter\n\u25cf Spotify: https://asmrjanina.de/spotify\n\u25cf Instagram: https://asmrjanina.de/insta\n\u25cf Twitch: https://asmrjanina.de/twitch\n\u25cf Stofficraft: https://stofficraft.de\n\n\n- Hier k\u00f6nnt ihr mich supporten: \nhttps://asmrjanina.de/spende\n\n________________________\n\nHier kommt ihr zu meinem Pferde-Kanal:\nhttps://www.youtube.com/@Chaosponyy/featured\n\nHier kommt ihr zu meinem anderen ASMR Kanal: https://www.youtube.com/channel/UCeRYd-cHw3_Ua_pDB_cHooQ\n\nHier zu meinen ASMR Shorts: https://www.youtube.com/channel/UCr3D58Uch1c2o4Ibsn_axvA\n\n#asmr #asmrdeutsch #g\u00e4nsehaut #einschlafhilfe\n___________________________________________________\n\nSpenden werden nur f\u00fcr Equipment und c.o genutzt um z.B meine Videoqualit\u00e4t zu verbessern!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54583",
                "likeCount": "2593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tt9ndZofzB2O8iFpc-5OfdWnE2Q",
            "id": "yzbFcjbzB1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T12:01:44Z",
                "channelId": "UCOzqhzAIw4JTJIMkDTfLnkg",
                "title": "Ich grabe ein LOCH um aus dem GEF\u00c4NGNIS zu fliehen",
                "description": "Der Paluten Shop: http://paluten.shop\nMein neues Buch: https://amzn.to/43iyqmC *\nDer Paluten Stuhl: https://bit.ly/3a0AgPN *\nMein erstes Buch: https://amzn.to/3lcfbVT *\nMein erster Comic https://amzn.to/30BKznt *\n_____________________________________________________\n\u25baTwitter http://goo.gl/FvikcE\n\u25baInstagram http://goo.gl/J0M0Oc \n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind Affiliate Links. Wenn du dieses Produkt kaufen solltest, werde ich am Umsatz beteiligt. F\u00fcr dich entstehen dabei keine Mehrkosten.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yzbFcjbzB1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yzbFcjbzB1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yzbFcjbzB1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yzbFcjbzB1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yzbFcjbzB1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paluten",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich grabe ein LOCH um aus dem GEF\u00c4NGNIS zu fliehen",
                    "description": "Der Paluten Shop: http://paluten.shop\nMein neues Buch: https://amzn.to/43iyqmC *\nDer Paluten Stuhl: https://bit.ly/3a0AgPN *\nMein erstes Buch: https://amzn.to/3lcfbVT *\nMein erster Comic https://amzn.to/30BKznt *\n_____________________________________________________\n\u25baTwitter http://goo.gl/FvikcE\n\u25baInstagram http://goo.gl/J0M0Oc \n\nDie mit * gekennzeichneten Links sind Affiliate Links. Wenn du dieses Produkt kaufen solltest, werde ich am Umsatz beteiligt. F\u00fcr dich entstehen dabei keine Mehrkosten."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "243347",
                "likeCount": "12958",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SKUl-_x0LbIsVxLrlUpLRToFlSk",
            "id": "4aazUUN-XGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T09:28:52Z",
                "channelId": "UCEa_Oh2Ut2G05AGue5QNUzA",
                "title": "MIRON MUSLIC: Wir haben eine ganz klare Idee | Interview | FC Schalke 04",
                "description": "Miron Muslic ist der neue Chef-Trainer auf Schalke. Im Interview spricht er \u00fcber seinen ersten Tag beim S04 sowie \u00fcber seine Ideen und Vorstellungen f\u00fcr die k\u00f6nigsblaue Zukunft. Gl\u00fcck auf, Miron! \n\n\u25ba #UpToDate - PKs, Interviews, Highlights etc.\n\u25ba #EinLebenLang - Abonnieren/Subscribe: https://s04.de/YoutubeAbo\n \nShop: https://shop.schalke04.de/\nWebsite: https://schalke04.de\nWhatsApp: https://s04.de/WhatsApp\nFacebook: https://s04.de/facebook\nX: https://s04.de/X\nInstagram: https://s04.de/instagram\nThreads: https://s04.de/threads\nGiphy: https://s04.de/giphy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4aazUUN-XGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4aazUUN-XGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4aazUUN-XGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4aazUUN-XGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4aazUUN-XGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Schalke 04",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MIRON MUSLIC: Wir haben eine ganz klare Idee | Interview | FC Schalke 04",
                    "description": "Miron Muslic ist der neue Chef-Trainer auf Schalke. Im Interview spricht er \u00fcber seinen ersten Tag beim S04 sowie \u00fcber seine Ideen und Vorstellungen f\u00fcr die k\u00f6nigsblaue Zukunft. Gl\u00fcck auf, Miron! \n\n\u25ba #UpToDate - PKs, Interviews, Highlights etc.\n\u25ba #EinLebenLang - Abonnieren/Subscribe: https://s04.de/YoutubeAbo\n \nShop: https://shop.schalke04.de/\nWebsite: https://schalke04.de\nWhatsApp: https://s04.de/WhatsApp\nFacebook: https://s04.de/facebook\nX: https://s04.de/X\nInstagram: https://s04.de/instagram\nThreads: https://s04.de/threads\nGiphy: https://s04.de/giphy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99423",
                "likeCount": "2795",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z_KHBEsfHBBga7yZ9m2DjHGWzgI",
            "id": "TI2BFfpbCXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T11:00:46Z",
                "channelId": "UCT4AqCnRvBSNZy93UVjqquw",
                "title": "PROBETRAINING BEI DELAYSPORTS \ud83d\udd25 \u26bd\ufe0f",
                "description": "Checkt das Video auf dem Delaysportskanal:\nhttps://youtu.be/jkgwz0Jim7w\n\n\u25baMertdede Kanal hier abonnieren: http://ytb.li/Mertdede\n\u25baMertAbiZockt:   @MertAbiGaming \n\u25baMertAbiTalks:   @MertAbiTalks  \n\u25baMertAbiReacts:   @MertAbiReacts   \n\u25baMertAbiClips:   @mertabiclip  \n\u25ba Cutter: https://www.instagram.com/ki.cuts/\n\u25baDiscord: https://www.youtube.com/redirect?event=video_description&redir_token=QUFFLUhqa3VoZWV6c2ZQc3pJX2FhdkIyQV81d25peXpQUXxBQ3Jtc0trazk5TVVpcFdVWW9LRXQ5eXBCWmp6VWxWUS1tbTJsdEFCc2kxY2NfYjFBazhYbjZMY3FDU2lQN2plY3hpSVlwVmhQbTNvcmJpMGlBN2pPcXozRGdGYTg1YTczLWRiS1l1S3ZRVGNpcVMtMnRJVVNTRQ&q=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FT3Ydm2uYhC&v=uG-jit20Y50  \n\u25baInstagram: https://bit.ly/3wPfpt6\n\u25baTwitch: https://bit.ly/3TAfx9R\n\u25baTikTok:  https://www.tiktok.com/@realmertabimula\n\u25baSpotify: https://spoti.fi/3TBBEwq\n\nKontakt: \ninfo@mulabrothers.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI2BFfpbCXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI2BFfpbCXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI2BFfpbCXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI2BFfpbCXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TI2BFfpbCXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mertdede",
                "tags": [
                    "Mert",
                    "MertAbi",
                    "Mert Abi",
                    "Mert Dede",
                    "Opa",
                    "Twitch",
                    "Youtube",
                    "Sucuk",
                    "Mert Sucuk",
                    "Mertdede",
                    "Mert reagiert",
                    "Mert Vlogs",
                    "Mert Blogs",
                    "Streaming",
                    "Streams",
                    "Mert Live Streams",
                    "Mert Streaming",
                    "Mert Streams"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PROBETRAINING BEI DELAYSPORTS \ud83d\udd25 \u26bd\ufe0f",
                    "description": "Checkt das Video auf dem Delaysportskanal:\nhttps://youtu.be/jkgwz0Jim7w\n\n\u25baMertdede Kanal hier abonnieren: http://ytb.li/Mertdede\n\u25baMertAbiZockt:   @MertAbiGaming \n\u25baMertAbiTalks:   @MertAbiTalks  \n\u25baMertAbiReacts:   @MertAbiReacts   \n\u25baMertAbiClips:   @mertabiclip  \n\u25ba Cutter: https://www.instagram.com/ki.cuts/\n\u25baDiscord: https://www.youtube.com/redirect?event=video_description&redir_token=QUFFLUhqa3VoZWV6c2ZQc3pJX2FhdkIyQV81d25peXpQUXxBQ3Jtc0trazk5TVVpcFdVWW9LRXQ5eXBCWmp6VWxWUS1tbTJsdEFCc2kxY2NfYjFBazhYbjZMY3FDU2lQN2plY3hpSVlwVmhQbTNvcmJpMGlBN2pPcXozRGdGYTg1YTczLWRiS1l1S3ZRVGNpcVMtMnRJVVNTRQ&q=https%3A%2F%2Fdiscord.gg%2FT3Ydm2uYhC&v=uG-jit20Y50  \n\u25baInstagram: https://bit.ly/3wPfpt6\n\u25baTwitch: https://bit.ly/3TAfx9R\n\u25baTikTok:  https://www.tiktok.com/@realmertabimula\n\u25baSpotify: https://spoti.fi/3TBBEwq\n\nKontakt: \ninfo@mulabrothers.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130845",
                "likeCount": "6891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tm5LvUnr1NCU3LEcBwAWVivfmVM",
            "id": "CWE8-KrZhhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T10:55:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "INFERNO DRAGON HIRED A MANAGER?!",
                "description": "He gave them an ultimatum - They gave him an Evolution\nNegotiation complete \u2705\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "INFERNO DRAGON HIRED A MANAGER?!",
                    "description": "He gave them an ultimatum - They gave him an Evolution\nNegotiation complete \u2705\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1824985",
                "likeCount": "38003",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3256"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pD4CGp51Yf5OlPESxj-NT3wzKmo",
            "id": "EUuaUlHbb-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T01:00:16Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "Gen V Season 2 - Teaser Trailer | Prime Video",
                "description": "New year, new U. Gen V Season 2 is in session September 17.\n \n\u00bb Watch Gen V on Prime Video: https://bit.ly/Gen-V_PrimeVideo\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Gen V: From the world of The Boys comes Gen V, a thrilling new series set at America\u2019s only college for superheroes. These gifted students put their moral boundaries to the test, competing for the university\u2019s top ranking, and a chance to join The Seven, Vought International\u2019s elite superhero team. When the school\u2019s dark secrets come to light, they must decide what kind of heroes they want to become.\n\nGet More Gen V:\nStream Now: https://bit.ly/Gen-V_PrimeVideo\nFacebook: https://www.facebook.com/genvtheboys\nX: https://x.com/genv?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/genv/?hl=en\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nGen V Season 2 - Teaser Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/EUuaUlHbb-E\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUuaUlHbb-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUuaUlHbb-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUuaUlHbb-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUuaUlHbb-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EUuaUlHbb-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "gen v",
                    "gen v sam",
                    "gen v andre",
                    "gen v marie",
                    "gen v clip",
                    "gen v ending",
                    "gen v episode",
                    "the boys",
                    "the boys gen v",
                    "GEN V",
                    "gen v prime video",
                    "prime video gen v",
                    "gen v the boys",
                    "the boys spin off",
                    "prime video the boys",
                    "jaz sinclair",
                    "patrick schwarzenegger",
                    "maddie philips",
                    "chance perdomo",
                    "marco pigossi",
                    "amazon",
                    "prime",
                    "prime video",
                    "gen v golden boy",
                    "gen v best moments",
                    "gen v best scenes",
                    "gen v marie powers",
                    "marie moreau",
                    "Gen V Season 2",
                    "Vought",
                    "Gen V trailer",
                    "Gen V Homelander"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gen V Season 2 - Teaser Trailer | Prime Video",
                    "description": "New year, new U. Gen V Season 2 is in session September 17.\n \n\u00bb Watch Gen V on Prime Video: https://bit.ly/Gen-V_PrimeVideo\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Gen V: From the world of The Boys comes Gen V, a thrilling new series set at America\u2019s only college for superheroes. These gifted students put their moral boundaries to the test, competing for the university\u2019s top ranking, and a chance to join The Seven, Vought International\u2019s elite superhero team. When the school\u2019s dark secrets come to light, they must decide what kind of heroes they want to become.\n\nGet More Gen V:\nStream Now: https://bit.ly/Gen-V_PrimeVideo\nFacebook: https://www.facebook.com/genvtheboys\nX: https://x.com/genv?lang=en\nInstagram: https://www.instagram.com/genv/?hl=en\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nGen V Season 2 - Teaser Trailer | Prime Video\nhttps://youtu.be/EUuaUlHbb-E\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3002355",
                "likeCount": "85637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hB6YY__aAjNqZtRskZeU_CtSStA",
            "id": "hYAL7TbMuzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T12:20:52Z",
                "channelId": "UCffCbxi-yY_SXe6HKcjFW4Q",
                "title": "Gzuz - 5 Sterne GTA",
                "description": "\"Scherbenhaus\" jetzt vorbestellen  \u25ba https://gzuz.shop/\n\u201e5 Sterne GTA\" hier streamen \u25ba https://umg.lnk.to/5sternegta\nGzuz abonnieren \u25ba http://ytb.li/Gzuz\nGzuz folgen \u25ba https://instagram.com/gzuz187_offiziell\n\n\u201c5 Sterne GTA\u201c produced by The Cratez, MEZ, Waterboutus\n\nThe Cratez \n\u25ba  https://instagram.com/thecratez\n\nMEZ \n\u25ba  https://instagram.com/mez_beats\n\nWaterboutus\n\u25ba  https://instagram.com/waterboutus/\n\nMix/Master by Lex Barkey\n\u25ba  https://instagram.com/lexbarkey  \n\nKamera, Edit & Grading by Pascal Kerouche \n\u25ba https://instagram.com/mmpascal  \n\nSecond Kamera & Fotos by Shafeeq\n\u25ba https://www.instagram.com/shafeeq\n\nFPV Drohne by Turbo Heinrich\n\u25ba https://www.turbo-heinrich.com\n\nSpecial Thanks to https://www.youtube.com/@Blackout1  und https://www.youtube.com/@ollistuntbuddy \n\nCover und Grafiken by Bobby Analog\n\u25ba  https://instagram.com/b_analog  \n\nAusserdem ein Danke an Susis Show Bar \u25ba http://www.susis-show-bar.de \n\n\n#GZUZ #5SterneGTA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYAL7TbMuzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYAL7TbMuzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYAL7TbMuzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYAL7TbMuzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hYAL7TbMuzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GZUZ",
                "tags": [
                    "gzuz",
                    "187",
                    "187 strassenbande",
                    "187 stra\u00dfenbande",
                    "bonez",
                    "bonez mc",
                    "lx",
                    "sa4",
                    "maxwell"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gzuz - 5 Sterne GTA",
                    "description": "\"Scherbenhaus\" jetzt vorbestellen  \u25ba https://gzuz.shop/\n\u201e5 Sterne GTA\" hier streamen \u25ba https://umg.lnk.to/5sternegta\nGzuz abonnieren \u25ba http://ytb.li/Gzuz\nGzuz folgen \u25ba https://instagram.com/gzuz187_offiziell\n\n\u201c5 Sterne GTA\u201c produced by The Cratez, MEZ, Waterboutus\n\nThe Cratez \n\u25ba  https://instagram.com/thecratez\n\nMEZ \n\u25ba  https://instagram.com/mez_beats\n\nWaterboutus\n\u25ba  https://instagram.com/waterboutus/\n\nMix/Master by Lex Barkey\n\u25ba  https://instagram.com/lexbarkey  \n\nKamera, Edit & Grading by Pascal Kerouche \n\u25ba https://instagram.com/mmpascal  \n\nSecond Kamera & Fotos by Shafeeq\n\u25ba https://www.instagram.com/shafeeq\n\nFPV Drohne by Turbo Heinrich\n\u25ba https://www.turbo-heinrich.com\n\nSpecial Thanks to https://www.youtube.com/@Blackout1  und https://www.youtube.com/@ollistuntbuddy \n\nCover und Grafiken by Bobby Analog\n\u25ba  https://instagram.com/b_analog  \n\nAusserdem ein Danke an Susis Show Bar \u25ba http://www.susis-show-bar.de \n\n\n#GZUZ #5SterneGTA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "318507",
                "likeCount": "22670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QbD9lzZ6lRC7eyJAwYcjDcD9zpM",
            "id": "EeDLYnHySoY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T16:15:01Z",
                "channelId": "UCAlY7RXQZctvNuUIh9L7GmA",
                "title": "Die H\u00e4lfte aller Biotonnen ist falsch bef\u00fcllt! So l\u00e4uft die Kontrolle ab",
                "description": "Mehr Folgen von RTL Nord auf RTL+ https://plus.rtl.de/video-tv/shows/rtl-nord-hb-nds-903587\nMehr Videos auf https://www.rtlnord.de\nSeit dem 1. Mai 2025 gelten deutlich strengere Regeln f\u00fcr den Biom\u00fcll. Der Anteil an Fremdstoffen darf drei Prozent nicht mehr \u00fcberschreiten. An einigen Tagen sind \u00fcber die H\u00e4lfte aller Biotonnen fehlerhaft bef\u00fcllt. Die Kontrollen sind strenger geworden, so auch im Landkreis Vechta. Dort wird auch K\u00fcnstliche Intelligenz eingesetzt. Doch wie sieht es aktuell mit Strafen aus? \n\n#M\u00fcllabfuhr #Entsorgung #RTLNord #Niedersachsen #M\u00fclltrennung #Recycling #RTLPlus",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeDLYnHySoY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeDLYnHySoY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeDLYnHySoY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeDLYnHySoY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeDLYnHySoY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTL Nord",
                "tags": [
                    "rtl",
                    "rtl nord",
                    "rtlnord",
                    "rtl +",
                    "rtl+",
                    "rtl plus",
                    "rtlplus",
                    "tvnow",
                    "m\u00fcll",
                    "muell",
                    "abfuhr",
                    "abfahren",
                    "m\u00fcllabfuhr",
                    "bio",
                    "biom\u00fcll",
                    "biotonne",
                    "regeln",
                    "regelungen"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die H\u00e4lfte aller Biotonnen ist falsch bef\u00fcllt! So l\u00e4uft die Kontrolle ab",
                    "description": "Mehr Folgen von RTL Nord auf RTL+ https://plus.rtl.de/video-tv/shows/rtl-nord-hb-nds-903587\nMehr Videos auf https://www.rtlnord.de\nSeit dem 1. Mai 2025 gelten deutlich strengere Regeln f\u00fcr den Biom\u00fcll. Der Anteil an Fremdstoffen darf drei Prozent nicht mehr \u00fcberschreiten. An einigen Tagen sind \u00fcber die H\u00e4lfte aller Biotonnen fehlerhaft bef\u00fcllt. Die Kontrollen sind strenger geworden, so auch im Landkreis Vechta. Dort wird auch K\u00fcnstliche Intelligenz eingesetzt. Doch wie sieht es aktuell mit Strafen aus? \n\n#M\u00fcllabfuhr #Entsorgung #RTLNord #Niedersachsen #M\u00fclltrennung #Recycling #RTLPlus"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109542",
                "likeCount": "220",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "48km3hrQSksPbkmE-7Qr9O4-fko",
            "id": "EKxRKT-Jso4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T12:00:21Z",
                "channelId": "UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg",
                "title": "DU HU*ENSOHN",
                "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 103\n\nQuellen:\n@papaplatte @zarbex @Wichtiger @nooreax @Schmobin @montanablack @unsympathischtv @RonnyBerger @Knirpz @DeanAufYouTube @Trymacs @Chefstrobel @maximalschradin @LetsHugo @ELoTRiX \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EKxRKT-Jso4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EKxRKT-Jso4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EKxRKT-Jso4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EKxRKT-Jso4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EKxRKT-Jso4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungriger Hugo",
                "tags": [
                    "hungriger hugo",
                    "trymacs",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "hungriger hugo reaktion",
                    "monte hungriger hugo",
                    "trymacs hugo",
                    "hungriger hugo trymacs",
                    "montanablack hungriger hugo",
                    "unge hungriger hugo",
                    "elotrix hungriger hugo",
                    "hungriger hugo reaction",
                    "mehr anzeigen hungriger hugo",
                    "unsympathischtv",
                    "sascha hungriger hugo",
                    "hugo",
                    "knossi",
                    "knossi hungriger hugo",
                    "knossi hugo",
                    "montanablack meme",
                    "hungriger hugo monte",
                    "hugo monte",
                    "monte hugo",
                    "unge",
                    "tanzverbot",
                    "elotrix"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DU HU*ENSOHN",
                    "description": "\ud83d\udcc5 Deutsche Memes Folge 103\n\nQuellen:\n@papaplatte @zarbex @Wichtiger @nooreax @Schmobin @montanablack @unsympathischtv @RonnyBerger @Knirpz @DeanAufYouTube @Trymacs @Chefstrobel @maximalschradin @LetsHugo @ELoTRiX \n\nFolgt mir auf Insta: https://www.instagram.com/hungrigerhugo/\n\nDanke an Kevin , Alex & Jan f\u00fcr die Unterst\u00fctzung beim Video! \nAlex (VFX Effekte): https://www.instagram.com/arlex.ae/\n\nUnterst\u00fctzt mich bei zave.it: https://app.zave.it/#/?creator=@HungrigerHugo *\n* = Werbung\n\nMehr von mir:\nTwitch: https://www.twitch.tv/hungrigerhugoyt\nTwitter: https://mobile.twitter.com/hungrigerhugoyt\n\nWelche Musik ich benutze: https://www.epidemicsound.com/referral/55rtly (* Werbung )\n- (Das ist Epidemic Sounds, da bezahlt man 13\u20ac pro Monat und kann daf\u00fcr dann ganz viel Musik benutzen, ihr k\u00f6nnt euch auch nen gratis Monat zum Testen holen. Wenn ihr das \u00fcber meinen Link hier macht kriege ich ab dem Moment wo ihr bezahlt, falls ihr das Abo nach dem Gratismonat verl\u00e4ngert, 50%\ud83e\udd1d) \n\nKanalmitglied werden: https://www.youtube.com/channel/UCxivtyDib-xnd_fH3a3nQFg/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "629083",
                "likeCount": "36309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WF-NObGfHMxqEjFncIPToAMSrk4",
            "id": "pADYaC2VHWs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T17:33:34Z",
                "channelId": "UCACdxU3VrJIJc7ujxtHWs1w",
                "title": "Nach Bergsturz in Blatten in der Schweiz: Noch keine Entwarnung",
                "description": "Nach Bergsturz in Blatten in der Schweiz: Noch keine Entwarnung\n\nLaut Experten bahnen sich die Wassermassen des Birchgletschers in Blatten im L\u00f6tschental in der Schweiz einen Weg durch das Ger\u00f6ll. \n\nLESEN SIE MEHR : http://de.euronews.com/2025/05/30/nach-bergsturz-in-blatten-in-der-schweiz-noch-keine-entwarnung\n\nAbonnieren Sie! https://www.youtube.com/c/euronewsde?sub_confirmation=1\n\nSehen Sie Euronews live TV : https://www.youtube.com/c/euronewsde/live\n\nEuronews gibt es in 12 Sprachen: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pADYaC2VHWs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pADYaC2VHWs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pADYaC2VHWs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pADYaC2VHWs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "euronews (deutsch)",
                "tags": [
                    "Klimawandel",
                    "Schweiz",
                    "Zusammenbruch"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Nach Bergsturz in Blatten in der Schweiz: Noch keine Entwarnung",
                    "description": "Nach Bergsturz in Blatten in der Schweiz: Noch keine Entwarnung\n\nLaut Experten bahnen sich die Wassermassen des Birchgletschers in Blatten im L\u00f6tschental in der Schweiz einen Weg durch das Ger\u00f6ll. \n\nLESEN SIE MEHR : http://de.euronews.com/2025/05/30/nach-bergsturz-in-blatten-in-der-schweiz-noch-keine-entwarnung\n\nAbonnieren Sie! https://www.youtube.com/c/euronewsde?sub_confirmation=1\n\nSehen Sie Euronews live TV : https://www.youtube.com/c/euronewsde/live\n\nEuronews gibt es in 12 Sprachen: https://www.youtube.com/user/euronewsnetwork/channels"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249974",
                "likeCount": "363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WyAqNJ6yszvyRwFp6anAbTw_IEw",
            "id": "KTgt2HucnJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T06:30:09Z",
                "channelId": "UC9CdzSPg2DuZ2YSaflng3Hw",
                "title": "Ich werde am Spawn DREIFACH GEKIlLT in Minecraft Helden 2",
                "description": "Benx Shop \u25b8 https://www.benx.shop \nBenx B\u00fccher \u25b8 https://amzn.to/3NiqgUE \u00b9\n\ud83c\udfa4 Unser Podcast \u25b8  @diedreirabauken   \n\ud83d\udcf1 Benx WhatsApp Gruppe \u25b8 Benx\n\ud83d\udcf7 Mein Instagram \u25b8https://www.instagram.com/DoctorBenx\n\ud83c\udfa4  Mein TikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@doctorbenxecht\n\n\ud83d\udcb8 Fortnite Creator Code: Benson\n\ud83d\udcb3 Roblox Creator Code: Benx\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: benx@1up.mg\n\u00b9 Diese gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTgt2HucnJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTgt2HucnJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTgt2HucnJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTgt2HucnJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KTgt2HucnJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benx",
                "tags": [
                    "benx",
                    "doctorbenx",
                    "minecraft",
                    "minecraft helden",
                    "helden",
                    "deutsch",
                    "minecraft benx",
                    "minecraft deutsch",
                    "gaming",
                    "lustig",
                    "spiele",
                    "minecraft simulator",
                    "minecraft lucky block",
                    "minecraft hide and seek",
                    "minecraft haus",
                    "minecraft videos",
                    "minecraft mods",
                    "minecraft doctorbenx"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich werde am Spawn DREIFACH GEKIlLT in Minecraft Helden 2",
                    "description": "Benx Shop \u25b8 https://www.benx.shop \nBenx B\u00fccher \u25b8 https://amzn.to/3NiqgUE \u00b9\n\ud83c\udfa4 Unser Podcast \u25b8  @diedreirabauken   \n\ud83d\udcf1 Benx WhatsApp Gruppe \u25b8 Benx\n\ud83d\udcf7 Mein Instagram \u25b8https://www.instagram.com/DoctorBenx\n\ud83c\udfa4  Mein TikTok \u25b8 https://www.tiktok.com/@doctorbenxecht\n\n\ud83d\udcb8 Fortnite Creator Code: Benson\n\ud83d\udcb3 Roblox Creator Code: Benx\n\n\ud83d\udce8 Gesch\u00e4ftliche Anfragen: benx@1up.mg\n\u00b9 Diese gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210946",
                "likeCount": "13272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "756"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MpH-1mBOYRAOVFLcRJlUlUFuaQ4",
            "id": "6_OcYAATNxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T05:15:00Z",
                "channelId": "UCUFFSuNAD4PbSEpw_K5h0rA",
                "title": "Unwetterwarnung: Sturzfluten, Sturm, Hagel. Auch Tornados m\u00f6glich! Sommertrend: Hitze, D\u00fcrre? Naja!",
                "description": "Das aktuelle Wetter f\u00fcr Deutschland vom 31. Mai 2025\n\nHeute endet der Fr\u00fchling 2025. Morgen startet der meteorologische Sommer. Mal sehen, was dieser an \u00dcberraschungen bereith\u00e4lt. Jedenfalls legen Gewitter und Unwetter ja schon gut los. Es geht ordentlich zur Sache in den kommenden Tagen. Wir schauen zudem auf den aktuellen Junitrend ECMWF und Sommertrend CFS. \nMehr dazu von Diplom-Meteorologe Dominik Jung. \n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr Android: https://bit.do/wetternet-App-Playstore\n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr iOS: https://apps.apple.com/de/app/wetter-net-wetter-radar/id6503293283\n\nUnsere Webseite: https://wetter.net\n\nBesucht uns auch bei:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wetter.net\nFacebook: https://www.facebook.com/wetter.net\nInstagram: https://www.instagram.com/wetternet/\nTwitter: https://twitter.com/wetternet\n\n#unwetter #dommer #dominikjung \n\nQuelle Profikarten:\n\nhttps://www.wxcharts.com\nhttps://www.meteociel.fr\nhttps://www.wetterzentrale.de\n\nNach \u00a7 12 UrhG sind wir Urheber dieser Videos auf dem YouTube-Kanal \u201ewetternet\u201c und besitzen somit das alleinige Ver\u00f6ffentlichungsrecht. \nEine Vervielf\u00e4ltigung und Verbreitung dieser Videos ist nach \u00a7 16 und \u00a7 17 des UrhG ohne unsere Zustimmung untersagt und zieht rechtliche Konsequenzen nach sich.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_OcYAATNxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_OcYAATNxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_OcYAATNxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_OcYAATNxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6_OcYAATNxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "wetternet",
                "tags": [
                    "wetter",
                    "wetter.net",
                    "kai zorn",
                    "kai zorn wetter",
                    "dwd",
                    "deutscher wetterdienst",
                    "dominik jung",
                    "diplom-meteorologe dominik jung",
                    "wetterprognose",
                    "wettervorhersage",
                    "wetterlage",
                    "winter",
                    "sommer",
                    "herbst",
                    "fr\u00fchling",
                    "unwetter",
                    "unwetterwarnungen",
                    "wetterwarnungen",
                    "wettervideo",
                    "wetter heute",
                    "heute wetter",
                    "deutschlandwetter",
                    "wetter deutschland",
                    "wetternet",
                    "wetter net"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Unwetterwarnung: Sturzfluten, Sturm, Hagel. Auch Tornados m\u00f6glich! Sommertrend: Hitze, D\u00fcrre? Naja!",
                    "description": "Das aktuelle Wetter f\u00fcr Deutschland vom 31. Mai 2025\n\nHeute endet der Fr\u00fchling 2025. Morgen startet der meteorologische Sommer. Mal sehen, was dieser an \u00dcberraschungen bereith\u00e4lt. Jedenfalls legen Gewitter und Unwetter ja schon gut los. Es geht ordentlich zur Sache in den kommenden Tagen. Wir schauen zudem auf den aktuellen Junitrend ECMWF und Sommertrend CFS. \nMehr dazu von Diplom-Meteorologe Dominik Jung. \n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr Android: https://bit.do/wetternet-App-Playstore\n\nUnsere Wetter-App f\u00fcr iOS: https://apps.apple.com/de/app/wetter-net-wetter-radar/id6503293283\n\nUnsere Webseite: https://wetter.net\n\nBesucht uns auch bei:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@wetter.net\nFacebook: https://www.facebook.com/wetter.net\nInstagram: https://www.instagram.com/wetternet/\nTwitter: https://twitter.com/wetternet\n\n#unwetter #dommer #dominikjung \n\nQuelle Profikarten:\n\nhttps://www.wxcharts.com\nhttps://www.meteociel.fr\nhttps://www.wetterzentrale.de\n\nNach \u00a7 12 UrhG sind wir Urheber dieser Videos auf dem YouTube-Kanal \u201ewetternet\u201c und besitzen somit das alleinige Ver\u00f6ffentlichungsrecht. \nEine Vervielf\u00e4ltigung und Verbreitung dieser Videos ist nach \u00a7 16 und \u00a7 17 des UrhG ohne unsere Zustimmung untersagt und zieht rechtliche Konsequenzen nach sich."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152200",
                "likeCount": "2322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "929"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "klCtz5n3JlPn9kcLVlVLDarG3Mw",
            "id": "hhy9bLgrpRA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T17:39:51Z",
                "channelId": "UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA",
                "title": "Neue A380-Airline in der Luft! Kann das gut gehen? AeroNews",
                "description": "Hier kommt ihr zu Emma: https://www.emma-matratze.de/sale/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=AeroNewsGermany&utm_code=AERONEWS\n\nGlobal Airlines hat ihre ersten beiden Fl\u00fcge mit dem eigenen Airbus A380 durchgef\u00fchrt. Die R\u00fcckmeldungen sind durchmischt... und das Konzept hinter dieser Airline mindestens fragw\u00fcrdig.\n\nHier kannst Du AeroNewsGermany unterst\u00fctzen:\nCreator Code: https://app.zave.it/#/?creator=@aeronewsgermany\nAls Kanalmitglied: https://www.youtube.com/channel/UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA/join\n\u00dcber Patreon: https://www.patreon.com/aeronewsgermany\n\nVielen Dank f\u00fcr einen gro\u00dfartigen Support! \n----------------------------------------------------------------------------\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/aeronewsgermany\n----------------------------------------------------------------------------\nKamera:\nhttps://amzn.to/34QaSqw\n\nLicht:\nhttp://amzn.to/2rbIdLr\n----------------------------------------------------------------------------\nManche Links in der Videobeschreibung k\u00f6nnen Afilliate-Links sein. Das bedeutet, dass wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch ver\u00e4ndert. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n---\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:24 Global Airlines ist geflogen\n1:07 Ein A380-Startup\n2:06 Warum A380?\n8:24 Service bei Global Airlines\n10:39 Vergleich mit Virgin Atlantic\n11:13 Ich bin skeptisch\n12:24 Danke f\u00fcrs Zuschauen!\n\n#globalairlines #a380 #aeronews \n\n---\nBildnachweise:\n\nMusic from InAudio: https://inaudio.org/ \nUpbeat Event Vlog by Infraction [No Copyright Music] Hoping\n\nSollte im Video ein Bild verwendet werden, welches Deiner Meinung nach nicht richtig mit einer entsprechenden Quellenangabe in der Videobeschreibung versehen ist, dann melde Dich gerne unter meiner E-Mail Adresse. Dann wird sich um eine L\u00f6sung gek\u00fcmmert.\n\nImpressum unter Kanalinfo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhy9bLgrpRA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhy9bLgrpRA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhy9bLgrpRA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hhy9bLgrpRA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "AeroNewsGermany",
                "tags": [
                    "global",
                    "airlines",
                    "a380",
                    "airbus",
                    "hifly",
                    "erste",
                    "fl\u00fcge",
                    "neu",
                    "lufthansa",
                    "scam",
                    "china",
                    "southern",
                    "business",
                    "economy",
                    "first",
                    "class",
                    "review",
                    "aero",
                    "news",
                    "aeronews",
                    "aeronewsgermany"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neue A380-Airline in der Luft! Kann das gut gehen? AeroNews",
                    "description": "Hier kommt ihr zu Emma: https://www.emma-matratze.de/sale/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=AeroNewsGermany&utm_code=AERONEWS\n\nGlobal Airlines hat ihre ersten beiden Fl\u00fcge mit dem eigenen Airbus A380 durchgef\u00fchrt. Die R\u00fcckmeldungen sind durchmischt... und das Konzept hinter dieser Airline mindestens fragw\u00fcrdig.\n\nHier kannst Du AeroNewsGermany unterst\u00fctzen:\nCreator Code: https://app.zave.it/#/?creator=@aeronewsgermany\nAls Kanalmitglied: https://www.youtube.com/channel/UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA/join\n\u00dcber Patreon: https://www.patreon.com/aeronewsgermany\n\nVielen Dank f\u00fcr einen gro\u00dfartigen Support! \n----------------------------------------------------------------------------\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/aeronewsgermany\n----------------------------------------------------------------------------\nKamera:\nhttps://amzn.to/34QaSqw\n\nLicht:\nhttp://amzn.to/2rbIdLr\n----------------------------------------------------------------------------\nManche Links in der Videobeschreibung k\u00f6nnen Afilliate-Links sein. Das bedeutet, dass wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch ver\u00e4ndert. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n---\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:24 Global Airlines ist geflogen\n1:07 Ein A380-Startup\n2:06 Warum A380?\n8:24 Service bei Global Airlines\n10:39 Vergleich mit Virgin Atlantic\n11:13 Ich bin skeptisch\n12:24 Danke f\u00fcrs Zuschauen!\n\n#globalairlines #a380 #aeronews \n\n---\nBildnachweise:\n\nMusic from InAudio: https://inaudio.org/ \nUpbeat Event Vlog by Infraction [No Copyright Music] Hoping\n\nSollte im Video ein Bild verwendet werden, welches Deiner Meinung nach nicht richtig mit einer entsprechenden Quellenangabe in der Videobeschreibung versehen ist, dann melde Dich gerne unter meiner E-Mail Adresse. Dann wird sich um eine L\u00f6sung gek\u00fcmmert.\n\nImpressum unter Kanalinfo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "161438",
                "likeCount": "8438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "unHPV6PQ1sx55fZ2AIxorfIEdmQ",
            "id": "gPBfHarrCy4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T21:59:08Z",
                "channelId": "UCDLPHv0SrvyUzct8UYQ9R_g",
                "title": "AZET x NOIZY - WE BACK (Official Video)",
                "description": "PLAYBOYS IM AMG ERSCHEINT AM 19.09.2025\nLimited Fanbox: https://azet-shop.com\n\nDie Single we back out now\nhttps://azetxnoizy.lnk.to/WeBack\n\n\u25baProduced by LOLO79, Babyblue, Blurry\nhttps://www.instagram.com/lolobeatz79/\nhttps://www.instagram.com/prod.babyblue/\nhttps://www.instagram.com/myvisionblurry/\n\n\u25baMix: LOLO79 \n / lolobeatz79  \n\n\u25baMaster: Lex Barkey\n / lexbarkey  \n\n\u25baVideo: HijaMusicVideos\n\n\u25baKMN GANG Kontakt:\nAllgemeine Fragen: mgmt@twosides.de \nPresse: mgmt@twosides.de \nManagement: Two Sides\n\nFolgt uns auf Instagram \nAZET: https://www.instagram.com/kmn_azet/\nNoizy: https://www.instagram.com/noizy/\nALBI: https://www.instagram.com/albi.kmn/\n\nFAST LIFE FOREVER TOUR 2026\n\n09.01.2026 - Stuttgart - Porsche Arena\n10.01.2026 - M\u00fcnchen - Zenith\n11.01.2026 - Frankfurt - Jahrhunderthalle\n13.01.2026 - Z\u00fcrich - Halle 622\n15.01.2026 - Berlin - Huxleys\n16.01.2026 - Hamburg - Sporthalle\n17.01.2026 - K\u00f6ln - Palladium\n\nTickets: https://www.eventim.de/artist/azet/\n\n#azet #noizy #weback",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPBfHarrCy4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPBfHarrCy4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPBfHarrCy4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPBfHarrCy4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gPBfHarrCy4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KMNGANG",
                "tags": [
                    "azet",
                    "noizy",
                    "we back",
                    "azet noizy we back",
                    "azet noizy",
                    "azet noizy song",
                    "azet noisy",
                    "aset",
                    "noisy",
                    "aset noisy song",
                    "azet noisy song",
                    "kmn",
                    "kmn gang",
                    "azet kmn",
                    "azet gang",
                    "azet rap",
                    "azet deutsch rap",
                    "azet rapper",
                    "noizy rap",
                    "noizy rapper",
                    "deutschrap",
                    "deutsch rap",
                    "deutscher rap",
                    "german rap",
                    "azet hip hop",
                    "hip hop",
                    "german hip hop",
                    "deutscher hip hop",
                    "noizy we back",
                    "azet we back",
                    "kmn we back",
                    "kmn gang we back",
                    "kmn member",
                    "kmn members",
                    "kmn azet",
                    "kmn noizy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AZET x NOIZY - WE BACK (Official Video)",
                    "description": "PLAYBOYS IM AMG ERSCHEINT AM 19.09.2025\nLimited Fanbox: https://azet-shop.com\n\nDie Single we back out now\nhttps://azetxnoizy.lnk.to/WeBack\n\n\u25baProduced by LOLO79, Babyblue, Blurry\nhttps://www.instagram.com/lolobeatz79/\nhttps://www.instagram.com/prod.babyblue/\nhttps://www.instagram.com/myvisionblurry/\n\n\u25baMix: LOLO79 \n / lolobeatz79  \n\n\u25baMaster: Lex Barkey\n / lexbarkey  \n\n\u25baVideo: HijaMusicVideos\n\n\u25baKMN GANG Kontakt:\nAllgemeine Fragen: mgmt@twosides.de \nPresse: mgmt@twosides.de \nManagement: Two Sides\n\nFolgt uns auf Instagram \nAZET: https://www.instagram.com/kmn_azet/\nNoizy: https://www.instagram.com/noizy/\nALBI: https://www.instagram.com/albi.kmn/\n\nFAST LIFE FOREVER TOUR 2026\n\n09.01.2026 - Stuttgart - Porsche Arena\n10.01.2026 - M\u00fcnchen - Zenith\n11.01.2026 - Frankfurt - Jahrhunderthalle\n13.01.2026 - Z\u00fcrich - Halle 622\n15.01.2026 - Berlin - Huxleys\n16.01.2026 - Hamburg - Sporthalle\n17.01.2026 - K\u00f6ln - Palladium\n\nTickets: https://www.eventim.de/artist/azet/\n\n#azet #noizy #weback"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1003909",
                "likeCount": "25585",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e2oGZ9VpBtGu5b-JWOWF1RCYM_s",
            "id": "H28CgaZkHgc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T07:00:15Z",
                "channelId": "UC5Ah1lP7yIMV4wdM094Cwtg",
                "title": "GRILLMEISTERSCHAFT auf NORDERNEY\ud83d\udd25\ud83e\udd69 (PROBLEME unser KACK-TANK ist VOLL\ud83e\udd23) CAMPER TOUR\ud83d\ude8dmit Zarbex Tag 5",
                "description": "Das Highlight unserer LUXUS-CAMPER TOUR: Wir sind auf der Grillmeisterschaft auf Norderney mit den @SizzleBrothers \u2013 Champions League des Grillens!\nDie Tour gibt es jeden Tag live auf Twitch: https://www.twitch.tv/schradin\n\nDicke Rabatte auf leckere Getr\u00e4nke von\nHOLY: https://weareholy.com/Schradin\n(Werbung)\n\nMit: @zarbex @zarbexlive @SizzleBrothers \n\ud83d\udea8NEUER ZWEITKANAL: https://www.youtube.com/@SCHRADINHighlights\n\u2b06\ufe0fGameplay, XXL-Reaktionen und vieles mehr auf SCHRADIN Highlights\u2b06\ufe0f\n\ud83d\udea8 TWITCH: https://www.twitch.tv/schradin\n\ud83d\udea8 INSTAGRAM: https://instagram.com/maximal_schradin\n\ud83d\udea8 TIKTOK: https://tiktok.com/@maximalschradin\n\ud83d\udea8 SHOP: https://maximalschradin.de/\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nHier werden alle Highlights von Max Schradin hochgeladen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H28CgaZkHgc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H28CgaZkHgc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H28CgaZkHgc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H28CgaZkHgc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H28CgaZkHgc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAXIMALSCHRADIN",
                "tags": [
                    "Max Schradin",
                    "Schradin",
                    "Maximalschradin",
                    "Zarbex",
                    "Zarbex unterwegs",
                    "Schradin unterwegs",
                    "Schradin Zarbex",
                    "Zarbex Schradin",
                    "IRL",
                    "IRL stream",
                    "zarbex camper tour",
                    "camper-tour",
                    "camper tour",
                    "schradin camper tour",
                    "camping irl",
                    "schradin camp",
                    "LUXUS-CAMPER TOUR",
                    "500k camper",
                    "zarbex talk",
                    "schradin talk",
                    "luxus camper",
                    "schradin zarbex tour",
                    "zarbexlive",
                    "zarbex camping",
                    "schradin camping",
                    "SizzleBrothers",
                    "zarbex grillen",
                    "schradin grillen",
                    "GRILLMEISTERSCHAFT",
                    "NORDERNEY",
                    "zarbex schradin grillmeister"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "GRILLMEISTERSCHAFT auf NORDERNEY\ud83d\udd25\ud83e\udd69 (PROBLEME unser KACK-TANK ist VOLL\ud83e\udd23) CAMPER TOUR\ud83d\ude8dmit Zarbex Tag 5",
                    "description": "Das Highlight unserer LUXUS-CAMPER TOUR: Wir sind auf der Grillmeisterschaft auf Norderney mit den @SizzleBrothers \u2013 Champions League des Grillens!\nDie Tour gibt es jeden Tag live auf Twitch: https://www.twitch.tv/schradin\n\nDicke Rabatte auf leckere Getr\u00e4nke von\nHOLY: https://weareholy.com/Schradin\n(Werbung)\n\nMit: @zarbex @zarbexlive @SizzleBrothers \n\ud83d\udea8NEUER ZWEITKANAL: https://www.youtube.com/@SCHRADINHighlights\n\u2b06\ufe0fGameplay, XXL-Reaktionen und vieles mehr auf SCHRADIN Highlights\u2b06\ufe0f\n\ud83d\udea8 TWITCH: https://www.twitch.tv/schradin\n\ud83d\udea8 INSTAGRAM: https://instagram.com/maximal_schradin\n\ud83d\udea8 TIKTOK: https://tiktok.com/@maximalschradin\n\ud83d\udea8 SHOP: https://maximalschradin.de/\n--------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nHier werden alle Highlights von Max Schradin hochgeladen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194452",
                "likeCount": "5580",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KLQr9hqMgFKlvxuciYwFOauWoDM",
            "id": "fROc3kpkx8o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T07:45:08Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "Blueberries and Capybaras in Hay Day?!",
                "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=afbb2a6c-0148-489c-a5be-748461f2eea4\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fROc3kpkx8o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fROc3kpkx8o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fROc3kpkx8o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fROc3kpkx8o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fROc3kpkx8o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Blueberries and Capybaras in Hay Day?!",
                    "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=afbb2a6c-0148-489c-a5be-748461f2eea4\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2234374",
                "likeCount": "37529",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2u7ps4F2KWHae2IhZHlUhxg_pm8",
            "id": "9X7Wsq2D09M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T21:59:07Z",
                "channelId": "UClbgCnNZa-QrdKOOSl6hvYw",
                "title": "AYMEN x AMO - Capri Sun (prod. by Lord JKO, Chekaa)",
                "description": "Aymen x Amo - \"Capri Sun\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://aymenxamo.lnk.to/CapriSun\n\n\u25ba Aymen auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/aymen82i\n\u25ba Amo auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/amooffiziell\n\n\u25ba Aymen auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@aymen_82i\n\u25ba Amo auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@amo.offiziell\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://www.instagram.com/moonboysentertainment \n\nProduzent: Lord JKO, Chekaa\nhttps://www.instagram.com/lordjko\nhttps://www.instagram.com/chekaa\n\nMix: Lord JKO\nhttps://www.instagram.com/lordjko\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn\n\nCover: Calentura\nhttps://www.instagram.com/calentura\n\n\ud83c\udfa5 Video by: Taylo\nhttps://www.instagram.com/taaaylooo\n\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#Aymen  #Amo #caprisun  #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X7Wsq2D09M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X7Wsq2D09M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X7Wsq2D09M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X7Wsq2D09M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X7Wsq2D09M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOONBOYS ENTERTAINMENT",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AYMEN x AMO - Capri Sun (prod. by Lord JKO, Chekaa)",
                    "description": "Aymen x Amo - \"Capri Sun\" OUT NOW\nHier streamen \u25ba https://aymenxamo.lnk.to/CapriSun\n\n\u25ba Aymen auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/aymen82i\n\u25ba Amo auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/amooffiziell\n\n\u25ba Aymen auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@aymen_82i\n\u25ba Amo auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@amo.offiziell\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://www.instagram.com/moonboysentertainment \n\nProduzent: Lord JKO, Chekaa\nhttps://www.instagram.com/lordjko\nhttps://www.instagram.com/chekaa\n\nMix: Lord JKO\nhttps://www.instagram.com/lordjko\n\nMaster: Niklas Neumann\nhttps://www.instagram.com/nklsnmn\n\nCover: Calentura\nhttps://www.instagram.com/calentura\n\n\ud83c\udfa5 Video by: Taylo\nhttps://www.instagram.com/taaaylooo\n\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#Aymen  #Amo #caprisun  #OutNow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "281304",
                "likeCount": "11892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "406"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eEokqhVSMXkzj0oVtw51I7LKOBs",
            "id": "ZqHsuM07hXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T16:00:05Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "Escape 50 Cops, Win $100,000",
                "description": "Can't believe I got 50 real life police officers to hunt me and my friends down lol\nShoutout to TARP and the Serve First Foundation for competing! https://www.servefirstfoundation.org/\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqHsuM07hXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqHsuM07hXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqHsuM07hXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqHsuM07hXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZqHsuM07hXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Escape 50 Cops, Win $100,000",
                    "description": "Can't believe I got 50 real life police officers to hunt me and my friends down lol\nShoutout to TARP and the Serve First Foundation for competing! https://www.servefirstfoundation.org/\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4499368",
                "likeCount": "154783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-6mH9-R4U7x8X_Gu6Ag89uF7-N4",
            "id": "33dnB0tIdtM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T15:00:04Z",
                "channelId": "UCDmbhGe7-wC1a55l5ZYAZJw",
                "title": "Wenn ich LACHE muss ich DREHEN... (T\u00f6rken Edition)",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33dnB0tIdtM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33dnB0tIdtM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33dnB0tIdtM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33dnB0tIdtM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/33dnB0tIdtM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte vlog",
                    "papaplatte dominik",
                    "papaplatte zuschauer",
                    "papaplatte \u00fcberraschung",
                    "papaplatte reeze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Wenn ich LACHE muss ich DREHEN... (T\u00f6rken Edition)",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "565014",
                "likeCount": "37309",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "601"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2tk-XN-Cmq0l_5ptqhd1YK5xALk",
            "id": "nisAMre3P7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T10:01:19Z",
                "channelId": "UC8LJZNHnqXKg5TMgyvxszPA",
                "title": "STATEMENT 2/2",
                "description": "MAKE AMERICA GREAT AGAIN! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nTo Ci si\u0119 porobi\u0142o co? \nZwrot\u00f3w akcji przed nami nied\u0142ugo pe\u0142en r\u0119kaw a ja sobie obserwuje i si\u0119 u\u015bmiecham skromnie :)\nNie tak \u0142atwo si\u0119 pozby\u0107 \ud83e\udd71\ud83e\udd2b\n\nBit: LEEO / KASANOVA\n\n\n\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski - zajacoffical\nScript: Piotr Zaj\u0105czkowski, Kamil Labudda, Wojtek Koziara\nDOP: Aleksy Kubiak \n1AC: Przemek Czaja\nPhotographer: Wojtek Koziara\n\nEditor: Kote Dolidze\nPost Producer: Kote Dolidze\n3D: jaroooch (ufoslide) \nVFX: Jakub Nadolny, siematuhari (ufoslide)\nVFX & Clean-Up: siematurompi (ufoslide)\n2D Motion: Anna Bia\u0142ek\nSound Designer: leo_ladis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nisAMre3P7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Budda. TV",
                "tags": [
                    "Budda",
                    "Kamil l",
                    "Kamil Budda",
                    "Budda statement",
                    "Statement 2",
                    "Wyp\u0142yn\u0105\u0142em za ocean",
                    "Muzyka",
                    "Budda zatrzymanie",
                    "Budda wywiad",
                    "Motoryzacja",
                    "Lamborghini",
                    "Supra",
                    "Music video",
                    "Los Angeles",
                    "Ameryka"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STATEMENT 2/2",
                    "description": "MAKE AMERICA GREAT AGAIN! \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nTo Ci si\u0119 porobi\u0142o co? \nZwrot\u00f3w akcji przed nami nied\u0142ugo pe\u0142en r\u0119kaw a ja sobie obserwuje i si\u0119 u\u015bmiecham skromnie :)\nNie tak \u0142atwo si\u0119 pozby\u0107 \ud83e\udd71\ud83e\udd2b\n\nBit: LEEO / KASANOVA\n\n\n\nDirector: Piotr Zaj\u0105czkowski - zajacoffical\nScript: Piotr Zaj\u0105czkowski, Kamil Labudda, Wojtek Koziara\nDOP: Aleksy Kubiak \n1AC: Przemek Czaja\nPhotographer: Wojtek Koziara\n\nEditor: Kote Dolidze\nPost Producer: Kote Dolidze\n3D: jaroooch (ufoslide) \nVFX: Jakub Nadolny, siematuhari (ufoslide)\nVFX & Clean-Up: siematurompi (ufoslide)\n2D Motion: Anna Bia\u0142ek\nSound Designer: leo_ladis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1465006",
                "likeCount": "110844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5783"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TyuKcLCTZLT90l_BCn1b7xI-6L8",
            "id": "aPKHQmzRMrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T19:16:27Z",
                "channelId": "UC7zsxKqd5MicTf4VhS9Y74g",
                "title": "Actually the Craziest Movie Ever Made",
                "description": "Download Midas Merge for free using my link to discover the cutest creatures and explore the most adorable gardens! https://midasmerge.sng.link/Djplk/83ot/mdpa Thanks to Midas Merge for sponsoring.\n\nNEW US DATES ON SALE NOW\n\u25ba https://shop.kurtisconner.com/pages/tour\n\nGO SUPPORT NEIL:\nhttps://youtu.be/BhcjAOUp1Cg?si=i6W8884_8_d5iqgh\n\nsomehow neil breen has returned...\n\nMERCH\n\u25ba https://shop.kurtisconner.com/collections/home-page\n\nFOLLOW ME:\n\u25ba https://instagram.com/kurtisconner/\n\u25ba https://twitter.com/kurtisconner\n\nWATCH MY PODCAST:\n\u25ba  @veryreallygood  \n\nLISTEN TO MY PODCAST:\n\u25ba https://open.spotify.com/show/3nGVLHpNXo6MiHQmotIAHG?si=T9Q-NAIOQG6BpWL_7oUvDA\n\u25ba https://podcasts.apple.com/ca/podcast/very-really-good/id1335843384\n\ncomment \u201comg it's a castle\u201d if ur reading this\n\nthanks for watching!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aPKHQmzRMrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aPKHQmzRMrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aPKHQmzRMrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aPKHQmzRMrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aPKHQmzRMrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurtis Conner",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Actually the Craziest Movie Ever Made",
                    "description": "Download Midas Merge for free using my link to discover the cutest creatures and explore the most adorable gardens! https://midasmerge.sng.link/Djplk/83ot/mdpa Thanks to Midas Merge for sponsoring.\n\nNEW US DATES ON SALE NOW\n\u25ba https://shop.kurtisconner.com/pages/tour\n\nGO SUPPORT NEIL:\nhttps://youtu.be/BhcjAOUp1Cg?si=i6W8884_8_d5iqgh\n\nsomehow neil breen has returned...\n\nMERCH\n\u25ba https://shop.kurtisconner.com/collections/home-page\n\nFOLLOW ME:\n\u25ba https://instagram.com/kurtisconner/\n\u25ba https://twitter.com/kurtisconner\n\nWATCH MY PODCAST:\n\u25ba  @veryreallygood  \n\nLISTEN TO MY PODCAST:\n\u25ba https://open.spotify.com/show/3nGVLHpNXo6MiHQmotIAHG?si=T9Q-NAIOQG6BpWL_7oUvDA\n\u25ba https://podcasts.apple.com/ca/podcast/very-really-good/id1335843384\n\ncomment \u201comg it's a castle\u201d if ur reading this\n\nthanks for watching!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1521944",
                "likeCount": "102594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pWwjWTG1yOQlyymIyry6t9ohZLY",
            "id": "NdrB3HcdwWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T18:00:07Z",
                "channelId": "UCL3ltgLhi_JcFeFzzsOQ9pg",
                "title": "Saifond Hakill (clip officiel By Mintigui Prod",
                "description": "HAKILL qui signifie Sois r\u00e9fl\u00e9chi, aborde un sujet sur la m\u00e9fiance, l\u2019apparence trompeuse des relations humaines et la n\u00e9cessit\u00e9 de prot\u00e9ger ce qui est intime, l\u2019amour plus pr\u00e9cis\u00e9ment. C\u2019est un texte direct qui explore les tensions entre amour sinc\u00e8re et pression sociale, entre l\u2019envie d\u2019\u00eatre vu et le besoin de se pr\u00e9server.\n\n Saifond en concert le 7 Juin au Casino de Paris Lien de La Billetterie \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://www.casinodeparis.fr/fr/product/1490/casino_de_paris/saifond\n\n\nLien Streaming https://bfan.link/hakill\n\nBeat / Mix : El Comoriano\nClip Vid\u00e9o : Metymed\nProduction @Mintiguiprod\n\n\nRetrouvez moi s\u00fbr les r\u00e9seaux sociaux \nFacebook   / saifondboy  \nTiktok https://www.tiktok.com/@saifond66?_t=...\nInstagram https://www.instagram.com/saifondbald...\nTwitter X https://x.com/saifondbalde1?s=21&t=2P...\nSnapchat   / safondbaldeoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdrB3HcdwWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdrB3HcdwWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdrB3HcdwWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdrB3HcdwWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NdrB3HcdwWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SAIFOND",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Saifond Hakill (clip officiel By Mintigui Prod",
                    "description": "HAKILL qui signifie Sois r\u00e9fl\u00e9chi, aborde un sujet sur la m\u00e9fiance, l\u2019apparence trompeuse des relations humaines et la n\u00e9cessit\u00e9 de prot\u00e9ger ce qui est intime, l\u2019amour plus pr\u00e9cis\u00e9ment. C\u2019est un texte direct qui explore les tensions entre amour sinc\u00e8re et pression sociale, entre l\u2019envie d\u2019\u00eatre vu et le besoin de se pr\u00e9server.\n\n Saifond en concert le 7 Juin au Casino de Paris Lien de La Billetterie \ud83d\udc47\ud83c\udfff https://www.casinodeparis.fr/fr/product/1490/casino_de_paris/saifond\n\n\nLien Streaming https://bfan.link/hakill\n\nBeat / Mix : El Comoriano\nClip Vid\u00e9o : Metymed\nProduction @Mintiguiprod\n\n\nRetrouvez moi s\u00fbr les r\u00e9seaux sociaux \nFacebook   / saifondboy  \nTiktok https://www.tiktok.com/@saifond66?_t=...\nInstagram https://www.instagram.com/saifondbald...\nTwitter X https://x.com/saifondbalde1?s=21&t=2P...\nSnapchat   / safondbaldeoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "752896",
                "likeCount": "39373",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3226"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}