{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "q8tP50il18GV4q7KasbLCiT9m_U",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZWWB_7C6YNmDAPi-CKeHDBSvUAo",
            "id": "8LaAJvNEMxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:12:45Z",
                "channelId": "UCEWOoncsrmirqnFqxer9lmA",
                "title": "In Memoriam - Madruguinha do Brasil | The Noite (12/05/25)",
                "description": "O The Noite relembra os melhores momentos do nosso querido Madruguinha do Brasil! Uma homenagem especial pra esse figura\u00e7a que marcou presen\u00e7a com muito bom humor, carisma e risadas. Valeu por tudo, Madruguinha!\n--------------------------------------------\n00:00 - Homenagem ao Madruguinha do Brasil \n03:25 - Primeira vez no programa\n15:10 - Kiko e Seu Madruga! \n18:59 - Melhores momentos no Roda Solta \n27:14 - Um Dia de Princeso! \n35:43 - Encontro com a turma do Chaves!\n----------------------------------------------\nO The Noite \u00e9 um talk show apresentado por Danilo Gentili e vai ao ar de segunda a sexta nas madrugadas do SBT. Personalidades de todas as \u00e1reas s\u00e3o entrevistadas no programa, que tamb\u00e9m conta com Igor Guimar\u00e3es e o locutor Diguinho Coruja. A trilha sonora fica por conta da banda Ultraje a Rigor com Roger Moreira no vocal, o baixista Andria, o guitarrista Marcos Kleine e o baterista Bacalhau.\n\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@sbtthenoite?_t=8fnXbrJxoFa&_r=1\n\nVeja mais em: https://www.sbt.com.br/talkshow/the-noite\n\nInscreva-se no canal do The Noite: http://www.youtube.com/sbtthenoite\n\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook:  \nhttps://www.facebook.com/TheNoitecomDaniloGentili/\n\nSiga o perfil oficial do programa no Instagram: https://www.instagram.com/sbtthenoite\n\n#TheNoite #TheNoitecomDaniloGentili #DaniloGentili",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LaAJvNEMxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LaAJvNEMxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LaAJvNEMxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LaAJvNEMxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8LaAJvNEMxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Noite com Danilo Gentili",
                "tags": [
                    "the noite",
                    "the noite com danilo gentili",
                    "danilo gentili",
                    "l\u00e9o lins",
                    "murilo couto",
                    "juliana",
                    "diguinho",
                    "roger",
                    "mingau",
                    "bacalhau",
                    "marcos kleine",
                    "late night",
                    "talk show",
                    "danilo talk show",
                    "danilo late night",
                    "ultraje a rigor",
                    "Igor Guimar\u00e3es",
                    "igorzismo",
                    "igor guimaraes",
                    "humor",
                    "comedia",
                    "programa do danilo gentili",
                    "madruguinha do brasil",
                    "seu madruga",
                    "morreu seu madruga",
                    "madruguinha the noite",
                    "melhores momentos madruguinha",
                    "In Memoriam - Madruguinha do Brasil | The Noite (12/05/25)"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "In Memoriam - Madruguinha do Brasil | The Noite (12/05/25)",
                    "description": "O The Noite relembra os melhores momentos do nosso querido Madruguinha do Brasil! Uma homenagem especial pra esse figura\u00e7a que marcou presen\u00e7a com muito bom humor, carisma e risadas. Valeu por tudo, Madruguinha!\n--------------------------------------------\n00:00 - Homenagem ao Madruguinha do Brasil \n03:25 - Primeira vez no programa\n15:10 - Kiko e Seu Madruga! \n18:59 - Melhores momentos no Roda Solta \n27:14 - Um Dia de Princeso! \n35:43 - Encontro com a turma do Chaves!\n----------------------------------------------\nO The Noite \u00e9 um talk show apresentado por Danilo Gentili e vai ao ar de segunda a sexta nas madrugadas do SBT. Personalidades de todas as \u00e1reas s\u00e3o entrevistadas no programa, que tamb\u00e9m conta com Igor Guimar\u00e3es e o locutor Diguinho Coruja. A trilha sonora fica por conta da banda Ultraje a Rigor com Roger Moreira no vocal, o baixista Andria, o guitarrista Marcos Kleine e o baterista Bacalhau.\n\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@sbtthenoite?_t=8fnXbrJxoFa&_r=1\n\nVeja mais em: https://www.sbt.com.br/talkshow/the-noite\n\nInscreva-se no canal do The Noite: http://www.youtube.com/sbtthenoite\n\nCurta a p\u00e1gina do programa no Facebook:  \nhttps://www.facebook.com/TheNoitecomDaniloGentili/\n\nSiga o perfil oficial do programa no Instagram: https://www.instagram.com/sbtthenoite\n\n#TheNoite #TheNoitecomDaniloGentili #DaniloGentili"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1231259",
                "likeCount": "103447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-40Ch9GWFCA7VowcrIEOeDlR4qo",
            "id": "Oo33yDhZ1dk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:30:33Z",
                "channelId": "UCHkLdUqjUct7f4iskfqQzWQ",
                "title": "ZOOL\u00d3GICO DE BRAINROT NO MINECRAFT",
                "description": "CREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\nCr\u00e9ditos das builds: \n- @ManDooMiN\n- @kaza013\n- @KyaCeli\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oo33yDhZ1dk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oo33yDhZ1dk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oo33yDhZ1dk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oo33yDhZ1dk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Oo33yDhZ1dk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onerb",
                "tags": [
                    "onerb",
                    "brainrot",
                    "creative squad 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ZOOL\u00d3GICO DE BRAINROT NO MINECRAFT",
                    "description": "CREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\nCr\u00e9ditos das builds: \n- @ManDooMiN\n- @kaza013\n- @KyaCeli\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "432742",
                "likeCount": "16829",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1749"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dCpITPueYV0je7qCIIllWoCkH8I",
            "id": "OfhgnAtNWi0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T01:06:09Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "SEMIFINAIS COMPLETAS: FLUXO X DENDELE E FURIA x DESIMPEDIDOS | SEMIFINAL | KINGS LEAGUE BRASIL",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0s Semifinais da Kings League Brasil!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n- FURIA (Neymas e Cris Guedes) x DESIMPEDIDOS (Toguro e Yuri22) \n\n- FLUXO (Nobru e Cerol) x DENDELE (Luqueta e Paulinho o Loko) \n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfhgnAtNWi0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfhgnAtNWi0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfhgnAtNWi0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfhgnAtNWi0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OfhgnAtNWi0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "kings league",
                    "kings league brasil",
                    "jogo kings league",
                    "kings league ao vivo",
                    "loud",
                    "furia",
                    "jogo loud",
                    "jogo furia",
                    "kelvin",
                    "gaules",
                    "neymar",
                    "nyvi",
                    "nobru",
                    "coringa",
                    "g3x",
                    "desimpedidos",
                    "jogo desimpedidos",
                    "kings loud",
                    "kings furia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SEMIFINAIS COMPLETAS: FLUXO X DENDELE E FURIA x DESIMPEDIDOS | SEMIFINAL | KINGS LEAGUE BRASIL",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0s Semifinais da Kings League Brasil!\n\nHoje, voc\u00ea fica com os confrontos:\n\n- FURIA (Neymas e Cris Guedes) x DESIMPEDIDOS (Toguro e Yuri22) \n\n- FLUXO (Nobru e Cerol) x DENDELE (Luqueta e Paulinho o Loko) \n\n#KingsLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2519295",
                "likeCount": "58384",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ki6B4_Hd6mkM488lM8F3pUl1Pp8",
            "id": "z4-YmyPZ6XM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:01:33Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "ESCONDE ESCONDE NA CREATIVE HOUSE",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4-YmyPZ6XM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4-YmyPZ6XM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4-YmyPZ6XM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4-YmyPZ6XM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z4-YmyPZ6XM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCONDE ESCONDE NA CREATIVE HOUSE",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "330042",
                "likeCount": "16884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Sz7vemu8YySbPE5rWvzNBzQycV8",
            "id": "SpD4X6toE3A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:50:01Z",
                "channelId": "UCoRz1sARw5el7c9WhVf6mkQ",
                "title": "Cabrini investiga maior golpe da hist\u00f3ria do Brasil: Fraude milion\u00e1ria do INSS |DOMINGO ESPETACULAR",
                "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SpD4X6toE3A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECORD CABO VERDE",
                "tags": [
                    "Cabo Verde",
                    "Fala Cabo Verde",
                    "Record TV Cabo Verde",
                    "noticias",
                    "Serie Reis",
                    "A grande Conquista",
                    "A Terra prometida",
                    "Jornal da Record",
                    "Domingo Espetacular"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cabrini investiga maior golpe da hist\u00f3ria do Brasil: Fraude milion\u00e1ria do INSS |DOMINGO ESPETACULAR",
                    "description": "Assista DOMINGO ESPETACULAR \n\ud83d\udc49 https://youtube.com/playlist?list=PLQ-E2sV4FOVuTsL3ats20eIgAVtXdbuGI\n\nInscreva-se no canal RECORD: https://tinyurl.com/y7ttvnas\n#RECORD #RecordCaboVerde #Caboverde #not\u00edcias #novelasdaRECORD \n\nD\u00e1 um \ud83d\udc4d\ud83c\udffc e curte o v\u00eddeo \ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc\ud83d\udc46\ud83c\udffc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "928151",
                "likeCount": "20197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tlSPhejP8dFk-FbZh7OUQFMgW0c",
            "id": "uGXr6kjibkM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:01:39Z",
                "channelId": "UCJIl6Ahgkfwg1DRYcg-kY3g",
                "title": "FIZ UM TREM DE HAPPY GHAST NO MINECRAFT",
                "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGXr6kjibkM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendrake",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UM TREM DE HAPPY GHAST NO MINECRAFT",
                    "description": "mendrakecomercial@gmail.com \n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/mendrakee/\n\ud83d\udd14 Twitter: @Mendrakee\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Geleia - https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1 \n\ud83d\uddfb Chip - https://www.youtube.com/Naughter \n\ud83d\uddfb Ligonz - https://www.youtube.com/Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - https://www.youtube.com/Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb - https://www.youtube.com/c/OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD - https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83d\uddfb Fixz - https://www.youtube.com/fixzinho \n\ud83d\uddfb Feuripe - https://www.youtube.com/Feuripe \n\ud83d\uddfb Bern - https://www.youtube.com/c/NHEIN\n\ud83d\uddfb Tonigon - https://www.youtube.com/c/Tonigon\n\ud83d\uddfb Nait - https://www.youtube.com/@Nait\n\ud83d\uddfbPedrux - https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA CREATIVESQUAD \u203a\u203a \n\u2666\ufe0f https://discord.gg/STdWJ35Yt7 \n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos.\nc\n#creativesquad5 #cs5 #minecraft"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1132326",
                "likeCount": "33907",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1763"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0rM7i3xBcShjac8dz6ot9DmcT0c",
            "id": "Tx0lIZXGS-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T20:20:33Z",
                "channelId": "UCr3S50A3UmXeBsHBTHCW-Ow",
                "title": "Muito mais que um paiz\u00e3o, Ancelotti \u00e9 um surpreendente gola\u00e7o da CBF",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx0lIZXGS-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx0lIZXGS-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx0lIZXGS-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx0lIZXGS-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Tx0lIZXGS-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo Bechler",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Muito mais que um paiz\u00e3o, Ancelotti \u00e9 um surpreendente gola\u00e7o da CBF",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "290975",
                "likeCount": "32349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1018"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rH04eZTtaY2IY6ADcYXMRmOCr6k",
            "id": "aDZ6F4HM0QE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "BANHEIRA DE SLIME VS BANHEIRA DE ORBES!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDZ6F4HM0QE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDZ6F4HM0QE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDZ6F4HM0QE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDZ6F4HM0QE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDZ6F4HM0QE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BANHEIRA DE SLIME VS BANHEIRA DE ORBES!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "675810",
                "likeCount": "16041",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "569"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vkgbCdQouuLCvnrEI2XrNA76Dvc",
            "id": "kVpqlwsndIY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T17:00:25Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "RAPHINHA OFUSCA HAT-TRICK DE MBAPP\u00c9, E BARCELONA VENCE O REAL MADRID em LALIGA | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Barcelona #RealMadrid #LALIGA #ElCl\u00e1sico #ElCl\u00e1sicoNaESPN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVpqlwsndIY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVpqlwsndIY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVpqlwsndIY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVpqlwsndIY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kVpqlwsndIY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Barcelona",
                    "Barcelona x Real Madrid",
                    "Real Madrid x Barcelona",
                    "Barcelona 4 x 3 Real Madrid",
                    "Raphinha",
                    "Raphinha Barcelona",
                    "El Cl\u00e1sico",
                    "Raphinha El Cl\u00e1sico",
                    "Lamine Yamal",
                    "yamal",
                    "Melhores Momentos",
                    "Gols Barcelona",
                    "Gols Real Madrid",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Kylian Mbapp\u00e9",
                    "Lances",
                    "Ao vivo",
                    "ESPN ao vivo",
                    "Campeonato Espanhol",
                    "Futebol ao vivo",
                    "Melhores Momentos Barcelona x Real Madrid",
                    "Gols Barcelona x Real Madrid"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RAPHINHA OFUSCA HAT-TRICK DE MBAPP\u00c9, E BARCELONA VENCE O REAL MADRID em LALIGA | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Barcelona #RealMadrid #LALIGA #ElCl\u00e1sico #ElCl\u00e1sicoNaESPN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4005829",
                "likeCount": "158136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6fVEOvl28JxJ3SFyHZ2nxAZXxAQ",
            "id": "qtlyPDxhGXQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:47:17Z",
                "channelId": "UCBx_CluVFNvy0TXsmNBZ-ow",
                "title": "INSS: SAIBA COMO SER\u00c1 A DEVOLU\u00c7\u00c3O DOS DESCONTOS INDEVIDOS",
                "description": "Assista: PUC HD \u00bb Canal 24.1  \nNET SD \u00bb Canal 22 - NET HD \u00bb Canal 695\nVIVO TV - SKY HD - CLARO TV \u00bb Canal 324 \nTelefone: (62) 3946-1950 \nhttp://www.puctvgoias.com.br \nRua 260, Qd.72-A, Lt.06, s/n - Setor Leste Universit\u00e1rio, Goi\u00e2nia - GO, 74610-240\n\nNossas redes-sociais: linkr.bio/puctvgoias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtlyPDxhGXQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtlyPDxhGXQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtlyPDxhGXQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtlyPDxhGXQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qtlyPDxhGXQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PUC TV GOI\u00c1S",
                "tags": [
                    "jornalismo",
                    "jornal",
                    "tvaparecida",
                    "puc tv",
                    "entretenimento",
                    "PUC Goi\u00e1s",
                    "inss",
                    "duvidas"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "INSS: SAIBA COMO SER\u00c1 A DEVOLU\u00c7\u00c3O DOS DESCONTOS INDEVIDOS",
                    "description": "Assista: PUC HD \u00bb Canal 24.1  \nNET SD \u00bb Canal 22 - NET HD \u00bb Canal 695\nVIVO TV - SKY HD - CLARO TV \u00bb Canal 324 \nTelefone: (62) 3946-1950 \nhttp://www.puctvgoias.com.br \nRua 260, Qd.72-A, Lt.06, s/n - Setor Leste Universit\u00e1rio, Goi\u00e2nia - GO, 74610-240\n\nNossas redes-sociais: linkr.bio/puctvgoias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "238939",
                "likeCount": "3230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GMPU4p_I4uYSdDL-JcIL5Kq9dyo",
            "id": "xnsZsrRgX2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T20:30:12Z",
                "channelId": "UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA",
                "title": "J\u00c1 DEU RUIM NO NOVO CARRO DO @Bitelonatural",
                "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnsZsrRgX2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnsZsrRgX2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnsZsrRgX2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnsZsrRgX2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xnsZsrRgX2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACF",
                "tags": [
                    "ACF",
                    "ACFPERFORMANCE",
                    "RICARDO",
                    "RICARDINHO",
                    "REMAP",
                    "MAPA",
                    "CHIP",
                    "FILTRO",
                    "ESCAPE",
                    "STAGE",
                    "POT\u00caNCIA",
                    "WHP",
                    "CV",
                    "AUTOSUPER",
                    "TURBO",
                    "TUNERCAST",
                    "tested",
                    "DRIFT",
                    "BITELO",
                    "NATURAL",
                    "XUCR\u00c3O",
                    "CHEVROLET",
                    "A20",
                    "D20",
                    "C20"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J\u00c1 DEU RUIM NO NOVO CARRO DO @Bitelonatural",
                    "description": "O canal da ACF tem o apoio de;\n\nSERVITEC DINAM\u00d4METRO\nhttps://www.instagram.com/servitecdinamometro/\nhttps://www.servitecdinamometro.com.br/\n\nRADLUMI \nhttps://www.instagram.com/radlumi/\nhttps://radlumi.com.br/\ncupom: ACF\n\nPICHAU\nhttps://www.pichau.com.br/\nhttps://www.instagram.com/pichauoficial/\n\nKREBS\nhttps://www.instagram.com/krebsautomotivo/\nhttps://krebsfer.com.br/\n\nSIGMA TOOLS\nhttps://www.instagram.com/sgttools/\nhttps://www.sigmatools.com.br/site/\n\nPara parcerias entre em contato:\nmedia@acfperformance.com\n\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\u2015\n\nSeja um simp\u00e1tico membro do canal e receba spoilers exclusivos! \nhttps://www.youtube.com/channel/UCvgSmIdI92W4KnP15fJwfwA/join\n\nQUER APRENDER MAIS SOBRE MOTORES E INJE\u00c7\u00d5ES ELETR\u00d4NICA?\nSE INSCREVA EM NOSSOS CURSOS!\nhttps://www.acfperformance.com/education/\n\nAdquira sua camiseta da ACF!\nhttps://www.lolja.com.br/acfperformance\n\nFA\u00c7A SEU OR\u00c7AMENTO EM:\nhttps://www.acfperformance.com/\nhttps://www.instagram.com/acfperformance/\n\nNOSSAS UNIDADES:\n    \n     S\u00c3O PAULO/SP (Ipiranga) - Race King\n     Av. Dr. Ricardo Jafet, 1050 - Ipiranga\n     tel.; 11 98449 6047\n     https://www.instagram.com/acfperformance/\n\n     MANAUS/AM (Pra\u00e7a 14 de Janeiro) - Sada Auto Center\n     Av. Visc. de Porto Alegre, 1233 - Pra\u00e7a 14 de Janeiro\n     tel.: 92 99498 9471\n     https://www.instagram.com/sadaperformance/\n\n     TAQUARITUBA/SP (Centro) - Chip Force Motors\n     Av. Silvana de Paula Bueno, 210 - Centro\n     tel.: 14 99895 7517\n     https://www.instagram.com/chip__force/\n\n     JOINVILLE/SC (Am\u00e9rica) - Underground Garage\n     R. Jos\u00e9 de Alencar, 30 - Am\u00e9rica, Joinville/SC\n     tel.: 47 98869 6250 \n     https://www.instagram.com/undergroundgarage_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289881",
                "likeCount": "39372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1513"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uAOYkczxXOnF23cIIoii1K4HtDU",
            "id": "4AzCANRmaNA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:00:06Z",
                "channelId": "UC58zOo8_-ZQVF6o-FKMUqCQ",
                "title": "ANCELOTTI CONFIRMOU ACERTO COM A SELE\u00c7\u00c3O! ANDR\u00c9 E TATI FALAM DA ENTREVISTA E DA EXPECTATIVA GERADA",
                "description": "De segunda a sexta, \u00e0s 9h, tem Live do Andr\u00e9 Henning no YouTube da TNT Sports!\n\nNa live desta ter\u00e7a-feira, Andr\u00e9 Henning recebeu Tati Mantovani pra falar da confirma\u00e7\u00e3o dada por Ancelotti de que ele ser\u00e1 o pr\u00f3ximo t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o! Confira! \n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AzCANRmaNA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AzCANRmaNA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AzCANRmaNA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AzCANRmaNA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4AzCANRmaNA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cortes da TNT Sports",
                "tags": [
                    "tnt sports",
                    "cortes tnt sports",
                    "cortes twitch",
                    "champions",
                    "champions league",
                    "liga dos campeoes",
                    "andre henning",
                    "live do andre",
                    "live do andre henning",
                    "cortes live do andre henning",
                    "salah",
                    "liverpool",
                    "barcelona",
                    "benfica",
                    "quezada",
                    "arthur quezada",
                    "neymar",
                    "santos",
                    "neymar no santos",
                    "fred caldeira",
                    "city",
                    "guardiola",
                    "haaland",
                    "abel",
                    "klopp",
                    "palmeiras",
                    "sport",
                    "cr7",
                    "kilt",
                    "vini jr",
                    "vinicius jr",
                    "tati",
                    "bahia",
                    "mbappe",
                    "real",
                    "ronaldo",
                    "cbf",
                    "libertadores",
                    "ednaldo",
                    "dani",
                    "dani alves",
                    "revista piaui"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANCELOTTI CONFIRMOU ACERTO COM A SELE\u00c7\u00c3O! ANDR\u00c9 E TATI FALAM DA ENTREVISTA E DA EXPECTATIVA GERADA",
                    "description": "De segunda a sexta, \u00e0s 9h, tem Live do Andr\u00e9 Henning no YouTube da TNT Sports!\n\nNa live desta ter\u00e7a-feira, Andr\u00e9 Henning recebeu Tati Mantovani pra falar da confirma\u00e7\u00e3o dada por Ancelotti de que ele ser\u00e1 o pr\u00f3ximo t\u00e9cnico da Sele\u00e7\u00e3o! Confira! \n\nAqui voc\u00ea encontra os Cortes de todos os programas e lives da TNT SPORTS BRASIL! Tem Bruno Formiga, VSR (o \u00eddolo), Pedro Certezas, Marcelo Bechler, Fred Caldeira, Arthur Quezada, Clara Albuquerque, Tati Mantovani e muito mais!\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183268",
                "likeCount": "8854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "534"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tUkOl_iauGfHoTN_GEKwbNdIGMk",
            "id": "v4iZWiPaPYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T14:42:50Z",
                "channelId": "UCsdIGtyuyiW--cidQQ6KUsw",
                "title": "Diarista some ap\u00f3s corrida de moto e \u00e9 achada em SP sem inten\u00e7\u00e3o de voltar para casa",
                "description": "Uma diarista de 29 anos desapareceu, ap\u00f3s iniciar uma corrida de moto por aplicativo e, mesmo ap\u00f3s ser encontrada, decidiu n\u00e3o retornar para casa. Ela deixou marido e filha sem explica\u00e7\u00f5es. \n\nO caso envolve uma d\u00edvida de R$ 6 mil e uma transfer\u00eancia banc\u00e1ria suspeita. \n\nA pol\u00edcia localizou a mulher em S\u00e3o Paulo e a fam\u00edlia ainda tenta entender sua decis\u00e3o.\n\n#RecordTV #Record #informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcias #GoiasNoAr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4iZWiPaPYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4iZWiPaPYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4iZWiPaPYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4iZWiPaPYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v4iZWiPaPYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Record Goi\u00e1s",
                "tags": [
                    "RecordTVGoias",
                    "Record",
                    "TV",
                    "Goias",
                    "BalancoGeralManhaGO",
                    "GoiasnoArGO",
                    "BalancoGeralGO",
                    "CidadeAlertaGO",
                    "GoiasRecord"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diarista some ap\u00f3s corrida de moto e \u00e9 achada em SP sem inten\u00e7\u00e3o de voltar para casa",
                    "description": "Uma diarista de 29 anos desapareceu, ap\u00f3s iniciar uma corrida de moto por aplicativo e, mesmo ap\u00f3s ser encontrada, decidiu n\u00e3o retornar para casa. Ela deixou marido e filha sem explica\u00e7\u00f5es. \n\nO caso envolve uma d\u00edvida de R$ 6 mil e uma transfer\u00eancia banc\u00e1ria suspeita. \n\nA pol\u00edcia localizou a mulher em S\u00e3o Paulo e a fam\u00edlia ainda tenta entender sua decis\u00e3o.\n\n#RecordTV #Record #informa\u00e7\u00e3o #not\u00edcias #GoiasNoAr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410714",
                "likeCount": "9419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QfQwkmG1jU56vMNV7JEKFR_Kn1w",
            "id": "2tgi12E2ToE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:30:04Z",
                "channelId": "UCIRseertPt5kAzr40COpH6A",
                "title": "USEI X-RAY NO BIOMA DOS YOUTUBERS (sem que eles soubessem)",
                "description": "USANDO RAIO X TEXTURA HACK NO BIOMA DE YOUTUBERS PARA PEGAR A SELA DO CARIOCAVALO -  CREATIVE SQUAD (temporada 5) #2\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tgi12E2ToE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tgi12E2ToE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tgi12E2ToE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tgi12E2ToE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2tgi12E2ToE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FEURIPE",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad",
                    "cs5",
                    "feuripe",
                    "raio x",
                    "xray minecraft",
                    "minecraft survival",
                    "intro creative squad 5",
                    "duplas cs5",
                    "duplas creative squad",
                    "feuripe hack",
                    "feuripe e caduxinn",
                    "feuripe mafia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "USEI X-RAY NO BIOMA DOS YOUTUBERS (sem que eles soubessem)",
                    "description": "USANDO RAIO X TEXTURA HACK NO BIOMA DE YOUTUBERS PARA PEGAR A SELA DO CARIOCAVALO -  CREATIVE SQUAD (temporada 5) #2\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346509",
                "likeCount": "14956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "690"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JQ5G1f7PCHJjNAJElpQmzd_2Gw0",
            "id": "xLYIyfhmQec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:22:25Z",
                "channelId": "UCZD5qcen7lbLPFTjfvdLFcw",
                "title": "PRIMEIRO TREINO FERNANDO DINIZ |  VASCOTV",
                "description": "_____________\nVem com o Vasco, vem com a Betfair! \ud83d\udca2\n\u27a1\ufe0f http://ads.betfair.com/redirect.aspx?pid=6015120&bid=11246\n\n\u26a0\ufe0f 18+. Jogue com responsabilidade. T&Cs se aplicam.\n_____________\n\nInscreva-se na VascoTV! \ud83d\udca2\n\nSeja um S\u00f3cio Gigante: sociogigante.com\n\nSiga o Vasco nas redes sociais!\nInstagram: instagram.com/vascodagama  \nTikTok: tiktok.com/vasco  \nTwiter: x.com/vascodagama\nFacebook: facebook.com/vascodagama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLYIyfhmQec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLYIyfhmQec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLYIyfhmQec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLYIyfhmQec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLYIyfhmQec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vasco TV",
                "tags": [
                    "Vasco",
                    "Vasco da Gama",
                    "VascoTV",
                    "not\u00edcias do Vasco",
                    "torcida do Vasco",
                    "futebol",
                    "football",
                    "soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PRIMEIRO TREINO FERNANDO DINIZ |  VASCOTV",
                    "description": "_____________\nVem com o Vasco, vem com a Betfair! \ud83d\udca2\n\u27a1\ufe0f http://ads.betfair.com/redirect.aspx?pid=6015120&bid=11246\n\n\u26a0\ufe0f 18+. Jogue com responsabilidade. T&Cs se aplicam.\n_____________\n\nInscreva-se na VascoTV! \ud83d\udca2\n\nSeja um S\u00f3cio Gigante: sociogigante.com\n\nSiga o Vasco nas redes sociais!\nInstagram: instagram.com/vascodagama  \nTikTok: tiktok.com/vasco  \nTwiter: x.com/vascodagama\nFacebook: facebook.com/vascodagama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204558",
                "likeCount": "12753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1042"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E_r8MioqlTTDWvjZ3-UP3LnneDQ",
            "id": "a6iv4vDB2Us",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T01:09:48Z",
                "channelId": "UCR3vcUrhFUdzagng58ueI2w",
                "title": "COMPREI UM CELULAR ANDROID ESPETACULAR \ud83d\ude0d S\u00d3 O IPHONE N\u00c3O TAVA DANDO CERTO...",
                "description": "\u25cf LINK DE CADASTRO: https://blaze.bet.br/lucaslira\n\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br\n\nSobre a plataforma:\n\u00c9 somente para maiores de 18 anos! \nN\u00e3o \u00e9 renda extra!\nSe for jogar, jogue com responsabilidade!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6iv4vDB2Us/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6iv4vDB2Us/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6iv4vDB2Us/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6iv4vDB2Us/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6iv4vDB2Us/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Invento na Hora",
                "tags": [
                    "invento na hora",
                    "inventonahora",
                    "lucas lira",
                    "lucaslira",
                    "sunaika bruna",
                    "sunaikabruna",
                    "iphone",
                    "android",
                    "iphone vs android",
                    "iphone 15 pro max",
                    "iphone 16 pro max",
                    "samsung",
                    "s 25 ultra",
                    "s25 plus",
                    "s25",
                    "celular",
                    "telefone",
                    "tecnologia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COMPREI UM CELULAR ANDROID ESPETACULAR \ud83d\ude0d S\u00d3 O IPHONE N\u00c3O TAVA DANDO CERTO...",
                    "description": "\u25cf LINK DE CADASTRO: https://blaze.bet.br/lucaslira\n\u25cf INSTAGRAM: http://www.instagram.com/lucaslira    \n\u25cf E-MAIL COMERCIAL: lucaslira@youvlogs.com.br\n\nSobre a plataforma:\n\u00c9 somente para maiores de 18 anos! \nN\u00e3o \u00e9 renda extra!\nSe for jogar, jogue com responsabilidade!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208129",
                "likeCount": "20563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jkk5iSFEejrUSF183JflfJpoFlI",
            "id": "QRpQj6tv8Pc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T20:45:10Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "CRISTIANO RONALDO, CAD\u00ca VOC\u00ca? AL-NASSR APLICA GOLEADA ABSURDA NA SAUDI! | MELHORES MOMENTOS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-NASSR APLICA GOLEADA ABSURDA sobre o Al-Okhdood. Simplesmente 9 a 0 em um jogo que mais parecia ataque contra defesa. E a pergunta que fica \u00e9: CRISTIANO RONALDO, CAD\u00ca VOC\u00ca? O craque portugu\u00eas foi poupado da partida, que poderia ter deixado ele mais pr\u00f3ximo dos 1000 gols. Veja os MELHORES MOMENTOS!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRpQj6tv8Pc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRpQj6tv8Pc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRpQj6tv8Pc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRpQj6tv8Pc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QRpQj6tv8Pc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "al nassr",
                    "cristiano ronaldo",
                    "Al-Okhdood",
                    "futebol arabe",
                    "melhores momentos",
                    "goleada",
                    "man\u00e9",
                    "bento",
                    "futebol internacional",
                    "9 a 0",
                    "9 gols",
                    "9 x 0",
                    "absurda",
                    "goat br",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "sauditao",
                    "saudita",
                    "arab\u00e3o",
                    "campeonato arabe",
                    "campeonato saudita",
                    "goat",
                    "futebol no goat",
                    "transmiss\u00e3o canal goat"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRISTIANO RONALDO, CAD\u00ca VOC\u00ca? AL-NASSR APLICA GOLEADA ABSURDA NA SAUDI! | MELHORES MOMENTOS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO AL-NASSR APLICA GOLEADA ABSURDA sobre o Al-Okhdood. Simplesmente 9 a 0 em um jogo que mais parecia ataque contra defesa. E a pergunta que fica \u00e9: CRISTIANO RONALDO, CAD\u00ca VOC\u00ca? O craque portugu\u00eas foi poupado da partida, que poderia ter deixado ele mais pr\u00f3ximo dos 1000 gols. Veja os MELHORES MOMENTOS!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147616",
                "likeCount": "3186",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OOB2-uUiKENllskTTBCNa-Jw-Wo",
            "id": "8hXcORcaNZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:01:42Z",
                "channelId": "UC3ixYy3z1d5T7rokiP_sUNw",
                "title": "\ud83d\ude31 5 Ingredientes para Fritar Direto no \u00d3leo com Farinha. Eu testei e descobri o Segredo!",
                "description": "\ud83c\udf73\ud83d\udd25 Voc\u00ea sabia que d\u00e1 pra fritar direto no \u00f3leo usando s\u00f3 farinha? Eu testei e o resultado ficou surpreendente! \ud83d\ude31\u2728 Nesse v\u00eddeo, te mostro como empanar sem ovo, sem bagun\u00e7a e com muito sabor. Descubra o segredo que deixa tudo crocante por fora e macio por dentro. Receita pr\u00e1tica, barata e perfeita pra qualquer dia! \ud83c\udf57\ud83e\udd54\n\nBora descomplicar a cozinha?\ud83e\udd44\ud83d\udca1\nSe inscreva no canal: www.youtube.com/@eunaosouchef\n\n#receitas #receitafacies #frituras",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hXcORcaNZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hXcORcaNZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hXcORcaNZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hXcORcaNZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8hXcORcaNZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eu N\u00e3o Sou Chef",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude31 5 Ingredientes para Fritar Direto no \u00d3leo com Farinha. Eu testei e descobri o Segredo!",
                    "description": "\ud83c\udf73\ud83d\udd25 Voc\u00ea sabia que d\u00e1 pra fritar direto no \u00f3leo usando s\u00f3 farinha? Eu testei e o resultado ficou surpreendente! \ud83d\ude31\u2728 Nesse v\u00eddeo, te mostro como empanar sem ovo, sem bagun\u00e7a e com muito sabor. Descubra o segredo que deixa tudo crocante por fora e macio por dentro. Receita pr\u00e1tica, barata e perfeita pra qualquer dia! \ud83c\udf57\ud83e\udd54\n\nBora descomplicar a cozinha?\ud83e\udd44\ud83d\udca1\nSe inscreva no canal: www.youtube.com/@eunaosouchef\n\n#receitas #receitafacies #frituras"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343074",
                "likeCount": "9201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0fDIGdkaQgBKs_94N0DyvxOZ6M4",
            "id": "nuvo42YTTZ0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T18:30:55Z",
                "channelId": "UCr3dtVIm3nL7I-Yjn2PxxIQ",
                "title": "O GOOGLE SE LASCOU!!!",
                "description": "Leon e Nilce falam sobre o caso dos processos de monop\u00f3lio envolvendo a Apple e Google.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuvo42YTTZ0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuvo42YTTZ0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuvo42YTTZ0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuvo42YTTZ0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nuvo42YTTZ0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CORTES - Leon e Nilce [Oficial]",
                "tags": [
                    "coisa de nerd",
                    "cad\u00ea a chave",
                    "rep\u00fablica",
                    "leon",
                    "nilce",
                    "brasil",
                    "portugu\u00eas",
                    "pt-br",
                    "leon e nilce",
                    "nilce e leon",
                    "loen",
                    "leno",
                    "nilse",
                    "nilec",
                    "leon e nilce fora de contexto",
                    "leon e nilce react",
                    "reagindo",
                    "twitter",
                    "memes",
                    "reagindo a memes",
                    "react memes",
                    "leon e nilce reagindo",
                    "lives",
                    "leon e nilce lives",
                    "cortes",
                    "leon e nilce cortes",
                    "leon e nilce corte lives",
                    "corte de live",
                    "opini\u00e3o de Leon e Nilce",
                    "o que Leon disse",
                    "o que Nilce disse",
                    "google",
                    "leon google",
                    "leon e nilce google",
                    "apple",
                    "monopolio",
                    "monopoly",
                    "DOJ"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O GOOGLE SE LASCOU!!!",
                    "description": "Leon e Nilce falam sobre o caso dos processos de monop\u00f3lio envolvendo a Apple e Google.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "341313",
                "likeCount": "31237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M6_4jem-8hpWMCikI0M73RDAFZ4",
            "id": "adV1grb2L_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:00:02Z",
                "channelId": "UC88zpEpyV_wQR4MXO05xf2Q",
                "title": "\ud83d\udea8AGORA VAI! M\u00cdDIA FICA MALUCA COM AN\u00daNCIO DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA!!",
                "description": "\u25baConhe\u00e7a meu Canal de Neg\u00f3cios:\nhttps://www.youtube.com/@FullNegociosDigitais\n\n\n\u25ba CR\u00c9DITOS do v\u00eddeo para: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=PC_7i3D5pAE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=LJrPNBSoCms\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Ml_Z6m9qj9Q\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Stph85WTeIo\n\n\n\u25ba Meu Instagram: https://www.instagram.com/fullzao (@Fullzao)\n\n\u25ba Email para contato: contatofullg@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/adV1grb2L_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/adV1grb2L_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/adV1grb2L_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/adV1grb2L_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/adV1grb2L_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Full",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8AGORA VAI! M\u00cdDIA FICA MALUCA COM AN\u00daNCIO DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA!!",
                    "description": "\u25baConhe\u00e7a meu Canal de Neg\u00f3cios:\nhttps://www.youtube.com/@FullNegociosDigitais\n\n\n\u25ba CR\u00c9DITOS do v\u00eddeo para: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=PC_7i3D5pAE\nhttps://www.youtube.com/watch?v=LJrPNBSoCms\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Ml_Z6m9qj9Q\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Stph85WTeIo\n\n\n\u25ba Meu Instagram: https://www.instagram.com/fullzao (@Fullzao)\n\n\u25ba Email para contato: contatofullg@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114820",
                "likeCount": "8233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pXt22fUb13ZvfOOGQCLMmgraGwE",
            "id": "D4W5o5NFI4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:00:31Z",
                "channelId": "UCFayRsJDx15WyMzZtll6EPQ",
                "title": "A M\u00c3O DE DEUS!!! MOMENTOS DE MUITA TENS\u00c3O E MEDO NO RIO MAIS PERIGOSO DO MUNDO... Pescaria.",
                "description": "Se voc\u00ea acha que um material de qualidade n\u00e3o faz diferen\u00e7a, ent\u00e3o veja esse v\u00eddeo... O peixe da sua vida pode vir onde menos se espera... E a\u00ed? Seu material aguentaria???\n\nMATERIAIS UTILIZADOS NESTA PESCARIA: \n\nCamisa de pesca Presa Viva by F\u00e1bio Baca \nCal\u00e7a que vira bermuda Presa Viva\nT\u00eanis Pesca Brasil by F\u00e1bio Baca\nBolsa t\u00e9rmica NTK Bora\n\n\u00d3culos polarizados Monster 3x.\n\nCaiaque Barracuda Evolution ( https://caiaquelontras.com.br/barracuda-evolution/503 )\n\nVara Daisen HARIKEN-X 20-40lb by F\u00e1bio Baca\nMolinete Daisen HARIKEN 5000 by F\u00e1bio Baca\nLinha Multifilamento 8x 57lb HARIKEN by F\u00e1bio Baca\n\nAlicate de conten\u00e7\u00e3o Pesca Brasil Garra Ultra by F\u00e1bio Baca\nBolsa T\u00e9rmica NTK Cooler Bora 24lt\nSapatilha Pesca Brasil\n\nIsca viva: mandi.\n\nPeixes capturados: Piramutaba e  pira\nrara.\n\nRespeite a natureza, preserve! S\u00f3 h\u00e1 pescaria se o peixe estiver vivo... PESQUE E SOLTE!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4W5o5NFI4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4W5o5NFI4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4W5o5NFI4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4W5o5NFI4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D4W5o5NFI4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fabio Fregona - BACA",
                "tags": [
                    "baca",
                    "bacca",
                    "fabio baca",
                    "f\u00e1bio baca",
                    "fabio fregona",
                    "f\u00e1bio fregona",
                    "pesca",
                    "pescar",
                    "pescaria",
                    "pescando",
                    "pescador",
                    "pesqueiro",
                    "fish",
                    "fishing",
                    "kayak fishing",
                    "peixe",
                    "peixes",
                    "tucunar\u00e9",
                    "tucunare",
                    "tucunar\u00e9 a\u00e7u",
                    "tucunare a\u00e7u",
                    "a\u00e7u",
                    "zaltana",
                    "barco zaltana",
                    "pesca de caiaque",
                    "pesca com caiaque",
                    "video de pesca",
                    "video de pescaria",
                    "v\u00eddeo de pesca",
                    "v\u00eddeo de pescaria",
                    "fish club",
                    "fishclub",
                    "pesca no mar",
                    "pesca em alto mar"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A M\u00c3O DE DEUS!!! MOMENTOS DE MUITA TENS\u00c3O E MEDO NO RIO MAIS PERIGOSO DO MUNDO... Pescaria.",
                    "description": "Se voc\u00ea acha que um material de qualidade n\u00e3o faz diferen\u00e7a, ent\u00e3o veja esse v\u00eddeo... O peixe da sua vida pode vir onde menos se espera... E a\u00ed? Seu material aguentaria???\n\nMATERIAIS UTILIZADOS NESTA PESCARIA: \n\nCamisa de pesca Presa Viva by F\u00e1bio Baca \nCal\u00e7a que vira bermuda Presa Viva\nT\u00eanis Pesca Brasil by F\u00e1bio Baca\nBolsa t\u00e9rmica NTK Bora\n\n\u00d3culos polarizados Monster 3x.\n\nCaiaque Barracuda Evolution ( https://caiaquelontras.com.br/barracuda-evolution/503 )\n\nVara Daisen HARIKEN-X 20-40lb by F\u00e1bio Baca\nMolinete Daisen HARIKEN 5000 by F\u00e1bio Baca\nLinha Multifilamento 8x 57lb HARIKEN by F\u00e1bio Baca\n\nAlicate de conten\u00e7\u00e3o Pesca Brasil Garra Ultra by F\u00e1bio Baca\nBolsa T\u00e9rmica NTK Cooler Bora 24lt\nSapatilha Pesca Brasil\n\nIsca viva: mandi.\n\nPeixes capturados: Piramutaba e  pira\nrara.\n\nRespeite a natureza, preserve! S\u00f3 h\u00e1 pescaria se o peixe estiver vivo... PESQUE E SOLTE!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253244",
                "likeCount": "16671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "625"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hTk904d--HuCH_r6PgvFca-nm8Y",
            "id": "wakMN3uiT0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T15:01:27Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "SOBREVIVA AO CIRCUITO EXTREMO *quem venceu?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wakMN3uiT0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wakMN3uiT0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wakMN3uiT0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wakMN3uiT0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVA AO CIRCUITO EXTREMO *quem venceu?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1860519",
                "likeCount": "32751",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bxi4Um2gODj9wEn5d3VoTFMzyzQ",
            "id": "dxyWVEnfcDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T22:00:07Z",
                "channelId": "UCuUUWPHIioyfmctnDpwsFzw",
                "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pela mans\u00e3o milion\u00e1ria de Emilly Vick com Lucas Rangel",
                "description": "Bora para mais um episodio do Pod Entrar.\n\nE hoje vamos invadir a mans\u00e3o milion\u00e1ria da vizinha do Rangel!\n\nSejam bem vindos a mans\u00e3o de Emilly Vick!\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxyWVEnfcDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxyWVEnfcDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxyWVEnfcDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxyWVEnfcDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dxyWVEnfcDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "POD DELAS",
                "tags": [
                    "poddelas",
                    "pod delas",
                    "pode delas",
                    "poddelascortes",
                    "cortes poddelas",
                    "pod delas podcast",
                    "podcast",
                    "flavia pavanelli",
                    "poddelas podcast",
                    "pod delas cortes",
                    "cortes pod delas",
                    "poddelas cortes",
                    "tataestaniecki",
                    "flaviapavanelli",
                    "cocielo",
                    "tata",
                    "cortes",
                    "corte podcast",
                    "canal oficial",
                    "podcast pavanelli",
                    "podcast flavia",
                    "podcast tata",
                    "tata estaniecki",
                    "nosso canal",
                    "emilly vick"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POD ENTRAR: Tour in\u00e9dito pela mans\u00e3o milion\u00e1ria de Emilly Vick com Lucas Rangel",
                    "description": "Bora para mais um episodio do Pod Entrar.\n\nE hoje vamos invadir a mans\u00e3o milion\u00e1ria da vizinha do Rangel!\n\nSejam bem vindos a mans\u00e3o de Emilly Vick!\n--------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u2705 Canal de Cortes Oficial\nhttps://www.youtube.com/channel/UCab-x2Tf0zK3WLkKXG9Ot5Q\n\n\u2705 Instagram Oficial \n@poddelas - https://www.instagram.com/poddelas/\n\n\u2705 Facebook Oficial \nhttps://m.facebook.com/POD-DELAS-101517452551396/\n\n\u2705 Shorts\nhttps://www.youtube.com/channel/UCItcEi_6J6l2iuhABXq1OTg\n\n\u2705 PodDelas Melhores Momentos\nhttps://www.youtube.com/channel/UCYa1bLsG-RumuKrrznSdRHg\n\n\u2705 Playlist oficial com todos os epis\u00f3dios\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLXEx5PB_zX1qkkx06VRZFepiRHheozMSR\n\nAPRESENTADORES:\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffb Lucas Rangel - @lucasrangel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "474653",
                "likeCount": "15058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mF8wCdtE9MLt7yeYcSwBqpJV6_E",
            "id": "fQnQKawzL_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T23:28:36Z",
                "channelId": "UCF1XteIenJWjnGTGqb6heSw",
                "title": "AO VIVO | Remo (6) 0 x 1 (5) Paysandu | Final - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \n  / portalcultura",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQnQKawzL_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQnQKawzL_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQnQKawzL_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQnQKawzL_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fQnQKawzL_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte Na Cultura",
                "tags": [
                    "remo",
                    "paysandu",
                    "aguia",
                    "cameta",
                    "tuna",
                    "caete",
                    "s\u00e3o francisco",
                    "bragantino",
                    "castanhal",
                    "independente",
                    "tapaj\u00f3s",
                    "itupiranga",
                    "parazao",
                    "banpara",
                    "futebol",
                    "par\u00e1",
                    "banparazao",
                    "estrela do norte",
                    "norte",
                    "campeao",
                    "rexpa",
                    "repa",
                    "paraz\u00e3o",
                    "capit\u00e3o po\u00e7o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AO VIVO | Remo (6) 0 x 1 (5) Paysandu | Final - Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025",
                    "description": "Disputa do Campeonato Paraense S\u00e9rie A de 2025.\nAcompanhe o Paraz\u00e3o Banpar\u00e1 2025 pela TV, Portal, aplicativo ou Canal Esporte na Cultura no Youtube. Vote no Craque do Jogo durante as partidas pelo Instagram \n  / portalcultura"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1127068",
                "likeCount": "21238",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "icw5CS3BBEZwV67RIe3Ky_Y4oUs",
            "id": "Jnd_Sn6XhxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:21:56Z",
                "channelId": "UCcndglQZmXnYjgE_Grqt5yg",
                "title": "MULLER DISPAROU: \"Ancelotti \u00e9 um t\u00e9cnico MUITO PESADO para a POBREZA que est\u00e1 o nosso futebol\"",
                "description": "FIM DA NOVELA: #CBF confirma #Ancelotti como novo t\u00e9cnico da #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira. Vai dar certo? Veja a opini\u00e3o de Alex Muller e Muller no #GazetaEsportiva! \n\nSaiba TUDO sobre o seu time e o mundo dos esportes:\nhttps://bit.ly/WhatsAppGazetaEsportiva\nhttp://www.gazetaesportiva.com\nhttp://www.facebook.com/gazetaesportiva\nhttp://www.twitter.com/gazetaesportiva\nhttp://www.instagram.com/gazetaesportiva",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jnd_Sn6XhxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jnd_Sn6XhxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jnd_Sn6XhxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jnd_Sn6XhxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jnd_Sn6XhxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gazeta Esportiva",
                "tags": [
                    "gazeta esportiva",
                    "GAZETA ESPORTIVA DE HOJE",
                    "not\u00edcias corinthians",
                    "not\u00edcias palmeiras",
                    "not\u00edcias s\u00e3o paulo",
                    "not\u00edcias santos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MULLER DISPAROU: \"Ancelotti \u00e9 um t\u00e9cnico MUITO PESADO para a POBREZA que est\u00e1 o nosso futebol\"",
                    "description": "FIM DA NOVELA: #CBF confirma #Ancelotti como novo t\u00e9cnico da #Sele\u00e7\u00e3oBrasileira. Vai dar certo? Veja a opini\u00e3o de Alex Muller e Muller no #GazetaEsportiva! \n\nSaiba TUDO sobre o seu time e o mundo dos esportes:\nhttps://bit.ly/WhatsAppGazetaEsportiva\nhttp://www.gazetaesportiva.com\nhttp://www.facebook.com/gazetaesportiva\nhttp://www.twitter.com/gazetaesportiva\nhttp://www.instagram.com/gazetaesportiva"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50980",
                "likeCount": "1468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "439"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TU1fN6q0VZSJ-z1frSeLeOcL818",
            "id": "Ue35LxsYGM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:30:50Z",
                "channelId": "UCEoKRtFHTBM4FhZFKOTpuZw",
                "title": "O SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO",
                "description": "pix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nO SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO \n\nO SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO \n\nO SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ue35LxsYGM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ue35LxsYGM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ue35LxsYGM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ue35LxsYGM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ue35LxsYGM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TURMA DO S\u00cdTIO-LUIZ DO SOM, MANETIKIN E ZAZA ",
                "tags": [
                    "luiz do som",
                    "manetikin",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "pegadinha",
                    "trolagem",
                    "tiringa",
                    "pililiu",
                    "galo cego",
                    "mucao",
                    "cruzeiro"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO",
                    "description": "pix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=s5477o\n\nO SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO \n\nO SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO \n\nO SPORT PERDEU PRA O CRUZEIRO DE 4x0 E MANETIKIN BOTOU A CAMISA | TURMA DO S\u00cdTIO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117292",
                "likeCount": "15535",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "459"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eTCMU9RJO0Tq4mW2BUKkHFVYq_k",
            "id": "Til5gmbyFug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:51:50Z",
                "channelId": "UC9iIT5FZgYq9GgxAWIwe_dg",
                "title": "\u2728 Minha nova casa com Quintal! E um dia no centro da cidade \ud83d\udc9b",
                "description": "Hoje vim compartilhar uma novidade muito especial, Gra\u00e7as a Deus: fui visitar, junto com minha mana Flor\u00eancia, a casa onde eu e as crian\u00e7as vamos morar! A casa \u00e9 simples, mas tem 2 quartos, banheiro, um quintal grande com plantas e \u00e9 toda murada \u2014 do jeitinho que a gente precisava \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\n\nAinda n\u00e3o tem \u00e1gua encanada nem pia, mas a senhora dona da casa disse que vai colocar a \u00e1gua at\u00e9 o fim do m\u00eas. E a pia... a gente vai dar um jeitinho com f\u00e9 e criatividade!\n\nDepois da visita, aproveitei pra ir ao centro da cidade ver os pre\u00e7os de alguns materiais que podem ajudar a melhorar a qualidade dos v\u00eddeos aqui no canal no futuro. E antes de voltar pra casa, passei no Mercado 38 pra comprar umas coisinhas b\u00e1sicas. Foi um dia cheio e aben\u00e7oado!\n\nSe voc\u00ea gosta de ver a nossa rotina simples, com verdade, esfor\u00e7o e muito amor... se inscreve no canal, deixa um like e compartilha com quem valoriza esse tipo de vida \ud83d\udc9b\n\nProdu\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o: @rafa.fernandes.x \n\n#isauralino  #novacasa  #Mudan\u00e7aDeVida #fam\u00edlialino #RotinaMo\u00e7ambicana #quintal  #vidasimples  #casanova  #Mo\u00e7ambiqueComAmor #CanalDeVerdade #Mercado38 #chimoio  #Flor\u00eanciaLino\n\nChrono Trigger - At the End of Time (Harp Solo)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8JKoqQ8YWsE\n\nChrono Trigger - Corridors of Time (Harp Arrangement)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2a6uRTeAHIk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til5gmbyFug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til5gmbyFug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til5gmbyFug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til5gmbyFug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Til5gmbyFug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Isaura Lino",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u2728 Minha nova casa com Quintal! E um dia no centro da cidade \ud83d\udc9b",
                    "description": "Hoje vim compartilhar uma novidade muito especial, Gra\u00e7as a Deus: fui visitar, junto com minha mana Flor\u00eancia, a casa onde eu e as crian\u00e7as vamos morar! A casa \u00e9 simples, mas tem 2 quartos, banheiro, um quintal grande com plantas e \u00e9 toda murada \u2014 do jeitinho que a gente precisava \ud83d\ude4f\ud83c\udffe\n\nAinda n\u00e3o tem \u00e1gua encanada nem pia, mas a senhora dona da casa disse que vai colocar a \u00e1gua at\u00e9 o fim do m\u00eas. E a pia... a gente vai dar um jeitinho com f\u00e9 e criatividade!\n\nDepois da visita, aproveitei pra ir ao centro da cidade ver os pre\u00e7os de alguns materiais que podem ajudar a melhorar a qualidade dos v\u00eddeos aqui no canal no futuro. E antes de voltar pra casa, passei no Mercado 38 pra comprar umas coisinhas b\u00e1sicas. Foi um dia cheio e aben\u00e7oado!\n\nSe voc\u00ea gosta de ver a nossa rotina simples, com verdade, esfor\u00e7o e muito amor... se inscreve no canal, deixa um like e compartilha com quem valoriza esse tipo de vida \ud83d\udc9b\n\nProdu\u00e7\u00e3o e edi\u00e7\u00e3o: @rafa.fernandes.x \n\n#isauralino  #novacasa  #Mudan\u00e7aDeVida #fam\u00edlialino #RotinaMo\u00e7ambicana #quintal  #vidasimples  #casanova  #Mo\u00e7ambiqueComAmor #CanalDeVerdade #Mercado38 #chimoio  #Flor\u00eanciaLino\n\nChrono Trigger - At the End of Time (Harp Solo)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8JKoqQ8YWsE\n\nChrono Trigger - Corridors of Time (Harp Arrangement)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2a6uRTeAHIk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "63686",
                "likeCount": "11212",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1072"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m_CuvtbmjranL1qlDnLzj8VXHBY",
            "id": "jYA7VYE9xYY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T14:59:04Z",
                "channelId": "UCkYRv-hbWjbq8YC_ZsoYoMg",
                "title": "Enfim, Ancelotti!",
                "description": "CBF anuncia treinador em meio a crise que pode derrubar presidente. \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   BetNacional \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nEntre aqui - https://record.nsxafiliados.com/_--jaYrunXoLUOsjNOfgKeWNd7ZgqdRLk/1/ \nProibido para menores de 18 anos\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Cidadania \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nSua cidadania europeia em at\u00e9 24 vezes! \nPATRIA - https://lp.patriacidadania.com.br/rica\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014 Textos do Rica  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nhttp://www.ricaperrone.com.br \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Seja membro!  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nFortale\u00e7a o canal com apenas R$ 2,99\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkYRv-hbWjbq8YC_ZsoYoMg/join\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Siga-me!  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nWhatsapp do Rica - bit.ly/zapdorica\nTelegram do Rica - https://t.me/canalrica\nInstagram: https://www.instagram.com/perrone.rica\nTikTok - https://www.tiktok.com/@ricaperrona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYA7VYE9xYY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYA7VYE9xYY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYA7VYE9xYY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYA7VYE9xYY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jYA7VYE9xYY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rica Perrone",
                "tags": [
                    "rica perrone",
                    "ricaperrone",
                    "perrone",
                    "rica",
                    "futebol",
                    "ancelotti",
                    "selecao",
                    "ednaldo",
                    "cbf"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Enfim, Ancelotti!",
                    "description": "CBF anuncia treinador em meio a crise que pode derrubar presidente. \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   BetNacional \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nEntre aqui - https://record.nsxafiliados.com/_--jaYrunXoLUOsjNOfgKeWNd7ZgqdRLk/1/ \nProibido para menores de 18 anos\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Cidadania \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nSua cidadania europeia em at\u00e9 24 vezes! \nPATRIA - https://lp.patriacidadania.com.br/rica\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014 Textos do Rica  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nhttp://www.ricaperrone.com.br \n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Seja membro!  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nFortale\u00e7a o canal com apenas R$ 2,99\nhttps://www.youtube.com/channel/UCkYRv-hbWjbq8YC_ZsoYoMg/join\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   Siga-me!  \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014   \nWhatsapp do Rica - bit.ly/zapdorica\nTelegram do Rica - https://t.me/canalrica\nInstagram: https://www.instagram.com/perrone.rica\nTikTok - https://www.tiktok.com/@ricaperrona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "157928",
                "likeCount": "14631",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1471"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uk6VNSPY0HSjKGI9d2s1MOqjyHQ",
            "id": "o-kG3840D-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T18:25:27Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: BRASIL X BELARUS | FINAL DA COPA DO MUNDO DE FUTEBOL DE\u00a0AREIA\u00a0DA\u00a0FIFA",
                "description": "RUMO AO HEPTA!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a grande final entre Brasil x Belarus, que ir\u00e1 definir o campe\u00e3o da Copa do Mundo de Futebol de Areia da Fifa!\n\n#FutebolDeAreiaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o-kG3840D-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o-kG3840D-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o-kG3840D-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o-kG3840D-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o-kG3840D-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo futebol de areia",
                    "beach soccer",
                    "copa do mundo beach soccer",
                    "futebol de praia",
                    "futebol areia",
                    "copa do mundo",
                    "mundial beach soccer",
                    "brasil futebol de areia",
                    "copa do mundo brasil",
                    "brasil beach soccer",
                    "mundial brasil",
                    "mundial de areia brasil",
                    "brasil mundial beach soccer",
                    "brasil final",
                    "final mundial"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: BRASIL X BELARUS | FINAL DA COPA DO MUNDO DE FUTEBOL DE\u00a0AREIA\u00a0DA\u00a0FIFA",
                    "description": "RUMO AO HEPTA!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a grande final entre Brasil x Belarus, que ir\u00e1 definir o campe\u00e3o da Copa do Mundo de Futebol de Areia da Fifa!\n\n#FutebolDeAreiaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1983445",
                "likeCount": "66579",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lcpFhzOHym7FtZOBKTJ39RWUBI4",
            "id": "WU_9OETw0eM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:00:05Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official Teaser",
                "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WU_9OETw0eM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WU_9OETw0eM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WU_9OETw0eM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WU_9OETw0eM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WU_9OETw0eM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc9c4 (Jin) 'Don't Say You Love Me' Official Teaser",
                    "description": "\uc9c4 (Jin) 2nd Solo Album \u2018Echo\u2019\n\ud83d\udcc5 May 16, 1PM (KST) | 0AM (ET)\n\ud83c\udfa7 https://jin.lnk.to/Echo\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#\uc9c4 #Jin #Dont_Say_You_Love_Me #Jin_Echo #VisitSingapore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "926658",
                "likeCount": "239995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P_D9xot138bEAXo4BHM15_fbOL0",
            "id": "PN6yzL33BB0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T14:00:08Z",
                "channelId": "UCy9mF52-GP9NqOmfR0g9ukg",
                "title": "Vitor Kley - Carta Marcada (Videoclipe Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a o \u00e1lbum  \"As Pequenas Grandes Coisas\" em todas as plataformas https://orcd.co/apgc \n\nCarta Marcada\n(Vitor Kley, Gustavo Sim\u00e3o, Deco Martins, Gabriel Froede, Androla, Tauanna Maia)\n\nN\u00e3o sei \nAonde a gente se perdeu \nMas quero encontrar\nDe novo a vontade \nQue j\u00e1 teve de me amar \nSe pisei na bola \nJuro foi tentando acertar, meu bem \n\nEu sempre tive a fama de ser t\u00e3o fiel \nN\u00e3o era um personagem, era o meu papel\nPrometi amor do inferno ao c\u00e9u\nVoc\u00ea pensando que era s\u00f3 mais um trof\u00e9u \n\nAchei em voc\u00ea tudo o que eu precisava\nN\u00e3o era a hora de me despedir\nVoc\u00ea pra mim era carta marcada\n\nN\u00e3o sei \nAonde a gente se perdeu \nMas quero encontrar\nDe novo a vontade \nQue j\u00e1 teve de me amar \nSe pisei na bola \nJuro foi tentando acertar, meu bem \n\nN\u00e3o sei \nAonde a gente se perdeu \nMas quero encontrar\nDe novo a vontade \nQue j\u00e1 teve de me amar \nSe pisei na bola \nJuro foi tentando acertar, meu bem \n\nEu sempre tive a fama de ser t\u00e3o fiel \nN\u00e3o era um personagem, era o meu papel\nPrometi amor do inferno ao c\u00e9u\nVoc\u00ea pensando que era s\u00f3 mais um trof\u00e9u \n\nAchei em voc\u00ea tudo o que eu precisava\nN\u00e3o era a hora de me despedir\nVoc\u00ea pra mim era carta marcada\n\nN\u00e3o sei \nAonde a gente se perdeu \nMas quero encontrar\nDe novo a vontade \nQue j\u00e1 teve de me amar \nSe pisei na bola \nJuro foi tentando acertar, meu bem \n\nN\u00e3o sei \nAonde a gente se perdeu \nMas quero encontrar\nDe novo a vontade \nQue j\u00e1 teve de me amar \nSe pisei na bola \nJuro foi tentando acertar, meu bem \n\nRedes Sociais:\n\u25b6  Instagram: http://www.instagram.com/vitorkley\u200b\n\u25b6  X: https://x.com/VitorKley \n\u25b6  TikTok: https://www.tiktok.com/@vitorkleyoficial\n\u25b6  Facebook: https://www.facebook.com/vitorkleyoficial\n\nFicha T\u00e9cnica Videoclipe\n\nDire\u00e7\u00e3o: Murilo Amancio e Gui Carrara\nRoteiro: Murilo Amancio e Gui Carrara\nDire\u00e7\u00e3o De Produ\u00e7\u00e3o: Julia Ramos\nDire\u00e7\u00e3o De Arte Lavinia\nDire\u00e7\u00e3o De Fotografia: Gui Carrara\nGaffer: Ant\u00f4nio Tk\nAssistente De Dire\u00e7\u00e3o: Catharina Bergo\nSteadicam: Marcel Yoda\n1 Assistente De C\u00e2mera: Alice Sesoko\n2 Assistente De C\u00e2mera: Giovana Ferrarese\nAssistente De El\u00e9trica: Thiago Silva\nAssistente De Maquinaria: Daniel Alves Ferreira\nAssistente De Produ\u00e7\u00e3o: Karol Esparza\nAssistente De Produ\u00e7\u00e3o: Leandro Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o De Objetos De Cena: Matheus De Luca\nContrarregra: Vitor Vinicius\nAjudante De Objetos De Cena: Vini Poffo\nMaking Of: Natan Carrara\nBeauty: Alyson Rodrigues\nAssistente Beauty: Rosana Rodrigues, Silvia Rocha, Camila Dos Santos\nStyling: Alexia Anad\nAssistente De Styling: Camila Lima\n\nVitor Kley Veste: Ventana\n\nElenco: Bianca Andrade, Androla, Alexia Anad,  Camila Lima, Caio Weber, Claudio Ferreira, Deborah Babil\u00f4nia, Deco Martins, Gabriel Froede, Jo\u00e3o Bonaf\u00e9, Michelle Feij\u00f3, S\u00e9rgio Kamada, Tauana Borazo, Willian Cot\u00f4\n\nFicha T\u00e9cnica Carta Marcada\n\nProduzida por: Paul Ralphes e Vitor Kley\nCompositor: Vitor Kley, Gustavo Sim\u00e3o, Deco Martins, Gabriel Froede, Androla, Tauanna Maia\nGravada por: Gabriel Lucchini no est\u00fadio Fibra (RJ)\nAssistentes: Matheus Falc\u00e3o, Matheus Neves e Renan Martins\nGrava\u00e7\u00f5es adicionais: Vitor Kley na Casa da Colina (SP)\n\nMixagem por: Joao Milliet\nEdi\u00e7\u00e3o: Alex Reis\nMasterizado por Carlos Freitas, Classicmaster, EUA\nMixagem em Dolby Atmos por: Carlos Freitas, Classicmaster, EUA\n\nArranjos: Vitor Kley e Paul Ralphes\nVoz: Vitor Kley\nBacking Vocais: Vitor Kley e Jorge Ailton\nViol\u00e3o: Vitor Kley\nGuitarra: Vitor Kley, Paul Ralphes e Felipe Bade\nTeclados: Vitor Kley, Paul Ralphes e Rodrigo Tavares\nPrograma\u00e7\u00e3o de Bateria: Vitor Kley e Paul Ralphes\nEfeitos: Vitor Kley e Paul Ralphes\nBaixo: Jorge Ailton\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Bruna Sagaz\nMarketing: Fab\u00edola Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Pessoal Artista: Tony Santos\nManagement: Bruno Kley\n\nDistribui\u00e7\u00e3o digital: Altafonte\n\nImprensa: contato@perfexx.com.br\nPublicidade: publicidade@vitorkley.com.br\nContato para shows: agenda@vitorkley.com.br \n\n#vitorkley #AsPequenasGrandesCoisas #CartaMarcada #videoclipe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PN6yzL33BB0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PN6yzL33BB0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PN6yzL33BB0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PN6yzL33BB0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PN6yzL33BB0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vitor Kley",
                "tags": [
                    "vitor",
                    "kley",
                    "vitor klein",
                    "victor kley",
                    "vitor kley",
                    "carta marcada",
                    "carta marcada vitor kley",
                    "carta marcada videoclipe",
                    "videoclipe oficial",
                    "as pequenas grandes coisas",
                    "novo \u00e1lbum vitor kley",
                    "vitor kley m\u00fasica nova",
                    "bianca andrade",
                    "boca rosa",
                    "boca rosa e vitor kley",
                    "bianca andrade e vitor kley",
                    "vitor kley musica nova",
                    "m\u00fasica vitor kley",
                    "victor klay"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vitor Kley - Carta Marcada (Videoclipe Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a o \u00e1lbum  \"As Pequenas Grandes Coisas\" em todas as plataformas https://orcd.co/apgc \n\nCarta Marcada\n(Vitor Kley, Gustavo Sim\u00e3o, Deco Martins, Gabriel Froede, Androla, Tauanna Maia)\n\nN\u00e3o sei \nAonde a gente se perdeu \nMas quero encontrar\nDe novo a vontade \nQue j\u00e1 teve de me amar \nSe pisei na bola \nJuro foi tentando acertar, meu bem \n\nEu sempre tive a fama de ser t\u00e3o fiel \nN\u00e3o era um personagem, era o meu papel\nPrometi amor do inferno ao c\u00e9u\nVoc\u00ea pensando que era s\u00f3 mais um trof\u00e9u \n\nAchei em voc\u00ea tudo o que eu precisava\nN\u00e3o era a hora de me despedir\nVoc\u00ea pra mim era carta marcada\n\nN\u00e3o sei \nAonde a gente se perdeu \nMas quero encontrar\nDe novo a vontade \nQue j\u00e1 teve de me amar \nSe pisei na bola \nJuro foi tentando acertar, meu bem \n\nN\u00e3o sei \nAonde a gente se perdeu \nMas quero encontrar\nDe novo a vontade \nQue j\u00e1 teve de me amar \nSe pisei na bola \nJuro foi tentando acertar, meu bem \n\nEu sempre tive a fama de ser t\u00e3o fiel \nN\u00e3o era um personagem, era o meu papel\nPrometi amor do inferno ao c\u00e9u\nVoc\u00ea pensando que era s\u00f3 mais um trof\u00e9u \n\nAchei em voc\u00ea tudo o que eu precisava\nN\u00e3o era a hora de me despedir\nVoc\u00ea pra mim era carta marcada\n\nN\u00e3o sei \nAonde a gente se perdeu \nMas quero encontrar\nDe novo a vontade \nQue j\u00e1 teve de me amar \nSe pisei na bola \nJuro foi tentando acertar, meu bem \n\nN\u00e3o sei \nAonde a gente se perdeu \nMas quero encontrar\nDe novo a vontade \nQue j\u00e1 teve de me amar \nSe pisei na bola \nJuro foi tentando acertar, meu bem \n\nRedes Sociais:\n\u25b6  Instagram: http://www.instagram.com/vitorkley\u200b\n\u25b6  X: https://x.com/VitorKley \n\u25b6  TikTok: https://www.tiktok.com/@vitorkleyoficial\n\u25b6  Facebook: https://www.facebook.com/vitorkleyoficial\n\nFicha T\u00e9cnica Videoclipe\n\nDire\u00e7\u00e3o: Murilo Amancio e Gui Carrara\nRoteiro: Murilo Amancio e Gui Carrara\nDire\u00e7\u00e3o De Produ\u00e7\u00e3o: Julia Ramos\nDire\u00e7\u00e3o De Arte Lavinia\nDire\u00e7\u00e3o De Fotografia: Gui Carrara\nGaffer: Ant\u00f4nio Tk\nAssistente De Dire\u00e7\u00e3o: Catharina Bergo\nSteadicam: Marcel Yoda\n1 Assistente De C\u00e2mera: Alice Sesoko\n2 Assistente De C\u00e2mera: Giovana Ferrarese\nAssistente De El\u00e9trica: Thiago Silva\nAssistente De Maquinaria: Daniel Alves Ferreira\nAssistente De Produ\u00e7\u00e3o: Karol Esparza\nAssistente De Produ\u00e7\u00e3o: Leandro Gomes\nProdu\u00e7\u00e3o De Objetos De Cena: Matheus De Luca\nContrarregra: Vitor Vinicius\nAjudante De Objetos De Cena: Vini Poffo\nMaking Of: Natan Carrara\nBeauty: Alyson Rodrigues\nAssistente Beauty: Rosana Rodrigues, Silvia Rocha, Camila Dos Santos\nStyling: Alexia Anad\nAssistente De Styling: Camila Lima\n\nVitor Kley Veste: Ventana\n\nElenco: Bianca Andrade, Androla, Alexia Anad,  Camila Lima, Caio Weber, Claudio Ferreira, Deborah Babil\u00f4nia, Deco Martins, Gabriel Froede, Jo\u00e3o Bonaf\u00e9, Michelle Feij\u00f3, S\u00e9rgio Kamada, Tauana Borazo, Willian Cot\u00f4\n\nFicha T\u00e9cnica Carta Marcada\n\nProduzida por: Paul Ralphes e Vitor Kley\nCompositor: Vitor Kley, Gustavo Sim\u00e3o, Deco Martins, Gabriel Froede, Androla, Tauanna Maia\nGravada por: Gabriel Lucchini no est\u00fadio Fibra (RJ)\nAssistentes: Matheus Falc\u00e3o, Matheus Neves e Renan Martins\nGrava\u00e7\u00f5es adicionais: Vitor Kley na Casa da Colina (SP)\n\nMixagem por: Joao Milliet\nEdi\u00e7\u00e3o: Alex Reis\nMasterizado por Carlos Freitas, Classicmaster, EUA\nMixagem em Dolby Atmos por: Carlos Freitas, Classicmaster, EUA\n\nArranjos: Vitor Kley e Paul Ralphes\nVoz: Vitor Kley\nBacking Vocais: Vitor Kley e Jorge Ailton\nViol\u00e3o: Vitor Kley\nGuitarra: Vitor Kley, Paul Ralphes e Felipe Bade\nTeclados: Vitor Kley, Paul Ralphes e Rodrigo Tavares\nPrograma\u00e7\u00e3o de Bateria: Vitor Kley e Paul Ralphes\nEfeitos: Vitor Kley e Paul Ralphes\nBaixo: Jorge Ailton\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Bruna Sagaz\nMarketing: Fab\u00edola Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Pessoal Artista: Tony Santos\nManagement: Bruno Kley\n\nDistribui\u00e7\u00e3o digital: Altafonte\n\nImprensa: contato@perfexx.com.br\nPublicidade: publicidade@vitorkley.com.br\nContato para shows: agenda@vitorkley.com.br \n\n#vitorkley #AsPequenasGrandesCoisas #CartaMarcada #videoclipe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153257",
                "likeCount": "2878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "321"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W3K-8FrSsVp6_abpbSDwzI-p_A8",
            "id": "gT4bJwIKYb8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T00:01:15Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "MIRASSOL 2 x 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "O Corinthians sofreu sua primeira derrota sob o comando de Dorival J\u00fanior ao perder por 2 a 1 para o Mirassol, neste s\u00e1bado, pela oitava rodada do Brasileir\u00e3o. \n\nO atacante Memphis teve a chance de abrir o placar em um p\u00eanalti, mas desperdi\u00e7ou ao tentar uma cavadinha, defendida por Walter. Ainda no primeiro tempo, o holand\u00eas se redimiu com uma assist\u00eancia para o gol de Cac\u00e1, que colocou o Tim\u00e3o em vantagem nos acr\u00e9scimos.\n\nNa segunda etapa, o Mirassol voltou melhor e virou o jogo com gols de Gabriel e Edson Carioca. Matheus Bianqui ainda balan\u00e7ou as redes, mas o terceiro gol foi anulado pelo VAR. \n\nEssa foi a primeira vit\u00f3ria do Mirassol sobre o Corinthians na hist\u00f3ria dos confrontos entre os clubes e tirou a equipe da zona de rebaixamento, alcan\u00e7ando a d\u00e9cima coloca\u00e7\u00e3o com 10 pontos. O Corinthians, com os mesmos 10 pontos, est\u00e1 em oitavo por ter uma vit\u00f3ria a mais.\n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No pr\u00f3ximo domingo (18), temos Cruzeiro x Atl\u00e9tico-MG. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Mirassol 2 x 1 Corinthians\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gT4bJwIKYb8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gT4bJwIKYb8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gT4bJwIKYb8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gT4bJwIKYb8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gT4bJwIKYb8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Brasileir\u00e3o 2025",
                    "Brasileir\u00e3o Ao Vivo",
                    "Corinthians",
                    "Corinthians Agora",
                    "Corinthians Ao Vivo",
                    "Corinthians Brasileir\u00e3o",
                    "Dorival Jr",
                    "Gols da Noite",
                    "Gols da Rodada",
                    "Gols do Corinthians",
                    "Gols do Mirassol",
                    "Gols do S\u00e1bado",
                    "MIRxCOR",
                    "Melhores Momentos Brasileir\u00e3o",
                    "Melhores Momentos Corinthians",
                    "Melhores Momentos Mirassol",
                    "Melhores Momentos Mirassol x Corinthians",
                    "Memphis Depay",
                    "Mirassol",
                    "Mirassol Agora",
                    "Mirassol Ao Vivo",
                    "Mirassol Brasileir\u00e3o",
                    "Mirassol x Corinthians",
                    "Yuri Alberto"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MIRASSOL 2 x 1 CORINTHIANS | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "O Corinthians sofreu sua primeira derrota sob o comando de Dorival J\u00fanior ao perder por 2 a 1 para o Mirassol, neste s\u00e1bado, pela oitava rodada do Brasileir\u00e3o. \n\nO atacante Memphis teve a chance de abrir o placar em um p\u00eanalti, mas desperdi\u00e7ou ao tentar uma cavadinha, defendida por Walter. Ainda no primeiro tempo, o holand\u00eas se redimiu com uma assist\u00eancia para o gol de Cac\u00e1, que colocou o Tim\u00e3o em vantagem nos acr\u00e9scimos.\n\nNa segunda etapa, o Mirassol voltou melhor e virou o jogo com gols de Gabriel e Edson Carioca. Matheus Bianqui ainda balan\u00e7ou as redes, mas o terceiro gol foi anulado pelo VAR. \n\nEssa foi a primeira vit\u00f3ria do Mirassol sobre o Corinthians na hist\u00f3ria dos confrontos entre os clubes e tirou a equipe da zona de rebaixamento, alcan\u00e7ando a d\u00e9cima coloca\u00e7\u00e3o com 10 pontos. O Corinthians, com os mesmos 10 pontos, est\u00e1 em oitavo por ter uma vit\u00f3ria a mais.\n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No pr\u00f3ximo domingo (18), temos Cruzeiro x Atl\u00e9tico-MG. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Mirassol 2 x 1 Corinthians\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1061034",
                "likeCount": "13300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2096"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_DeeLbUZijzRcxr5zAi0eM0zIiE",
            "id": "9tItOhEwtS8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T22:43:09Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "PALMEIRAS 1 X 0 S\u00c3O PAULO | MELORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                "description": "Palmeiras vence o S\u00e3o Paulo com gol nos acr\u00e9scimos e segue l\u00edder do Brasileir\u00e3o. Vitor Roque marca aos 49 minutos do segundo tempo e define o Choque-Rei, que encerra invencibilidade Tricolor\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/11-05-2025/palmeiras-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Palmeiras #SaoPaulo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tItOhEwtS8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tItOhEwtS8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tItOhEwtS8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tItOhEwtS8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9tItOhEwtS8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "Palmeiras",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Palmeiras x S\u00e3o Paulo",
                    "Estev\u00e3o",
                    "Vitor Roque",
                    "Ruan",
                    "Zubeldia",
                    "Abel",
                    "Paulinho",
                    "Verd\u00e3o",
                    "Trikas",
                    "Tricolor"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PALMEIRAS 1 X 0 S\u00c3O PAULO | MELORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                    "description": "Palmeiras vence o S\u00e3o Paulo com gol nos acr\u00e9scimos e segue l\u00edder do Brasileir\u00e3o. Vitor Roque marca aos 49 minutos do segundo tempo e define o Choque-Rei, que encerra invencibilidade Tricolor\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/11-05-2025/palmeiras-sao-paulo.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Palmeiras #SaoPaulo \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1052681",
                "likeCount": "27778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2083"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zfh5vT7riuUwGoCBX9K6y303kPY",
            "id": "l4On7TQoM-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T08:59:58Z",
                "channelId": "UCg8ZzloDPTrOiGztK0C9txQ",
                "title": "MEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018DROP TOP\u2019 M/V",
                "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018DROP TOP\u2019 M/V\n\n\uc774\uac83\ub9cc\n\uc78a\uc9c0\ub9c8\nWe are young\nHeart of gold\n\n\ubd88\uc548\ud55c\n\uc9c0\uae08\ub3c4\n\ub0b4\uc77c\uc774\uba74 \ub0a1\uc544 \ube60\uc9c8 yesterday\n\n\ubd88\ud0c0\uc624\ub974\ub294 \uae4c\ub9cc \ud0c0\uc774\uc5b4\n\ub354 \ud06c\uac8c \ud2c0\uc5b4\ubd10 light my fire\nLooking for \ub290\ub08c\ud45c the rush\n\n\ub10c \ud55c\ucc38 \uac08 \uae38\uc774 \uba40\ub2e4\uace0\nBut they keep fallin\u2019 like dominos\nSo shut up\n\uc800 \ud558\ub298\uc744 \uc5f4\uc5b4\ubd10\n\nCan you feel the noise we shout\n\uadf8 \ube5b\uc744 \uc783\uc740 \ub208\uc744 \uac10\uc544\uc918\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c \uaf49 \ubc1f\uc544 do or die\n\ub354 \ub192\uc774 \uc678\uccd0 in the name of love\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n \nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\n\ubb63\ub3c4 \uc5c6\ub294 talkin\u2019, \ub09c \ub0b4 \uba4b\ub300\ub85c been rockin\u2019\nwhip too fast, \ub0b4 \uac08 \uae38\uc744 \ud0d0\ud574\nwith my girls, no brake no limit\nfire it up \ud0c0\uc62c\ub77c, nobody but us \uc62c\ub77c\uac00\nthey gon\u2019 watch me run it run it, \ub098\uc544\uac00\ub294 \ub108\uc640 \ub098\n\n\uc55e\ub9cc \ubd10, \uacfc\uac70\ub294 \uc800 \uba40\ub9ac \ub4a4\ub85c\nOh my God, in my rearview mirror\n\uc138\uc0c1\uc774 mine to claim, \ucb49 \uc704\ub85c \ubed7\uc740 lane\n\ub545\uc744 \ubc97\uc5b4\ub098, \ub354 \ub192\uc774 fly, hands up to the sky, like\n\nCan you feel the noise we shout\n\uadf8 \ube5b\uc744 \uc783\uc740 \ub208\uc744 \uac10\uc544\uc918\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c \uaf49 \ubc1f\uc544 do or die\n\ub354 \ub192\uc774 \uc678\uccd0 in the name of love\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n \nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nI wanna take you for a ride\n\uc774 \uc138\uc0c1 \uc704\ub85c\n\ub9e4 \uc21c\uac04 \uc18d just live your life\n\ub450\ub824\uc6c0\uc740 \uc78a\uace0\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://discord.com/invite/meovvofficial\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#DROPTOP #MEOVV_DROPTOP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4On7TQoM-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4On7TQoM-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4On7TQoM-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4On7TQoM-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l4On7TQoM-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THEBLACKLABEL",
                "tags": [
                    "KPOP",
                    "K-POP",
                    "Jeon Somi",
                    "\uc804\uc18c\ubbf8",
                    "blackpink",
                    "yg entertainment",
                    "music video",
                    "YG",
                    "music",
                    "theblacklabel",
                    "sm entertainment",
                    "jyp entertainment",
                    "bts",
                    "dance",
                    "THEBLACKLABEL",
                    "MEOW",
                    "cat",
                    "meow",
                    "\ud14c\ub514\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\uac78\uadf8\ub8f9",
                    "\ud14c\ub514",
                    "teddygirlgroup",
                    "yggirlgroup",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624",
                    "MEOVV",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "4\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "5\uc138\ub300 \uc544\uc774\ub3cc",
                    "\ub274\uc9c4\uc2a4",
                    "IVE",
                    "\uc544\uc774\ube0c",
                    "\ub974\uc138\ub77c\ud54c",
                    "LE SSERAFIM",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "aespa",
                    "ELLA",
                    "\uc5d8\ub77c",
                    "\uc5d8\ub77c\uadf8\ub85c\uc2a4",
                    "\uac00\uc6d0",
                    "GAWON",
                    "\uc218\uc778",
                    "SOOIN",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624\ub370\ubdd4",
                    "\uc548\ub098",
                    "ANNA",
                    "TOXIC",
                    "BODY",
                    "\ud0dc\uc591",
                    "taeyang",
                    "\uc9c0\ub4dc\ub798\uace4",
                    "\uad8c\uc9c0\uc6a9",
                    "rose",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "jennie",
                    "lisa",
                    "\uc790\ucee8",
                    "\ubbf8\uc57c\uc624 \uc790\ucee8",
                    "kiki",
                    "\ud0a4\ud0a4",
                    "\ud558\uce20\ud22c\ud558\uce20",
                    "hearts2hearts",
                    "aldidh",
                    "HANDSUP",
                    "\ub098\ub9b0",
                    "NARIN",
                    "\ud578\uc988\uc5c5",
                    "goswmdjq",
                    "DROP TOP",
                    "\ub4dc\ub86d\ud0d1",
                    "\ub4dc\ub78d\ud0d1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018DROP TOP\u2019 M/V",
                    "description": "\ud83d\udd17 MEOVV.lnk.to/MYEYESOPENVVIDE\n\nMEOVV(\ubbf8\uc57c\uc624) - \u2018DROP TOP\u2019 M/V\n\n\uc774\uac83\ub9cc\n\uc78a\uc9c0\ub9c8\nWe are young\nHeart of gold\n\n\ubd88\uc548\ud55c\n\uc9c0\uae08\ub3c4\n\ub0b4\uc77c\uc774\uba74 \ub0a1\uc544 \ube60\uc9c8 yesterday\n\n\ubd88\ud0c0\uc624\ub974\ub294 \uae4c\ub9cc \ud0c0\uc774\uc5b4\n\ub354 \ud06c\uac8c \ud2c0\uc5b4\ubd10 light my fire\nLooking for \ub290\ub08c\ud45c the rush\n\n\ub10c \ud55c\ucc38 \uac08 \uae38\uc774 \uba40\ub2e4\uace0\nBut they keep fallin\u2019 like dominos\nSo shut up\n\uc800 \ud558\ub298\uc744 \uc5f4\uc5b4\ubd10\n\nCan you feel the noise we shout\n\uadf8 \ube5b\uc744 \uc783\uc740 \ub208\uc744 \uac10\uc544\uc918\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c \uaf49 \ubc1f\uc544 do or die\n\ub354 \ub192\uc774 \uc678\uccd0 in the name of love\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n \nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\n\ubb63\ub3c4 \uc5c6\ub294 talkin\u2019, \ub09c \ub0b4 \uba4b\ub300\ub85c been rockin\u2019\nwhip too fast, \ub0b4 \uac08 \uae38\uc744 \ud0d0\ud574\nwith my girls, no brake no limit\nfire it up \ud0c0\uc62c\ub77c, nobody but us \uc62c\ub77c\uac00\nthey gon\u2019 watch me run it run it, \ub098\uc544\uac00\ub294 \ub108\uc640 \ub098\n\n\uc55e\ub9cc \ubd10, \uacfc\uac70\ub294 \uc800 \uba40\ub9ac \ub4a4\ub85c\nOh my God, in my rearview mirror\n\uc138\uc0c1\uc774 mine to claim, \ucb49 \uc704\ub85c \ubed7\uc740 lane\n\ub545\uc744 \ubc97\uc5b4\ub098, \ub354 \ub192\uc774 fly, hands up to the sky, like\n\nCan you feel the noise we shout\n\uadf8 \ube5b\uc744 \uc783\uc740 \ub208\uc744 \uac10\uc544\uc918\n\uac70\uce68\uc5c6\uac8c \uaf49 \ubc1f\uc544 do or die\n\ub354 \ub192\uc774 \uc678\uccd0 in the name of love\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n \nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nI wanna take you for a ride\n\uc774 \uc138\uc0c1 \uc704\ub85c\n\ub9e4 \uc21c\uac04 \uc18d just live your life\n\ub450\ub824\uc6c0\uc740 \uc78a\uace0\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nDrop top, drop top\nFeel the rain drop\nIn the rearview they sayin\u2019 \u201cOh my God\u201d\n\nWhat\u2019s up what's up\nTear the roof down\nTill the sunrise \uc800\uae30 \ubcc4\uc744 \ud5a5\ud574 ride\n\nTHE 1st EP ALBUM [MY EYES OPEN VVIDE]\n2025.05.12 6PM (KST)\n\nMore about MEOVV @\nhttps://www.instagram.com/meovv\nhttps://www.facebook.com/MEOVV.OFFICIAL/\nhttps://www.tiktok.com/@meovv_official\nhttps://x.com/OFFICIAL_MEOVV\nhttps://discord.com/invite/meovvofficial\nhttps://weibo.com/u/7941496139\nhttps://v.douyin.com/7rpV3KN6dN0/\n\n#MEOVV #\ubbf8\uc57c\uc624\n#DROPTOP #MEOVV_DROPTOP #MYEYESOPENVVIDE\n#THEBLACKLABEL #\ub354\ube14\ub799\ub808\uc774\ube14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7035746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dc6av2iUGqGvA-SpCxBBkTy5eB8",
            "id": "AWywibTdw4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T00:52:23Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: BOTAFOGO 4 X 0 INTERNACIONAL | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 8\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWywibTdw4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWywibTdw4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWywibTdw4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWywibTdw4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AWywibTdw4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: BOTAFOGO 4 X 0 INTERNACIONAL | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 8\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "733674",
                "likeCount": "23173",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "942"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ygedMPgRrkUwFAlRXtjuC2ZOXZg",
            "id": "oX-w7ti61sg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T23:06:01Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ATL\u00c9TICO-MG 3 X 2 FLUMINENSE | MELHORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Em jogo de cinco gols, Atl\u00e9tico-MG vence Fluminense, de virada, na reabertura da Arena MRV.\nIgor Gomes marca nos acr\u00e9scimos, na segunda vit\u00f3ria seguida do Galo no Brasileir\u00e3o; Tricolor termina rodada a tr\u00eas pontos do G-4.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/11-05-2025/atletico-mg-fluminense.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#atletico #fluminense #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oX-w7ti61sg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oX-w7ti61sg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oX-w7ti61sg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oX-w7ti61sg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oX-w7ti61sg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "atl\u00e9tico",
                    "atletico-mg",
                    "atl\u00e9tico-mg",
                    "galo",
                    "flu",
                    "fluminense",
                    "nense",
                    "tricolor",
                    "atletico x fluminense",
                    "flu x atletico",
                    "flu x galo",
                    "atletico x flu",
                    "canobio",
                    "canobbio",
                    "scarpa",
                    "renato",
                    "renato gaucho",
                    "arena mrv",
                    "cuca",
                    "hulk",
                    "igor gomes",
                    "junior santos",
                    "rubens",
                    "serna",
                    "j\u00fanior santos",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO-MG 3 X 2 FLUMINENSE | MELHORES MOMENTOS | 8\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Em jogo de cinco gols, Atl\u00e9tico-MG vence Fluminense, de virada, na reabertura da Arena MRV.\nIgor Gomes marca nos acr\u00e9scimos, na segunda vit\u00f3ria seguida do Galo no Brasileir\u00e3o; Tricolor termina rodada a tr\u00eas pontos do G-4.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/11-05-2025/atletico-mg-fluminense.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n#atletico #fluminense #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "760931",
                "likeCount": "21690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1248"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Hvn4bOpBm-XWdF9q2xphJBMSAQI",
            "id": "pTycfmVzdl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T09:00:07Z",
                "channelId": "UCJnL-TBcsYrF2SLs7tmiC8Q",
                "title": "tripleS(\ud2b8\ub9ac\ud50c\uc5d0\uc2a4) '\uae68\uc5b4' (Are You Alive) Official MV",
                "description": "tripleS \uff1cASSEMBLE25\uff1e\n\u2018\uae68\uc5b4 (Are You Alive)\u2019\n2025.05.12 6 PM KST\n\nThe album is now available on the following platforms!\nhttps://orcd.co/triples_assemble25\n\n---\n\nCosmo : the Gate\nWhere everything of tripleS begins\n\u00b7 Collect limited seasonal Objekt.\n\u00b7 Stan your favorite S and get special Objekts.\n\u00b7 Join various Gravity and cast your opinion for your beloved S.\n\nDownload Cosmo here!\n\u00b7 iOS Apple Store : https://apple.co/3XLFntk\n\u00b7 Android : https://bit.ly/3Uhqnk7\n\nCosmo Official Web Shop\n\u00b7 Purchase Objekts\nhttps://shop.cosmo.fans\n\nOfficial Website : https://www.triplescosmos.com\nOfficial Discord : https://discord.gg/triplescosmos\nOfficial X : https://twitter.com/triplescosmos\nOfficial Instagram : https://www.instagram.com/triplescosmos\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@triplescosmos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pTycfmVzdl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pTycfmVzdl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pTycfmVzdl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pTycfmVzdl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pTycfmVzdl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "tripleS official",
                "tags": [
                    "tripleS",
                    "\ud2b8\ub9ac\ud50c\uc5d0\uc2a4",
                    "\u30c8\u30ea\u30d7\u30ebS",
                    "SeoYeon",
                    "\uc11c\uc5f0",
                    "\u30bd\u30e8\u30f3",
                    "HyeRin",
                    "\ud61c\ub9b0",
                    "\u30d8\u30ea\u30f3",
                    "JiWoo",
                    "\uc9c0\uc6b0",
                    "\u30b8\u30a6",
                    "ChaeYeon",
                    "\ucc44\uc5f0",
                    "\u30c1\u30a7\u30e8\u30f3",
                    "YooYeon",
                    "\uc720\uc5f0",
                    "\u30e6\u30e8\u30f3",
                    "SooMin",
                    "\uc218\ubbfc",
                    "\u30b9\u30df\u30f3",
                    "NaKyoung",
                    "\ub098\uacbd",
                    "\u30ca\u30ae\u30e7\u30f3",
                    "YuBin",
                    "\uc720\ube48",
                    "\u30e6\u30d3\u30f3",
                    "Kaede",
                    "\uce74\uc5d0\ub370",
                    "\u30ab\u30a8\u30c7",
                    "DaHyun",
                    "\ub2e4\ud604",
                    "\u30c0\u30d2\u30e7\u30f3",
                    "Kotone",
                    "\ucf54\ud1a0\ub124",
                    "\u30b3\u30c8\u30cd",
                    "YeonJi",
                    "\uc5f0\uc9c0",
                    "\u30e8\u30f3\u30b8",
                    "Nien",
                    "\ub2c8\uc5d4",
                    "\u30cb\u30a8\u30f3",
                    "SoHyun",
                    "\uc18c\ud604",
                    "\u30bd\u30d2\u30e7\u30f3",
                    "Xinyu",
                    "\uc2e0\uc704",
                    "\u30b7\u30f3\u30a6\u30a3\u30fc",
                    "Mayu",
                    "\ub9c8\uc720",
                    "\u30de\u30e6",
                    "Lynn",
                    "\ub9b0",
                    "\u30ea\u30f3",
                    "JooBin",
                    "\uc8fc\ube48",
                    "\u30b8\u30e5\u30d3\u30f3",
                    "HaYeon",
                    "\ud558\uc5f0",
                    "\u30cf\u30e8\u30f3",
                    "ShiOn",
                    "\uc2dc\uc628",
                    "\u30b7\u30aa\u30f3",
                    "ChaeWon",
                    "\ucc44\uc6d0",
                    "\u30c1\u30a7\u30a6\u30a9\u30f3",
                    "Sullin",
                    "\uc124\ub9b0",
                    "\u30bd\u30eb\u30ea\u30f3",
                    "SeoAh",
                    "\uc11c\uc544",
                    "\u30bd\u30a2",
                    "JiYeon",
                    "\uc9c0\uc5f0",
                    "\u30b8\u30e8\u30f3",
                    "ASSEMBLE25",
                    "\uae68\uc5b4",
                    "Are_You_Alive"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "tripleS(\ud2b8\ub9ac\ud50c\uc5d0\uc2a4) '\uae68\uc5b4' (Are You Alive) Official MV",
                    "description": "tripleS \uff1cASSEMBLE25\uff1e\n\u2018\uae68\uc5b4 (Are You Alive)\u2019\n2025.05.12 6 PM KST\n\nThe album is now available on the following platforms!\nhttps://orcd.co/triples_assemble25\n\n---\n\nCosmo : the Gate\nWhere everything of tripleS begins\n\u00b7 Collect limited seasonal Objekt.\n\u00b7 Stan your favorite S and get special Objekts.\n\u00b7 Join various Gravity and cast your opinion for your beloved S.\n\nDownload Cosmo here!\n\u00b7 iOS Apple Store : https://apple.co/3XLFntk\n\u00b7 Android : https://bit.ly/3Uhqnk7\n\nCosmo Official Web Shop\n\u00b7 Purchase Objekts\nhttps://shop.cosmo.fans\n\nOfficial Website : https://www.triplescosmos.com\nOfficial Discord : https://discord.gg/triplescosmos\nOfficial X : https://twitter.com/triplescosmos\nOfficial Instagram : https://www.instagram.com/triplescosmos\nOfficial TikTok : https://www.tiktok.com/@triplescosmos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9499029",
                "likeCount": "85201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NABbiMD88nwN1TTD2_58BRxHfew",
            "id": "pQrRy74J8MM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T14:15:14Z",
                "channelId": "UCdZPPmTU5H8OZgeSl0_Np-A",
                "title": "SOU O CRUSH da FILHA DO PRESIDENTE no Minecraft",
                "description": "#Goten #minecraft #crush \n\n\u2716 Instagram: https://www.instagram.com/goten__gt/\n\nContato Profissional: contato.goten@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQrRy74J8MM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQrRy74J8MM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQrRy74J8MM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQrRy74J8MM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pQrRy74J8MM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Goten",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Goten",
                    "Gotem",
                    "minecraft",
                    "minecraft goten",
                    "minecraft pe",
                    "videos para toda familia",
                    "family friendly",
                    "kid friendly",
                    "SOU O CRUSH da FILHA DO PRESIDENTE no Minecraft",
                    "Crush",
                    "Crush Minecraft",
                    "FILHA DO PRESIDENTE",
                    "a filha do presidente",
                    "filha do presidente"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SOU O CRUSH da FILHA DO PRESIDENTE no Minecraft",
                    "description": "#Goten #minecraft #crush \n\n\u2716 Instagram: https://www.instagram.com/goten__gt/\n\nContato Profissional: contato.goten@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121275",
                "likeCount": "9250",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DXf33V6QiDL9IpTaBj3n5TkBrqw",
            "id": "3YjiiZIxSgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:00:06Z",
                "channelId": "UC896QaWKoSGdZTmy9rHyU_g",
                "title": "SANTOS X CEAR\u00c1 PELO BRASILEIR\u00c3O E ATALANTA X ROMA NO ITALIANO - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam sobre Santos x Cear\u00e1, jogo do Allianz Parque que fecha a oitava rodada do Brasileir\u00e3o, e tamb\u00e9m de Atalanta x Roma, pela Serie A italiana. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #santos #ceara #brasileirao #atalanta #roma #italiano #bandbetumlanceinfinitaspossibilidades",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YjiiZIxSgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YjiiZIxSgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YjiiZIxSgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YjiiZIxSgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3YjiiZIxSgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esporte na Band",
                "tags": [
                    "esporte na band",
                    "band ao vivo",
                    "jogo ao vivo na band",
                    "santos x cear\u00e1",
                    "odds santos x cear\u00e1",
                    "santos onde assistir",
                    "odds brasileir\u00e3o",
                    "classifica\u00e7\u00e3o brasileir\u00e3o",
                    "jogos brasileir\u00e3o",
                    "atalanta x roma",
                    "odds atalanta x roma",
                    "classifica\u00e7\u00e3o italiano",
                    "odds serie a"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS X CEAR\u00c1 PELO BRASILEIR\u00c3O E ATALANTA X ROMA NO ITALIANO - AN\u00c1LISE E MELHORES ODDS I BANDPLACAR",
                    "description": "No BandPlacar de hoje, Bernardo Ramos e Alinne Faneli falam sobre Santos x Cear\u00e1, jogo do Allianz Parque que fecha a oitava rodada do Brasileir\u00e3o, e tamb\u00e9m de Atalanta x Roma, pela Serie A italiana. \n\nPara saber tudo sobre resultados de futebol ao vivo, visite o site do Band Placar: https://www.band.com.br/band-placar\nAs melhores odds do mercado \u00e9 na BandBet: https://www.bandbet.bet.br/\n\nNos siga tamb\u00e9m nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/esportenaband/\nTwitter: https://x.com/esportenaband\n\n#BandPlacar #santos #ceara #brasileirao #atalanta #roma #italiano #bandbetumlanceinfinitaspossibilidades"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111973",
                "likeCount": "150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h0PvZ97H6f9UByoVdBavyoUCH5U",
            "id": "UOgqIYh0J5Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T18:40:00Z",
                "channelId": "UCcqcrpCct3dlF8H-3lv7sKA",
                "title": "CRIEI A VILA QUE A MOJANG NUNCA CRIOU",
                "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOgqIYh0J5Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOgqIYh0J5Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOgqIYh0J5Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOgqIYh0J5Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UOgqIYh0J5Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nait",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Nait Player",
                    "NAIT",
                    "Irmandade",
                    "cs3",
                    "creative squad",
                    "criativi squed",
                    "mendrake",
                    "nait",
                    "100 DIAS",
                    "O FILME",
                    "uni\u00e3o",
                    "uniao",
                    "cs4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CRIEI A VILA QUE A MOJANG NUNCA CRIOU",
                    "description": "Sejam bem vindos a Nova Temporada da Creative Squad 5, Eu sou Nait e mais uma vez come\u00e7amos uma nova temporada dessa s\u00e9rie lend\u00e1ria!\nMais uma vez com uma din\u00e2mica \u00fanica e diferente! e eu tenho certeza que voc\u00eas v\u00e3o adorar\n\n\u2709\ufe0f Email para Contato: contato.naitplayer@gmail.com\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais :\n\ud83d\udc26Twitter: https://twitter.com/Nait_ofc\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/nait_ofc/\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \n\n\ud83d\uddfb Chip -   @chlp \n\ud83d\uddfb Ligonz -   @Ligonz \n\ud83d\uddfb Caduxinn - @Caduxinn \n\ud83d\uddfb Onerb -   @OnerbYT \n\ud83d\uddfb MucaHD -   @MucaHD \n\ud83d\uddfb Fixz -   @Fixz \n\ud83d\uddfb Feuripe -   @FEURIPE \n\ud83d\uddfb Bern -   @BERN238 \n\ud83d\uddfb Tonigon -   @Tonigon \n\ud83d\uddfbNait - @Nait \n\ud83d\uddfbPedrux - @Pedrux_ \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\ud83d\udc95 Amo voc\u00eas!\n\n#creativesquad  #minecraft  #nait"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "972637",
                "likeCount": "35596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2217"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k3YVXTjN-3r5lWH4-FOuzgmFfrI",
            "id": "XwI6tfA4NyE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T15:00:52Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "DESAFIO DO DIA DAS M\u00c3ES *A melhor m\u00e3e, vence !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwI6tfA4NyE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwI6tfA4NyE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwI6tfA4NyE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XwI6tfA4NyE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO DO DIA DAS M\u00c3ES *A melhor m\u00e3e, vence !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2799031",
                "likeCount": "45380",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3087"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PnRHzjTAM5jetEHiXzGNn59CzIw",
            "id": "6urlgZPnmB8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T21:19:52Z",
                "channelId": "UC1vOC4kIKu6QIDrjS8naHfg",
                "title": "ALIMENTANDO OS ANIMAIS DO IOP COM A MINHA M\u00c3E!",
                "description": "Seja um MEMBRO do clube do canal para ter v\u00e1rios benef\u00edcios EXCLUSIVOS! \n\nhttps://www.youtube.com/channel/UC1vOC4kIKu6QIDrjS8naHfg/join\n\n\ud83d\udd34 O CANAL E MINHAS REDES SOCIAIS\n\nMeu canal aborda meu dia a dia aqui no Instituto On\u00e7a-Pintada! Onde eu posto v\u00eddeos toda semana.... mas todos os dias tem conte\u00fado novo nas minhas redes sociais!\n\nGostou? Ent\u00e3o acessa:\n\n \ud83d\udc49 Todas as redes: https://linktr.ee/tiagojacomo \n \n\ud83d\udc49  Instagram: https://www.instagram.com/tiago_jacomo_iop/?hl=pt-br\n\n\ud83d\udc49  Facebook: https://www.facebook.com/tiagojacomoiop\n\n\ud83d\udc49  TikTok: tiktok.com/@tiagojacomo?lang=pt_BR\n\n\nVoc\u00ea sabia que a on\u00e7a-pintada desde filhote teu seu instinto de defender a comida?\n\n\nAutoriza\u00e7\u00e3o de Manejo SEMAD N. 513252",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6urlgZPnmB8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6urlgZPnmB8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6urlgZPnmB8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6urlgZPnmB8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6urlgZPnmB8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tiago J\u00e1como",
                "tags": [
                    "ON\u00c7A",
                    "TIAGO J\u00c1COMO",
                    "ANMIAIS",
                    "V\u00cdDEO",
                    "ENTRETENIMENTO",
                    "CONSEVA\u00c7\u00c3O",
                    "BICHO",
                    "NATUREZA",
                    "AMOR",
                    "animals",
                    "jaguar"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ALIMENTANDO OS ANIMAIS DO IOP COM A MINHA M\u00c3E!",
                    "description": "Seja um MEMBRO do clube do canal para ter v\u00e1rios benef\u00edcios EXCLUSIVOS! \n\nhttps://www.youtube.com/channel/UC1vOC4kIKu6QIDrjS8naHfg/join\n\n\ud83d\udd34 O CANAL E MINHAS REDES SOCIAIS\n\nMeu canal aborda meu dia a dia aqui no Instituto On\u00e7a-Pintada! Onde eu posto v\u00eddeos toda semana.... mas todos os dias tem conte\u00fado novo nas minhas redes sociais!\n\nGostou? Ent\u00e3o acessa:\n\n \ud83d\udc49 Todas as redes: https://linktr.ee/tiagojacomo \n \n\ud83d\udc49  Instagram: https://www.instagram.com/tiago_jacomo_iop/?hl=pt-br\n\n\ud83d\udc49  Facebook: https://www.facebook.com/tiagojacomoiop\n\n\ud83d\udc49  TikTok: tiktok.com/@tiagojacomo?lang=pt_BR\n\n\nVoc\u00ea sabia que a on\u00e7a-pintada desde filhote teu seu instinto de defender a comida?\n\n\nAutoriza\u00e7\u00e3o de Manejo SEMAD N. 513252"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81221",
                "likeCount": "11605",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wNOO0HxECtXlBktR5l2eunFA418",
            "id": "tC6WC4_HhDU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T12:30:55Z",
                "channelId": "UC32z4mtyiq02Ge-XWy78ibw",
                "title": "SU 57 Felon - O Cac\u0327a Russo que Redefine a Aviac\u0327a\u0303o de Combate",
                "description": "Quer come\u00e7ar a investir, mas n\u00e3o sabe por onde? O MB, maior plataforma de investimentos digitais da Am\u00e9rica Latina, est\u00e1 com uma promo\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel para novos clientes! Abra sua conta gr\u00e1tis, invista a partir de R$50 e receba R$25 de volta direto na sua conta MB! \n\n\u2705 Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida at\u00e9 31 de Maio\n\ud83d\udcf2 Acesse o link: https://bit.ly/aeroaviacao-MB ou escaneie o QR Code no v\u00eddeo!\n\n\u2708\ufe0f Loja do Aero: https://bit.ly/loja_aero            \n\u2708\ufe0f Escola Aero - Por Tr\u00e1s da Avia\u00e7\u00e3o: https://escolaaero.com.br/                                                      \n\u2708\ufe0f Inscreva-se no Canal: http://bit.ly/inscritoaero\n\u2708\ufe0f Instagram do Aero: @programaaero\n\u2708\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/aeroportrasd...\n\u2708\ufe0f Conhe\u00e7a nosso CANAL DE VIAGEM -  Sonho e Destino: http://bit.ly/2gOV1la\n\nVoc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no Air Force One, o famoso avi\u00e3o presidencial dos Estados Unidos. Mas e o Marine One? Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai conhecer a hist\u00f3ria completa dos helic\u00f3pteros usados pelos presidentes dos EUA, desde o primeiro voo com Dwight D. Eisenhower em 1957 at\u00e9 o moderno VH-92A Patriot, que come\u00e7ou a operar em 2024!\n\nDescubra por que o indicativo muda de Air Force One para Marine One, quais modelos j\u00e1 foram utilizados, as tecnologias por tr\u00e1s da seguran\u00e7a presidencial, e como funciona a opera\u00e7\u00e3o dessa frota que transporta o homem mais poderoso do mundo!\n\nEquipe Aero:\nApresenta\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o Geral: Fernando De Borthole\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Gisella Depin\u00e9 Poffo\nRoteiro: Paulo Roberto\nArte de Capa: Guilherme Gueringh\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Fernando De Borthole\n\nO canal Aero, Por Tr\u00e1s da Avia\u00e7\u00e3o tem o objetivo de desmistificar o universo da avia\u00e7\u00e3o, de forma leve e descontra\u00edda, para aproximar o p\u00fablico dessa \u00e1rea t\u00e3o curiosa. \u00c9 apresentado por Fernando De Borthole, piloto privado h\u00e1 20 anos.\n\n#mercadobitcoin \n#MB\n#InvistaComMB\n#MBInvestimentos\n#PlataformaMB\n#InvestirComSeguran\u00e7a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tC6WC4_HhDU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tC6WC4_HhDU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tC6WC4_HhDU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tC6WC4_HhDU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tC6WC4_HhDU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Aero Por Tr\u00e1s da Avia\u00e7\u00e3o",
                "tags": [
                    "avia\u00e7\u00e3o",
                    "aero",
                    "aero por tr\u00e1s da avia\u00e7\u00e3o",
                    "programa aero",
                    "medo de voar",
                    "Fernando De Borthole",
                    "SU-57 Felon",
                    "Ca\u00e7a Russo",
                    "Avia\u00e7\u00e3o Militar",
                    "Tecnologia de Combate",
                    "Defesa A\u00e9rea",
                    "Inova\u00e7\u00e3o Militar",
                    "Guerra A\u00e9rea",
                    "Segredos Militares",
                    "Ca\u00e7a de Combate",
                    "Aeronaves Militares",
                    "Estrat\u00e9gia de Batalha",
                    "Supremacia A\u00e9rea",
                    "Moderniza\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica",
                    "Poderio de Fogo",
                    "Estados Unidos",
                    "f22 raptor",
                    "cobra maneuver",
                    "Tob Gun Maverick"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SU 57 Felon - O Cac\u0327a Russo que Redefine a Aviac\u0327a\u0303o de Combate",
                    "description": "Quer come\u00e7ar a investir, mas n\u00e3o sabe por onde? O MB, maior plataforma de investimentos digitais da Am\u00e9rica Latina, est\u00e1 com uma promo\u00e7\u00e3o imperd\u00edvel para novos clientes! Abra sua conta gr\u00e1tis, invista a partir de R$50 e receba R$25 de volta direto na sua conta MB! \n\n\u2705 Promo\u00e7\u00e3o v\u00e1lida at\u00e9 31 de Maio\n\ud83d\udcf2 Acesse o link: https://bit.ly/aeroaviacao-MB ou escaneie o QR Code no v\u00eddeo!\n\n\u2708\ufe0f Loja do Aero: https://bit.ly/loja_aero            \n\u2708\ufe0f Escola Aero - Por Tr\u00e1s da Avia\u00e7\u00e3o: https://escolaaero.com.br/                                                      \n\u2708\ufe0f Inscreva-se no Canal: http://bit.ly/inscritoaero\n\u2708\ufe0f Instagram do Aero: @programaaero\n\u2708\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/aeroportrasd...\n\u2708\ufe0f Conhe\u00e7a nosso CANAL DE VIAGEM -  Sonho e Destino: http://bit.ly/2gOV1la\n\nVoc\u00ea j\u00e1 ouviu falar no Air Force One, o famoso avi\u00e3o presidencial dos Estados Unidos. Mas e o Marine One? Neste v\u00eddeo, voc\u00ea vai conhecer a hist\u00f3ria completa dos helic\u00f3pteros usados pelos presidentes dos EUA, desde o primeiro voo com Dwight D. Eisenhower em 1957 at\u00e9 o moderno VH-92A Patriot, que come\u00e7ou a operar em 2024!\n\nDescubra por que o indicativo muda de Air Force One para Marine One, quais modelos j\u00e1 foram utilizados, as tecnologias por tr\u00e1s da seguran\u00e7a presidencial, e como funciona a opera\u00e7\u00e3o dessa frota que transporta o homem mais poderoso do mundo!\n\nEquipe Aero:\nApresenta\u00e7\u00e3o e Dire\u00e7\u00e3o Geral: Fernando De Borthole\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Gisella Depin\u00e9 Poffo\nRoteiro: Paulo Roberto\nArte de Capa: Guilherme Gueringh\nEdi\u00e7\u00e3o e finaliza\u00e7\u00e3o: Fernando De Borthole\n\nO canal Aero, Por Tr\u00e1s da Avia\u00e7\u00e3o tem o objetivo de desmistificar o universo da avia\u00e7\u00e3o, de forma leve e descontra\u00edda, para aproximar o p\u00fablico dessa \u00e1rea t\u00e3o curiosa. \u00c9 apresentado por Fernando De Borthole, piloto privado h\u00e1 20 anos.\n\n#mercadobitcoin \n#MB\n#InvistaComMB\n#MBInvestimentos\n#PlataformaMB\n#InvestirComSeguran\u00e7a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265668",
                "likeCount": "18201",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "847"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_suVL1pvDKfAUY2-Z_NgfzH4kKs",
            "id": "smSUKuA6Tew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T10:01:20Z",
                "channelId": "UCISr-v9O0daTBOp9o-Ou8Yg",
                "title": "F\u00e3",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nF\u00e3 \u00b7 Eduardo Costa \u00b7 F\u00e1tima Le\u00e3o \u00b7 Marcelo Melo \u00b7 Netto Netto\n\nF\u00e3\n\n\u2117 Eduardo Costa Oficial\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smSUKuA6Tew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smSUKuA6Tew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smSUKuA6Tew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smSUKuA6Tew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/smSUKuA6Tew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa - Topic",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "F\u00e1tima Le\u00e3o",
                    "Marcelo Melo",
                    "Netto Netto",
                    "F\u00e3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F\u00e3",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nF\u00e3 \u00b7 Eduardo Costa \u00b7 F\u00e1tima Le\u00e3o \u00b7 Marcelo Melo \u00b7 Netto Netto\n\nF\u00e3\n\n\u2117 Eduardo Costa Oficial\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "101729",
                "likeCount": "1809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nt2vE2jaWE3-vm_352r3G_mfVjs",
            "id": "_2dItEUrYa8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T04:19:28Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "X1 COMBATE | X1 BRAZIL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO palco das partida\u00e7as de hoje \u00e9 o Gin\u00e1sio Paulo Sarasate. Esse s\u00e1bado promete um espet\u00e1culo de alto n\u00edvel com os maiores nomes da modalidade! Prepare-se para uma noite hist\u00f3rica com cinco confrontos eletrizantes, encerrando com a t\u00e3o esperada disputa de cintur\u00e3o entre Ber\u00f4 Para\u00edba e Bode, \u00e0s 22h! \ud83c\udfc6E tudo sempre AO VIVO E COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#x1 #goat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2dItEUrYa8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2dItEUrYa8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2dItEUrYa8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2dItEUrYa8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_2dItEUrYa8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "X1",
                    "X1 BRAZIL",
                    "CIRCUITO",
                    "X1 COMBATE",
                    "AO VIVO",
                    "COM IMAGENS",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "fut 7",
                    "futebol 7",
                    "x1",
                    "1x1",
                    "x1 dos influenciadores",
                    "influenciadores",
                    "bode",
                    "bero paraiba",
                    "bode x bero paraiba"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "X1 COMBATE | X1 BRAZIL | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO palco das partida\u00e7as de hoje \u00e9 o Gin\u00e1sio Paulo Sarasate. Esse s\u00e1bado promete um espet\u00e1culo de alto n\u00edvel com os maiores nomes da modalidade! Prepare-se para uma noite hist\u00f3rica com cinco confrontos eletrizantes, encerrando com a t\u00e3o esperada disputa de cintur\u00e3o entre Ber\u00f4 Para\u00edba e Bode, \u00e0s 22h! \ud83c\udfc6E tudo sempre AO VIVO E COM IMAGENS na tela do CANAL GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#x1 #goat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478568",
                "likeCount": "12134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KVWBUn3gTXjUI_PFgh7pi7XhK0M",
            "id": "QUSIxBSUNp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:00:06Z",
                "channelId": "UCEUsbKNdilM6Z-HMJDpo-yQ",
                "title": "\ud83d\udfeaEle Chegou...",
                "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Roteiro por: @gaffy_12 @Saberaa \n\n\ud83c\udfa8 Anima\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo: @Norantry \n\n\ud83c\udf04 Cen\u00e1rio: @uangellea \n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pelo: @Ctoon_Patu \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo: @FejoTV \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #mundotorajo #anima\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUSIxBSUNp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUSIxBSUNp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUSIxBSUNp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUSIxBSUNp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QUSIxBSUNp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo",
                "tags": [
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "minecraft",
                    "torajo",
                    "canal do torajo",
                    "zulmi",
                    "morajo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udfeaEle Chegou...",
                    "description": "LOJA OFICIAL DO MUNDO TORAJO \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://mundotorajo.com.br/\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83c\udf4f EQUIPE MA\u00c7\u00c3 VERDE \ud83c\udf4f\n\n\ud83d\uddd2\ufe0f Roteiro por: @gaffy_12 @Saberaa \n\n\ud83c\udfa8 Anima\u00e7\u00e3o do v\u00eddeo: @Norantry \n\n\ud83c\udf04 Cen\u00e1rio: @uangellea \n\n\u270d\ufe0f Thumbnail feita pelo: @Ctoon_Patu \n\n\ud83c\udfac Editor desse v\u00eddeo: @FejoTV \n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #mundotorajo #anima\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1350403",
                "likeCount": "115867",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cM7y-US5Onm3c61Xjuhi45MJO6g",
            "id": "U24I_K6bxZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T17:56:29Z",
                "channelId": "UCxERJM046RIRgl5cH-ss3yw",
                "title": "Benja diz que Ancelotti est\u00e1 fechado com a Sele\u00e7\u00e3o Brasileira | DOMINGOL",
                "description": "Durante o programa deste domingo (11), o apresentador Benjamin Back afirmou que o treinador do Real Madrid, o italiano Carlo Ancelotti, est\u00e1 fechado com a sele\u00e7\u00e3o brasileira. Segundo Benja, ainda assim, o t\u00e9cnico n\u00e3o vai vir morar no Brasil. #CNNBrasil  \n\nInscreva-se no canal do CNN Esportes no YouTube.\n\nACOMPANHE TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/\nTwitter: https://twitter.com/esportescnn\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnesportes/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cnnesportes\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U24I_K6bxZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U24I_K6bxZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U24I_K6bxZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U24I_K6bxZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U24I_K6bxZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CNN Esportes",
                "tags": [
                    "ancelotti",
                    "benjamin back",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "cnn brasil",
                    "cnn brasil ao vivo",
                    "cnn esportes",
                    "cnn esportes ao vivo",
                    "cnn esportes s/a",
                    "cnn sports",
                    "domingol com benja",
                    "esportes s/a",
                    "futebol feminino",
                    "jo\u00e3o vitor xavier",
                    "real madrid",
                    "sele\u00e7\u00e3o brasileira"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benja diz que Ancelotti est\u00e1 fechado com a Sele\u00e7\u00e3o Brasileira | DOMINGOL",
                    "description": "Durante o programa deste domingo (11), o apresentador Benjamin Back afirmou que o treinador do Real Madrid, o italiano Carlo Ancelotti, est\u00e1 fechado com a sele\u00e7\u00e3o brasileira. Segundo Benja, ainda assim, o t\u00e9cnico n\u00e3o vai vir morar no Brasil. #CNNBrasil  \n\nInscreva-se no canal do CNN Esportes no YouTube.\n\nACOMPANHE TAMB\u00c9M NAS OUTRAS PLATAFORMAS:\n\nSite: https://www.cnnbrasil.com.br/esportes/\nTwitter: https://twitter.com/esportescnn\nInstagram: https://www.instagram.com/cnnesportes/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cnnesportes\nPodcasts: https://www.cnnbrasil.com.br/podcasts/\nNewsletters: https://newsletter.cnnbrasil.com.br"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87044",
                "likeCount": "1500",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1MUNbKuxSiuChU4qUPWhjRen0Vs",
            "id": "9B1wGNLaKm4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "A MARIANA T\u00c1 GR\u00c1VIDA E O PAI DO BEB\u00ca \u00c9 UM CRIA !!!",
                "description": "A gente acolheu a Mariana com todo carinho, mas ela nunca contou quem era o pai do beb\u00ea\u2026 At\u00e9 que hoje a gente deu um basta. Ela teve que trazer ele aqui \u2014 e pra nossa surpresa: \u00e9 um cria. A gente ficou decepcionado. N\u00e3o d\u00e1 pra aceitar certas coisas.\n\n#Gravidez #Revela\u00e7\u00e3o #Cria #Fam\u00edlia #Decep\u00e7\u00e3o #Drama #Tens\u00e3o #Desabafo #Mariana #Beb\u00ea#lorrayneoliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9B1wGNLaKm4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9B1wGNLaKm4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9B1wGNLaKm4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9B1wGNLaKm4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9B1wGNLaKm4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A MARIANA T\u00c1 GR\u00c1VIDA E O PAI DO BEB\u00ca \u00c9 UM CRIA !!!",
                    "description": "A gente acolheu a Mariana com todo carinho, mas ela nunca contou quem era o pai do beb\u00ea\u2026 At\u00e9 que hoje a gente deu um basta. Ela teve que trazer ele aqui \u2014 e pra nossa surpresa: \u00e9 um cria. A gente ficou decepcionado. N\u00e3o d\u00e1 pra aceitar certas coisas.\n\n#Gravidez #Revela\u00e7\u00e3o #Cria #Fam\u00edlia #Decep\u00e7\u00e3o #Drama #Tens\u00e3o #Desabafo #Mariana #Beb\u00ea#lorrayneoliveira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "736206",
                "likeCount": "17159",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0vYH7JW_Lnfy1NXyUoCY6hRGFaY",
            "id": "mycxNvwI-OU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T20:33:00Z",
                "channelId": "UCLTZ5p1VVlFw041lRE1kE5w",
                "title": "CONSEGUI UM EX\u00c9RCITO DE CLONES BRAINROT NO ROBLOX!! (Tung Tung Sahur, Brr Brr Patapim)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mycxNvwI-OU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mycxNvwI-OU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mycxNvwI-OU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mycxNvwI-OU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mycxNvwI-OU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobinBlox",
                "tags": [
                    "robin hood",
                    "roblox",
                    "robin hood gamer",
                    "tung tung sahur",
                    "clones",
                    "clones no roblox",
                    "clones do tung tung sahur",
                    "brr brr patapim",
                    "br br patapim"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSEGUI UM EX\u00c9RCITO DE CLONES BRAINROT NO ROBLOX!! (Tung Tung Sahur, Brr Brr Patapim)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236536",
                "likeCount": "7964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ctXHWQDhNzdUWPwxt2NyhHDe-Ro",
            "id": "0-7k5Fmy3kQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T13:03:54Z",
                "channelId": "UC1yXC_D3x3u9vIQKngL356w",
                "title": "Eu Adotei um Peixe Andador (literalmente)",
                "description": "TerraGreen Merch \ud83c\udf31\ud83d\udc1c: https://terragreenstore.com/\n\nAcabei de descobrir que existe uma esp\u00e9cie de peixe que consegue ANDAR EM TERRA... literalmente. Ent\u00e3o eu comprei um, constru\u00ed uma casa para ele e o adotei como pet. Fiz v\u00e1rias coisas, como aliment\u00e1-lo com insetos vivos e at\u00e9 constru\u00ed uma pista de parkour para testar suas habilidades de salto. Assista at\u00e9 o final para ver todas essas coisas incr\u00edveis!\n\nPor favor, siga nosso Instagram: /terragreenyoutube\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o propriet\u00e1rio dos direitos autorais de algum material usado neste v\u00eddeo e eu esqueci de te creditar, entre em contato comigo pelo e-mail comercial dispon\u00edvel na descri\u00e7\u00e3o do meu canal.\n\n#ecossistema #terr\u00e1rio #peixe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7k5Fmy3kQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7k5Fmy3kQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7k5Fmy3kQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7k5Fmy3kQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0-7k5Fmy3kQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Portugu\u00eas",
                "tags": [
                    "#peixeandante",
                    "#peixe",
                    "#terragreen",
                    "#terra",
                    "#verde",
                    "#terraverde",
                    "#peixedeestima\u00e7\u00e3oandante",
                    "#peixedeestima\u00e7\u00e3o",
                    "#aqu\u00e1rio",
                    "#terr\u00e1rio",
                    "#palud\u00e1rio",
                    "#ecossistema",
                    "#drplants",
                    "#peixebr\u00e9u",
                    "#peixebr\u00e9umudskipper"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Eu Adotei um Peixe Andador (literalmente)",
                    "description": "TerraGreen Merch \ud83c\udf31\ud83d\udc1c: https://terragreenstore.com/\n\nAcabei de descobrir que existe uma esp\u00e9cie de peixe que consegue ANDAR EM TERRA... literalmente. Ent\u00e3o eu comprei um, constru\u00ed uma casa para ele e o adotei como pet. Fiz v\u00e1rias coisas, como aliment\u00e1-lo com insetos vivos e at\u00e9 constru\u00ed uma pista de parkour para testar suas habilidades de salto. Assista at\u00e9 o final para ver todas essas coisas incr\u00edveis!\n\nPor favor, siga nosso Instagram: /terragreenyoutube\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o propriet\u00e1rio dos direitos autorais de algum material usado neste v\u00eddeo e eu esqueci de te creditar, entre em contato comigo pelo e-mail comercial dispon\u00edvel na descri\u00e7\u00e3o do meu canal.\n\n#ecossistema #terr\u00e1rio #peixe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453807",
                "likeCount": "9312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}