{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "1LxM-Wbf7qD07sgrZxKetdW4Ud8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TDdCxuNa30ez1PqyvsIIgpng_rg",
            "id": "Flq6GJruznw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T09:02:26Z",
                "channelId": "UCEUZRSYr1a2hnBfnpWslFeQ",
                "title": "LE D\u00ceNER DE C*NS 3 ! (ft Bigflo & Oli, Joyca, Seb et L\u00e9opold)",
                "description": "merci infiniment \u00e0 Revolut de nous accompagner sur cette vid\u00e9o, t\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Djilsi pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\non a oubli\u00e9 de laisser au montage le moment o\u00f9 on mentionne la r\u00e9f \u00e0 Jean Pierre Fromage - Les habitants du Larzac sur la chanson \u00ab\u00a0Nous repr\u00e9sentons Toulouse\u00a0\u00bb c\u2019est un gros my bad et toutes nos amiti\u00e9s \u00e0 JP \u2764\ufe0f\n\nLe perdant qui fait le gage : https://www.youtube.com/watch?v=5XLVCX65Jr4\nLes memes : https://www.swisstransfer.com/d/57e9aec0-b00c-48dc-9667-a8218fa012a9\nL\u00e9opold joue son spectacle \u00e0 Paris et en tourn\u00e9e, r\u00e9servations sur \nhttps://www.leopoldlemarchand.com\nMerci au restaurant Koza \u00e0 Pantin pour son accueil www.instagram.com/kozaparis/\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi\n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesigna\n\nQLP\nProduction\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris & Valentine Atanazio\nAssistante de production : Zo\u00e9 de Wispelaere\nChef op\u00e9rateur : Pierre Veron\nCadreurs : Th\u00e9o Rodien, Magali Faizeau, Mathieu Lam, Virgile Gesbert, Victor Gounon\nChef \u00e9lectricien : Mathis Betmalle, Jonathan Munguia\nIng\u00e9nieur Son : Olivier Laporte\nMakeup : M\u00e9gane Brugi\u00e8re\nPhotographe plateau : Alex Larcy\nD\u00e9co : Triple D\nPost-Production : Manas\nMusiciens : Bando Paris\nRemerciements : Planipresse, Isma\u00efl Zibouh, Margot et Alex du restaurant Koza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Flq6GJruznw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Djilsi",
                "tags": [
                    "djilsi",
                    "on va ou",
                    "cache la cam",
                    "sidjil",
                    "fac",
                    "defis",
                    "vlogs",
                    "hasard",
                    "anecdote",
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "accident",
                    "aventure",
                    "survivre",
                    "cache",
                    "clio",
                    "roulette russe",
                    "roulette",
                    "russe",
                    "gage",
                    "defi",
                    "velo",
                    "pekin express",
                    "entrainement",
                    "neige",
                    "formule 4",
                    "squeezie",
                    "etats unis",
                    "usa",
                    "las vegas",
                    "bonheur",
                    "mauvaise",
                    "pioche",
                    "billy",
                    "rebeu deter",
                    "seb",
                    "maxime",
                    "biaggi",
                    "cascadeur",
                    "gp explorer 2",
                    "gpe",
                    "thailande",
                    "boxe",
                    "senegal",
                    "4 jours",
                    "mister v",
                    "snowboard",
                    "silence plateau",
                    "acteurs",
                    "dtr",
                    "zone d'inconfort",
                    "diner",
                    "de",
                    "cons",
                    "halloween",
                    "horreur",
                    "gp explorer 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE D\u00ceNER DE C*NS 3 ! (ft Bigflo & Oli, Joyca, Seb et L\u00e9opold)",
                    "description": "merci infiniment \u00e0 Revolut de nous accompagner sur cette vid\u00e9o, t\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT gratuitement avec mon lien https://get.revolut.com/z4lF/Djilsi pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration commerciale\n\non a oubli\u00e9 de laisser au montage le moment o\u00f9 on mentionne la r\u00e9f \u00e0 Jean Pierre Fromage - Les habitants du Larzac sur la chanson \u00ab\u00a0Nous repr\u00e9sentons Toulouse\u00a0\u00bb c\u2019est un gros my bad et toutes nos amiti\u00e9s \u00e0 JP \u2764\ufe0f\n\nLe perdant qui fait le gage : https://www.youtube.com/watch?v=5XLVCX65Jr4\nLes memes : https://www.swisstransfer.com/d/57e9aec0-b00c-48dc-9667-a8218fa012a9\nL\u00e9opold joue son spectacle \u00e0 Paris et en tourn\u00e9e, r\u00e9servations sur \nhttps://www.leopoldlemarchand.com\nMerci au restaurant Koza \u00e0 Pantin pour son accueil www.instagram.com/kozaparis/\n\nrejoins-moi : \ninstagram : https://www.instagram.com/djilsi/ \ntwitch : https://www.twitch.tv/djilsi \ntwitter : https://twitter.com/djilsi \ntiktok : @djilsi\n\nMon r\u00e9alisateur & monteur de grande qualit\u00e9, Manas : https://www.instagram.com/nicolas_manas/\n\nMon graphiste excellent sur les miniatures : https://www.instagram.com/hugovids/\n\nAnimation et 3D, Ashira : https://www.instagram.com/ashiradesigna\n\nQLP\nProduction\nDirectrice de production : Maud Le Bonhomme\nCharg\u00e9e de production : Capucine-Lou Mauris & Valentine Atanazio\nAssistante de production : Zo\u00e9 de Wispelaere\nChef op\u00e9rateur : Pierre Veron\nCadreurs : Th\u00e9o Rodien, Magali Faizeau, Mathieu Lam, Virgile Gesbert, Victor Gounon\nChef \u00e9lectricien : Mathis Betmalle, Jonathan Munguia\nIng\u00e9nieur Son : Olivier Laporte\nMakeup : M\u00e9gane Brugi\u00e8re\nPhotographe plateau : Alex Larcy\nD\u00e9co : Triple D\nPost-Production : Manas\nMusiciens : Bando Paris\nRemerciements : Planipresse, Isma\u00efl Zibouh, Margot et Alex du restaurant Koza"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "904162",
                "likeCount": "60291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9wg0gcdNXV_sGWrK-GfXcFfzRk8",
            "id": "t8wev2a-i8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T09:48:00Z",
                "channelId": "UCUl7mwOyySfZzUkq4H29nug",
                "title": "INOXTAG SE CONFIE DANS MON VAN ! (c'est dur d'\u00eatre youtubeur ?)",
                "description": "Merci Vinted pour la collab, vous pouvez retrouver mon dressing ici \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://vinted.shop/25-lebouseuh_1-fr-jun\n\nMerci \u00e0 @inoxtag le boss pour ce tournage !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t8wev2a-i8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeBouseuh",
                "tags": [
                    "lebouseuh",
                    "inoxtag",
                    "YouTube",
                    "ioxtag faq",
                    "faq",
                    "podcast",
                    "interview",
                    "inox interview",
                    "lebouseuh inoxtag",
                    "van",
                    "van am\u00e9nag\u00e9"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INOXTAG SE CONFIE DANS MON VAN ! (c'est dur d'\u00eatre youtubeur ?)",
                    "description": "Merci Vinted pour la collab, vous pouvez retrouver mon dressing ici \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nhttps://vinted.shop/25-lebouseuh_1-fr-jun\n\nMerci \u00e0 @inoxtag le boss pour ce tournage !\n\nAbonne toi \u00e0 ma cha\u00eene \u25ba  http://urlz.fr/4jF2\nN'h\u00e9site pas non plus \u00e0 l\u00e2cher le petit pouce bleu des familles\n\n\u2193REJOINS MOI SUR LES RESEAUX\u2193\n\n\u25e6 Instagram : https://www.instagram.com/levraibouseuh/\n\u25e6 Twitter : https://twitter.com/lebouseuh\n\u25e6 Twitch : https://www.twitch.tv/lebouseuh\n\u25e6 Facebook : https://www.facebook.com/lebouseuh/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319656",
                "likeCount": "41334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "938"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-GkBsYSgpWdYfkBlYqLBz5RhDq8",
            "id": "W3hixBF9sBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T08:00:44Z",
                "channelId": "UCCCOyvSvtx7FdWphPI61eSg",
                "title": "QUI M\u2019A AGRESS\u00c9 ?",
                "description": "Qui a tent\u00e9 de m'agresser ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a@bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram :   https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux !\n\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation :   https://www.instagram.com/rayanchrf_/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W3hixBF9sBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bilel",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUI M\u2019A AGRESS\u00c9 ?",
                    "description": "Qui a tent\u00e9 de m'agresser ?\n\nTu peux aussi me suivre sur : \n\u2022 Ma chaine gaming : \u202a@bileloffgaming \n\u2022 Mon instagram :   https://www.instagram.com/bilel.ktr/  \n\u2022 Mon tiktok :  bileloff_\n\ud83d\udce9 Contact pro : contact@bileloff.com\n\nMerci \u00e0 toute mon \u00e9quipe pour les travaux !\n\nMonteur : https://www.instagram.com/krm_evan/\nR\u00e9alisation :   https://www.instagram.com/rayanchrf_/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277151",
                "likeCount": "3810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5LREqXMEXhMlVnipq1o4hkIDaHs",
            "id": "Sba6o3TvTUI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T10:00:55Z",
                "channelId": "UCqfANd8RDXTcQddXMwwgUmA",
                "title": "J'emm\u00e8ne des Japonais juger PICARD \u2744\ufe0f en France",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Honkai Star Rail: https://hoyo.link/Mx8OqXh70 \nOubliez pas mon code: ABKN6KR9UB5B\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\nMerci \u00e0 Malo de m\u2019avoir accompagn\u00e9 !\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\n#HonkaiStarRail #Pha\u00e9non #Phainon\n\n\nCadrage Emeric et Rodolphe\n\nMontage Jules et Emeric",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sba6o3TvTUI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louis-San",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'emm\u00e8ne des Japonais juger PICARD \u2744\ufe0f en France",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez Honkai Star Rail: https://hoyo.link/Mx8OqXh70 \nOubliez pas mon code: ABKN6KR9UB5B\n\nMa marque de v\u00eatement ONI: https://oni-sama.fr/collections/articles\nMerci \u00e0 Malo de m\u2019avoir accompagn\u00e9 !\n\nMes podcast horreur JIKEN: https://www.audible.fr/ep/louissan?bp_o=true&source_code=PARDisc1Bk1790817200025\n\n\u25b6\ufe0eDisplate (choisissez bien les artistes !): https://displate.com/louissan1?art=5e8ee1e601cba \n\n\u25b6\ufe0eTwitch: https://www.twitch.tv/louis_san \n\n\u25b6\ufe0eTiktok: https://www.tiktok.com/@louis_zenjas?lang=fr \n\n\u25b6\ufe0eInstagram Louis: https://www.instagram.com/louis_zenjas/   \n\n\u25b6\ufe0eTwitter: https://twitter.com/louis_zenjas \n\n\u25b6\ufe0eFacebook: https://www.facebook.com/louisssan/ \n\n\u25b6\ufe0eMail Pro uniquement: contact@louissan.com\n\n#HonkaiStarRail #Pha\u00e9non #Phainon\n\n\nCadrage Emeric et Rodolphe\n\nMontage Jules et Emeric"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160215",
                "likeCount": "8667",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "475"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r7TlVFcci3WZaed9X8yDb_ZdqEY",
            "id": "C2KKzYoP240",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:08:38Z",
                "channelId": "UC4peNo-31r7fhQZgu0_JRIA",
                "title": "Mario Kart World - LE MEILLEUR JEU DU MONDE",
                "description": "Buvez du Holy https://fr.weareholy.com/Sheshounet/Youtube\nUtilisez mon code    SHESH    pour 10% de r\u00e9duction ou    SHESH5     pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande!\r\n\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2KKzYoP240/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2KKzYoP240/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2KKzYoP240/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2KKzYoP240/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C2KKzYoP240/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sheshounet",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Mario Kart World - LE MEILLEUR JEU DU MONDE",
                    "description": "Buvez du Holy https://fr.weareholy.com/Sheshounet/Youtube\nUtilisez mon code    SHESH    pour 10% de r\u00e9duction ou    SHESH5     pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande!\r\n\r\n\u270e Mes r\u00e9seaux sociaux \u270e\r\n\r\nMon Instagram: http://instagram.com/sheshounay\r\nMon Twitter: http://twitter.fr/sheshounet --- Je suis tr\u00e8s actif! \u2764\r\nMon Facebook: http://facebook.com/sheshounet\r\n\r\n\r\n\u260f Le discord communautaire \u260f\r\nhttps://discord.gg/JS57Wrz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "538128",
                "likeCount": "38673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2022"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZZhyiLXr0xNDs_kzm6QZyyuhPq8",
            "id": "tf1bmjzWh8g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T08:00:56Z",
                "channelId": "UC5zjXxowFve801IdJKYQ7eA",
                "title": "ON REMPLIT NOTRE VOITURE DE POPCORN ! (on finit au cin\u00e9ma)",
                "description": "D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/LaCompagnie/Youtube - Utilisez mon code \"LaCompagnie\" pour 10% de r\u00e9duction et \"LaCompagnie5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! \nPour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re www.mangerbouger.fr\nCollaboration commerciale\n\n\nNos v\u00eatements faits maison \u27a4 https://lacompagniecreation.com\n\nNotre chaine secondaire  \u27a4 \u200b\u2060@lescompagnons \n\nNos r\u00e9seaux : \nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/lacompagnieoff/\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@lacompagnieoff\nTwitch \u27a4https://www.twitch.tv/lacompagnieoff\n\n\nNos Instagram :\nBenj \u27a4 https://www.instagram.com/benj_lvs/\nMick \u27a4 https://www.instagram.com/mickael_la_compagnie/\nTanguy \u27a4 https://www.instagram.com/turbotanguy/\nMaxime \u27a4 https://www.instagram.com/maxime_cadoux/\nAllan \u27a4 https://www.instagram.com/allan_la_compagnie/\n\nLe boss de la cam\u00e9ra Victor \u27a4 https://www.twitch.tv/victor_de_twitch_ https://www.instagram.com/victor_de_twitch_/\n\nLe boss du montage Kiki \u27a4 https://www.instagram.com/kilian_grc/\n\nPour toutes demandes professionnelles ou commerciales : lacompagnie.contactpro@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf1bmjzWh8g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf1bmjzWh8g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf1bmjzWh8g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf1bmjzWh8g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf1bmjzWh8g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Compagnie",
                "tags": [
                    "la compagnie",
                    "lacompagnie",
                    "Allan",
                    "Benj",
                    "Maxime",
                    "Mickael",
                    "turbotanguy",
                    "jackass",
                    "challenge",
                    "d\u00e9fis",
                    "lacompagnie cr\u00e9ation",
                    "https://lacompagniecreation.com",
                    "vetement",
                    "mickael de la compagnie",
                    "Tanguy de la compagnie",
                    "benj de la compagnie",
                    "allan de la compagnie",
                    "maxime de la compagnie",
                    "les compagnons",
                    "pop corne",
                    "cinema"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON REMPLIT NOTRE VOITURE DE POPCORN ! (on finit au cin\u00e9ma)",
                    "description": "D\u00e9couvrez HOLY, notre partenaire ! https://fr.weareholy.com/LaCompagnie/Youtube - Utilisez mon code \"LaCompagnie\" pour 10% de r\u00e9duction et \"LaCompagnie5\" pour 5\u20ac de r\u00e9duction lors de votre 1\u00e8re commande ! \nPour votre sant\u00e9, pratiquez une activit\u00e9 physique r\u00e9guli\u00e8re www.mangerbouger.fr\nCollaboration commerciale\n\n\nNos v\u00eatements faits maison \u27a4 https://lacompagniecreation.com\n\nNotre chaine secondaire  \u27a4 \u200b\u2060@lescompagnons \n\nNos r\u00e9seaux : \nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/lacompagnieoff/\nTikTok \u27a4 https://www.tiktok.com/@lacompagnieoff\nTwitch \u27a4https://www.twitch.tv/lacompagnieoff\n\n\nNos Instagram :\nBenj \u27a4 https://www.instagram.com/benj_lvs/\nMick \u27a4 https://www.instagram.com/mickael_la_compagnie/\nTanguy \u27a4 https://www.instagram.com/turbotanguy/\nMaxime \u27a4 https://www.instagram.com/maxime_cadoux/\nAllan \u27a4 https://www.instagram.com/allan_la_compagnie/\n\nLe boss de la cam\u00e9ra Victor \u27a4 https://www.twitch.tv/victor_de_twitch_ https://www.instagram.com/victor_de_twitch_/\n\nLe boss du montage Kiki \u27a4 https://www.instagram.com/kilian_grc/\n\nPour toutes demandes professionnelles ou commerciales : lacompagnie.contactpro@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122167",
                "likeCount": "8649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wvXkPelstWD8KRopXy2w3a04HQw",
            "id": "Gkvtdb-E3Mk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T09:24:30Z",
                "channelId": "UCsAPiUMyBjtKamxYGbSUnLA",
                "title": "HIGHLIGHTS | All Blacks v France | First Test, 2025",
                "description": "The All Blacks kicked off their 2025 Test campaign with a thrilling clash against Six Nations Champions France under the roof in Dunedin.\n\nKeep watching for post-game interviews with Captain Scott Barrett of The NZ All Blacks and Tyler Duguid (Lock) of France \n\n#AllBlacks #Haka #Rugby #Rivalry #Highlights #AllBlacksRugby #footy #football #rugbyunion #footy #rugbyleague #sports #sportstalk #newzealandrugby #newzealand #italy #turin #videos\n\n------------------------------------ \n\nStay up to date with the All Blacks through our socials:\n\nInstagram - https://www.instagram.com/allblacks/\nFacebook - https://www.facebook.com/AllBlacks\nTikTok - https://www.tiktok.com/@allblacks\nX - https://www.twitter.com/AllBlacks\nWebsite - https://www.allblacks.com/\n\n------------------------------------ \n\nBlack Ferns:\nInstagram - https://www.instagram.com/blackferns/\nFacebook - https://www.facebook.com/BlackFerns\nTikTok - https://www.tiktok.com/@blackferns\nX - https://www.twitter.com/blackferns\n\n------------------------------------ \nSign up to NZR+ to watch exclusive content, documentaries, behind the scenes access, and more for FREE at https://get.nzrplus.com/ \n------------------------------------ \nNZR+ is available on: Web (all major browsers) at https://get.nzrplus.com/ Android mobile, tablet and Android TV (on the Play Store search NZR+ and click the \"\"\"\"\"\"\"\"New\"\"\"\"\"\"\"\" tab), and Chromecast Apple iOS iPhone, iPad, Apple TV, (search NZR+ in the App Store), Airplay, LG TV and Samsung TV. \n------------------------------------ \nFollow the All Blacks youtube channel for more highlights and exciting action! \u2013 Subscribe: https://bit.ly/AllBlacksYTUBE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkvtdb-E3Mk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkvtdb-E3Mk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkvtdb-E3Mk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkvtdb-E3Mk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gkvtdb-E3Mk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "All Blacks",
                "tags": [
                    "All Blacks",
                    "New Zealand Rugby",
                    "Rugby",
                    "Rugby Union"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HIGHLIGHTS | All Blacks v France | First Test, 2025",
                    "description": "The All Blacks kicked off their 2025 Test campaign with a thrilling clash against Six Nations Champions France under the roof in Dunedin.\n\nKeep watching for post-game interviews with Captain Scott Barrett of The NZ All Blacks and Tyler Duguid (Lock) of France \n\n#AllBlacks #Haka #Rugby #Rivalry #Highlights #AllBlacksRugby #footy #football #rugbyunion #footy #rugbyleague #sports #sportstalk #newzealandrugby #newzealand #italy #turin #videos\n\n------------------------------------ \n\nStay up to date with the All Blacks through our socials:\n\nInstagram - https://www.instagram.com/allblacks/\nFacebook - https://www.facebook.com/AllBlacks\nTikTok - https://www.tiktok.com/@allblacks\nX - https://www.twitter.com/AllBlacks\nWebsite - https://www.allblacks.com/\n\n------------------------------------ \n\nBlack Ferns:\nInstagram - https://www.instagram.com/blackferns/\nFacebook - https://www.facebook.com/BlackFerns\nTikTok - https://www.tiktok.com/@blackferns\nX - https://www.twitter.com/blackferns\n\n------------------------------------ \nSign up to NZR+ to watch exclusive content, documentaries, behind the scenes access, and more for FREE at https://get.nzrplus.com/ \n------------------------------------ \nNZR+ is available on: Web (all major browsers) at https://get.nzrplus.com/ Android mobile, tablet and Android TV (on the Play Store search NZR+ and click the \"\"\"\"\"\"\"\"New\"\"\"\"\"\"\"\" tab), and Chromecast Apple iOS iPhone, iPad, Apple TV, (search NZR+ in the App Store), Airplay, LG TV and Samsung TV. \n------------------------------------ \nFollow the All Blacks youtube channel for more highlights and exciting action! \u2013 Subscribe: https://bit.ly/AllBlacksYTUBE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377277",
                "likeCount": "4221",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7QoSPpFxwqztniEmNunQ_bzo8jM",
            "id": "Gjz3RRKOaGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T18:14:06Z",
                "channelId": "UCwsttsWPse6KzUzUbQDGRPA",
                "title": "Ces youtubeurs vont m\u2019en vouloir\u2026 (Parodie YouTube / Twitch)",
                "description": "Bienvenue dans cette vid\u00e9o parodies de YouTubers ! J\u2019ai fait d\u00e9couvrir Gotaga, Kameto, Amine, Byilhan, Zack Nani, Theodort, LuisierAffineur, Etoiles et Asterion \u00e0 mon papy, vous pensez qu\u2019il a aim\u00e9 ?\n\nMerci @xiaomi.france de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! \n\nPour les 15 ans de la marque, Xiaomi m'a donn\u00e9 un code MAXIME15 qui donne une r\u00e9duction de 15% sur ces 3 articles jusqu'au 10 juillet (cumulable avec les promos en cours) : \n\n- Xiaomi 15 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/xiaomi-15?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O3&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Note 14 Pro + 5G : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-note-14-pro-plus-5g/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O16U&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Pad 2 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-pad-2/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O84E&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n#les15ansXiaomi Publicit\u00e9\n\nAvec : Elian Ventre et Grimkujow\n\nUne production : GREAT PRODUCTION TEAM\nProduction Ex\u00e9cutive : EV.L prod\n\nAuteurs : Thibault Braccio, St\u00e9phane Cochara, Maxime Biaggi\nR\u00e9alisateur : Letriplesept\nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nChef \u00e9lectricien : Bastien Petijean\nIng\u00e9nieur du son et Mixage : Thibault Paoli\nAssistants son : Lison Philippe, Simon Luu-van\nChef d\u00e9coratrice : Camille Bonsergent\n1\u00e8re Assistante d\u00e9coratrice : Nah\u00e9ma Hafiane\n2\u00e8me Assistante d\u00e9coratrice : Zo\u00e9 Bianciardi\nArtificier : David Pacholczyk (Funxriders)\nMaquilleur FX : Adrien Giffard\nAssistante maquilleur FX : Clotilde Buisson\nStyliste : Anne-Sophie Da Fonseca\nDirectrice de production : Paloma Sterzati\nAssistante de production : Darja Tosheva\nMonteur et \u00c9talonneur : Madroz \nGraphiste : TDN Concepts\nMiniature : Yuna, TDN Concepts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gjz3RRKOaGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maxime Biaggi",
                "tags": [
                    "Maxime",
                    "Maxime Biaggi",
                    "Parodies",
                    "Imitations",
                    "Gotaga",
                    "Amine",
                    "Kameto",
                    "Byilhan",
                    "Zack Nani",
                    "Theodort",
                    "Luisier Affineur",
                    "Etoiles",
                    "Asterion",
                    "Johan",
                    "Elian",
                    "Elian Ventre",
                    "Grimkujow"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ces youtubeurs vont m\u2019en vouloir\u2026 (Parodie YouTube / Twitch)",
                    "description": "Bienvenue dans cette vid\u00e9o parodies de YouTubers ! J\u2019ai fait d\u00e9couvrir Gotaga, Kameto, Amine, Byilhan, Zack Nani, Theodort, LuisierAffineur, Etoiles et Asterion \u00e0 mon papy, vous pensez qu\u2019il a aim\u00e9 ?\n\nMerci @xiaomi.france de nous avoir accompagn\u00e9s sur cette vid\u00e9o ! \n\nPour les 15 ans de la marque, Xiaomi m'a donn\u00e9 un code MAXIME15 qui donne une r\u00e9duction de 15% sur ces 3 articles jusqu'au 10 juillet (cumulable avec les promos en cours) : \n\n- Xiaomi 15 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/xiaomi-15?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O3&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Note 14 Pro + 5G : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-note-14-pro-plus-5g/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O16U&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n- Redmi Pad 2 : \nhttps://www.mi.com/fr/product/redmi-pad-2/?utm_campaign=mktso_micom_fr_fr_opensale_2506-3107_O84E&utm_channel=social&utm_source=youtube&utm_medium=paid-video&utm_content=traffic-imageandvideo&utm_term=maxbiaggi\n\n#les15ansXiaomi Publicit\u00e9\n\nAvec : Elian Ventre et Grimkujow\n\nUne production : GREAT PRODUCTION TEAM\nProduction Ex\u00e9cutive : EV.L prod\n\nAuteurs : Thibault Braccio, St\u00e9phane Cochara, Maxime Biaggi\nR\u00e9alisateur : Letriplesept\nAssistant r\u00e9alisateur : Samy Salhi\nChef op\u00e9rateur : Kevin Zephyr\nChef \u00e9lectricien : Bastien Petijean\nIng\u00e9nieur du son et Mixage : Thibault Paoli\nAssistants son : Lison Philippe, Simon Luu-van\nChef d\u00e9coratrice : Camille Bonsergent\n1\u00e8re Assistante d\u00e9coratrice : Nah\u00e9ma Hafiane\n2\u00e8me Assistante d\u00e9coratrice : Zo\u00e9 Bianciardi\nArtificier : David Pacholczyk (Funxriders)\nMaquilleur FX : Adrien Giffard\nAssistante maquilleur FX : Clotilde Buisson\nStyliste : Anne-Sophie Da Fonseca\nDirectrice de production : Paloma Sterzati\nAssistante de production : Darja Tosheva\nMonteur et \u00c9talonneur : Madroz \nGraphiste : TDN Concepts\nMiniature : Yuna, TDN Concepts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "786901",
                "likeCount": "91745",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zx3HbAmPqWyZIzcmz2J6bS7f1jE",
            "id": "pvzCPAvd6fs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:56:53Z",
                "channelId": "UChV2oq_a-UZfJF-UiW0u-DQ",
                "title": "Le remake que personne n\u2019a demand\u00e9 - BLANCHE-NEIGE",
                "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://nordvpn.com/math pour profiter de la meilleure offre du moment (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\n\u279c Disclaimer :\n\u00a9Walt Disney Pictures\nTous les droits du film/s\u00e9rie sont r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 Walt Disney Pictures.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvzCPAvd6fs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvzCPAvd6fs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvzCPAvd6fs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvzCPAvd6fs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pvzCPAvd6fs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATH",
                "tags": [
                    "math",
                    "msf",
                    "math se fait",
                    "humour",
                    "critique",
                    "cin\u00e9ma",
                    "dr\u00f4le",
                    "films",
                    "film",
                    "s\u00e9rie",
                    "matt",
                    "blanche",
                    "blanche neige",
                    "snow white",
                    "snow",
                    "zegler",
                    "gal",
                    "gadot",
                    "rachel",
                    "7 nains",
                    "cr\u00e9atures magiques",
                    "siffler en travaillant",
                    "pomme",
                    "sorci\u00e8re",
                    "reine",
                    "conte",
                    "disney",
                    "walt",
                    "remake",
                    "blanche-neige"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le remake que personne n\u2019a demand\u00e9 - BLANCHE-NEIGE",
                    "description": "Merci \u00e0 NordVPN d'avoir sponsoris\u00e9 cette vid\u00e9o.\nUtilise mon lien : https://nordvpn.com/math pour profiter de la meilleure offre du moment (satisfait ou rembours\u00e9 pendant les 30 premiers jours).\n\n\u279c REJOINS-NOUS :\nINSTA : @mathsefaitdesfilms  \nTWITTER : @msefaitdesfilms  \nFACEBOOK : @mathsefaitdesfilms  \n\n\u279c Post-prod by SPEKTR : https://www.spektrparis.com\n\u279c Miniature by @AYDRAWINGS (instagram)\n\n\u279c Disclaimer :\n\u00a9Walt Disney Pictures\nTous les droits du film/s\u00e9rie sont r\u00e9serv\u00e9s \u00e0 Walt Disney Pictures.\nCette vid\u00e9o s\u2019inscrit dans le cadre de l\u2019exception l\u00e9gale de parodie.\n\nAchetez le DVD/Bluray/SVOD."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254139",
                "likeCount": "26048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "780"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y9YZSaerWn2wEA83GbSzT_2WjdM",
            "id": "ikaLDxb_xBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:13Z",
                "channelId": "UCuSDGZ7fXw_Pu8xUU3x_uVw",
                "title": "Cheu-B x Ghost Killer Track - Catalina feat. SDM",
                "description": "Retrouvez \"CATALINA\" sur les plateformes de streaming :\nhttps://cheubghostsdm.lnk.to/CATALINA\n\nCheu-B & Ghost Killer Track : En route vers SKYMUSIC\nNouvel album coming soon\n\nProd :\nGhost Killer Track & Kenzy\nhttps://www.instagram.com/ghostkillertrack/\nhttps://www.instagram.com/sadboykenzy/\n\n----------------------------------------\u00ad--------\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Cheu-B : \nhttps://CheuB.lnk.to/Youtube\n\nRetrouve Cheu-B sur :\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cheublacheuw0\nInstagram : https://www.instagram.com/cheublacheuw/\nFacebook : https://www.facebook.com/cheubofficial/ \nTwitter : https://twitter.com/Cheu_B\n\nRetrouve SDM sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/@sdm__92  \nTwitter : https://twitter.com/sdm__92  \nFacebook : https://www.facebook.com/sdm92officiel  \nTikTok : https://www.tiktok.com/@sdmocho \nYouTube :  https://studio.youtube.com/@UC3nGUU-1Vmx17Oh7vVhC4Lg    \nSnapchat : OCHOFORREAL\n\n----------------------------------------\u00ad--------\n\nClip r\u00e9alis\u00e9 par K\u00e9vin Still : https://www.instagram.com/kevinstill_\nEt produit par La Lighthouse : https://www.instagram.com/lalighthouse.tv/\nDirecteur de production : K\u00e9vin Roque\nDirecteur de la photographie : Marc-Antoine Roze\n1er assistant cam\u00e9ra : Ma\u00ebl Pascal \n2nd assistant cam\u00e9ra : Jeanne Dugas\nStylisme : Archive33, Jadeuxfois, Dachelle Maahlya et Ana\u00efs Orion \nMake-up artist : Betsy Makeup\nPhotographe : Maxime Dacheux\nCam\u00e9ra Vhs : Maxime Dacheux  \nActrices : Sylla In\u00e8s et Doro Kady\nGraphisme et magazine  : Satis\nMontage : Maxime Dacheux\n\u00c9talonnage : Thomas Feriani\nRemerciements : Big Sky Entertainment, Mauvais Garcons Records, ADA, Orlane Phibel, Le Kiosque Paris 19\u00e8me, Epicerie France Rama, L\u2019\u00eelot des Saveurs, Keuza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikaLDxb_xBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikaLDxb_xBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikaLDxb_xBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikaLDxb_xBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ikaLDxb_xBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHEU-B",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cheu-B x Ghost Killer Track - Catalina feat. SDM",
                    "description": "Retrouvez \"CATALINA\" sur les plateformes de streaming :\nhttps://cheubghostsdm.lnk.to/CATALINA\n\nCheu-B & Ghost Killer Track : En route vers SKYMUSIC\nNouvel album coming soon\n\nProd :\nGhost Killer Track & Kenzy\nhttps://www.instagram.com/ghostkillertrack/\nhttps://www.instagram.com/sadboykenzy/\n\n----------------------------------------\u00ad--------\n\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene de Cheu-B : \nhttps://CheuB.lnk.to/Youtube\n\nRetrouve Cheu-B sur :\nTikTok : https://www.tiktok.com/@cheublacheuw0\nInstagram : https://www.instagram.com/cheublacheuw/\nFacebook : https://www.facebook.com/cheubofficial/ \nTwitter : https://twitter.com/Cheu_B\n\nRetrouve SDM sur :\nInstagram : https://www.instagram.com/@sdm__92  \nTwitter : https://twitter.com/sdm__92  \nFacebook : https://www.facebook.com/sdm92officiel  \nTikTok : https://www.tiktok.com/@sdmocho \nYouTube :  https://studio.youtube.com/@UC3nGUU-1Vmx17Oh7vVhC4Lg    \nSnapchat : OCHOFORREAL\n\n----------------------------------------\u00ad--------\n\nClip r\u00e9alis\u00e9 par K\u00e9vin Still : https://www.instagram.com/kevinstill_\nEt produit par La Lighthouse : https://www.instagram.com/lalighthouse.tv/\nDirecteur de production : K\u00e9vin Roque\nDirecteur de la photographie : Marc-Antoine Roze\n1er assistant cam\u00e9ra : Ma\u00ebl Pascal \n2nd assistant cam\u00e9ra : Jeanne Dugas\nStylisme : Archive33, Jadeuxfois, Dachelle Maahlya et Ana\u00efs Orion \nMake-up artist : Betsy Makeup\nPhotographe : Maxime Dacheux\nCam\u00e9ra Vhs : Maxime Dacheux  \nActrices : Sylla In\u00e8s et Doro Kady\nGraphisme et magazine  : Satis\nMontage : Maxime Dacheux\n\u00c9talonnage : Thomas Feriani\nRemerciements : Big Sky Entertainment, Mauvais Garcons Records, ADA, Orlane Phibel, Le Kiosque Paris 19\u00e8me, Epicerie France Rama, L\u2019\u00eelot des Saveurs, Keuza"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147444",
                "likeCount": "5802",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c5EpEeU2FoFYsFmPfczdozKmfjs",
            "id": "ZShmT2BZs-U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:01:04Z",
                "channelId": "UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw",
                "title": "Niro \u2013 Plus Pareil ft. Gazo (Clip Officiel)",
                "description": "Ecouter le single \u00ab Plus pareil (ft. Gazo) \u00bb ici \u261ehttps://niro.lnk.to/pluspareil\nNouvel album \"Hayati - Du sable et du sang (Episode 1)\" disponible  \u261e http://niro.lnk.to/hayati\n \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene Youtube de Niro \u261e  https://www.youtube.com/channel/UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw  \n \nRetrouvez Niro sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram \u261e  https://www.instagram.com/niro_compteofficiel/  \nTwitter \u261e  https://twitter.com/officielniro  \nTik Tok \u261e https://www.tiktok.com/@niro_compteofficiel  \n\nR\u00e9alisation : Baebymama\n \n\u2117&\u00a9 Ambition Music, distributed by RCA - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\n#Niro #Gazo #Pluspareil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZShmT2BZs-U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZShmT2BZs-U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZShmT2BZs-U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZShmT2BZs-U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZShmT2BZs-U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niro",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Niro \u2013 Plus Pareil ft. Gazo (Clip Officiel)",
                    "description": "Ecouter le single \u00ab Plus pareil (ft. Gazo) \u00bb ici \u261ehttps://niro.lnk.to/pluspareil\nNouvel album \"Hayati - Du sable et du sang (Episode 1)\" disponible  \u261e http://niro.lnk.to/hayati\n \nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene Youtube de Niro \u261e  https://www.youtube.com/channel/UCPjT-mSb-P-cl1zgsQ35CQw  \n \nRetrouvez Niro sur ses r\u00e9seaux sociaux : \nInstagram \u261e  https://www.instagram.com/niro_compteofficiel/  \nTwitter \u261e  https://twitter.com/officielniro  \nTik Tok \u261e https://www.tiktok.com/@niro_compteofficiel  \n\nR\u00e9alisation : Baebymama\n \n\u2117&\u00a9 Ambition Music, distributed by RCA - a division of Sony Music Entertainment France SAS\n\n#Niro #Gazo #Pluspareil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173293",
                "likeCount": "8970",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "492"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PMdvqvXWysRCMjjnnMVLpVuRQag",
            "id": "HdtUv3V1f6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T08:00:20Z",
                "channelId": "UC5LOMX2yUhR9Pn6iyUJ49_A",
                "title": "Corsu - Mezu Mezu, Patrick Fiori, Il Cello, Joseph Pastinelli - Terra d'amore (Clip officiel)",
                "description": "\u00ab Terra d\u2019Amore \u00bb premier extrait de CORSU MEZU MEZU 3 qui sortira le 26 septembre 2025 !\nEcoutez \"Terra d'Amore\" : https://Corsu.lnk.to/Terradamore \n\nInterpr\u00e9t\u00e9 par II Cello ( Levon Khozian , Salvatore Livolsi, S\u00e9bastien Longhi), \nPatrick Fiori et Joseph Pastinelli\nVid\u00e9oclip r\u00e9alis\u00e9 par Carole Mathieu Castelli\nProduit par Thierry James Humbert pour Makam Films / Palacio Libelula\nAvec la participation exceptionnelle de Ghjuvanna Benedetti\nDirecteur de la photographie : Mostefa Bahtit \nSteadicam : Louis Dalce\nAssistant cam\u00e9ra : Elie Brussat\nAssistant r\u00e9alisation : Pasquale Pagano\nDroniste : Thomas Bouchet\nR\u00e9gie : B\u00e9atrice Mattei\nAssistante r\u00e9gie : Estelle Vibarel-Vesperini\nD\u00e9co : Pascal Boudet\nChef Electro : Doug\nElectro : Quentin Renoust\nMaquilleuse Artistes : Cl\u00e9mentine Jarraud-Toledano\nCoiffeuse Artistes : G\u00e9raldine Fougerat\nMaquilleuse Ghjuvanna Benedetti : Elisabeth Faustine\nStylisme Artistes : Sylvaine Colin\nMontage / Etalonnage : Thierry James Humbert\nPost-Production : Makam Films / Palacio Libelula\nLabel : RCA / Sony Music France\nManagement Patrick Fiori / Productrice Label Lune : Aur\u00e9lie Pierdet\nMaking-of : Stephan Mucchielli\nMerci \u00e0 Attilius Ceccaldi Maire de Lama et son \u00e9quipe pour leur aide pr\u00e9cieuse, au village de Lama, \u00e0 l\u2019Atelier du Chef, Carole Benedetti",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdtUv3V1f6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdtUv3V1f6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdtUv3V1f6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdtUv3V1f6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HdtUv3V1f6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CorsuMezuMezuVEVO",
                "tags": [
                    "Corsu Mezu Mezu",
                    "Patrick Fiori",
                    "Il Cello Joseph Pastinelli",
                    "Terra d'amore"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Corsu - Mezu Mezu, Patrick Fiori, Il Cello, Joseph Pastinelli - Terra d'amore (Clip officiel)",
                    "description": "\u00ab Terra d\u2019Amore \u00bb premier extrait de CORSU MEZU MEZU 3 qui sortira le 26 septembre 2025 !\nEcoutez \"Terra d'Amore\" : https://Corsu.lnk.to/Terradamore \n\nInterpr\u00e9t\u00e9 par II Cello ( Levon Khozian , Salvatore Livolsi, S\u00e9bastien Longhi), \nPatrick Fiori et Joseph Pastinelli\nVid\u00e9oclip r\u00e9alis\u00e9 par Carole Mathieu Castelli\nProduit par Thierry James Humbert pour Makam Films / Palacio Libelula\nAvec la participation exceptionnelle de Ghjuvanna Benedetti\nDirecteur de la photographie : Mostefa Bahtit \nSteadicam : Louis Dalce\nAssistant cam\u00e9ra : Elie Brussat\nAssistant r\u00e9alisation : Pasquale Pagano\nDroniste : Thomas Bouchet\nR\u00e9gie : B\u00e9atrice Mattei\nAssistante r\u00e9gie : Estelle Vibarel-Vesperini\nD\u00e9co : Pascal Boudet\nChef Electro : Doug\nElectro : Quentin Renoust\nMaquilleuse Artistes : Cl\u00e9mentine Jarraud-Toledano\nCoiffeuse Artistes : G\u00e9raldine Fougerat\nMaquilleuse Ghjuvanna Benedetti : Elisabeth Faustine\nStylisme Artistes : Sylvaine Colin\nMontage / Etalonnage : Thierry James Humbert\nPost-Production : Makam Films / Palacio Libelula\nLabel : RCA / Sony Music France\nManagement Patrick Fiori / Productrice Label Lune : Aur\u00e9lie Pierdet\nMaking-of : Stephan Mucchielli\nMerci \u00e0 Attilius Ceccaldi Maire de Lama et son \u00e9quipe pour leur aide pr\u00e9cieuse, au village de Lama, \u00e0 l\u2019Atelier du Chef, Carole Benedetti"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179699",
                "likeCount": "4348",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ns6dfqf8M-KwOaOtlclp51OtFTI",
            "id": "yQnUnGlW65U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T17:00:24Z",
                "channelId": "UCmIoN2ICieMp1hX2R_VmYkg",
                "title": "1 Pro MMA vs 10 IMPOSTEURS \u2013 Qui est le VRAI ? ft. Patrick Habirora",
                "description": "Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours en cliquant sur mon lien : https://bit.ly/IbraTV2\u00a0\n\nIbraTV et Patrick Habirora doivent deviner qui, parmi plusieurs participants, est un v\u00e9ritable combattant professionnel de MMA. Bluff, strat\u00e9gie et intuition : saurez-vous faire mieux qu\u2019eux ? \n\nAdresse de nos restorants Black and White Burger :\nbnwburger.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQnUnGlW65U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQnUnGlW65U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQnUnGlW65U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQnUnGlW65U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQnUnGlW65U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IbraTV",
                "tags": [
                    "ibratv",
                    "poce blo",
                    "free fire",
                    "mma",
                    "ufc",
                    "mixed martial arts",
                    "combat sports",
                    "ultimate fighting championship",
                    "mma fighting",
                    "yfc"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "1 Pro MMA vs 10 IMPOSTEURS \u2013 Qui est le VRAI ? ft. Patrick Habirora",
                    "description": "Essayez MyHeritage gratuitement pendant 14 jours en cliquant sur mon lien : https://bit.ly/IbraTV2\u00a0\n\nIbraTV et Patrick Habirora doivent deviner qui, parmi plusieurs participants, est un v\u00e9ritable combattant professionnel de MMA. Bluff, strat\u00e9gie et intuition : saurez-vous faire mieux qu\u2019eux ? \n\nAdresse de nos restorants Black and White Burger :\nbnwburger.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136435",
                "likeCount": "4323",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D6MkiQ0dtpkLWakum0mL4bWzsZQ",
            "id": "KU5V5WZVcVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "bad bunny",
                    "nueva york",
                    "nueva york bad bunny",
                    "bad bunny newyolk",
                    "bad bunny NY",
                    "NY bad bunny",
                    "nuevayol bad bunny",
                    "debi tirar mas fotos nuevayol",
                    "nuevayol official music video",
                    "bad bunny nuevayol video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4442137",
                "likeCount": "307248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8YUDOgk3w9CY2NrCEDnkz5yPlJw",
            "id": "4ijtEn8hpUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:43:42Z",
                "channelId": "UCwN_MU6-sDwOMArIlYIsKXA",
                "title": "J'aurais tenu 12 ans, les potes.",
                "description": "Apr\u00e8s 12 ans \u00e0 poster des vid\u00e9os sur Youtube, une certaine r\u00e9alit\u00e9 me rattrape. C'est pourquoi aujourd'hui je fais un bilan avec vous, pour parler des changements \u00e0 venir et de Tiramisu \u00e0 l'aubergine.\n\nCette vid\u00e9o fait partie d'une op\u00e9ration commerciale avec Tipeee, elle est aussi financ\u00e9e par vous, les Jean-Ma\u00e7ons ici : https://fr.tipeee.com/jean-baptiste-show MERCI \u00e0 vous! \ud83d\udc4d\n\nEn live ici (le mercredi \u00e0 18h) : https://twitch.tv/jeanbaptisteshow\nLe discord : https://discord.gg/aQtFyQk\nPour me parler : https://twitter.com/JBS_Ibonek\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u23f1\u25baCombien de temps m'a pris cette vid\u00e9o?\nRecherche & Ecriture : 10h l Enregistrement & Mixage : 7h l Montage & Infographie 32h l Mise en ligne & Vignettes : 6h (4 vignettes cr\u00e9\u00e9s une seule gard\u00e9e)\nSoit 56h de travail pour 11 min de vid\u00e9o =) \n\nUn gros merci \u00e0 Magdala pour son aide au montage et la vignette (31h au total)!\n\n\u266b G\u00e9n\u00e9rique de fin d'Aetheriel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ijtEn8hpUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ijtEn8hpUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ijtEn8hpUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ijtEn8hpUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ijtEn8hpUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeanBaptisteShow",
                "tags": [
                    "JBShow",
                    "Jean-Baptiste",
                    "JeanBaptisteShow",
                    "Jean-Baptiste Show",
                    "financement",
                    "publicit\u00e9",
                    "partenariat",
                    "Youtube",
                    "fran\u00e7ais",
                    "Tipeee"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "J'aurais tenu 12 ans, les potes.",
                    "description": "Apr\u00e8s 12 ans \u00e0 poster des vid\u00e9os sur Youtube, une certaine r\u00e9alit\u00e9 me rattrape. C'est pourquoi aujourd'hui je fais un bilan avec vous, pour parler des changements \u00e0 venir et de Tiramisu \u00e0 l'aubergine.\n\nCette vid\u00e9o fait partie d'une op\u00e9ration commerciale avec Tipeee, elle est aussi financ\u00e9e par vous, les Jean-Ma\u00e7ons ici : https://fr.tipeee.com/jean-baptiste-show MERCI \u00e0 vous! \ud83d\udc4d\n\nEn live ici (le mercredi \u00e0 18h) : https://twitch.tv/jeanbaptisteshow\nLe discord : https://discord.gg/aQtFyQk\nPour me parler : https://twitter.com/JBS_Ibonek\n\n-----------------------------------------------------------------------------------------------------\n\n\u23f1\u25baCombien de temps m'a pris cette vid\u00e9o?\nRecherche & Ecriture : 10h l Enregistrement & Mixage : 7h l Montage & Infographie 32h l Mise en ligne & Vignettes : 6h (4 vignettes cr\u00e9\u00e9s une seule gard\u00e9e)\nSoit 56h de travail pour 11 min de vid\u00e9o =) \n\nUn gros merci \u00e0 Magdala pour son aide au montage et la vignette (31h au total)!\n\n\u266b G\u00e9n\u00e9rique de fin d'Aetheriel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "293203",
                "likeCount": "33538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M5SW5S4oW62H0Glbb-po3m6NDlY",
            "id": "j6tqePTqU8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:04Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "READY TO JUMP?",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "READY TO JUMP?",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3299001",
                "likeCount": "428891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Txz0Jff-iMAudpgwdJZflFYQOtc",
            "id": "W4t_rtHtt0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T14:55:00Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "SPIRIT EMPRESS: Two Forms, One Card!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "SPIRIT EMPRESS: Two Forms, One Card!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1106438",
                "likeCount": "29244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4953"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ik8bMy7vdul8QxGOcltuhIhi1_E",
            "id": "5utMKWsHplY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:03:24Z",
                "channelId": "UCByWJsWPztkY3Rta2B62tgg",
                "title": "R\u00c9USSIS LE CODE, GAGNE UNE VOITURE !",
                "description": "Le 1er Qui R\u00e9ussit Gagne 1 Voiture ! avec Cossi \nCollaboration commerciale avec La Poste, pour participer au concours pour gagner la voiture c'est ici http://bit.ly/3Gj6HeR & pour vous inscrire au code de la route dans un Bureau de Poste c'est ici : http://bit.ly/3Gsq314\nIl y a +1 700 centres en France et DOM, il y en a forc\u00e9ment un pr\u00e8s de chez vous !\nR\u00e8glement du jeu-concours ici : http://bit.ly/45V3IUm\n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/oDYJLvC_C0c\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5utMKWsHplY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5utMKWsHplY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5utMKWsHplY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5utMKWsHplY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5utMKWsHplY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hugopos\u00e9",
                "tags": [
                    "hugoposay",
                    "hugopos\u00e9",
                    "code de la route 2025",
                    "cossi",
                    "la poste",
                    "cossi fast",
                    "code de la route 2025 examen blanc",
                    "la poste code de la route",
                    "hugoposay cossi",
                    "hugoposay challenge",
                    "concours voiture",
                    "voiture gratuite",
                    "publicit\u00e9",
                    "video drole",
                    "humour",
                    "hugopos\u00e9 2025"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "R\u00c9USSIS LE CODE, GAGNE UNE VOITURE !",
                    "description": "Le 1er Qui R\u00e9ussit Gagne 1 Voiture ! avec Cossi \nCollaboration commerciale avec La Poste, pour participer au concours pour gagner la voiture c'est ici http://bit.ly/3Gj6HeR & pour vous inscrire au code de la route dans un Bureau de Poste c'est ici : http://bit.ly/3Gsq314\nIl y a +1 700 centres en France et DOM, il y en a forc\u00e9ment un pr\u00e8s de chez vous !\nR\u00e8glement du jeu-concours ici : http://bit.ly/45V3IUm\n\n\u2605 Pour voir ma derni\u00e8re vid\u00e9o, clique ICI \u25ba https://youtu.be/oDYJLvC_C0c\n\nAbonne-toi, deviens un Vrai \u25ba http://bit.ly/AbonneToiAHugo\n\n\u2193 SUIS-MOI ICI \u2193\n\ud83d\udc49 Instagram : https://instagram.com/hugop0say/\n\ud83d\udc24 Twitter : https://twitter.com/Hugoposay/\n\u2728 TikTok : https://www.tiktok.com/@hugoposay"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128819",
                "likeCount": "6194",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "166"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5uS9r_UZUt2RYT0FlZhdNRt50o4",
            "id": "BzKVk64j2ss",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T18:00:24Z",
                "channelId": "UCe8em_us8FoT5iAMNd7ekEg",
                "title": "le chassis est voluptueux",
                "description": "Augmente ta vo2 max gr\u00e2ce au tshirt fromage frais qui brod\u00e9 et tr\u00e8s capricieux:\nhttps://fdb-performance.fr/products/t-shirt-fromage-frais-rouge\n\nMes amiti\u00e9s a madame.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzKVk64j2ss/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzKVk64j2ss/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzKVk64j2ss/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzKVk64j2ss/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BzKVk64j2ss/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "fromage frais",
                "tags": [
                    "yz",
                    "yzf",
                    "250",
                    "450",
                    "gopro 12",
                    "fdb",
                    "fromage frais",
                    "vito",
                    "volvo",
                    "mx shop moto",
                    "shiftech",
                    "boiserie"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "le chassis est voluptueux",
                    "description": "Augmente ta vo2 max gr\u00e2ce au tshirt fromage frais qui brod\u00e9 et tr\u00e8s capricieux:\nhttps://fdb-performance.fr/products/t-shirt-fromage-frais-rouge\n\nMes amiti\u00e9s a madame."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr-FR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292248",
                "likeCount": "21715",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o5o8kodnpPG-55DKC7DAfU_FGtY",
            "id": "HKXvZn1DVN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:06:16Z",
                "channelId": "UC6WceiCbe-Yglvke3150MtQ",
                "title": "Genezio, Tiakola, Nemzzz - STATION (FARA FARA GANG)",
                "description": "EP FARA FARA GANG \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe\ndispo partout : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n__\n\nSTATION \ud83d\ude8f\n\nR\u00e9alisateur : Alex Haze \nChef \u00e9lectricien : R\u00e9mi Vaurette\n\nStylisme Genezio : Anti mode\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\nRemerciements \u00e0 Bintou Brown\n\nCompositeurs : Guishkow, Marvin \u00e0 la M\u00e9lo, Zel Beat, Lewis Beat \nMix : Tom Bonal \n\n__\n\nGenezio & Tiakola \u00a9 FARA FARA GANG // 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKXvZn1DVN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKXvZn1DVN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKXvZn1DVN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKXvZn1DVN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HKXvZn1DVN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GENEZIO",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Genezio, Tiakola, Nemzzz - STATION (FARA FARA GANG)",
                    "description": "EP FARA FARA GANG \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe\ndispo partout : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n__\n\nSTATION \ud83d\ude8f\n\nR\u00e9alisateur : Alex Haze \nChef \u00e9lectricien : R\u00e9mi Vaurette\n\nStylisme Genezio : Anti mode\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\nRemerciements \u00e0 Bintou Brown\n\nCompositeurs : Guishkow, Marvin \u00e0 la M\u00e9lo, Zel Beat, Lewis Beat \nMix : Tom Bonal \n\n__\n\nGenezio & Tiakola \u00a9 FARA FARA GANG // 2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401898",
                "likeCount": "25899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "779"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mY0Vp48VM-bXUhyn7JqHXWQ4M54",
            "id": "VHnPdkVtEUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:05:28Z",
                "channelId": "UC6WceiCbe-Yglvke3150MtQ",
                "title": "Genezio, Tiakola - STELLAR (FARA FARA GANG)",
                "description": "EP FARA FARA GANG \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe \ndispo partout : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n__\n\nSTELLAR \ud83c\udf0c \n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy \nProduction : Kairos Production \n\nStylisme Genezio : Anti mode\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\n\nCompositeurs : Seysey, Big Tom, Bloody, Ananaskelem \nMix : Tom Bonal \n\n__\n\nGenezio & Tiakola \u00a9 FARA FARA GANG // 2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHnPdkVtEUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHnPdkVtEUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHnPdkVtEUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHnPdkVtEUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHnPdkVtEUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GENEZIO",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Genezio, Tiakola - STELLAR (FARA FARA GANG)",
                    "description": "EP FARA FARA GANG \ud83e\udd1c\ud83c\udffe\ud83e\udd1b\ud83c\udffe \ndispo partout : https://FARAFARAGANG.lnk.to/OUTAY\n\n__\n\nSTELLAR \ud83c\udf0c \n\nR\u00e9alisateur : Arthur Keasy \nProduction : Kairos Production \n\nStylisme Genezio : Anti mode\nStylisme Tiakola : Djibril Coly\n\nCompositeurs : Seysey, Big Tom, Bloody, Ananaskelem \nMix : Tom Bonal \n\n__\n\nGenezio & Tiakola \u00a9 FARA FARA GANG // 2025"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252210",
                "likeCount": "12104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1kJeEQDGBNo7nJQA-gGxw6U6PZc",
            "id": "SWi-BTsdhEU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:28Z",
                "channelId": "UClQT1o1z6kn1n5Y5NxeJRAQ",
                "title": "Rsko - BANGER (Clip officiel)",
                "description": "Nouveau single \"Banger\", disponible partout : https://rsko.lnk.to/BangerAY\n-\nDirected by Harris Kaci Produced by Digital NAK\n-\nRetrouvez Rsko sur : \nInstagram : https://www.instagram.com/rsko_ganng/\nTwitter : https://x.com/rsko94\nTiktok : https://tiktok.com/rsko94\nSnapchat \ud83d\udc7b : https://www.snapchat.com/rsko.vvs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWi-BTsdhEU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWi-BTsdhEU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWi-BTsdhEU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWi-BTsdhEU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SWi-BTsdhEU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rsko",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rsko - BANGER (Clip officiel)",
                    "description": "Nouveau single \"Banger\", disponible partout : https://rsko.lnk.to/BangerAY\n-\nDirected by Harris Kaci Produced by Digital NAK\n-\nRetrouvez Rsko sur : \nInstagram : https://www.instagram.com/rsko_ganng/\nTwitter : https://x.com/rsko94\nTiktok : https://tiktok.com/rsko94\nSnapchat \ud83d\udc7b : https://www.snapchat.com/rsko.vvs"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "200317",
                "likeCount": "10413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YodSPQg9WUI3t4CE0gCExGNs5Bg",
            "id": "UNIcTsJ1jBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T10:04:10Z",
                "channelId": "UCd8JujuCadCSiGY4W9sD5ZQ",
                "title": "Catalina",
                "description": "Provided to YouTube by MAUVAIS GAR\u00c7ONS RECORDS & BIG SKY ENTERTAINMENT\n\nCatalina \u00b7 Cheu-B \u00b7 Ghost Killer Track \u00b7 SDM\n\nCatalina\n\n\u2117 2025 BIG SKY ENTERTAINMENT & MAUVAIS GARCON RECORDS\n\nAudio: Cheu-B\nAuthor: SDM\nComposer: Ghost Killer Track\nComposer: Kenzy\nAuthor: Cheu-B\nRecorded By: Ardo Anoma\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNIcTsJ1jBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNIcTsJ1jBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNIcTsJ1jBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNIcTsJ1jBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UNIcTsJ1jBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cheu-B - Topic",
                "tags": [
                    "Cheu-B",
                    "Ghost Killer Track",
                    "SDM",
                    "Catalina"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Catalina",
                    "description": "Provided to YouTube by MAUVAIS GAR\u00c7ONS RECORDS & BIG SKY ENTERTAINMENT\n\nCatalina \u00b7 Cheu-B \u00b7 Ghost Killer Track \u00b7 SDM\n\nCatalina\n\n\u2117 2025 BIG SKY ENTERTAINMENT & MAUVAIS GARCON RECORDS\n\nAudio: Cheu-B\nAuthor: SDM\nComposer: Ghost Killer Track\nComposer: Kenzy\nAuthor: Cheu-B\nRecorded By: Ardo Anoma\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88512",
                "likeCount": "3296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B_61R_4URw0VJ22K33N7fWCzz0w",
            "id": "J_VrQqj-UFc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:32Z",
                "channelId": "UCgtt_xijZ03e0THlKDvPauw",
                "title": "Kendji Girac \u2013 Un, Dos, Tres (audio officiel)",
                "description": "Un, Dos, Tres maintenant disponible : https://kendji.lnk.to/undostresID\n\nPhotographe : Fran\u00e7ois Roelants\n\nL\u2019album Vivre\u2026  toujours disponible : https://kendji.lnk.to/VivreID\nInclus les singles \u00ab Si seulement\u2026 \u00bb, \u00ab J\u2019ai chang\u00e9 \u00bb et le duo Andrea Bocelli \u00ab Je Vis Pour Elle \u00bb en digital\n \nKendji en tourn\u00e9e dans toute la France en 2026 et \u00e0 Paris \u00e0 l'Accor Arena le 14 mars 2026 : https://bit.ly/KendjiTour2026\nD\u00e9couvrez tous les produits merchandising du nouvel album sur la boutique officielle : https://kendji.store/\n\nParoles : \n \n(Refrain)\nUn, dos, tres\nUn pasito p'alante Mar\u00eda\nUn, dos, tres\nUn pasito p'atr\u00e1s \nElle,\nQui fait tout pour les siens\nQui a le c\u0153ur sur la main\nElle n\u2019oublie jamais rien,\nPour ceux qu\u2019elle aime\nElle a cet air boh\u00e9mien\nQuelque chose de divin\nQuelque chose qui la rend exceptionnelle\n \n(Pre-refrain)\nElle est sans d\u00e9tour\nElle donne de l\u2019amour\nM\u00eame si elle te conna\u00eet pas\nBelle comme le jour\n\u00c7a rayonne autour d\u2019elle\nC\u2019est ce qu\u2019on appelle l\u2019aura\nElle est sans d\u00e9tour\nElle donne de l\u2019amour\nElle me guide quand je m\u2019\u00e9gare\nJ\u2019attends son retour\nElle me manque toujours\nChaque fois qu\u2019elle s\u2019en va\n \n(Refrain x2)\nElle est la flamme qui t\u2019\u00e9claire dans la nuit\nQuand rien ne va, quand tu cherches ton guide\nElle a les mots pour faire taire les avis des autres\nElle est la femme, la m\u00e8re ou l\u2019amie\nComme un rep\u00e8re, une lumi\u00e8re dans ta vie\nElle sait comment te faire sourire, c\u2019est toujours un sans faute\n \n(Pre-refrain)\n(Refrain x2)\nlai-le-lo-lai (x5)\nQue me tienes loco\n \nlai-le-lo-lai (x5)\nUn pasito p'atr\u00e1s\n \n(Refrain x2)\nlai-le-lo-lai (x5)\nQue me tienes loco\n \nlai-le-lo-lai (x5)\nUn pasito p'atr\u00e1s\n \n \nSuivre Kendji sur les r\u00e9seaux : \nFB : https://www.facebook.com/kendjioff\nIG : https://www.instagram.com/kendji/\nX : https://x.com/girackendji\nTiktok : https://www.tiktok.com/@kendji\n \n \n\u00a9 K7G Productions, sous licence exclusive Island Def Jam, un label Universal Music France",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_VrQqj-UFc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_VrQqj-UFc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_VrQqj-UFc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_VrQqj-UFc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_VrQqj-UFc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kendji Girac",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kendji Girac \u2013 Un, Dos, Tres (audio officiel)",
                    "description": "Un, Dos, Tres maintenant disponible : https://kendji.lnk.to/undostresID\n\nPhotographe : Fran\u00e7ois Roelants\n\nL\u2019album Vivre\u2026  toujours disponible : https://kendji.lnk.to/VivreID\nInclus les singles \u00ab Si seulement\u2026 \u00bb, \u00ab J\u2019ai chang\u00e9 \u00bb et le duo Andrea Bocelli \u00ab Je Vis Pour Elle \u00bb en digital\n \nKendji en tourn\u00e9e dans toute la France en 2026 et \u00e0 Paris \u00e0 l'Accor Arena le 14 mars 2026 : https://bit.ly/KendjiTour2026\nD\u00e9couvrez tous les produits merchandising du nouvel album sur la boutique officielle : https://kendji.store/\n\nParoles : \n \n(Refrain)\nUn, dos, tres\nUn pasito p'alante Mar\u00eda\nUn, dos, tres\nUn pasito p'atr\u00e1s \nElle,\nQui fait tout pour les siens\nQui a le c\u0153ur sur la main\nElle n\u2019oublie jamais rien,\nPour ceux qu\u2019elle aime\nElle a cet air boh\u00e9mien\nQuelque chose de divin\nQuelque chose qui la rend exceptionnelle\n \n(Pre-refrain)\nElle est sans d\u00e9tour\nElle donne de l\u2019amour\nM\u00eame si elle te conna\u00eet pas\nBelle comme le jour\n\u00c7a rayonne autour d\u2019elle\nC\u2019est ce qu\u2019on appelle l\u2019aura\nElle est sans d\u00e9tour\nElle donne de l\u2019amour\nElle me guide quand je m\u2019\u00e9gare\nJ\u2019attends son retour\nElle me manque toujours\nChaque fois qu\u2019elle s\u2019en va\n \n(Refrain x2)\nElle est la flamme qui t\u2019\u00e9claire dans la nuit\nQuand rien ne va, quand tu cherches ton guide\nElle a les mots pour faire taire les avis des autres\nElle est la femme, la m\u00e8re ou l\u2019amie\nComme un rep\u00e8re, une lumi\u00e8re dans ta vie\nElle sait comment te faire sourire, c\u2019est toujours un sans faute\n \n(Pre-refrain)\n(Refrain x2)\nlai-le-lo-lai (x5)\nQue me tienes loco\n \nlai-le-lo-lai (x5)\nUn pasito p'atr\u00e1s\n \n(Refrain x2)\nlai-le-lo-lai (x5)\nQue me tienes loco\n \nlai-le-lo-lai (x5)\nUn pasito p'atr\u00e1s\n \n \nSuivre Kendji sur les r\u00e9seaux : \nFB : https://www.facebook.com/kendjioff\nIG : https://www.instagram.com/kendji/\nX : https://x.com/girackendji\nTiktok : https://www.tiktok.com/@kendji\n \n \n\u00a9 K7G Productions, sous licence exclusive Island Def Jam, un label Universal Music France"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "190178",
                "likeCount": "5243",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CQ8PyJfws3CPDXEmN7h2hygIy4g",
            "id": "8vsLQ-xyesM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:01:06Z",
                "channelId": "UC6atFS0kNdJR-EuSa_I1Kkw",
                "title": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE (Visualizer Officiel)",
                "description": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE\nAlbum #CHARLOTTE disponible : https://lnk.to/Charlotte_DIGITAL\n\n----------------------------------------------------------------\nEn tourn\u00e9e dans toute la France, la Suisse et la Belgique : \nhttps://bit.ly/vitaa-la-tournee\n----------------------------------------------------------------\nR\u00e9seaux Vitaa :\nhttps://www.facebook.com/VitaaOfficiel\nhttps://instagram.com/Vitaa\nhttps://twitter.com/Vitaa\nhttps://www.tiktok.com/@vitaa \nSnapchat : VitaaOfficiel\nWhatsApp & Discord : https://bfan.link/charlotte\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Julien Dor\u00e9 :   https://www.youtube.com/@UC_HN4UwLGkimyAzgfDhap9w \n\nRetrouvez Julien Dor\u00e9 sur :\nFacebook :  https://facebook.com/juliendoreofficiel\nTwitter : https://twitter.com/jdoreofficiel\nInstagram : https://instagram.com/jdoreofficiel\nTikTok : https://tiktok.com/@jdoreofficiel\nSite officiel : https://www.juliendoreofficiel.com\n\n----------------------------------------------------------------\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2aDglYs\n----------------------------------------------------------------\nParoles : \nJ\u2019fais mon num\u00e9ro\nD\u2019habitude j\u2019me prends pas la t\u00eate\nL\u00e0 c\u2019est foutu d\u2019avance\nOn arr\u00eate, on commence\nJe sais plus ce que j\u2019fais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nDes mots et des mots\nToi tu veux m\u2019ab\u00eemer la t\u00eate\nTu veux jouer, on commence\nMais les d\u00e9s je les lance, je crois que tu m\u2019plais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\n#Vitaa #JulienDor\u00e9 #VIENSONESSAIE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vsLQ-xyesM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vsLQ-xyesM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vsLQ-xyesM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vsLQ-xyesM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8vsLQ-xyesM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VITAA",
                "tags": [
                    "vitaa",
                    "julien dor\u00e9",
                    "Viens on essaie",
                    "Charlotte",
                    "vitaa julien dor\u00e9",
                    "vitaa julien on essaie",
                    "on essaie"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE (Visualizer Officiel)",
                    "description": "VITAA feat JULIEN DOR\u00c9 - VIENS ON ESSAIE\nAlbum #CHARLOTTE disponible : https://lnk.to/Charlotte_DIGITAL\n\n----------------------------------------------------------------\nEn tourn\u00e9e dans toute la France, la Suisse et la Belgique : \nhttps://bit.ly/vitaa-la-tournee\n----------------------------------------------------------------\nR\u00e9seaux Vitaa :\nhttps://www.facebook.com/VitaaOfficiel\nhttps://instagram.com/Vitaa\nhttps://twitter.com/Vitaa\nhttps://www.tiktok.com/@vitaa \nSnapchat : VitaaOfficiel\nWhatsApp & Discord : https://bfan.link/charlotte\n\nAbonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene YouTube de Julien Dor\u00e9 :   https://www.youtube.com/@UC_HN4UwLGkimyAzgfDhap9w \n\nRetrouvez Julien Dor\u00e9 sur :\nFacebook :  https://facebook.com/juliendoreofficiel\nTwitter : https://twitter.com/jdoreofficiel\nInstagram : https://instagram.com/jdoreofficiel\nTikTok : https://tiktok.com/@jdoreofficiel\nSite officiel : https://www.juliendoreofficiel.com\n\n----------------------------------------------------------------\nAbonne-toi \u00e0 la cha\u00eene : http://bit.ly/2aDglYs\n----------------------------------------------------------------\nParoles : \nJ\u2019fais mon num\u00e9ro\nD\u2019habitude j\u2019me prends pas la t\u00eate\nL\u00e0 c\u2019est foutu d\u2019avance\nOn arr\u00eate, on commence\nJe sais plus ce que j\u2019fais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nDes mots et des mots\nToi tu veux m\u2019ab\u00eemer la t\u00eate\nTu veux jouer, on commence\nMais les d\u00e9s je les lance, je crois que tu m\u2019plais\n\n\u00c7a va finir par me plaire, si toi et moi on s\u2019fait la guerre\nJe vais finir par le faire\nM\u2019m\u00ealer de tes affaires\nOublie le t\u00eate-\u00e0-t\u00eate\nSi je t\u2019emb\u00eate, \u00e7a serait chouette ou pas\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\nViens, on essaie, on essaie ouais\n\u00c0 quoi bon se cacher ? Tout se sait, tout se sait ouais\nQuand on s\u2019dit tout, y\u2019a plus d\u2019effet, plus d\u2019effet non\nJe te l\u2019dirai \u00e0 demi-mot\n\n#Vitaa #JulienDor\u00e9 #VIENSONESSAIE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "137501",
                "likeCount": "3230",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wkWP4JMNIIZ3c2mpQGtLwsA7Ubk",
            "id": "dDHcDINxVtg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:06Z",
                "channelId": "UCtAhIlz3P9mzJ0jWxaZ8RYA",
                "title": "MORAD FT GAZO - CU\u00cdDATE",
                "description": "\"REINSERTADO 2.0\" ya disponible en plataformas:  https://orcd.co/reinsertado2\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHcDINxVtg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHcDINxVtg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHcDINxVtg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHcDINxVtg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDHcDINxVtg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M.D. L.R",
                "tags": [
                    "morad",
                    "el morad",
                    "mdlr",
                    "m.d.l.r",
                    "elmorad",
                    "ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad videoclip",
                    "morad video",
                    "morad disco",
                    "morad album",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "pelele",
                    "cuzi cuza",
                    "no money",
                    "mama me dice",
                    "so\u00f1ar",
                    "acto de calma",
                    "motorola",
                    "como estan",
                    "como estan?",
                    "necesario",
                    "seguimos",
                    "toca",
                    "el coleta",
                    "normal",
                    "morad paz",
                    "morad se grita",
                    "morad jul",
                    "morad reinsertado",
                    "reinsertado",
                    "reinsertado morad",
                    "mdlr reinsertado",
                    "canciones reinsertado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MORAD FT GAZO - CU\u00cdDATE",
                    "description": "\"REINSERTADO 2.0\" ya disponible en plataformas:  https://orcd.co/reinsertado2\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354257",
                "likeCount": "16552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IG05we4RmXdQEx2f5tcRXDlm9fk",
            "id": "hZ76dEAJuus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:49:11Z",
                "channelId": "UCQ0PC7UW_YotAjWLPbfyDvQ",
                "title": "ON REGOUTE LES ALIMENTS QU'ON D\u00c9TESTE \ud83e\udd22 (avec Hctuan)",
                "description": "Ptdrrrr allez-y jugez nous sur les aliments qu'on d\u00e9teste mdrrr\nBonne vid\u00e9o les boyz & girlz\n\nUpdate : on a mal au ventre lol\n\nMon Twitch : https://www.twitch.tv/zafeel\n\nMontage : Scro\nMiniature : Scro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ76dEAJuus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ76dEAJuus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ76dEAJuus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ76dEAJuus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ76dEAJuus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ZAFEEL 2",
                "tags": [
                    "zafeel",
                    "react",
                    "zafeel react",
                    "zafeel 2",
                    "react tiktok",
                    "zafeel tiktok",
                    "zafeel abonn\u00e9s",
                    "zafeel twitch",
                    "twitch",
                    "best of",
                    "best of react",
                    "humour",
                    "drole",
                    "hctuan",
                    "zafeel hctuan",
                    "zafeel hctuan live",
                    "live",
                    "zafeel aliments",
                    "zafeel glace",
                    "zafeel noix de coco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ON REGOUTE LES ALIMENTS QU'ON D\u00c9TESTE \ud83e\udd22 (avec Hctuan)",
                    "description": "Ptdrrrr allez-y jugez nous sur les aliments qu'on d\u00e9teste mdrrr\nBonne vid\u00e9o les boyz & girlz\n\nUpdate : on a mal au ventre lol\n\nMon Twitch : https://www.twitch.tv/zafeel\n\nMontage : Scro\nMiniature : Scro"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174139",
                "likeCount": "11707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "174"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zpBNS3txIIoP0J2sfESu6A3GJEs",
            "id": "wlVobqwmxyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:00:14Z",
                "channelId": "UCk203NKbyqud8JclTWUWtBg",
                "title": "Je RELOOKE DOOMS en GOTHIQUE (c\u2019est une catastrophe ! )",
                "description": "\u2728collaboration commerciale \u2728\n\nEn ce moment c\u2019est les SOLDES chez Eve and co, il y a -67% sur tout le site. \nEt tu as en plus 10\u20ac OFFERTS avec le code : EMMA \n\n\u2060 \u2060https://eve-and-co.com/emma\n\n\nMerci \u00e0  @Doomsytb  d\u2019avoir aussi bien incarn\u00e9 son personnage \ud83d\udc79\ud83e\udd18\n\n\n\nSi vous vous int\u00e9ressez au mouvement goth je vous conseille cette vid\u00e9o https://youtu.be/Z44ed5xaSGQ?si=vQOdTyrjceUPsPE5\n\nEt si les cultures alternatives vous int\u00e9ressent en g\u00e9n\u00e9ral sa cha\u00eene est vraiment g\u00e9niale !  @tentacruelle  \u2764\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udffb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlVobqwmxyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlVobqwmxyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlVobqwmxyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlVobqwmxyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wlVobqwmxyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emma Graziano",
                "tags": [
                    "Emma",
                    "Emma graziano",
                    "Gothique",
                    "Relooking",
                    "Dooms",
                    "Emma et dooms",
                    "Divertissement",
                    "Life hack",
                    "Tiktok"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Je RELOOKE DOOMS en GOTHIQUE (c\u2019est une catastrophe ! )",
                    "description": "\u2728collaboration commerciale \u2728\n\nEn ce moment c\u2019est les SOLDES chez Eve and co, il y a -67% sur tout le site. \nEt tu as en plus 10\u20ac OFFERTS avec le code : EMMA \n\n\u2060 \u2060https://eve-and-co.com/emma\n\n\nMerci \u00e0  @Doomsytb  d\u2019avoir aussi bien incarn\u00e9 son personnage \ud83d\udc79\ud83e\udd18\n\n\n\nSi vous vous int\u00e9ressez au mouvement goth je vous conseille cette vid\u00e9o https://youtu.be/Z44ed5xaSGQ?si=vQOdTyrjceUPsPE5\n\nEt si les cultures alternatives vous int\u00e9ressent en g\u00e9n\u00e9ral sa cha\u00eene est vraiment g\u00e9niale !  @tentacruelle  \u2764\ufe0f\ud83e\udef6\ud83c\udffb"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150281",
                "likeCount": "18919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "675"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zenjuliku8TtcapWVI6HaQCU4RY",
            "id": "9QGm2m3bJeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T17:00:23Z",
                "channelId": "UCpeLQhRiHb3DiAFVyAQummw",
                "title": "GROTTE",
                "description": "une patate positive dans sa grotte qui fait du mieux qu'elle peut\n\nMAISON BULLE:\nnotre siteeeeeeeee:  https://www.maisonbulle.org\npour faire un don \ud83e\udec2: https://www.maisonbulle.org/faire-un-don\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\n\n\ud83e\udef6 Site trop beau magnifique incroyable gr\u00e2ce \u00e0:\nKuento: https://www.kuento.fr/\nLinkedin Kuento: https://www.linkedin.com/company/agencekuento/\nLinkedin Lucia Otero: https://www.linkedin.com/in/lucia-otero/\n\n\ud83d\udc96 Illustrations trop kiki d'amour gr\u00e2ce \u00e0:\nLoupiote: https://www.instagram.com/loupiote_crea\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QGm2m3bJeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QGm2m3bJeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QGm2m3bJeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QGm2m3bJeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9QGm2m3bJeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marine LB",
                "tags": [
                    "marine lb",
                    "marinelbars",
                    "vlog",
                    "maison bulle",
                    "anxiete"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GROTTE",
                    "description": "une patate positive dans sa grotte qui fait du mieux qu'elle peut\n\nMAISON BULLE:\nnotre siteeeeeeeee:  https://www.maisonbulle.org\npour faire un don \ud83e\udec2: https://www.maisonbulle.org/faire-un-don\nsur insta: https://www.instagram.com/maison.bulle/\n\n\ud83e\udef6 Site trop beau magnifique incroyable gr\u00e2ce \u00e0:\nKuento: https://www.kuento.fr/\nLinkedin Kuento: https://www.linkedin.com/company/agencekuento/\nLinkedin Lucia Otero: https://www.linkedin.com/in/lucia-otero/\n\n\ud83d\udc96 Illustrations trop kiki d'amour gr\u00e2ce \u00e0:\nLoupiote: https://www.instagram.com/loupiote_crea\n\nsuis-moi ici aussi:\nInstagram : http://www.instagram.com/marinelbars/\nTikTok : https://www.tiktok.com/@marinelbars\n\nmail PRO uniquement: marinelb.pro@gmail.com\n\nmon lien de parrainage iGraal: https://fr.igraal.com/parrainage?parrain=AG_5954f6828b819"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112298",
                "likeCount": "8658",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FIhSs3HUSN6W-t6hz222YrkagcM",
            "id": "biZX5cnQ_UU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T12:01:16Z",
                "channelId": "UCWedHS9qKebauVIK2J7383g",
                "title": "L'IA a discr\u00e8tement franchi une \u00e9tape historique",
                "description": "Comment deux chercheurs ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 la face cach\u00e9e des progr\u00e8s de l'IA.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Mammouth IA : https://mammouth.ai/\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale !\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, L'IA est en train de s'empoisonner elle-m\u00eame (et personne n'en parle) : https://youtu.be/AfgAEIK9F8c?si=EhuMj9BiZDapWkCy\n\n---\n\nArticle central : https://huggingface.co/gaia-benchmark\nAutre ressource int\u00e9ressante : https://arxiv.org/abs/2407.21783\n\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, Gr\u00e9goire Mialon et Cl\u00e9mentine Fourrier\nMontage et cadrage : Vincent Carbonneau\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Pierre-Paul Tamp\u00e9, avec l'aide de Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/biZX5cnQ_UU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/biZX5cnQ_UU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/biZX5cnQ_UU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/biZX5cnQ_UU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/biZX5cnQ_UU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Underscore_",
                "tags": [
                    "AI",
                    "GAIA",
                    "LLAMA",
                    "META",
                    "HF",
                    "hugging face"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "L'IA a discr\u00e8tement franchi une \u00e9tape historique",
                    "description": "Comment deux chercheurs ont r\u00e9v\u00e9l\u00e9 la face cach\u00e9e des progr\u00e8s de l'IA.\n\nD\u00e9couvrir l'offre de Mammouth IA : https://mammouth.ai/\nMerci \u00e0 eux pour cette collaboration commerciale !\n\n\ud83d\udc40 \u00c0 ne pas manquer, L'IA est en train de s'empoisonner elle-m\u00eame (et personne n'en parle) : https://youtu.be/AfgAEIK9F8c?si=EhuMj9BiZDapWkCy\n\n---\n\nArticle central : https://huggingface.co/gaia-benchmark\nAutre ressource int\u00e9ressante : https://arxiv.org/abs/2407.21783\n\n---\n\nSuivi g\u00e9n\u00e9ral : Micha\u00ebl de Marliave\nR\u00e9dacteur en chef : Matthieu Lambda\nEn plateau : Micha\u00ebl de Marliave, Gr\u00e9goire Mialon et Cl\u00e9mentine Fourrier\nMontage et cadrage : Vincent Carbonneau\nDirecteur de production et strat\u00e9gie : Charles-Antoine d'Adh\u00e9mar\nDirecteur technique : Pierre-Paul Tamp\u00e9, avec l'aide de Till de Roquefeuil\nChef op\u00e9rateur & Chef lumi\u00e8re : Thibault Fotr\u00e9\n\n---\n\nS'abonner est le meilleur moyen de soutenir notre travail : https://bit.ly/3xqS2pi\n\ud83c\udfa5 Suivez l'\u00e9mission en direct: https://www.twitch.tv/Micode (c'est 1 mercredi sur 2 \u00e0 19h)\n\ud83c\udf99 L'\u00e9mission compl\u00e8te est dispo en podcast : https://underscoretalk.netlify.app/\n\ud83d\udc26 Les annonces : https://twitter.com/UnderscoreTalk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197829",
                "likeCount": "6345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_-olQUAo-dUbXJCmnWfc9KMiD40",
            "id": "DCCRNzKvWRg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:00:00Z",
                "channelId": "UCBSs9x2KzSLhyyA9IKyt4YA",
                "title": "DAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime",
                "description": "Dive headfirst into the occult world of DAN DA DAN Season 2 with the wild new opening theme song \u2014 \"On The Way\" by AiNA THE END.\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 is now playing on Netflix!\r\nhttps://www.netflix.com/title/81736884\r\n\r\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nFind Netflix Anime:\r\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\r\n\r\nFind Netflix Japan:\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime\r\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime\r\n\r\nThe mystery around Jiji's family boils over as Momo, Okarun and Turbo Granny investigate the strange hot spring town and its even stranger secrets.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DCCRNzKvWRg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Anime",
                "tags": [
                    "Alien EncountersCurses",
                    "Fish Out of Water",
                    "The Supernatura",
                    "Unlikely Friends",
                    "Yukinobu Tatsu",
                    "aina the end",
                    "anime opening",
                    "dan da dan",
                    "dan da dan season 2",
                    "dandadan",
                    "kakumei douchu",
                    "lGhosts",
                    "on the way",
                    "opening theme",
                    "science saru",
                    "summer anime",
                    "\u30a2\u30a4\u30ca\u30b8\u30a8\u30f3\u30c9",
                    "\u30a2\u30cb\u30e1",
                    "\u30aa\u30fc\u30d7\u30cb\u30f3\u30b0",
                    "\u30c0\u30f3\u30c0\u30c0\u30f3",
                    "\u30cd\u30c3\u30c8\u30d5\u30ea\u30c3\u30af\u30b9",
                    "\u30cd\u30c8\u30d5\u30ea",
                    "\u8987\u6a29\u30a2\u30cb\u30e1",
                    "\u9769\u547d\u9053\u4e2d",
                    "\u9f8d\u5e78\u4f38"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime",
                    "description": "Dive headfirst into the occult world of DAN DA DAN Season 2 with the wild new opening theme song \u2014 \"On The Way\" by AiNA THE END.\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 is now playing on Netflix!\r\nhttps://www.netflix.com/title/81736884\r\n\r\nSubscribe: https://bit.ly/33okaL0\r\n\r\nAbout Netflix:\r\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\r\n\r\nFind Netflix Anime:\r\n\u27a1\ufe0f:ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixAnime\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN ANIME TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP_Anime\r\n\r\nFind Netflix Japan:\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TWITTER: https://twitter.com/NetflixJP\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN INSTAGRAM: https://www.instagram.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN FACEBOOK: https://www.facebook.com/netflixjp\r\n\u27a1\ufe0f:JAPAN TIKTOK: https://www.tiktok.com/@netflixjapan\r\n\r\nDAN DA DAN Season 2 OP | On The Way by AiNA THE END | Netflix Anime\r\nhttps://www.youtube.com/@netflixanime\r\n\r\nThe mystery around Jiji's family boils over as Momo, Okarun and Turbo Granny investigate the strange hot spring town and its even stranger secrets."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2739783",
                "likeCount": "131047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dhOVTDPSIEWlu7_V9OZW6E74bko",
            "id": "W1I5wf67Jpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:06Z",
                "channelId": "UCtAhIlz3P9mzJ0jWxaZ8RYA",
                "title": "MORAD - LAMINE",
                "description": "\"REINSERTADO 2.0\" ya disponible en plataformas:  https://orcd.co/reinsertado2\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1I5wf67Jpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1I5wf67Jpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1I5wf67Jpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1I5wf67Jpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W1I5wf67Jpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M.D. L.R",
                "tags": [
                    "morad",
                    "el morad",
                    "mdlr",
                    "m.d.l.r",
                    "elmorad",
                    "ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad ni\u00f1os peque\u00f1os",
                    "morad videoclip",
                    "morad video",
                    "morad disco",
                    "morad album",
                    "rap",
                    "hip hop",
                    "pelele",
                    "cuzi cuza",
                    "no money",
                    "mama me dice",
                    "so\u00f1ar",
                    "acto de calma",
                    "motorola",
                    "como estan",
                    "como estan?",
                    "necesario",
                    "seguimos",
                    "toca",
                    "el coleta",
                    "normal",
                    "morad paz",
                    "morad se grita",
                    "morad jul",
                    "morad reinsertado",
                    "reinsertado",
                    "reinsertado morad",
                    "mdlr reinsertado",
                    "canciones reinsertado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MORAD - LAMINE",
                    "description": "\"REINSERTADO 2.0\" ya disponible en plataformas:  https://orcd.co/reinsertado2\n\nS\u00edgueme:\nhttps://orcd.co/el_moraddd_youtube\nhttps://orcd.co/el_moraddd_spotify\nhttps://orcd.co/el_moraddd_instagram\nhttps://orcd.co/el_moraddd_twitter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649975",
                "likeCount": "30794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XJjDQwLJdYls7aaR0wSglI_4LSI",
            "id": "yo4d8swaqMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:30:46Z",
                "channelId": "UCC_r3spMB5i5QKgtdNVO0OQ",
                "title": "Une nuit dans le meilleur train d'Europe VS Le pire train d'Europe",
                "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil et vos journ\u00e9es gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma ! Vous avez -10% sur tous les produits en promotion avec mon code CROCE jusqu\u2019au 22 juillet : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=PierreCroce&utm_code=CROCE\n\nL\u2019insta de Ben : https://www.instagram.com/benjaminverrecchia/\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nResponsable Commercial : Th\u00e9odore Genin\nDirecteur technique : Agathe Margossian\nCadreurs : Agathe Margossian et Pierre Croce au vlog roumain\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Joffrey Rousseau / L\u00e9o Siedlarz / Maxime Maurel\nGraphisme : Lucas Blettner\n\nRemerciements sp\u00e9ciaux :\nMon instagram : https://instagram.com/pierrecroce/\nLa bo\u00eete de jeu \"Le jeu de la scolarit\u00e9\" : https://t.ly/T9Ucu\nMon livre \"40 jeux \u00e0 faire en soir\u00e9e\" : https://t.ly/9cx5",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yo4d8swaqMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yo4d8swaqMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yo4d8swaqMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yo4d8swaqMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yo4d8swaqMc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pierre Croce",
                "tags": [
                    "pierre",
                    "croce",
                    "pierrecroce",
                    "funny",
                    "marrante",
                    "drole",
                    "vid\u00e9o",
                    "vid\u00e9os",
                    "youtubeur",
                    "lol",
                    "fun",
                    "comedie",
                    "comedy",
                    "comedien",
                    "benjamin",
                    "verrecchia"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une nuit dans le meilleur train d'Europe VS Le pire train d'Europe",
                    "description": "Am\u00e9liorez votre sommeil et vos journ\u00e9es gr\u00e2ce aux matelas et accessoires Emma ! Vous avez -10% sur tous les produits en promotion avec mon code CROCE jusqu\u2019au 22 juillet : http://emma.fr/?utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=PierreCroce&utm_code=CROCE\n\nL\u2019insta de Ben : https://www.instagram.com/benjaminverrecchia/\n\nProduction ex\u00e9cutive : MG PROD\nDirectrice de production : Jordie Boillereau\nResponsable Commercial : Th\u00e9odore Genin\nDirecteur technique : Agathe Margossian\nCadreurs : Agathe Margossian et Pierre Croce au vlog roumain\nDirecteur Post-production : Joffrey Rousseau\nPost-Production : Joffrey Rousseau / L\u00e9o Siedlarz / Maxime Maurel\nGraphisme : Lucas Blettner\n\nRemerciements sp\u00e9ciaux :\nMon instagram : https://instagram.com/pierrecroce/\nLa bo\u00eete de jeu \"Le jeu de la scolarit\u00e9\" : https://t.ly/T9Ucu\nMon livre \"40 jeux \u00e0 faire en soir\u00e9e\" : https://t.ly/9cx5"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "526951",
                "likeCount": "18998",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qsvYLBSpl6RPxeXYLZXdEh-RjxQ",
            "id": "9ENWkVTtxUM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:10Z",
                "channelId": "UCNf9M9rM9OixCqhrwCjZSJQ",
                "title": "Comme \u00e7a c'est clair",
                "description": "Provided to YouTube by Ambition Music\n\nComme \u00e7a c'est clair \u00b7 Niro\n\nHAYATI\n\n\u2117 2025 Ambition Music\n\nReleased on: 2025-07-04\n\nLyricist, Associated Performer: Niro\nComposer: SS10\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ENWkVTtxUM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ENWkVTtxUM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ENWkVTtxUM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ENWkVTtxUM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9ENWkVTtxUM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niro - Topic",
                "tags": [
                    "Niro",
                    "HAYATI",
                    "Comme \u00e7a c'est clair"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Comme \u00e7a c'est clair",
                    "description": "Provided to YouTube by Ambition Music\n\nComme \u00e7a c'est clair \u00b7 Niro\n\nHAYATI\n\n\u2117 2025 Ambition Music\n\nReleased on: 2025-07-04\n\nLyricist, Associated Performer: Niro\nComposer: SS10\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84445",
                "likeCount": "3633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "140"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KoIhGMj9XWNCl4EhbnvBIrbymGE",
            "id": "7toRk_zkUSQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T14:51:16Z",
                "channelId": "UCDPK_MTu3uTUFJXRVcTJcEw",
                "title": "On \u00e9lit le meilleur jambon beurre de Paris avec Gurky (qui n\u2019en a jamais mang\u00e9)",
                "description": "Obtenez $3 de cr\u00e9dits pour votre prochain achat sur Saily en rentrant le code MCFLYETCARLITO dans l'onglet Cr\u00e9dits de l'application par ici :  https://saily.com/mcflyetcarlito \n\nOn a fait d\u00e9couvrir un monument culinaire de la cuisine fran\u00e7aise aujourd\u2019hui \u00e0 notre compatriote  Qu\u00e9b\u00e9cois ! \u00c7a fait beaucoup de pain mais c\u2019est une valeur s\u00fbre les amis !\n\nLe grand gourmand @Gurky \n\nMerci aux 4 superbes adresses de Jambon Beurre qui nous ont accueilli, vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s : \nLe Bon, le Beurre et le Truand - Sacha - https://www.bbtparis.com/ \nLe Petit Vend\u00f4me - Gilles - https://lepetitvendome.fr/fr \nJean Bonbeurre - Benjamin - https://www.instagram.com/jean_bonbeurre_officiel/?hl=fr \nBrasserie Lazare - https://lazare-paris.fr/ \n\n\nDirecteur technique - Florent Sabatier\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\n\nMontage - Billerdene\nAssistant montage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nSaily et leur \u00e9quipe\nBump.\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7toRk_zkUSQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7toRk_zkUSQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7toRk_zkUSQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7toRk_zkUSQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7toRk_zkUSQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mcfly et Carlito",
                "tags": [
                    "mcfly",
                    "carlito",
                    "golden moustache",
                    "fatshow",
                    "badass",
                    "dab",
                    "j'effectue",
                    "le",
                    "et",
                    "on",
                    "appelle",
                    "des",
                    "gens",
                    "au",
                    "hasard",
                    "banane"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On \u00e9lit le meilleur jambon beurre de Paris avec Gurky (qui n\u2019en a jamais mang\u00e9)",
                    "description": "Obtenez $3 de cr\u00e9dits pour votre prochain achat sur Saily en rentrant le code MCFLYETCARLITO dans l'onglet Cr\u00e9dits de l'application par ici :  https://saily.com/mcflyetcarlito \n\nOn a fait d\u00e9couvrir un monument culinaire de la cuisine fran\u00e7aise aujourd\u2019hui \u00e0 notre compatriote  Qu\u00e9b\u00e9cois ! \u00c7a fait beaucoup de pain mais c\u2019est une valeur s\u00fbre les amis !\n\nLe grand gourmand @Gurky \n\nMerci aux 4 superbes adresses de Jambon Beurre qui nous ont accueilli, vous pouvez y aller les yeux ferm\u00e9s : \nLe Bon, le Beurre et le Truand - Sacha - https://www.bbtparis.com/ \nLe Petit Vend\u00f4me - Gilles - https://lepetitvendome.fr/fr \nJean Bonbeurre - Benjamin - https://www.instagram.com/jean_bonbeurre_officiel/?hl=fr \nBrasserie Lazare - https://lazare-paris.fr/ \n\n\nDirecteur technique - Florent Sabatier\nOPV - Elyon\nChef OPS - Martin Bonami\n\nMontage - Billerdene\nAssistant montage - J\u00e9r\u00f4me Fillette\nMiniature - Oncle Sid\n\nProductrice ex\u00e9cutive - Clara Lesage \nDirectrice de production - Blanche Martin\nAssistante de production - Margaux Garcia\nStagiaire de production - Mathilde Le D\u00e9v\u00e9hat\nAdministratrice de production - Sterenn Hall\nAssistant de post-production - Elyon\n\nUnfold Production\n\nAgent Mcfly et Carlito - Camille Blondeau\nAssistante Fatbros 2.0 - Chlo\u00e9 Wolf\n\nRemerciements :\nSaily et leur \u00e9quipe\nBump.\n\n\nRejoignez notre discord officiel : https://discord.gg/mcflyetcarlito\n\nINSTAGRAM\n\u2605 https://www.instagram.com/rafcarlito\n\u2605 https://www.instagram.com/levraimcfly\n\u2605 https://www.instagram.com/mcflyetcarlitouniverse\n\nTIKTOK\nhttps://www.tiktok.com/@mcflyetcarlito?lang=fr\nhttps://www.tiktok.com/@davidtiktokmusic?lang=fr\n\nTWITCH \nhttps://twitch.tv/rafcarlito\n\n\n\n** R\u00e8gles de l\u2019espace commentaires :\n- \u00c9crire dans un fran\u00e7ais correct (surtout pour Carlito \u00e7a)\n- \u00c9crivez de fa\u00e7on respectueuse \n- Pas de pubs, de spams du genre \u00ab\u00a0me manque un abonn\u00e9 pour devenir styl\u00e9\u00a0\u00bb ou encore \u00ab\u00a03500 vues sans passer par Youvues, bravo !\u00a0\u00bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1421140",
                "likeCount": "67475",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1599"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Djh0nS6AReYkfbMhm6ZMg4MhX0U",
            "id": "3B1LhVejaIk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:00:11Z",
                "channelId": "UCFE_YXSPzow1r9WhQKTNYVQ",
                "title": "Josas - Beach Love (Clip Officiel)",
                "description": "\"BEACH LOVE\" DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES LA FAMILLE \ud83d\udc9a https://Josas.lnk.to/BeachLove\n\nProd by Black Eagle Beats, Diego Jos\u00e9 Murcia\nReal by Nadym Ben Bakar\n \n--\nConnecte toi avec JOSAS :\n- YouTube :  https://www.youtube.com/@JosasOfficiel/?sub_confirmation=1  \n- Instagram : https://www.instagram.com/josas_officiel\n- Snapchat : josas_officiel \n-  TikTok : josas_officiel\n \n#Josas #Beach Love",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3B1LhVejaIk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3B1LhVejaIk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3B1LhVejaIk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3B1LhVejaIk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3B1LhVejaIk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Josas Officiel",
                "tags": [
                    "josas",
                    "pichichi",
                    "josas pichichi",
                    "dvm",
                    "josas dvm",
                    "josas seul ici",
                    "josas tacchini",
                    "tacchini",
                    "josas beach love",
                    "sous chocolat je fais coller jul",
                    "josas beach love clip",
                    "faut ecouter ce que mama dit"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Josas - Beach Love (Clip Officiel)",
                    "description": "\"BEACH LOVE\" DISPONIBLE SUR TOUTES LES PLATEFORMES LA FAMILLE \ud83d\udc9a https://Josas.lnk.to/BeachLove\n\nProd by Black Eagle Beats, Diego Jos\u00e9 Murcia\nReal by Nadym Ben Bakar\n \n--\nConnecte toi avec JOSAS :\n- YouTube :  https://www.youtube.com/@JosasOfficiel/?sub_confirmation=1  \n- Instagram : https://www.instagram.com/josas_officiel\n- Snapchat : josas_officiel \n-  TikTok : josas_officiel\n \n#Josas #Beach Love"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360372",
                "likeCount": "3846",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xJDXU0CgWBdGBShPPBt3bRCJ9Ms",
            "id": "LMPkqkDp1y8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T16:00:28Z",
                "channelId": "UCo2LeYTlpLra9swD4Ye-vBg",
                "title": "Road-Trip en Mobylette : l\u2019affrontement du si\u00e8cle",
                "description": "Voici l\u2019affrontement High Side le plus attendu de tous les temps : la mythique Peugeot 103, contre la l\u00e9gendaire Moto B\u00e9cane AV88. Au programme : remise en \u00e9tat des deux machines gr\u00e2ce aux pi\u00e8ces de La B\u00e9canerie, road-trip en direction de la plus haute route d\u2019Europe : le Col de la Cime de La Bonnette, vitesse maxi (compteur bagnole !), tenter de rentrer un troupeau de ch\u00e8vres \u00e0 l\u2019\u00e9table ou encore, une confrontation au chrono\u2026 En \u00e9tat d\u2019\u00e9bri\u00e9t\u00e9 ! De quoi enfin trancher pour savoir lequel de ces deux engins m\u00e9rite le titre de meilleure mobylette du monde.\n\nMerci \u00e0 GAEC l\u2019Alpine des Collines et le Circuit de Barcelonnette pour leur accueil ! \n\nListe des pi\u00e8ces utilis\u00e9es pour la r\u00e9novation des mobylettes : \n- Pneus Continental (KKS) : https://www.la-becanerie.com/continental/?q=pneu+continental\n- Cylindre type origine \u00d840 Peugeot 103 : https://www.la-becanerie.com/cylindre-type-origine-o40-peugeot-103.html\n- Courroie Hutchinson MBK 51 crant\u00e9e renforc\u00e9e : https://www.la-becanerie.com/courroie-hutchinson-mbk-51-crantee-renforcee.html\n- Bougie NGK BR7HS Standard : https://www.la-becanerie.com/bougie-ngk-br7hs-standard.html\n- Carburateur Dell'orto SHA D.15 15C :  \nhttps://www.la-becanerie.com/carburateur-dell-orto-sha-d15-15c.html\n- C\u00e2ble de gaz Easyboost 2 m\u00e8tres : https://www.la-becanerie.com/cable-de-gaz-easyboost-2-metres.html\n- Kit 10 gicleurs type Dell'Orto D.5 Carburateur PHBG/SHA : https://www.la-becanerie.com/kit-10-gicleurs-type-dell-orto-d5-carburateur-phbg-sha.html\n- Pipe d' admission Malossi 15.5x19 SHA15/15C : https://www.la-becanerie.com/pipe-admission-malossi-155x19-sha15-15c.html\n- Pochette Joints Cylindre D.39 adaptable pour MBK 88/50/40 : https://www.la-becanerie.com/pochette-joints-cylindre-d39-adaptable-pour-mbk-88-50-40.html\n- Pochette joints cylindre D.40 air Peugeot 103 : https://www.la-becanerie.com/pochette-de-joints-haut-moteur-malossi-d40-alu-pour-103-air.html    \n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017  \n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nMiniatures : Fred Gerenton",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMPkqkDp1y8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMPkqkDp1y8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMPkqkDp1y8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMPkqkDp1y8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LMPkqkDp1y8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "High Side",
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Road-Trip en Mobylette : l\u2019affrontement du si\u00e8cle",
                    "description": "Voici l\u2019affrontement High Side le plus attendu de tous les temps : la mythique Peugeot 103, contre la l\u00e9gendaire Moto B\u00e9cane AV88. Au programme : remise en \u00e9tat des deux machines gr\u00e2ce aux pi\u00e8ces de La B\u00e9canerie, road-trip en direction de la plus haute route d\u2019Europe : le Col de la Cime de La Bonnette, vitesse maxi (compteur bagnole !), tenter de rentrer un troupeau de ch\u00e8vres \u00e0 l\u2019\u00e9table ou encore, une confrontation au chrono\u2026 En \u00e9tat d\u2019\u00e9bri\u00e9t\u00e9 ! De quoi enfin trancher pour savoir lequel de ces deux engins m\u00e9rite le titre de meilleure mobylette du monde.\n\nMerci \u00e0 GAEC l\u2019Alpine des Collines et le Circuit de Barcelonnette pour leur accueil ! \n\nListe des pi\u00e8ces utilis\u00e9es pour la r\u00e9novation des mobylettes : \n- Pneus Continental (KKS) : https://www.la-becanerie.com/continental/?q=pneu+continental\n- Cylindre type origine \u00d840 Peugeot 103 : https://www.la-becanerie.com/cylindre-type-origine-o40-peugeot-103.html\n- Courroie Hutchinson MBK 51 crant\u00e9e renforc\u00e9e : https://www.la-becanerie.com/courroie-hutchinson-mbk-51-crantee-renforcee.html\n- Bougie NGK BR7HS Standard : https://www.la-becanerie.com/bougie-ngk-br7hs-standard.html\n- Carburateur Dell'orto SHA D.15 15C :  \nhttps://www.la-becanerie.com/carburateur-dell-orto-sha-d15-15c.html\n- C\u00e2ble de gaz Easyboost 2 m\u00e8tres : https://www.la-becanerie.com/cable-de-gaz-easyboost-2-metres.html\n- Kit 10 gicleurs type Dell'Orto D.5 Carburateur PHBG/SHA : https://www.la-becanerie.com/kit-10-gicleurs-type-dell-orto-d5-carburateur-phbg-sha.html\n- Pipe d' admission Malossi 15.5x19 SHA15/15C : https://www.la-becanerie.com/pipe-admission-malossi-155x19-sha15-15c.html\n- Pochette Joints Cylindre D.39 adaptable pour MBK 88/50/40 : https://www.la-becanerie.com/pochette-joints-cylindre-d39-adaptable-pour-mbk-88-50-40.html\n- Pochette joints cylindre D.40 air Peugeot 103 : https://www.la-becanerie.com/pochette-de-joints-haut-moteur-malossi-d40-alu-pour-103-air.html    \n\nLA BOUTIQUE HIGH SIDE : https://boutique.highside-moto.com/\nSuivez-nous sur Facebook : https://www.facebook.com/highsidemotoofficiel\nSuivez-nous sur Instagram : https://www.instagram.com/highsidemoto/\nVous pouvez soutenir l'\u00e9mission sur Tipeee : https://fr.tipeee.com/high-side\n\nAdrian Parassol : \nFacebook : https://www.facebook.com/adrian.parassol\nInstagram : https://www.instagram.com/adrian.parassol/\nTiktok : https://www.tiktok.com/@adrianparassol\nYoutube :  @adrianparassol5017  \n\nBader Benlekehal : \nFacebook : https://www.facebook.com/baderbenlekehal/?fref=ts\nInstagram : https://www.instagram.com/baderbenlekehal/?hl=fr\n\nMiniatures : Fred Gerenton"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172676",
                "likeCount": "8512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "374"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mVbPu4NEDM3w3vQEnhk3VwUPlIc",
            "id": "bKOuqt8C-mI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T11:02:04Z",
                "channelId": "UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg",
                "title": "LES CHATS ET L'EAU 2",
                "description": "R\u00e9servez votre place pour le FESTIVAL DES CHATS, au Grand Rex le samedi 4 octobre 2025 : \nhttps://www.legrandrex.com/evenement/1716\n\n\u25ba Ici pour nous soutenir (vid\u00e9os bonus et live tous les mois, tirages au sort, articles, etc.) : \nhttps://www.patreon.com/paroledechat\n\n\u25ba Le site (avec les BD) : https://www.paroledechat.com\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/paroledechat_officiel/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@paroledechat_officiel\n\u25ba DISCORD \"Parole de chat\" : https://discord.com/invite/YW6kjkzmH2\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/paroledechat\n\u25ba X : http://www.x.com/faireset\n\nIci pour m'envoyer des vid\u00e9os : https://www.paroledechat.com/proposez-vos-vid\u00e9os\n\nMerci \u00e0 Laur\u00e8ne Hypolite pour les sous-titres.\n(ici pour rajouter des sous-titres dans la langue de votre choix : https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg&tab=2)\n\nMusique : \n\"Abracadabra\" (biblioth\u00e8que Youtube)\n\nMerci aussi \u00e0 Patrick Bouchitey, Talking Animals, John Lang et Mozinor pour l'inspiration ;) \nSur Parole de chat vous trouverez des vid\u00e9os de chats... qui parlent !\n\nUn chat qui parle, des chats qui miaulent.\nDonc chat dr\u00f4le, chat ninja et chats jedi !\nMais aussi chat qui miaule, qui chante et parfois dit des gros mots ;)\nIl y a aussi chien, mouette, \u00e9cureuil, araign\u00e9e, hiboux, furet, lapin, cheval, chouette, chaton mignon, cochon d'inde, raton laveur, un animal, des animaux, un mot cl\u00e9, des mots clos. Bisous.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKOuqt8C-mI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKOuqt8C-mI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKOuqt8C-mI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKOuqt8C-mI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bKOuqt8C-mI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Parole de chat",
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "LES CHATS ET L'EAU 2",
                    "description": "R\u00e9servez votre place pour le FESTIVAL DES CHATS, au Grand Rex le samedi 4 octobre 2025 : \nhttps://www.legrandrex.com/evenement/1716\n\n\u25ba Ici pour nous soutenir (vid\u00e9os bonus et live tous les mois, tirages au sort, articles, etc.) : \nhttps://www.patreon.com/paroledechat\n\n\u25ba Le site (avec les BD) : https://www.paroledechat.com\n\u25ba Instagram : https://www.instagram.com/paroledechat_officiel/\n\u25ba TikTok : https://www.tiktok.com/@paroledechat_officiel\n\u25ba DISCORD \"Parole de chat\" : https://discord.com/invite/YW6kjkzmH2\n\u25ba Facebook : http://www.facebook.com/paroledechat\n\u25ba X : http://www.x.com/faireset\n\nIci pour m'envoyer des vid\u00e9os : https://www.paroledechat.com/proposez-vos-vid\u00e9os\n\nMerci \u00e0 Laur\u00e8ne Hypolite pour les sous-titres.\n(ici pour rajouter des sous-titres dans la langue de votre choix : https://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCnrhy622SNPt04Avj5idFIg&tab=2)\n\nMusique : \n\"Abracadabra\" (biblioth\u00e8que Youtube)\n\nMerci aussi \u00e0 Patrick Bouchitey, Talking Animals, John Lang et Mozinor pour l'inspiration ;) \nSur Parole de chat vous trouverez des vid\u00e9os de chats... qui parlent !\n\nUn chat qui parle, des chats qui miaulent.\nDonc chat dr\u00f4le, chat ninja et chats jedi !\nMais aussi chat qui miaule, qui chante et parfois dit des gros mots ;)\nIl y a aussi chien, mouette, \u00e9cureuil, araign\u00e9e, hiboux, furet, lapin, cheval, chouette, chaton mignon, cochon d'inde, raton laveur, un animal, des animaux, un mot cl\u00e9, des mots clos. Bisous."
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463852",
                "likeCount": "5647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G8jc8Kqx6RfrwLyotgiNSCajqxA",
            "id": "HpBvFUN8o6Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:02:17Z",
                "channelId": "UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ",
                "title": "ISS - ROUE LIBRE Feat. @LandyOfficiel  (CLIP OFFICIEL)",
                "description": "ISS & LANDY - ROUE LIBRE (Clip officiel)\n\nNouveau projet \"Micro d'Or\" disponible sur les plateformes : \n\nhttps://bfan.link/micro-d-or-1\n\nAbonne toi ici:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\n\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\n\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg...\n\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Transac \n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: Wild MT\n\n#microdor #iss #landy #rouelibre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBvFUN8o6Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBvFUN8o6Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBvFUN8o6Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBvFUN8o6Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HpBvFUN8o6Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISS",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ISS - ROUE LIBRE Feat. @LandyOfficiel  (CLIP OFFICIEL)",
                    "description": "ISS & LANDY - ROUE LIBRE (Clip officiel)\n\nNouveau projet \"Micro d'Or\" disponible sur les plateformes : \n\nhttps://bfan.link/micro-d-or-1\n\nAbonne toi ici:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCjFiDBgSrwj6jFqBSGyBYkQ\n\nSuivez ISS sur ces r\u00e9seaux:\n\nInstagram: https://instagram.com/issofficiel?utm...\n\nSnap: https://www.snapchat.com/add/isma_brg...\n\nTwitter: https://x.com/Issofficiel91\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@iss.officiel91\n\nR\u00e9alis\u00e9 par : Transac \n\nProduit par: KDK PRODUCTIONS \n\nCompos\u00e9 par: Wild MT\n\n#microdor #iss #landy #rouelibre"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297188",
                "likeCount": "3315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U2Yox7nJm8LxGnvCX2gKnFWi3OY",
            "id": "LKnfIw6t414",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T17:00:06Z",
                "channelId": "UC3SLk50bvlivTtnFZqk-bHQ",
                "title": "Alors la Switch 2 ? ft JDG  @lesadpanda   @JeanBaptisteShow   @elisa_lady_phantomhive   HARD CORNER",
                "description": "#STOPKILLINGGAMES sur http://stopkillinggames.com Maintenant !\nCe message est sponsoris\u00e9 par TORN - Online RPG game - Free text based game #collaborationcommerciale \navec la participation de   @joueurdugrenier    \u2068 @lesadpanda     @JeanBaptisteShow   @elisa_lady_phantomhive \u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKnfIw6t414/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKnfIw6t414/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKnfIw6t414/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKnfIw6t414/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LKnfIw6t414/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "benzaieTV",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alors la Switch 2 ? ft JDG  @lesadpanda   @JeanBaptisteShow   @elisa_lady_phantomhive   HARD CORNER",
                    "description": "#STOPKILLINGGAMES sur http://stopkillinggames.com Maintenant !\nCe message est sponsoris\u00e9 par TORN - Online RPG game - Free text based game #collaborationcommerciale \navec la participation de   @joueurdugrenier    \u2068 @lesadpanda     @JeanBaptisteShow   @elisa_lady_phantomhive \u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269787",
                "likeCount": "16519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1025"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m-DFJ_SMYrRJrak32N1QD-MqUw8",
            "id": "kzivOZmh7Uw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:03:33Z",
                "channelId": "UCGUzUluRdESYugrJ9QhXlug",
                "title": "On a essay\u00e9 3 Sports Extr\u00eames en 24H (au FISE)",
                "description": "On a eu acc\u00e8s aux meilleures installations au monde et \u00e0 des champions pour tester 3 sports extr\u00eames !\n\nCollaboration commerciale\nMerci \u00e0 Charal pour l'invitation et la d\u00e9gustation de viande et de burger, on s\u2019est mis bieeen au stand !\nhttps://www.instagram.com/charal_officiel\nhttps://www.tiktok.com/@charal_officiel\n\nEt merci \u00e0 nos champions :\nSkate - Max Berguin : https://www.instagram.com/maxberguin\nParkour - Caryl Cordt Moller : https://www.instagram.com/carylcordtmoller\nBMX - Philippe Cantenot : https://www.instagram.com/philippecantenot\n\nConcours de Burger - Chef JP :\nSa page : https://www.instagram.com/the_riding_chef\n\nSuis-nous sur INSTAGRAM pour plus de dingueries :\n\u2022 M\u00e9lanie - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\u2022 Charles - https://www.instagram.com/charlespoujade",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzivOZmh7Uw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzivOZmh7Uw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzivOZmh7Uw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzivOZmh7Uw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kzivOZmh7Uw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mel & Charles",
                "tags": [
                    "charles et melanie",
                    "charles melanie",
                    "charles poujade",
                    "melanie buffetaud",
                    "chaine secondaire",
                    "charles & m\u00e9lanie",
                    "mel et charles",
                    "mel & charles",
                    "FISE",
                    "sport extreme"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On a essay\u00e9 3 Sports Extr\u00eames en 24H (au FISE)",
                    "description": "On a eu acc\u00e8s aux meilleures installations au monde et \u00e0 des champions pour tester 3 sports extr\u00eames !\n\nCollaboration commerciale\nMerci \u00e0 Charal pour l'invitation et la d\u00e9gustation de viande et de burger, on s\u2019est mis bieeen au stand !\nhttps://www.instagram.com/charal_officiel\nhttps://www.tiktok.com/@charal_officiel\n\nEt merci \u00e0 nos champions :\nSkate - Max Berguin : https://www.instagram.com/maxberguin\nParkour - Caryl Cordt Moller : https://www.instagram.com/carylcordtmoller\nBMX - Philippe Cantenot : https://www.instagram.com/philippecantenot\n\nConcours de Burger - Chef JP :\nSa page : https://www.instagram.com/the_riding_chef\n\nSuis-nous sur INSTAGRAM pour plus de dingueries :\n\u2022 M\u00e9lanie - https://www.instagram.com/melaniebuffetaud\n\u2022 Charles - https://www.instagram.com/charlespoujade"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "177415",
                "likeCount": "5385",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "297"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R-CcKCUCw0oKgj3VGMt0DDngglY",
            "id": "V4gDbLmVyes",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T16:00:06Z",
                "channelId": "UCqN_YQ5-7XTgQ0VLk-UXpVg",
                "title": "NTABA 2 LONDON - OLA OLI ( FEAT BRIGADE SARBATY )",
                "description": "NTABA 2 LONDON vous pr\u00e9sente son nouveau single \u00ab OLA OLI \u00bb FEAT BRIGADE SARBATY\n\nArtiste : Ntaba 2 London ET Brigade Sarbaty\nProduction: Newjackboss\nTitre : OLA OLI\nR\u00e9alisation : @Naph01\nCompositeur : Joel Synth\u00e9 , DJCENT15\n\nArrangements,Mix&Mastering : @Djcent_15beatz \n\nHairStylist: @Soniiah.Teas.Hair\nMake up : @Imanuke.mua\nStylisme: @reallsvnt\n----\nRetrouvez NTABA 2 LONDON sur : \n\nInstagram :  https://www.instagram.com/ntaba2londo...\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@ntaba2london?...\n\nSnapchat :  \n\ufffc\n / 7jr5jzrh  \n\nContact Management/Booking : 2londonpro@gmail.com/newjackcenter@gmail.com\n\n\n\nMusique 1 titres\nAbonne-toi d\u00e8s maintenant \u00e0 NTABA 2 LONDON. :\n\n-----\nR\u00e9\u00e9coute \u00ab OLA OLI \u00bb ici :",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4gDbLmVyes/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4gDbLmVyes/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4gDbLmVyes/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4gDbLmVyes/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4gDbLmVyes/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ntaba2London",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NTABA 2 LONDON - OLA OLI ( FEAT BRIGADE SARBATY )",
                    "description": "NTABA 2 LONDON vous pr\u00e9sente son nouveau single \u00ab OLA OLI \u00bb FEAT BRIGADE SARBATY\n\nArtiste : Ntaba 2 London ET Brigade Sarbaty\nProduction: Newjackboss\nTitre : OLA OLI\nR\u00e9alisation : @Naph01\nCompositeur : Joel Synth\u00e9 , DJCENT15\n\nArrangements,Mix&Mastering : @Djcent_15beatz \n\nHairStylist: @Soniiah.Teas.Hair\nMake up : @Imanuke.mua\nStylisme: @reallsvnt\n----\nRetrouvez NTABA 2 LONDON sur : \n\nInstagram :  https://www.instagram.com/ntaba2londo...\n\nTik Tok : https://www.tiktok.com/@ntaba2london?...\n\nSnapchat :  \n\ufffc\n / 7jr5jzrh  \n\nContact Management/Booking : 2londonpro@gmail.com/newjackcenter@gmail.com\n\n\n\nMusique 1 titres\nAbonne-toi d\u00e8s maintenant \u00e0 NTABA 2 LONDON. :\n\n-----\nR\u00e9\u00e9coute \u00ab OLA OLI \u00bb ici :"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153120",
                "likeCount": "7386",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xdGigrkHa6ijiDv0EZAIacwITqE",
            "id": "4a67sLrI3EM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T16:00:06Z",
                "channelId": "UCGkSXL5saM8y3VvJD_PdMFQ",
                "title": "DJ Snake, J Balvin - Noventa (Official Music Video)",
                "description": "DJ Snake & J Balvin \u2013 Noventa (Official Music Video)\n\nGet your \u201cNoventa\u201d Merch / Pre Order Nomad (Album): http://music.djsnake.com\n\nListen to \u201cNoventa\u201d here: https://djsnake.lnk.to/Noventa\n\nJoin DJ Snake\u2019s Discord server: https://discord.com/invite/zAYU2Tu3jx\n\nFollow DJ Snake\nInstagram: https://DJSnake.lnk.to/Instagram\nTikTok: https://DJSnake.lnk.to/TikTok\nTwitter: https://DJSnake.lnk.to/Twitter\nWebsite: https://djsnake.com\n\nFollow J Balvin\nInstagram: https://www.instagram.com/jbalvin\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jbalvin\nTwitter: https://x.com/jbalvin\nFacebook: https://www.facebook.com/JBalvinOficial\n\nLyrics:\n\nEy, toda mi gente, \nPor \u00faltima vez \nNo te quede callao \n\nAdvertencia del cirujano de tu o\u00eddo, \nLo que vas a o\u00edr ahora \nEs un-der-ground \nSi no te gusta el reggae \n\nPues m\u00f3ntate aqu\u00ed \nS\u00ed, vente para la playa \nPero con un G-string. \nPa' que te pegue ahora el Reggae \nPues, m\u00f3ntate aqu\u00ed \nS\u00ed, vente pa la playa pero con un G-string \nPa' que te pegue ahora \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nEy \nEl que diga que no le meto \nQue me lo sostenga, ey \nCoja, vaya, venga \nSi quiere, pues tenga \nUno encima del otro a lo Jenga \nHoy est\u00e1s con una leyenda \n\nT\u00edrate un paso, despacio \nEy, \u00bfqu\u00e9 le echaste a ese vaso? \nQue est\u00e1s bailando de una manera \nQue si as\u00ed cocina, ahora jurao me caso \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \nComo en los noventa \n\nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nprenda,prenda \nComo en los noventa \n\nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \nComo en los noventa \n\nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nPrenda, prenda \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nSi t\u00fa eres freaky \nP\u00f3same y toma mi brazo \nTranquila, aqu\u00ed t\u00fa eres la lead \nYo te hago caso \nEst\u00e1s en perreo as\u00ed \nPorque estaban escasos \nY ese culazo baila \nLos 14 ca\u00f1onazos \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa que aprenda \nprenda,prenda \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nPrenda, prenda \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nJ Balvin men \nDJ Snake \nLatino gang, gang, gang \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\n#DJSnake #JBalvin #Noventa\n\n\nMusic video by DJ Snake, J Balvin performing Noventa.\u00a9 2025 DJ Snake Music Productions Limited, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4a67sLrI3EM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4a67sLrI3EM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4a67sLrI3EM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4a67sLrI3EM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4a67sLrI3EM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DJSnakeVEVO",
                "tags": [
                    "DJ Snake",
                    "Balvin",
                    "Reggaeton",
                    "Latin",
                    "Dance",
                    "New Music",
                    "Music Video",
                    "Noventa",
                    "90s",
                    "Summer",
                    "Spanish"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DJ Snake, J Balvin - Noventa (Official Music Video)",
                    "description": "DJ Snake & J Balvin \u2013 Noventa (Official Music Video)\n\nGet your \u201cNoventa\u201d Merch / Pre Order Nomad (Album): http://music.djsnake.com\n\nListen to \u201cNoventa\u201d here: https://djsnake.lnk.to/Noventa\n\nJoin DJ Snake\u2019s Discord server: https://discord.com/invite/zAYU2Tu3jx\n\nFollow DJ Snake\nInstagram: https://DJSnake.lnk.to/Instagram\nTikTok: https://DJSnake.lnk.to/TikTok\nTwitter: https://DJSnake.lnk.to/Twitter\nWebsite: https://djsnake.com\n\nFollow J Balvin\nInstagram: https://www.instagram.com/jbalvin\nTikTok: https://www.tiktok.com/@jbalvin\nTwitter: https://x.com/jbalvin\nFacebook: https://www.facebook.com/JBalvinOficial\n\nLyrics:\n\nEy, toda mi gente, \nPor \u00faltima vez \nNo te quede callao \n\nAdvertencia del cirujano de tu o\u00eddo, \nLo que vas a o\u00edr ahora \nEs un-der-ground \nSi no te gusta el reggae \n\nPues m\u00f3ntate aqu\u00ed \nS\u00ed, vente para la playa \nPero con un G-string. \nPa' que te pegue ahora el Reggae \nPues, m\u00f3ntate aqu\u00ed \nS\u00ed, vente pa la playa pero con un G-string \nPa' que te pegue ahora \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nEy \nEl que diga que no le meto \nQue me lo sostenga, ey \nCoja, vaya, venga \nSi quiere, pues tenga \nUno encima del otro a lo Jenga \nHoy est\u00e1s con una leyenda \n\nT\u00edrate un paso, despacio \nEy, \u00bfqu\u00e9 le echaste a ese vaso? \nQue est\u00e1s bailando de una manera \nQue si as\u00ed cocina, ahora jurao me caso \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \nComo en los noventa \n\nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nprenda,prenda \nComo en los noventa \n\nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \nComo en los noventa \n\nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nPrenda, prenda \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nSi t\u00fa eres freaky \nP\u00f3same y toma mi brazo \nTranquila, aqu\u00ed t\u00fa eres la lead \nYo te hago caso \nEst\u00e1s en perreo as\u00ed \nPorque estaban escasos \nY ese culazo baila \nLos 14 ca\u00f1onazos \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa que aprenda \nprenda,prenda \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nDa,Da,Da,Da \n\nComo en los noventa \nTa,Ta,Ta,Ta,Ta \nPa' que aprenda \nPrenda, prenda \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\nJ Balvin men \nDJ Snake \nLatino gang, gang, gang \n\nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \nCome beachy beachy pa' que aprendas, something \n\n#DJSnake #JBalvin #Noventa\n\n\nMusic video by DJ Snake, J Balvin performing Noventa.\u00a9 2025 DJ Snake Music Productions Limited, under exclusive license to Interscope Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2518859",
                "likeCount": "34234",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BBtpPeQNz2VY2PAVmyhyzOMbB98",
            "id": "YbDjAUoRe7o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T16:00:11Z",
                "channelId": "UCyrj0hUOWW7lGBYqq6eCPAQ",
                "title": "\ud83d\ude31 8km/h a\u0300 la MOISSON 2025 en 21m de COUPE avec la LEXION 8700 et CR9.90 !",
                "description": "Salut \u00e0 tous, on continue la moisson avec un tr\u00e8s beau chantier \u00e0 l\u2019ETa Gervaise, avec une moissonneuse Claas Lexion 8700 TT et sa coupe convio, et une New-Holland CR 9.90 \u00e0 chenilles et sa coupe de 10.80 \u00e9galement ! \nAu transport Fendt 826 et son transbordeur Perard Interbenne 30 ! \n\nDans cette vid\u00e9o je vous parle \u00e9galement de la station de charge Vtoman qui m\u2019on envoy\u00e9 \u00e7a \u00e0 l\u2019essais ! \n\n- \ud83d\udd17 Lien produit : https://bit.ly/4k18vqv\n\n- \ud83c\udf10 Site officiel (France) : [https://fr.vtoman.com]\n\nVtoman a tenu \u00e0 vous faire un petit code promo (expire le 31-07) : \n\n*LOAGRI* offrant 20\u20ac de r\u00e9duction sur la station \u00e9lectrique FS1500. Profitez-en pendant la p\u00e9riode de promotion r\u00e9serv\u00e9e aux membres (24 juin - 15 juillet), o\u00f9 les prix sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s avantageux !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbDjAUoRe7o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbDjAUoRe7o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbDjAUoRe7o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbDjAUoRe7o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YbDjAUoRe7o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LOAGRI",
                "tags": [
                    "Moisson 2025",
                    "Transbordeur Perard",
                    "21m de coupe \u00e0 la moisson 2025",
                    "Moisson 2025 Claas Lexion",
                    "Moisson \u00e0 8km/h",
                    "Claas Lexion 8700",
                    "Moissonneuse NEW Holland \u00e0 chenilles",
                    "NEW Holland CR 9.80",
                    "Transport de grain",
                    "harvest 2025",
                    "Gros chantier de moisson",
                    "Moisson orges",
                    "Eta Gervaise",
                    "Station de charge vtoman 1500",
                    "Loagri",
                    "Vid\u00e9os agricoles",
                    "Vid\u00e9os tracteurs",
                    "Tractor",
                    "Agri",
                    "Farm",
                    "Agriculture",
                    "R\u00e9colte c\u00e9r\u00e9ales"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude31 8km/h a\u0300 la MOISSON 2025 en 21m de COUPE avec la LEXION 8700 et CR9.90 !",
                    "description": "Salut \u00e0 tous, on continue la moisson avec un tr\u00e8s beau chantier \u00e0 l\u2019ETa Gervaise, avec une moissonneuse Claas Lexion 8700 TT et sa coupe convio, et une New-Holland CR 9.90 \u00e0 chenilles et sa coupe de 10.80 \u00e9galement ! \nAu transport Fendt 826 et son transbordeur Perard Interbenne 30 ! \n\nDans cette vid\u00e9o je vous parle \u00e9galement de la station de charge Vtoman qui m\u2019on envoy\u00e9 \u00e7a \u00e0 l\u2019essais ! \n\n- \ud83d\udd17 Lien produit : https://bit.ly/4k18vqv\n\n- \ud83c\udf10 Site officiel (France) : [https://fr.vtoman.com]\n\nVtoman a tenu \u00e0 vous faire un petit code promo (expire le 31-07) : \n\n*LOAGRI* offrant 20\u20ac de r\u00e9duction sur la station \u00e9lectrique FS1500. Profitez-en pendant la p\u00e9riode de promotion r\u00e9serv\u00e9e aux membres (24 juin - 15 juillet), o\u00f9 les prix sont d\u00e9j\u00e0 tr\u00e8s avantageux !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153604",
                "likeCount": "4093",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "158"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CouYauapS0sxFrjK7K2anv8IFD8",
            "id": "V4cwYPKu4Ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T14:43:14Z",
                "channelId": "UCR-fgueb8Ufzrl0qNXCwcdg",
                "title": "Son date Tinder \u00e9tait un T*EUR",
                "description": "Abonne-toi pour ne rater aucune vid\u00e9o !\n\n\u2660 RETROUVEZ-MOI PAR ICI... \u2660\nSpotify : https://open.spotify.com/show/7HZxqKIVjflsGBZ60n5vmG?si=4c4Yj852STOqVmJ1BgS7cQ\nInstagram : http://instagram.com/romyvictory\nTiktok : http://tiktok.com/@rendezmoimonnom\nFacebook : http://bit.ly/2woX9ZH\n\n\u2660 CONNEXIONS MORTELLES \ud83e\ude78\ud83d\udcbb\u2660\nhttps://amzn.eu/d/9jAIVDr\n\n\u2660 JAHAN & ROMANE \u2660\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT5zcBGrp_zskdOOKNq_ojA\n\n\u2660 Business contact (only) \u2660\nromyvictory@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4cwYPKu4Ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4cwYPKu4Ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4cwYPKu4Ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4cwYPKu4Ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V4cwYPKu4Ak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Romy Victory",
                "tags": [
                    "romy",
                    "romy victory",
                    "victory",
                    "romyvictory",
                    "francais",
                    "true crime",
                    "enquete",
                    "histoire",
                    "histoires",
                    "paranormal",
                    "stories",
                    "histoire vrai",
                    "histoire pour dormir",
                    "histoire horreur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Son date Tinder \u00e9tait un T*EUR",
                    "description": "Abonne-toi pour ne rater aucune vid\u00e9o !\n\n\u2660 RETROUVEZ-MOI PAR ICI... \u2660\nSpotify : https://open.spotify.com/show/7HZxqKIVjflsGBZ60n5vmG?si=4c4Yj852STOqVmJ1BgS7cQ\nInstagram : http://instagram.com/romyvictory\nTiktok : http://tiktok.com/@rendezmoimonnom\nFacebook : http://bit.ly/2woX9ZH\n\n\u2660 CONNEXIONS MORTELLES \ud83e\ude78\ud83d\udcbb\u2660\nhttps://amzn.eu/d/9jAIVDr\n\n\u2660 JAHAN & ROMANE \u2660\nhttps://www.youtube.com/channel/UCT5zcBGrp_zskdOOKNq_ojA\n\n\u2660 Business contact (only) \u2660\nromyvictory@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110727",
                "likeCount": "6995",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "216"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wq0-5-jtti0azd3JB71oMSOBAWs",
            "id": "4TD9PZFUN2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:02:16Z",
                "channelId": "UC71wXCoTvVy63AW2s0jdwvw",
                "title": "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste les cha\u00eenes de restaurants en France avec Elian",
                "description": "Aujourd'hui je d\u00e9couvre pour la premi\u00e8re fois des cha\u00eenes de restaurants Fran\u00e7ais iconiques comme Buffalo Grill, Flunch et le Paradis des Fruits en compagnie du l\u00e9gendaire Elian Ventre! Est-ce que ces cha\u00eenes de restos ressemblent \u00e0 ce qu'on peut trouver au Qu\u00e9bec et surtout est-ce que c'est bon? C'est ce qu'on va voir!\n\nLa cha\u00eene d'Elian: https://www.youtube.com/@elianventre \n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD9PZFUN2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD9PZFUN2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD9PZFUN2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD9PZFUN2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4TD9PZFUN2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gurky",
                "tags": [
                    "fr",
                    "france",
                    "fran\u00e7ais",
                    "qc",
                    "qu\u00e9bec",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois",
                    "canada",
                    "canadien",
                    "cha\u00eenes de restaurants en France",
                    "Flunch",
                    "Buffalo Grill",
                    "Paradis du fruit",
                    "D\u00e9gustation flunch",
                    "d\u00e9gustation buffalo grill",
                    "Gurky buffalo grill",
                    "gurky flunch",
                    "gurky restaurant fran\u00e7ais",
                    "voyage",
                    "vlog",
                    "elian",
                    "elian ventre",
                    "zen",
                    "gurky elian",
                    "gurky feat",
                    "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste",
                    "qu\u00e9b\u00e9cois vs fran\u00e7ais",
                    "Qu\u00e9bec vs France",
                    "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste les cha\u00eenes de restaurants en France avec Elian",
                    "Qu\u00e9b\u00e9cois Buffalo grill",
                    "Qu\u00e9b\u00e9cois Flunch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Un Qu\u00e9b\u00e9cois teste les cha\u00eenes de restaurants en France avec Elian",
                    "description": "Aujourd'hui je d\u00e9couvre pour la premi\u00e8re fois des cha\u00eenes de restaurants Fran\u00e7ais iconiques comme Buffalo Grill, Flunch et le Paradis des Fruits en compagnie du l\u00e9gendaire Elian Ventre! Est-ce que ces cha\u00eenes de restos ressemblent \u00e0 ce qu'on peut trouver au Qu\u00e9bec et surtout est-ce que c'est bon? C'est ce qu'on va voir!\n\nLa cha\u00eene d'Elian: https://www.youtube.com/@elianventre \n\n\u25ba MA SAUCE PIQUANTE : http://lapimenterie.com/Gurky-kumquat-crush?ref=2647\n\n\u25ba MERCH : https://legurky.com\n\n\u25ba CHA\u00ceNE SECONDAIRE : https://bit.ly/2wgSB9c\n\n\u25ba INSTAGRAM : https://www.instagram.com/legurky\n\n\u25ba TIKTOK : https://www.tiktok.com/@gurkytiktok\n\n\u25ba TWITTER : https://twitter.com/LeGurky\n\n\u25ba TWITCH : http://www.twitch.tv/gurkylive\n\n\u25ba FACEBOOK : https://www.facebook.com/legurky/\n\n\u25ba L'\u00c9QUIPEMENT QUE J'UTILISE :\nCanada : https://www.amazon.ca/shop/gurky\nFrance : https://www.amazon.fr/shop/gurky\n\nMonteur : https://www.youtube.com/@dantazzz\nAssistant monteur : DaGraviT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "845165",
                "likeCount": "31997",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1200"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rp3Rge_-5GrPDFTQc31Qj8kfLbo",
            "id": "EncAAVSEV_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T10:06:01Z",
                "channelId": "UCm6FmMolN-n38Oj8-ZHVuHg",
                "title": "9 17",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\n9 17 \u00b7 Werenoi\n\n9 17\n\n\u2117 2021 PGP Records\n\nReleased on: 2021-02-08\n\nProducer: Robin Crollet\nMusic Publisher: PGP Records\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EncAAVSEV_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EncAAVSEV_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EncAAVSEV_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EncAAVSEV_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EncAAVSEV_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werenoi - Topic",
                "tags": [
                    "Werenoi",
                    "9 17"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "9 17",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\n9 17 \u00b7 Werenoi\n\n9 17\n\n\u2117 2021 PGP Records\n\nReleased on: 2021-02-08\n\nProducer: Robin Crollet\nMusic Publisher: PGP Records\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209048",
                "likeCount": "11136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "751"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IfSMb3d7cqSlGC7sALkVMySxmiY",
            "id": "c9J9rQfg7Bw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T05:11:53Z",
                "channelId": "UCUsBMOIUl_ad6JUOC16DpmQ",
                "title": "Italie : Meloni ouvre ses portes aux migrants pour \"r\u00e9pondre aux p\u00e9nuries de main d'\u0153uvre\"",
                "description": "Ce mercredi 2 juillet, dans sa chronique, Caroline Loyer s'est pench\u00e9e sur la d\u00e9cision de Giorgia Meloni d'ouvrir les portes de l'Italie \u00e0 de nouveaux travailleurs \u00e9trangers pour le bien de l'\u00e9conomie. \n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udc4b Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de BFM Business, premi\u00e8re cha\u00eene d'information \u00e9conomique et financi\u00e8re de France.\n\n\ud83d\udcfa Chaque jour, suivez en vid\u00e9o l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, boursi\u00e8re, entrepreneuriale et financi\u00e8re. De Good Morning Business \u00e0 La Grande Interview, en passant par Les Experts, Tout pour Investir ou BFM Bourse, nos \u00e9missions vous apportent analyses, reportages, d\u00e9cryptages, d\u00e9bats et interviews d'experts.\n\n\ud83d\udcbc Entreprises, march\u00e9s, consommation, innovation, patrimoine, vie au travail, cryptommonaie... BFM Business vous aide \u00e0 tout comprendre \u00e0 l\u2019\u00e9conomie.\n\n\ud83d\udd34 Pour ne rien manquer :\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : urlr.me/G9aRwB \n\ud83c\udf10 Site officiel : https://www.bfmbusiness.com\n\n\ud83d\udcf2 Suivez-nous aussi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nTwitter / X : https://twitter.com/BFMBusiness\nFacebook : https://www.facebook.com/BFMBusiness\nInstagram : https://www.instagram.com/bfmbusiness/\n\n#Economie #Finance #crypto #Entreprises #Bourse #BFMBusiness #BFM #BFMTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c9J9rQfg7Bw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c9J9rQfg7Bw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c9J9rQfg7Bw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c9J9rQfg7Bw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "BFM Business",
                "tags": [
                    "CarolineLoyer",
                    "GiorgiaMeloni",
                    "Italie",
                    "LaureClosier",
                    "bfmbusiness",
                    "business",
                    "demographie",
                    "emploi",
                    "entreprise",
                    "internationaleco",
                    "mesure",
                    "migrants",
                    "mondebouge",
                    "travailleurs"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Italie : Meloni ouvre ses portes aux migrants pour \"r\u00e9pondre aux p\u00e9nuries de main d'\u0153uvre\"",
                    "description": "Ce mercredi 2 juillet, dans sa chronique, Caroline Loyer s'est pench\u00e9e sur la d\u00e9cision de Giorgia Meloni d'ouvrir les portes de l'Italie \u00e0 de nouveaux travailleurs \u00e9trangers pour le bien de l'\u00e9conomie. \n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udc4b Bienvenue sur la cha\u00eene YouTube officielle de BFM Business, premi\u00e8re cha\u00eene d'information \u00e9conomique et financi\u00e8re de France.\n\n\ud83d\udcfa Chaque jour, suivez en vid\u00e9o l'int\u00e9gralit\u00e9 de l'actualit\u00e9 \u00e9conomique, boursi\u00e8re, entrepreneuriale et financi\u00e8re. De Good Morning Business \u00e0 La Grande Interview, en passant par Les Experts, Tout pour Investir ou BFM Bourse, nos \u00e9missions vous apportent analyses, reportages, d\u00e9cryptages, d\u00e9bats et interviews d'experts.\n\n\ud83d\udcbc Entreprises, march\u00e9s, consommation, innovation, patrimoine, vie au travail, cryptommonaie... BFM Business vous aide \u00e0 tout comprendre \u00e0 l\u2019\u00e9conomie.\n\n\ud83d\udd34 Pour ne rien manquer :\n\ud83d\udc49 Abonnez-vous \u00e0 la cha\u00eene : urlr.me/G9aRwB \n\ud83c\udf10 Site officiel : https://www.bfmbusiness.com\n\n\ud83d\udcf2 Suivez-nous aussi sur les r\u00e9seaux sociaux :\nTwitter / X : https://twitter.com/BFMBusiness\nFacebook : https://www.facebook.com/BFMBusiness\nInstagram : https://www.instagram.com/bfmbusiness/\n\n#Economie #Finance #crypto #Entreprises #Bourse #BFMBusiness #BFM #BFMTV"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "372846",
                "likeCount": "2347",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1941"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PpHsDgnqQuW5jF3MRysbuK7XPeE",
            "id": "FKFDFAWK0Os",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T15:00:25Z",
                "channelId": "UC3TmGiSjX2Ix3qTjUnIIv4g",
                "title": "THEODORT - P\u00c9L\u00c9L\u00c9",
                "description": "THEODORT - P\u00c9L\u00c9L\u00c9 (Clip officiel)\n\n\ud83c\udfb6 Single disponible partout : http://theodort.lnk.to/ete2015\n\ud83c\udfab On se voit en concert dans ta ville : https://linktr.ee/theodort_imad\n\ud83c\udf81 Boutique officielle  : https://theodort.store/\n\nReal : samylacrapule\nProduit par : Lowonstage, Jawad Oumama\n\n----------------------------------------------------------------------\n\nRejoins moi:\nInstagram \u25ba @theodortytb (https://www.instagram.com/theodortytb/?hl=fr)\nTwitter \u25ba@theodortytb (https://twitter.com/theodortytb)\nTiktok \u25ba theodortytb\nContact pro \u25ba theodort@oba-oba.fr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKFDFAWK0Os/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKFDFAWK0Os/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKFDFAWK0Os/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKFDFAWK0Os/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "THEODORT",
                "tags": [
                    "theodore",
                    "theodort",
                    "wayeh",
                    "theodort musique",
                    "afrobeat",
                    "afrobeats",
                    "afrobeat francais"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THEODORT - P\u00c9L\u00c9L\u00c9",
                    "description": "THEODORT - P\u00c9L\u00c9L\u00c9 (Clip officiel)\n\n\ud83c\udfb6 Single disponible partout : http://theodort.lnk.to/ete2015\n\ud83c\udfab On se voit en concert dans ta ville : https://linktr.ee/theodort_imad\n\ud83c\udf81 Boutique officielle  : https://theodort.store/\n\nReal : samylacrapule\nProduit par : Lowonstage, Jawad Oumama\n\n----------------------------------------------------------------------\n\nRejoins moi:\nInstagram \u25ba @theodortytb (https://www.instagram.com/theodortytb/?hl=fr)\nTwitter \u25ba@theodortytb (https://twitter.com/theodortytb)\nTiktok \u25ba theodortytb\nContact pro \u25ba theodort@oba-oba.fr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "fr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197316",
                "likeCount": "13375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "834"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pR1UvBETyleUH7SgjTOQlXhKep8",
            "id": "fnZoezV5EcI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T16:56:52Z",
                "channelId": "UCqnlB4GE3EyQcgcth3FTKhQ",
                "title": "On doit improviser sur sc\u00e8ne avec Anyme, Nico et Elian (c'\u00e9tait grave dr\u00f4le)",
                "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/Byilhan2 gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nProduction : ByIlhan x Webedia Creators\nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9s de production ByIlhan : Julien Bravard & Mikail Aslanpay\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProducteurs : Paul Esteves & Camille Selosse\nDirecteur de production : Islem Rahmani\nAssistant de production : Tom Vynckier\nRenfort prod : Pauline Perrot, Jules Papillon, Aurore Naud, Mathilde Morice, Loris GUY\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Fran\u00e7ois Chatain\nDirectrice technique : Ambrine Cheniti\nTechnicienne vid\u00e9o : Ma\u00ebva De La Encarnacion\nData Manager : Dan Da Silva\nOPV : St\u00e9phane Mormand\nOPV : Alison Sitahar\nOPV : Zo\u00e9 Cole\nChef OPS : David Sebag\nAssistant OPS : Nina Sebag\n\nAccessoiriste en chef : Ma\u00eblia Soret De Lavareille / Studio Hurlant & D\u00e9co2000 \n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Steven Joacin\nR\u00e9gisseur adjoint : H\u00e9l\u00e9a Levy\nR\u00e9gisseur adjoint : R\u00e9vine Amanuel\nR\u00e9gisseur adjoint : Axel Eli\n\nDirectrice de casting : Margaux Aguilar\nCom\u00e9dien : Florian Bel\nCom\u00e9dien : Jean-nicolas De Lavaissi\u00e8re De Lavergne\nCom\u00e9dien : Haroun Elghazi\nCom\u00e9dien : Sonia Ferrarese\nCom\u00e9dien : Mika\u00ebl Gauluet\nCom\u00e9dien : C\u00e9cilia Manikhouth\nCom\u00e9dien : Eric Soubelet\n\n\nChef monteur : Oualid \u201cBikj\u201d\nDerusher : Spyro\nMixage son : Oualid \u201cBikj\u201d\n\nMoyens techniques vid\u00e9o et lumi\u00e8re : Tigre Productions & Kraft Paris\n\nRemerciements : \nMerci au Th\u00e9\u00e2tre Actuel de La Bruy\u00e8re / Fr\u00e9d\u00e9ric Piat, Fred Reinhart & Estelle Cerisier\n\nHorodatage :\n00:00 - sponso\n03:00 -  debut de la vid\u00e9o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnZoezV5EcI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ByIlhan",
                "tags": [
                    "Anyme",
                    "Byilhan",
                    "Nico",
                    "Elian",
                    "anymetv",
                    "anyme nico byilhan",
                    "anyme byilhan",
                    "scene",
                    "theatre",
                    "improviser",
                    "anyme023"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "On doit improviser sur sc\u00e8ne avec Anyme, Nico et Elian (c'\u00e9tait grave dr\u00f4le)",
                    "description": "T\u00e9l\u00e9chargez REVOLUT https://get.revolut.com/z4lF/Byilhan2 gratuitement avec mon lien pour d\u00e9bloquer les 20 \u20ac et participer au tirage au sort pour gagner 5\u202f000 \u20ac (voir conditions g\u00e9n\u00e9rales)\nCollaboration\u00a0commerciale\n\nProduction : ByIlhan x Webedia Creators\nAuteur & Directeur artistique : Sergo Airapetian\nTalent manager ByIlhan : Julien Bravard\nResponsable partenariats : Nicolas Martin\nCharg\u00e9s de production ByIlhan : Julien Bravard & Mikail Aslanpay\n\nProduction ex\u00e9cutive : IDZ Prod\nProducteurs : Paul Esteves & Camille Selosse\nDirecteur de production : Islem Rahmani\nAssistant de production : Tom Vynckier\nRenfort prod : Pauline Perrot, Jules Papillon, Aurore Naud, Mathilde Morice, Loris GUY\nAdministrateur de production : Max Segarra\nAdministratrice de production adjointe : Juanita Cabrera\n\nR\u00e9alisateur : Fran\u00e7ois Chatain\nDirectrice technique : Ambrine Cheniti\nTechnicienne vid\u00e9o : Ma\u00ebva De La Encarnacion\nData Manager : Dan Da Silva\nOPV : St\u00e9phane Mormand\nOPV : Alison Sitahar\nOPV : Zo\u00e9 Cole\nChef OPS : David Sebag\nAssistant OPS : Nina Sebag\n\nAccessoiriste en chef : Ma\u00eblia Soret De Lavareille / Studio Hurlant & D\u00e9co2000 \n\nR\u00e9gisseur g\u00e9n\u00e9ral : Steven Joacin\nR\u00e9gisseur adjoint : H\u00e9l\u00e9a Levy\nR\u00e9gisseur adjoint : R\u00e9vine Amanuel\nR\u00e9gisseur adjoint : Axel Eli\n\nDirectrice de casting : Margaux Aguilar\nCom\u00e9dien : Florian Bel\nCom\u00e9dien : Jean-nicolas De Lavaissi\u00e8re De Lavergne\nCom\u00e9dien : Haroun Elghazi\nCom\u00e9dien : Sonia Ferrarese\nCom\u00e9dien : Mika\u00ebl Gauluet\nCom\u00e9dien : C\u00e9cilia Manikhouth\nCom\u00e9dien : Eric Soubelet\n\n\nChef monteur : Oualid \u201cBikj\u201d\nDerusher : Spyro\nMixage son : Oualid \u201cBikj\u201d\n\nMoyens techniques vid\u00e9o et lumi\u00e8re : Tigre Productions & Kraft Paris\n\nRemerciements : \nMerci au Th\u00e9\u00e2tre Actuel de La Bruy\u00e8re / Fr\u00e9d\u00e9ric Piat, Fred Reinhart & Estelle Cerisier\n\nHorodatage :\n00:00 - sponso\n03:00 -  debut de la vid\u00e9o"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1780619",
                "likeCount": "123762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1077"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}