{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Kb_4FkxhH-Cz7ISpCoRe8JARpdc",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gD2cpaYcMFj37dhMx_YFSk0HiXY",
            "id": "EZhjBue6Cvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T01:18:33Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "COMPR\u00c9 A AZAZEL EN LA DEEP WEB",
                "description": "APARECI\u00d3 AZAZEL\n\nPer\u00fa nos vemos el 28 de junio en Arena 1, tickets a la venta en Link de compra para Fede: https://www.ticketmaster.pe/event/fede-vigevani-per-2025-home\n\n16.17 y 18 de abril pre venta \n19 de abril venta general \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EZhjBue6Cvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "azazel",
                    "beta y azazel",
                    "compr\u00e9 a azazel",
                    "deep web"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPR\u00c9 A AZAZEL EN LA DEEP WEB",
                    "description": "APARECI\u00d3 AZAZEL\n\nPer\u00fa nos vemos el 28 de junio en Arena 1, tickets a la venta en Link de compra para Fede: https://www.ticketmaster.pe/event/fede-vigevani-per-2025-home\n\n16.17 y 18 de abril pre venta \n19 de abril venta general \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8370705",
                "likeCount": "408719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62407"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xXtZjuo4PfFSBdCGZ4yABoSPyNY",
            "id": "f4rDTUIRrjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:00:08Z",
                "channelId": "UCDedmKlcV4qoJZOW7H8KhQw",
                "title": "TURF & LALI - Loco un poco (video oficial)",
                "description": "TURF & LALI - Loco un poco (video oficial)\nhttp://www.popartdiscos.com\nEscuch\u00e1 \"Loco un poco\" en plataformas digitales:\nhttps://orcd.co/turflalilocounpoco\n\nBienvenidos a \u201cPolvo de estrellas\u201d, el primer programa interestelar de entrevistas y show musical. \n\n\u2b51Invitada: Lali\nProducido y dirig\u00eddo por Gonzalo Llamas Sebesta.\nProducci\u00f3n art\u00edstica: Alejandro Sergi\nMezcla y masterizaci\u00f3n: C\u00e9sar Sogbe\n\nAgradecimientos: Estilo Hangar, Dos Escudos, Arenas Studios.\n\nProducci\u00f3n ejecutiva: Esteban Costa, Roberto Costa, Alberto Moles.\n\u00a9 2025 Popartdiscos Internacional SAS\n\nApa! Booking y Management\nhttp://agenciaapa.com\nhttp://www.instagram.com/apa_agencia/\n\n- Redes Turf:\nhttp://www.instagram.com/turfoficial\nhttp://www.facebook.com/turfoficial\nhttp://www.twitter.com/turfoficial\n\n- Redes PopartDiscos:\nhttp://www.instagram.com/popartdiscos\nhttp://www.facebook.com/popartdiscografica\nhttp://www.twitter.com/popartdiscosok\nhttps://www.tiktok.com/@popartdiscos\n\nSuscribite al canal de Popart Discos: https://bit.ly/Popart_YouTubeChannel\n\n#turf #Lali #locounpoco  #popartdiscos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4rDTUIRrjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4rDTUIRrjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4rDTUIRrjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4rDTUIRrjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/f4rDTUIRrjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PopArt Discos",
                "tags": [
                    "PopArt",
                    "Pop Art Discos",
                    "Tockadiscos",
                    "Tocka",
                    "Rock",
                    "Video Clip",
                    "Lanzamiento Oficial",
                    "Musica Nacional",
                    "Musica Latina",
                    "Musica en Espa\u00f1ol",
                    "Latino",
                    "Argentino",
                    "Latin",
                    "Musica en vivo",
                    "Bandas del momento",
                    "Bandas Argentinas",
                    "Grupo",
                    "Festival",
                    "Lo mas escuchado",
                    "La Trastienda",
                    "Rock Argentino",
                    "polvo de estrellas",
                    "lali",
                    "joaquin levinton",
                    "loco un poco",
                    "fanatico",
                    "magia blanca",
                    "pasos al costado",
                    "milo j",
                    "conociendo rusia",
                    "yo no me quiero casar y ud",
                    "quilmes rock"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TURF & LALI - Loco un poco (video oficial)",
                    "description": "TURF & LALI - Loco un poco (video oficial)\nhttp://www.popartdiscos.com\nEscuch\u00e1 \"Loco un poco\" en plataformas digitales:\nhttps://orcd.co/turflalilocounpoco\n\nBienvenidos a \u201cPolvo de estrellas\u201d, el primer programa interestelar de entrevistas y show musical. \n\n\u2b51Invitada: Lali\nProducido y dirig\u00eddo por Gonzalo Llamas Sebesta.\nProducci\u00f3n art\u00edstica: Alejandro Sergi\nMezcla y masterizaci\u00f3n: C\u00e9sar Sogbe\n\nAgradecimientos: Estilo Hangar, Dos Escudos, Arenas Studios.\n\nProducci\u00f3n ejecutiva: Esteban Costa, Roberto Costa, Alberto Moles.\n\u00a9 2025 Popartdiscos Internacional SAS\n\nApa! Booking y Management\nhttp://agenciaapa.com\nhttp://www.instagram.com/apa_agencia/\n\n- Redes Turf:\nhttp://www.instagram.com/turfoficial\nhttp://www.facebook.com/turfoficial\nhttp://www.twitter.com/turfoficial\n\n- Redes PopartDiscos:\nhttp://www.instagram.com/popartdiscos\nhttp://www.facebook.com/popartdiscografica\nhttp://www.twitter.com/popartdiscosok\nhttps://www.tiktok.com/@popartdiscos\n\nSuscribite al canal de Popart Discos: https://bit.ly/Popart_YouTubeChannel\n\n#turf #Lali #locounpoco  #popartdiscos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "185841",
                "likeCount": "12522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GB6GHvisbR5kUB1SOUNgxgZrnH0",
            "id": "GyCzGLx7Yl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:32:24Z",
                "channelId": "UCsCQIvK0LGpb3dBRo2RXAfA",
                "title": "Probando MAS PRODUCTOS DE INFOMERCIALES que nunca debieron EXISTIR.",
                "description": "Descarga World of Tanks GRATIS aqu\u00ed: https://tanks.ly/MissaSinfonia\n\nPre-Save Desconexi\u00f3n Emocional!:\nhttps://interceptmusic.ffm.to/mzgv5ne\n\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GyCzGLx7Yl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MissaSinfonia",
                "tags": [
                    "missasinfonia",
                    "missa sinfonia",
                    "divertido",
                    "analisis rosa de guadalupe",
                    "lusito comunica",
                    "wismichu",
                    "momos",
                    "memes",
                    "sldg",
                    "auronplay"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando MAS PRODUCTOS DE INFOMERCIALES que nunca debieron EXISTIR.",
                    "description": "Descarga World of Tanks GRATIS aqu\u00ed: https://tanks.ly/MissaSinfonia\n\nPre-Save Desconexi\u00f3n Emocional!:\nhttps://interceptmusic.ffm.to/mzgv5ne\n\n\nSigamos en contacto!\nTwitch:\nhttps://www.twitch.tv/missasinfonia\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/missa.sinfonia/?ref=ts&fref=ts\nTwitter:\nhttp://www.twitter.com/MissaSinfonia\ntumblr.\nhttp://missasinfonia.tumblr.com/\ninstagram:\nhttp://instagram.com/missasinfonia\nSoundCloud:\nhttp://www.soundcloud.com/missasinfonia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2739402",
                "likeCount": "337082",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13872"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nG-u0y8WKLnnxR6n9LCGedILlmI",
            "id": "AAoIBJd9DEc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:30:03Z",
                "channelId": "UCulzKEqyE73gXCUqTimbP4A",
                "title": "VLOG LA BATALLA DE GALLO | #ParenLaMano | Vorterix",
                "description": "Las im\u00e1genes de drone son de www.instagram.com/veo_diferente y www.instagram.com/agenciacentinela.\nLas fotos de la miniatura son de www.instagram.com/sebapekeph\n\nNo te pierdas PAREN LA MANO por Vorterix.com de Lunes a Viernes de 19 a 21 Hs.\n\n** Seguinos en redes **\n\u27a4 https://www.Twitter.com/parenlamanok\n\u27a4 https://www.Instagram.com/parenlamanok\n\n\n** Redes de Vorterix **\n\u27a4 https://www.Twitter.com/vorterix\n\u27a4 https://www.Instagram.com/vorterixok\n\u27a4 https://www.Youtube.com/VorterixOficial\n\u27a4 https://www.Facebook.com/vorterix\n\u27a4 https://www.Tiktok.com/@vorterixcom?l...\n\n\nGrabado en los estudios de VORTERIX, Buenos Aires, Argentina.\nUna producci\u00f3n de VORTERIX.COM.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAoIBJd9DEc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAoIBJd9DEc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAoIBJd9DEc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAoIBJd9DEc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AAoIBJd9DEc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paren la mano",
                "tags": [
                    "luquitas rodriguez",
                    "luquita",
                    "luquita rodrigue",
                    "paren la mano",
                    "vorterix",
                    "twitch",
                    "German Beder",
                    "Beder",
                    "El Beda Beder",
                    "Alfre Montes de Oca",
                    "Alfredo Montes de Oca",
                    "Paren La Mano",
                    "Paren la mano",
                    "PLM",
                    "plm",
                    "Plm",
                    "Joaquin Cavanna",
                    "Rober Galati",
                    "Luquitas Rodriguez",
                    "german beder",
                    "rober galati",
                    "joaquin cavanna",
                    "Vorterix",
                    "Twitch",
                    "alfre montes de oca",
                    "PAREN LA MANO",
                    "VORTERIX",
                    "Paren La mano",
                    "parenlamano",
                    "3 bombas galati",
                    "3 bombas Galati",
                    "Rober",
                    "El Holandes",
                    "La batalla de gallo",
                    "la batalla de gallo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "VLOG LA BATALLA DE GALLO | #ParenLaMano | Vorterix",
                    "description": "Las im\u00e1genes de drone son de www.instagram.com/veo_diferente y www.instagram.com/agenciacentinela.\nLas fotos de la miniatura son de www.instagram.com/sebapekeph\n\nNo te pierdas PAREN LA MANO por Vorterix.com de Lunes a Viernes de 19 a 21 Hs.\n\n** Seguinos en redes **\n\u27a4 https://www.Twitter.com/parenlamanok\n\u27a4 https://www.Instagram.com/parenlamanok\n\n\n** Redes de Vorterix **\n\u27a4 https://www.Twitter.com/vorterix\n\u27a4 https://www.Instagram.com/vorterixok\n\u27a4 https://www.Youtube.com/VorterixOficial\n\u27a4 https://www.Facebook.com/vorterix\n\u27a4 https://www.Tiktok.com/@vorterixcom?l...\n\n\nGrabado en los estudios de VORTERIX, Buenos Aires, Argentina.\nUna producci\u00f3n de VORTERIX.COM."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109282",
                "likeCount": "7203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "448"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X6-G21Z07IfoEK6W7E6SLMR2Stk",
            "id": "wb4MEQPzgIw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T19:42:26Z",
                "channelId": "UCNnNCBgckxzqIh1Txw5cgSg",
                "title": "\u00bfSon los juegos DEMASIADO BARATOS?",
                "description": "\ud83c\udf0f Obt\u00e9n la oferta exclusiva de NordVPN + 4 meses extras aqu\u00ed \u2192 https://nordvpn.com/baitybait. Libre de riesgo con la garant\u00eda de 30 d\u00edas de devoluci\u00f3n! \u270c\ufe0f\nGracias a NordVPN por patrocinar este v\u00eddeo\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiIHaz tu p\u00e1gina web en Hostinger (Usa el c\u00f3digo BAITYBAIT para un 10% adicional) https://www.hostinger.com/baitybait\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\u00bfQuieres ver un se\u00f1or reventando objetos con una maza? https://www.youtube.com/@mazarompecosas\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wb4MEQPzgIw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BaityBait",
                "tags": [
                    "BaityBait",
                    "Baity",
                    "videojuegos 100$"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfSon los juegos DEMASIADO BARATOS?",
                    "description": "\ud83c\udf0f Obt\u00e9n la oferta exclusiva de NordVPN + 4 meses extras aqu\u00ed \u2192 https://nordvpn.com/baitybait. Libre de riesgo con la garant\u00eda de 30 d\u00edas de devoluci\u00f3n! \u270c\ufe0f\nGracias a NordVPN por patrocinar este v\u00eddeo\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiIHaz tu p\u00e1gina web en Hostinger (Usa el c\u00f3digo BAITYBAIT para un 10% adicional) https://www.hostinger.com/baitybait\n\nSi te gusta mi contenido pulsa la campanita porque sino un se\u00f1or de Youtube me ha dicho que entonces no te avisa de los nuevos v\u00eddeos, y no quieres perd\u00e9rtelos \u00bfVERDAD?\n\n\u00bfQuieres ver un se\u00f1or reventando objetos con una maza? https://www.youtube.com/@mazarompecosas\n\n\ud83c\udf46 Directitos bien frescos: https://twitch.tv/baitybait\n\ud83d\udd34 Canal de directos: https://www.youtube.com/channel/UChek7ZrFoRmtrRZTw87-FXg\n\ud83e\udda0 Estoy en Twitter: https://twitter.com/BaityBait\n\ud83d\udcaa Ponte ROCOSO con los suplementos de BIG. C\u00f3digo BAITYBAIT para 10% de descuento http://bigsuplements.myshopify.com/discount/BAITYBAIT\n\ud83c\udf15 Enlace de afiliado de Amazon: https://amzn.to/34pxHXc\n\ud83d\udd2e Invitaci\u00f3n al Discord https://discord.com/invite/vamooo\n\nM\u00fasica: \n- Epidemic Sound\n- https://www.youtube.com/watch?v=aZMLMNTfJiI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "650136",
                "likeCount": "70550",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3384"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qEL_w5bliUBN3-QOoHbVBkDcHk4",
            "id": "Fi35Xzb977c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T23:00:08Z",
                "channelId": "UCN1uKoxszK8mgaMvT4dBAcw",
                "title": "La K'onga & Pedro Cap\u00f3 - La Fiesta (Video Oficial)",
                "description": "INSTAGRAM: https://instagram.com/lakongaoficial\n...\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lakongaoficial\n...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/lakongaweb\n\nLETRA:\nLa Fiesta\n\nBeb\u00ed, fum\u00e9, me enamor\u00e9, met\u00ed la pata, met\u00ed el pie \nMe di dos palos, medit\u00e9, me di el abrazo y el caf\u00e9 \nMe dio un dolor de no s\u00e9 qu\u00e9, busqu\u00e9 la causa en internet \nDice que voy a morirme de algo y que no es de la risa \n\nCuando me muera, que no me lloren \nCompren vino, no quiero flores \nCon to lo caminao, a m\u00ed no me han contao \nYo me merezco la siesta \n\nY a mis amigos, que no me lloren \nCompren vino, no traigan flores \nSi me voy a morir solamente una vez \nYo me merezco la fiesta \nYo me merezco la fiesta \n\nY se fue el tren \nVarios tropiezos en el camino, pero me fue bien \nViv\u00ed, cumpl\u00ed con mi destino, fui lo que so\u00f1\u00e9 \nNo me despido, mis amigos, yo vuelvo otra vez \nOye, porque \n\nLa gente buena no se entierra, se siembra \nNuestro contrato es un contrato de renta \nYo no me duermo, solo tomo la siesta \nAs\u00ed descansan los ojos, y el alma despierta \n\nCuando me vaya, que no me lloren \nCompren vino, no quiero flores \nCon lo que he caminao, a m\u00ed no me han contao \nYo me merezco la siesta \n\nY a mis amigos, que no me lloren \nCompren vino, no traigan flores \nSi me voy a morir solamente una vez \nYo me merezco la fiesta \nYo me merezco la fiesta \n\nLa gente buena no se entierra, se siembra \nNuestro contrato es un contrato de renta \nLa gente buena no se entierra, se siembra \nLa gente buena \nLa gente buena \n\nNo, no, no, no, no me lloren \nCompen vino, no quiero flores \nCon lo que he caminao, a m\u00ed no me han contao \nYo me merezco la siesta \n\nA mis amigos, que no, no me lloren \nCompren vino, no traigan, no traigan flores \nSi me voy a morir solamente una vez \nMe merezco la fiesta, oye \nYo me merezco la fiesta.\n\nTitulo Original: La Fiesta\nAutor: Cap\u00f3 Pedro, George Noriega\nCompositor: Cap\u00f3 Pedro, George Noriega\nEditorial: DROLLABIES PUBLISHING, WC MUSIC CORP, CUTTING CANE PUBLISHING\nSUBEDITORIAL: WC MUSIC CORP, WARNER CHAPPELL MUSIC ARGENTIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fi35Xzb977c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fi35Xzb977c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fi35Xzb977c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fi35Xzb977c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fi35Xzb977c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Konga",
                "tags": [
                    "la konga",
                    "la k'onga",
                    "kuarteto",
                    "cuarteto",
                    "codoba",
                    "diego",
                    "granade",
                    "nelson",
                    "aguirre",
                    "pablo",
                    "tamagnini",
                    "la fiesta",
                    "Pedro Capo",
                    "cumbia",
                    "cuarteto 2025",
                    "musica 2025",
                    "musica para bailar 2025",
                    "konga",
                    "conga",
                    "aprender a bailar cuarteto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "La K'onga & Pedro Cap\u00f3 - La Fiesta (Video Oficial)",
                    "description": "INSTAGRAM: https://instagram.com/lakongaoficial\n...\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@lakongaoficial\n...\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/lakongaweb\n\nLETRA:\nLa Fiesta\n\nBeb\u00ed, fum\u00e9, me enamor\u00e9, met\u00ed la pata, met\u00ed el pie \nMe di dos palos, medit\u00e9, me di el abrazo y el caf\u00e9 \nMe dio un dolor de no s\u00e9 qu\u00e9, busqu\u00e9 la causa en internet \nDice que voy a morirme de algo y que no es de la risa \n\nCuando me muera, que no me lloren \nCompren vino, no quiero flores \nCon to lo caminao, a m\u00ed no me han contao \nYo me merezco la siesta \n\nY a mis amigos, que no me lloren \nCompren vino, no traigan flores \nSi me voy a morir solamente una vez \nYo me merezco la fiesta \nYo me merezco la fiesta \n\nY se fue el tren \nVarios tropiezos en el camino, pero me fue bien \nViv\u00ed, cumpl\u00ed con mi destino, fui lo que so\u00f1\u00e9 \nNo me despido, mis amigos, yo vuelvo otra vez \nOye, porque \n\nLa gente buena no se entierra, se siembra \nNuestro contrato es un contrato de renta \nYo no me duermo, solo tomo la siesta \nAs\u00ed descansan los ojos, y el alma despierta \n\nCuando me vaya, que no me lloren \nCompren vino, no quiero flores \nCon lo que he caminao, a m\u00ed no me han contao \nYo me merezco la siesta \n\nY a mis amigos, que no me lloren \nCompren vino, no traigan flores \nSi me voy a morir solamente una vez \nYo me merezco la fiesta \nYo me merezco la fiesta \n\nLa gente buena no se entierra, se siembra \nNuestro contrato es un contrato de renta \nLa gente buena no se entierra, se siembra \nLa gente buena \nLa gente buena \n\nNo, no, no, no, no me lloren \nCompen vino, no quiero flores \nCon lo que he caminao, a m\u00ed no me han contao \nYo me merezco la siesta \n\nA mis amigos, que no, no me lloren \nCompren vino, no traigan, no traigan flores \nSi me voy a morir solamente una vez \nMe merezco la fiesta, oye \nYo me merezco la fiesta.\n\nTitulo Original: La Fiesta\nAutor: Cap\u00f3 Pedro, George Noriega\nCompositor: Cap\u00f3 Pedro, George Noriega\nEditorial: DROLLABIES PUBLISHING, WC MUSIC CORP, CUTTING CANE PUBLISHING\nSUBEDITORIAL: WC MUSIC CORP, WARNER CHAPPELL MUSIC ARGENTIN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "64288",
                "likeCount": "2746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZZXQLrWbjTV44aLcvWQPHMh7ugM",
            "id": "c_5YW92mRTw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T16:30:06Z",
                "channelId": "UC0QyjUSM9-mV4M1TFKc1EWQ",
                "title": "\"TREMENDA PESCA CON PESCA URBANA\" CAMPAMENTO EN LA ISLA,MUCHOS PATI GRANDES,1\u00b0PARTE-NICO REYNOSO",
                "description": "#fish #fishing #isla #pesca #pescaria #rioparana #nicoreynoso #nicoreynosopesca #pescando #surubi #pescaurbana\n#campamento \n#acampe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_5YW92mRTw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_5YW92mRTw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_5YW92mRTw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_5YW92mRTw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c_5YW92mRTw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NICO REYNOSO ",
                "tags": [
                    "#pesca",
                    "#fishing",
                    "#pescaria",
                    "#fyp",
                    "#nicoreynoso",
                    "#pescaurbana",
                    "#isla",
                    "#acampe",
                    "#pati",
                    "#podrido",
                    "#rio",
                    "#fish",
                    "#peixe",
                    "#nicoreynosoramallo",
                    "#nicoreynosopesca",
                    "#nicoreynosoyoutube"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"TREMENDA PESCA CON PESCA URBANA\" CAMPAMENTO EN LA ISLA,MUCHOS PATI GRANDES,1\u00b0PARTE-NICO REYNOSO",
                    "description": "#fish #fishing #isla #pesca #pescaria #rioparana #nicoreynoso #nicoreynosopesca #pescando #surubi #pescaurbana\n#campamento \n#acampe"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76665",
                "likeCount": "2882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ad6a467zZ_Sh3BCoNbzS1lIKOu8",
            "id": "AhnY5F2-lEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T00:30:15Z",
                "channelId": "UCweNeI51nOo9tR2JkyNWolg",
                "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AhnY5F2-lEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soy Carlitos",
                "tags": [
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "carlitos",
                    "hermanos de verdad",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecinos",
                    "mi vecino esta poseido",
                    "video de terror",
                    "piculincito",
                    "quico",
                    "no tengo novia",
                    "yankee",
                    "piculin",
                    "galletita",
                    "el guarura",
                    "vecibanda",
                    "carlitozz",
                    "no somos lobos",
                    "premios nickelodeon",
                    "team leyenda",
                    "skabeche",
                    "squad",
                    "teamtrax",
                    "historias de terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LE QUEME LA CASA DE CART\u00d3N A FEDE (BROMA PESADA)",
                    "description": "CANAL DE LOS VECINOS: https://www.youtube.com/@UCRqiR4BJdaXnAnheShiVT1Q \n\nSUSCRIBETE es gratis y me ayudas mucho\u00a1 DALE like si te gusto y activa la campanita para que seas de los primeros en ver mis videos.\nGracias por todo su apoyo\u00a1 \nPorfa si no estas suscrito hazlo\u00a1, me ayudarias mucho. Y activa la campanita para que sepas cuando subo los videos.\ncada que suba video dare corazones a los primeros 20 comentarios, asi que esten pendientes, LOS QUIERO\u00a1\nINSTAGRAMS\nGuarura: https://www.instagram.com/el.guarura/\n2da Cuenta: https://www.instagram.com/el.guarura_2.0/\nCarlitos: https://instagram.com/itscarlitozz/\n\nCANALES\nGuarura: https://www.youtube.com/channel/UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w\n\nemail: soycarlitozz@gmail.com\nCOLABORACIONES: efuerte@yahoo.com\nTIKTOK\nGuarura: @el.matz.og"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2241023",
                "likeCount": "73881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2232"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ya9GeF94Sh8mrzdaoSzM-ffs_xI",
            "id": "jP2eiap41o8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T04:07:58Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jP2eiap41o8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone beautiful things live",
                    "benson boone coachella beautiful things",
                    "beautiful things coachella"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Benson Boone  - Beautiful Things (Live at Coachella 2025)\n\nWatch Benson Boone's performance of \"Beautiful Things\" live at Coachella 2025 with Special Guest Brian May\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\nListen to 'Fireworks & Rollerblades' the debut album from Benson Boone now at: https://BensonBoone.lnk.to/FireworksRollerblades\nListen to \"Beautiful Things\": https://BensonBoone.lnk.to/BeautifulThings\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BeautifulThings #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1003418",
                "likeCount": "24823",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1952"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lnchYgsA4uxfTAluBzb6DdoWlP8",
            "id": "niOFQrJuegg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:00:45Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "EL VILLA REMONT\u00d3 UN PARTIDAZO, PERO EL PSG ES SEMIFINALISTA | Aston Villa 3-2 PSG | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | Vuelta\nGoles: 11' A. Hakimi (P); 27' N. Mendes (P); 34' Y. Tielemans (AV); 55' J. McGinn (AV); 57' E. Konsa (AV).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niOFQrJuegg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niOFQrJuegg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niOFQrJuegg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niOFQrJuegg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/niOFQrJuegg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Playoffs",
                    "Vuelta",
                    "Aston Villa",
                    "PSG",
                    "Dibu",
                    "Mart\u00ednez"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL VILLA REMONT\u00d3 UN PARTIDAZO, PERO EL PSG ES SEMIFINALISTA | Aston Villa 3-2 PSG | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | Vuelta\nGoles: 11' A. Hakimi (P); 27' N. Mendes (P); 34' Y. Tielemans (AV); 55' J. McGinn (AV); 57' E. Konsa (AV).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3501748",
                "likeCount": "51426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4020"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gw7t5gtoGUwbGiZ_bKJ9pnLH0sg",
            "id": "-ulFo4VFaqA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:00:12Z",
                "channelId": "UCfDojw_FH-c00BOU9t4kibw",
                "title": "COMPRE HUEVOS DE PASCUA QUE NUNCA PROBE",
                "description": "INSTAGRAM: sofiagnone\nTWITTER: sofiaagnone\nTIK TOK: sofiagnone\nMAIL COMERCIAL: sofi@los-agnone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ulFo4VFaqA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sofi Agnone",
                "tags": [
                    "sofiagnone",
                    "sofiaagnone",
                    "sofi gnone",
                    "agnone",
                    "gnone",
                    "hermanos agnone",
                    "los agnone",
                    "familia agnone",
                    "kuki",
                    "hermana kuki",
                    "tik tok",
                    "bolucompras",
                    "haul",
                    "ordenando",
                    "pascua",
                    "huevos pascua",
                    "huevo milka",
                    "todos los huevos de pascua",
                    "probando huevos de chocolate",
                    "todas las marcas de huevos de pascua",
                    "ferrerro rocher",
                    "milka",
                    "oreo",
                    "block",
                    "bon o bon",
                    "huevo de pascua cofler",
                    "huevo pascua barato",
                    "huevo de pascua sabires raros",
                    "combinaciones"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPRE HUEVOS DE PASCUA QUE NUNCA PROBE",
                    "description": "INSTAGRAM: sofiagnone\nTWITTER: sofiaagnone\nTIK TOK: sofiagnone\nMAIL COMERCIAL: sofi@los-agnone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "339253",
                "likeCount": "20013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h1EmB1AJn4cOj-oNaNTiLjgEAUI",
            "id": "hxD10j0t9t4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T03:11:14Z",
                "channelId": "UCvILah8hAWYhYOmAG3ZjvBA",
                "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hxD10j0t9t4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Benson Boone",
                "tags": [
                    "Benson Boone",
                    "Benson Boone lyrics",
                    "Beautiful Things",
                    "benson boone new song",
                    "Benson Boone New Music",
                    "benson boone beautiful things",
                    "new benson boone",
                    "new benson boone song",
                    "benson boone sorry im here video",
                    "benson boone coachella",
                    "benson boone coachella 2025",
                    "benson boone coachella performance",
                    "benson boone coachella bohemian rhapsody",
                    "benson boone coachella queen",
                    "coachella",
                    "benson boone performing bohemian rhapsody",
                    "bohemian rhapsody",
                    "benson boone bohemian rhapsody"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Benson Boone with Special Guest Brian May - Bohemian Rhapsody (Live at Coachella 2025)",
                    "description": "Watch Benson Boone's performance of \"Bohemian Rhapsody\" with Special Guest Brian May live at Coachella 2025\n\n\ud83d\udd14 Subscribe to Benson's Channel: https://bit.ly/3RV5Na8\n\nPre-Order 'American Heart' the second album from Benson Boone \u2013 available June 20th: https://BensonBoone.lnk.to/AmericanHeart\n\n\nFollow Benson Boone:\nhttp://www.BensonBoone.com\nhttps://www.Tiktok.com/@bensonboone\nhttp://www.Instagram.com/BensonBoone\nhttp://www.Twitter.com/BensonBoone\nhttp://www.Facebook.com/BensonBoone\n\n#BensonBoone #BrianMay #BohemianRhapsody #CoachellaOnYouTube"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1896564",
                "likeCount": "55546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_30_7IH_5ihspmrKbWXGo6GGqzE",
            "id": "AEYCo-c5SZo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T00:47:00Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Coraz\u00f3n part\u00edo \u2013 Tiago PZK (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                "description": "Tiago PZK pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCoraz\u00f3n part\u00edo\u201d de Alejandro Sanz. \n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \nMia Folino (coros)\nEmme (coros)\nAgust\u00edn Campos (percusi\u00f3n) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AEYCo-c5SZo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Tiago PZK",
                    "La Joaqui",
                    "Los Caligaris",
                    "Julieta Zylberberg",
                    "La T y La M",
                    "Julia Zenko",
                    "Alexandra Kohan",
                    "Santiago Bilinkis",
                    "Piti Fern\u00e1ndez",
                    "Rep",
                    "Lito Vitale",
                    "Sesiones FA",
                    "Alejandro Sanz",
                    "Corazon partio",
                    "coraz\u00f3n part\u00edo",
                    "m\u00fasica espa\u00f1ola"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coraz\u00f3n part\u00edo \u2013 Tiago PZK (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                    "description": "Tiago PZK pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cCoraz\u00f3n part\u00edo\u201d de Alejandro Sanz. \n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nSantiago De Francisco (saxo)\nJoaqu\u00edn De Francisco (tromb\u00f3n)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \nMia Folino (coros)\nEmme (coros)\nAgust\u00edn Campos (percusi\u00f3n) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "714477",
                "likeCount": "27179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PNGuA3l-ymRS_dXTTFM5XIuEUCQ",
            "id": "FfznvtLoZ4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T21:02:06Z",
                "channelId": "UCFmMw7yTuLTCuMhpZD5dVsg",
                "title": "HAT-TRICK DE GUIRASSY, TRIUNFO DEL DORTMUND Y EL BARSA A SEMIS | B. Dortmund 3-1 Barcelona | RESUMEN",
                "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | Vuelta\nGoles: 11' S. Guirassy (BD); 49' S. Guirassy (BD); 54' R. Bensebaini e/c (B); 76' S. Guirassy (BD).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfznvtLoZ4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfznvtLoZ4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfznvtLoZ4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfznvtLoZ4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FfznvtLoZ4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Fans",
                "tags": [
                    "ESPN",
                    "2025",
                    "UEFA",
                    "Champions League",
                    "Playoffs",
                    "Vuelta",
                    "Barcelona",
                    "Borussia Dortmund"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HAT-TRICK DE GUIRASSY, TRIUNFO DEL DORTMUND Y EL BARSA A SEMIS | B. Dortmund 3-1 Barcelona | RESUMEN",
                    "description": "Disfruta la Champions League por #DisneyPlus ingresando a este link: http://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT\n\nUEFA Champions League 2024/2025\nPlay-offs | Vuelta\nGoles: 11' S. Guirassy (BD); 49' S. Guirassy (BD); 54' R. Bensebaini e/c (B); 76' S. Guirassy (BD).\n\nNo te pierdas los videos de la Champions League 2024/2025 en nuestra playlist: https://bit.ly/46YmfO6\n\n\u00bfYa te suscribiste a nuestro canal? https://bit.ly/3bAT9rx\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, visita http://www.espn.com\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\nNo te olvides de seguirnos en TODAS las redes:\n\n- https://www.facebook.com/ESPNFans\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://twitter.com/ESPNArgentina\u200b\u200b\u200b\u200b\n- https://www.instagram.com/espnargentina/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1544956",
                "likeCount": "23068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1718"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e7366SUS_D6xDDeKWCcDZ7LmZY8",
            "id": "jtPQx7I1_pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T17:01:00Z",
                "channelId": "UC8rNKrqBxJqL9izOOMxBJtw",
                "title": "Eramos felices y no lo sab\u00edamos.",
                "description": "\u2b50 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/user/Willyrex/join\n\ud83e\udd47Mi 2\u00ba Canal: http://www.youtube.com/TheWillyrex\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Gracias por apoyar usando C\u00f3digo: WILLYREX en la Tienda\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/WillyrexYT\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://www.facebook.com/pages/Willyrex/162597417232850\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://instagram.com/willyrex\n\n#Willyrex #DIrecto #Live #LikeSiLeesEsto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jtPQx7I1_pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Willyrex",
                "tags": [
                    "mejores",
                    "momentos",
                    "NUEVO",
                    "Willyrex",
                    "mejor",
                    "livestream",
                    "livestreaming",
                    "directo",
                    "live",
                    "en vivo",
                    "thewillyrex",
                    "emision en vivo",
                    "vivo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eramos felices y no lo sab\u00edamos.",
                    "description": "\u2b50 Hazte miembro del canal: https://www.youtube.com/user/Willyrex/join\n\ud83e\udd47Mi 2\u00ba Canal: http://www.youtube.com/TheWillyrex\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Gracias por apoyar usando C\u00f3digo: WILLYREX en la Tienda\n\u25b6\ufe0f Twitter: https://twitter.com/WillyrexYT\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://www.facebook.com/pages/Willyrex/162597417232850\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://instagram.com/willyrex\n\n#Willyrex #DIrecto #Live #LikeSiLeesEsto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "551308",
                "likeCount": "98955",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hxaH8mX5j0IyF82TgV1qS79_k1s",
            "id": "aCrHCGdMSR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T00:47:00Z",
                "channelId": "UChJncJRqo10N4C5_sPKYskA",
                "title": "Se dice de m\u00ed \u2013 La Joaqui (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                "description": "La Joaqui pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cSe dice de mi\u201d (Canaro-Pelay), popularizada en el repertorio de Tita Merello.\n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCrHCGdMSR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCrHCGdMSR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCrHCGdMSR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCrHCGdMSR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aCrHCGdMSR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esto es \u00a1FA!",
                "tags": [
                    "fa mex urtizberea",
                    "fa",
                    "mex urtizberea",
                    "sesiones fa",
                    "Tiago PZK",
                    "La Joaqui",
                    "Los Caligaris",
                    "Julieta Zylberberg",
                    "La T y La M",
                    "Julia Zenko",
                    "Alexandra Kohan",
                    "Santiago Bilinkis",
                    "Piti Fern\u00e1ndez",
                    "Rep",
                    "Lito Vitale",
                    "Sesiones FA",
                    "se dice de mi",
                    "tita merello",
                    "canaro",
                    "pelay",
                    "tango"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Se dice de m\u00ed \u2013 La Joaqui (con Mex Urtizberea) | Sesiones \u00a1FA!",
                    "description": "La Joaqui pas\u00f3 por el \u00a1FA! #19, dedicado a \"La juventud\" para interpretar en vivo una versi\u00f3n de \u201cSe dice de mi\u201d (Canaro-Pelay), popularizada en el repertorio de Tita Merello.\n\nMira este \u00a1FA! completo ac\u00e1: https://youtu.be/0XK18USMT4k\n\nVinieron a hablar, cantar y pensar sobre la juventud Tiago PZK, La Joaqui, Los Caligaris, Julieta Zylberberg, La T y La M, Julia Zenko, Alexandra Kohan, Santiago Bilinkis, Piti Fern\u00e1ndez, Rep y Lito Vitale.\n\nIdea, direcci\u00f3n, gui\u00f3n y producci\u00f3n general: \nMex Urtizberea \u2013 Nicol\u00e1s Tolcachier \u2013 Fabiana Segovia - Pedro Saborido\n  \n\u00a1FA! son reuniones en lo de Mex Urtizberea. \n\u00a1FA! es conversaci\u00f3n, pensamientos y m\u00fasica.\n\u00a1FA! es un saltito del esp\u00edritu ante lo que conmueve.\n\nDirecci\u00f3n:\nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nRealizaci\u00f3n - c\u00e1mara:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi\nDiego Grillo \nMart\u00edn Iamundo \nDami\u00e1n Bucarey\n\nEdici\u00f3n:\nIgnacio Tabares \nSebasti\u00e1n Pianezzi \nNicol\u00e1s Tolcachier\n\nM\u00fasicos: \nPaco Leiva (direcci\u00f3n musical/guitarra)\nLulo Isod (bater\u00eda)\nLeonel De Francisco (trompeta)\nMart\u00edn Varela (bajo) \nMex Urtizberea (teclados)\nLito Vitale (teclados) \n\nProducci\u00f3n de invitados: \nClaudio Simoneti \n\nProducci\u00f3n: \nDami\u00e1n Saavedra\nLeandro Lama \nDante Saborido\nLula Mangone\n\nSonido: \nGustavo Segal \nDiego Smolovich \nHern\u00e1n Avella \n\nDirecci\u00f3n de fotograf\u00eda: \nAlejandro Giuliani \n\nPrensa y difusi\u00f3n:\nMarina Belinco\n\nRedes y comunicaci\u00f3n:\nSabrina Caruzo\nMora Quiroga\nJoaquina Echenique \n\nGesti\u00f3n de contenidos:\nMart\u00edn Vald\u00e9s \n\nProducci\u00f3n comercial: \nJuan Mierez\nRub\u00e9n Dobal\nJos\u00e9 Colome \n\nDirecci\u00f3n de arte:\nFlorencia Camiletti\n\nDecoraci\u00f3n: \nProyectamar\nFlorencia Camiletti \n\nAsistencia de arte:\nMara Gramajo\n\nArte gr\u00e1fico/edici\u00f3n redes:\nSabrina Caruzo \nRodrigo Bolm\n\nProducci\u00f3n de vestuario: \nLuli Latorre\n\nDJ-Percusi\u00f3n:\nPato Smink\n\nFotograf\u00eda: \nKaloian Santos Cabrera\nPostproducci\u00f3n color:\nEugenia Rylova\n\nAdministraci\u00f3n: \nAna Acosta\nCarla Danio \n\n\nNos acompa\u00f1an:  @lifesegurosargentina / @andesorigen / @tuenti_ar / @dexelarg / @esplendorh / @cimescentral / @proyectamar /  @Caliz.cz   / @lalindavinos / @ilritornocatering / @guepa.latinfood / @asterisco_oficial / @gredaelli / @alfajoresdesiato /@colemanargentina_ / @la_continental / @proyectamar / @tromenargentina / @cruzrojaarg / @furafrigorifico / @frigorificofriolim  / @pizzawheelcatering / @arytza_   / @volf_oficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337053",
                "likeCount": "11258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "585"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UYDEshhJjclV7JW0MDSPq89G_DI",
            "id": "OY15BVeS6VA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T20:54:44Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "BARCELONA SOBREVIVI\u00d3 ante el DORTMUND, perdi\u00f3 3-1 pero AVANZA a SEMIFINALES | UEFA Champions League",
                "description": "El Barcelona perdi\u00f3 3-1 ante el Dortmund, pero pas\u00f3 a semifinales de la UEFA Champions league con un global de 5-3. #barcelona #dortmund #championsleague | ESPN Deportes | RESUMEN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY15BVeS6VA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY15BVeS6VA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY15BVeS6VA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY15BVeS6VA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OY15BVeS6VA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "champions league",
                    "barcelona",
                    "dortmund",
                    "guirassy",
                    "barcelona vs dortmund",
                    "dortmund vs barcelona",
                    "champions league highlights",
                    "uefa champions league",
                    "ucl",
                    "ucl highlights",
                    "fc barcelona",
                    "futbol",
                    "hansi flick",
                    "serhou guirassy",
                    "guirassy bvb",
                    "guirassy dortmund",
                    "guirassy goal",
                    "guirassy goals",
                    "guirassy highlights",
                    "borussia dortmund",
                    "uefa",
                    "autogol dortmund",
                    "bensebaini",
                    "autogol bensebaini",
                    "own goal",
                    "ramy bensebaini",
                    "bensebaini dortmund",
                    "resumen barcelona",
                    "resumen",
                    "resumen champions league"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BARCELONA SOBREVIVI\u00d3 ante el DORTMUND, perdi\u00f3 3-1 pero AVANZA a SEMIFINALES | UEFA Champions League",
                    "description": "El Barcelona perdi\u00f3 3-1 ante el Dortmund, pero pas\u00f3 a semifinales de la UEFA Champions league con un global de 5-3. #barcelona #dortmund #championsleague | ESPN Deportes | RESUMEN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2127664",
                "likeCount": "23793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ujHFEiNAZLINOsPLGtEag04AnsQ",
            "id": "w6vCF0DbBsE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T09:00:06Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w6vCF0DbBsE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "revenue",
                    "profit",
                    "brawl stars p2w",
                    "p2w",
                    "community event",
                    "brawl stars community event",
                    "p2w community event",
                    "money",
                    "make more money",
                    "money maker",
                    "skibidi",
                    "gotcha",
                    "que pasa wey",
                    "Stonks",
                    "ROI",
                    "more coins please",
                    "profit margins",
                    "tariffs"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "OUR FIRST EVER P2W COMMUNITY EVENT?!",
                    "description": "It's the... PLAY TO WIN COMMUNITY EVENT! \ud83e\udd75\ud83d\udd25\n\nYou have 10 days to get as many rewards as possible, including an ULTRA TROPHY BOX! \ud83d\ude31\n\n\ud83c\udfaf We're tracking TAKEDOWNS! So all you have to do is ^\u00a3#$ other Brawlers!\n\ud83d\udd13 Each milestone requires 1 billion takedowns and after completing a milestone, you can claim the rewards on the next Shop daily refresh!\n\ud83d\ude4c There is no reward limit for this event, the only limit is time!\n\n\u2728SPECIAL GIVEAWAY\u2728\n\n\ud83c\udfab You can win a WHOLE year of Brawl Pass Plus (12 in total!) + 10 Brawl Passes Plus to share with your friends! \ud83e\udd2f\n\ud83d\udc40 HOW? Post your best play on social media using the hashtag #BrawlStarsP2W, and we\u2019ll choose the 5 lucky winners after the event ends!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9438728",
                "likeCount": "283164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oD7JJbLlqXfng_wqx5C3PAWQ5I4",
            "id": "xyfHXjh9gEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T20:17:28Z",
                "channelId": "UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ",
                "title": "HAUL: TODO LO QUE COMPRE EN BRASIL",
                "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xyfHXjh9gEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "brisa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "HAUL: TODO LO QUE COMPRE EN BRASIL",
                    "description": "bienvenidos a mi segundo canal! espero que me sigan soportando ahora x2\n\nMERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\ngracias por acompa\u00f1arme en los vlogmas :)\n\nMIS REDES:\n\n-CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA \n-INSTAGRAM: https://www.instagram.com/bridominguez/\n-TWITTER: https://twitter.com/dominguezbrii\n-TIKTOK: @dominguezbrii \n-TWITCH: @bridominguez  \n\nCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139981",
                "likeCount": "11052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "418"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YVrmNECdNagSdIeFyeHqODldP8o",
            "id": "qFYyWQZdkwg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:59:14Z",
                "channelId": "UCkOyHxHH-hxLMcWOwQE4FRw",
                "title": "REMODELE TODA MI CASA Y ME ECHARON #1",
                "description": "\u00cfNSTAGRAM: kuki_youtube\nTIK TOK: kuki_yt\n\nMAIL COMERCIAL: kukiagnone@talengersok.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qFYyWQZdkwg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuki",
                "tags": [
                    "kuki",
                    "remodelacion",
                    "remodelo",
                    "casa",
                    "departamento",
                    "mudanza",
                    "me mudo",
                    "vivo sola",
                    "viviendo sola",
                    "agnone",
                    "sofi agnone",
                    "hermanas agnone",
                    "vlog"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REMODELE TODA MI CASA Y ME ECHARON #1",
                    "description": "\u00cfNSTAGRAM: kuki_youtube\nTIK TOK: kuki_yt\n\nMAIL COMERCIAL: kukiagnone@talengersok.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579514",
                "likeCount": "38775",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t31lvbkdezxaZMI-iiz-d72BLwo",
            "id": "5taesuro7qo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:22:48Z",
                "channelId": "UCmkyN2GfMyR7gsIiKBCR3nw",
                "title": "Consegu\u00ed un Coche de PRESO Escapar de la POLIC\u00cdA en Roblox!",
                "description": "Hoy, Dagar tiene que conseguir un coche de prisionero para escapar de la policia en Roblox! \u00bfConseguir\u00e1 Dagar escapar de los polic\u00edas? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n#Roblox #Dagar #NachoyDagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5taesuro7qo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dagar Roblox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "roblox dagar",
                    "roblox nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "dagar y nacho"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Consegu\u00ed un Coche de PRESO Escapar de la POLIC\u00cdA en Roblox!",
                    "description": "Hoy, Dagar tiene que conseguir un coche de prisionero para escapar de la policia en Roblox! \u00bfConseguir\u00e1 Dagar escapar de los polic\u00edas? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n#Roblox #Dagar #NachoyDagar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "375046",
                "likeCount": "5865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "210"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NJ-ireXyN2KyjYdrsRUdaQ5RGys",
            "id": "fr5tmg2Og8E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T17:16:04Z",
                "channelId": "UCqxBNDHmEZgqU1B61oc-QhQ",
                "title": "NANO lo CUENTA TODO y NO REDONDEA: \"Me sent\u00eda ahogado\" | All Access | DGO 16/4",
                "description": "DGO STREAM \ud83d\uddd3\ufe0f de Lunes a viernes:\n\n\ud83d\udc40ESPIANDO LA CASA | Lunes a viernes 11:30hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Tenemos acceso a la casa m\u00e1s famosa de la Argentina \n\ud83d\udc41\ufe0fALL ACCESS | Lunes a viernes 12:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Poggi, Big Ari, Cata, Flor y Sabri\n\ud83d\udc39LA VIZCACHERA | Lunes 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Vir, Cata, Joel y Flor\n\ud83c\udfc1Y DALE CON PERN\u00cdA | Lunes 15:00hs | Leo Pern\u00eda, Tiago Pern\u00eda, Mariano Pern\u00eda y Fernando Carlos\n\ud83e\udd9cLAS LORENZAS | Lunes 16:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | La Chepi, Eve Cabrera, Marian Moretti, Nico Barral y El Tucu L\u00f3pez\n\ud83e\udd2bVERDAD ADMINISTRADA | Martes 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Emilia Attias, Tom\u00e1s Fonzi y Marina Bellati\n\ud83d\udc44ABR\u00cd BIEN LA BOCA | Martes y jueves 16:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Mart\u00edn V\u00e1zquez, Juampi Gonz\u00e1lez, Nazareno M\u00f3ttola y Pipa Barbato\n\ud83c\udfb5\u00bfD\u00d3NDE EST\u00c1 CUCHO? | Martes 18:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Cucho Parisi, Maxi Pardo y s\u00faper equipo\n\ud83d\udcacS\u00daPER CHAT | Jueves 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Fede Lezcano \n\ud83c\udfb6RITMO EN LAS VENAS | Viernes 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Agust\u00edn Gennoni, Delfi Ubierna, Qkarda, La Negra Azul y Kiki Petrone\n\ud83d\uddfdESTAMOS UNIDOS | Viernes 16:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 15:00 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Stefanny D\u00edaz, Ronen Suarc, Chris Ferreira y Marino P\u00e9rez\n\n\nAc\u00e1 links de inter\u00e9s para estar conectados:\n\n\ud83d\udc40 Contrat\u00e1 DGO: https://quiero.directvgo.com/AQUI  \u2728\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Suscribete a Youtube: https://bit.ly/4drANrw\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Instagram:  https://www.instagram.com/dgo_latam/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Tik Tok: https://www.tiktok.com/@dgo_latam\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Twitter:  https://twitter.com/DGO_Latam\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Facebook:  https://www.facebook.com/directvgo\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Threads: https://www.threads.net/@dgo_latam\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Twitch: https://www.twitch.tv/dgo_latam",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fr5tmg2Og8E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fr5tmg2Og8E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fr5tmg2Og8E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fr5tmg2Og8E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fr5tmg2Og8E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DGO",
                "tags": [
                    "All Access",
                    "All Access por DGO",
                    "AllAccessxDGO",
                    "GHxDGO",
                    "GH por DGO",
                    "Gran Hermano",
                    "GH",
                    "Gran Hermano 2025",
                    "GH 2025",
                    "Telefe",
                    "Santiago Del Moro",
                    "Santi Del Moro",
                    "Poggi",
                    "Cata Gorostidi",
                    "Flor Regidor",
                    "Big Ari",
                    "Ariel Ansaldo",
                    "Sabri Cortez",
                    "Espiando la casa",
                    "Espiando la casa con Poggi",
                    "GHxPoggi",
                    "GH x Poggi",
                    "Martu en All Access",
                    "El descargo de Nano",
                    "La palabra de Nano",
                    "Martu GH",
                    "Martina GH",
                    "Martina eliminada",
                    "Jeni y Nano",
                    "Nano y Jeni",
                    "Separaci\u00f3n de Nano y Jeni",
                    "Ruptura Jeni y Nano"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NANO lo CUENTA TODO y NO REDONDEA: \"Me sent\u00eda ahogado\" | All Access | DGO 16/4",
                    "description": "DGO STREAM \ud83d\uddd3\ufe0f de Lunes a viernes:\n\n\ud83d\udc40ESPIANDO LA CASA | Lunes a viernes 11:30hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Tenemos acceso a la casa m\u00e1s famosa de la Argentina \n\ud83d\udc41\ufe0fALL ACCESS | Lunes a viernes 12:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Poggi, Big Ari, Cata, Flor y Sabri\n\ud83d\udc39LA VIZCACHERA | Lunes 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Vir, Cata, Joel y Flor\n\ud83c\udfc1Y DALE CON PERN\u00cdA | Lunes 15:00hs | Leo Pern\u00eda, Tiago Pern\u00eda, Mariano Pern\u00eda y Fernando Carlos\n\ud83e\udd9cLAS LORENZAS | Lunes 16:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | La Chepi, Eve Cabrera, Marian Moretti, Nico Barral y El Tucu L\u00f3pez\n\ud83e\udd2bVERDAD ADMINISTRADA | Martes 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Emilia Attias, Tom\u00e1s Fonzi y Marina Bellati\n\ud83d\udc44ABR\u00cd BIEN LA BOCA | Martes y jueves 16:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Mart\u00edn V\u00e1zquez, Juampi Gonz\u00e1lez, Nazareno M\u00f3ttola y Pipa Barbato\n\ud83c\udfb5\u00bfD\u00d3NDE EST\u00c1 CUCHO? | Martes 18:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Cucho Parisi, Maxi Pardo y s\u00faper equipo\n\ud83d\udcacS\u00daPER CHAT | Jueves 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Fede Lezcano \n\ud83c\udfb6RITMO EN LAS VENAS | Viernes 14:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 | Agust\u00edn Gennoni, Delfi Ubierna, Qkarda, La Negra Azul y Kiki Petrone\n\ud83d\uddfdESTAMOS UNIDOS | Viernes 16:00hrs \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 15:00 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 | Stefanny D\u00edaz, Ronen Suarc, Chris Ferreira y Marino P\u00e9rez\n\n\nAc\u00e1 links de inter\u00e9s para estar conectados:\n\n\ud83d\udc40 Contrat\u00e1 DGO: https://quiero.directvgo.com/AQUI  \u2728\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Suscribete a Youtube: https://bit.ly/4drANrw\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Instagram:  https://www.instagram.com/dgo_latam/\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Tik Tok: https://www.tiktok.com/@dgo_latam\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Twitter:  https://twitter.com/DGO_Latam\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Facebook:  https://www.facebook.com/directvgo\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Threads: https://www.threads.net/@dgo_latam\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb: Twitch: https://www.twitch.tv/dgo_latam"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42926",
                "likeCount": "413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6VwOgRr2ZEEC2TNFS-85IfotDoo",
            "id": "9TCz0dnFQP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T13:07:43Z",
                "channelId": "UCD2w1rGcJc99akNKluz_FDw",
                "title": "ANALISIS Y PREDICCION - CUARTOS DE CHAMPIONS LEAGUE 2025 - QUIEN PASARA A SEMIS?",
                "description": "Bienvenidos a un nuevo capitulo de nuestro programa \"412\" nos podes encontrar en vivo todos los viernes de 18hs a 20hs v\u00eda KICK.\nhttps://kick.com/davooxeneize\n\nRedes de Davo:\nhttps://www.instagram.com/davoobj\nhttps://twitter.com/DavooXeneizeJRR\n\nRedes de Teo:\nhttps://twitter.com/Teodelia7\nhttps://www.instagram.com/teodeliaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9TCz0dnFQP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "412 - El Programa Del F\u00fatbol",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANALISIS Y PREDICCION - CUARTOS DE CHAMPIONS LEAGUE 2025 - QUIEN PASARA A SEMIS?",
                    "description": "Bienvenidos a un nuevo capitulo de nuestro programa \"412\" nos podes encontrar en vivo todos los viernes de 18hs a 20hs v\u00eda KICK.\nhttps://kick.com/davooxeneize\n\nRedes de Davo:\nhttps://www.instagram.com/davoobj\nhttps://twitter.com/DavooXeneizeJRR\n\nRedes de Teo:\nhttps://twitter.com/Teodelia7\nhttps://www.instagram.com/teodeliaa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102894",
                "likeCount": "4491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kwyf2nZi9xdczSjJ0KlkahlYEhg",
            "id": "GncJeC2_S4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T17:38:12Z",
                "channelId": "UCPhm2I2wk4vqjENwhn3px8A",
                "title": "El millonario robo de oro por polic\u00edas | Cuarto Poder | Per\u00fa",
                "description": "El millonario robo de oro por polic\u00edas | Cuarto Poder | Per\u00fa\nUna banda criminal integrada por polic\u00edas detr\u00e1s del robo de una barra de oro valorizada en m\u00e1s de medio mill\u00f3n de d\u00f3lares\n\nMira el reportaje completo AQU\u00cd \u25ba https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/millonario-robo-oro-policias-n505233\nMira el programa de ayer completo AQU\u00cd \u25ba https://bit.ly/cpatvgo  \n\n#CuartoPoder, Noticias Per\u00fa\n\nMira los programas completos y 100% GRATIS* en tvGO. \nGratis solo en Per\u00fa. \n\nMira en VIVO todos los noticieros y Dominicales de Am\u00e9rica \u25ba https://bit.ly/vivoamericatvgo\nSUSCR\u00cdBETE (Extranjero) \u25ba https://bit.ly/YTsuscripcionextranjero\nDescarga la app por Android \u25ba http://bit.ly/appandroidtvgo\nDescarga la app por IOS \u25ba http://bit.ly/appiostvgo\n\nSUSCR\u00cdBETE A NUESTRO CANAL DE YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/suscripcionnoticias \nENCUENTRA LAS NOTAS DE CUARTO PODER EN YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/listaytcp25 \n\nVisita nuestro sitio \u25ba http://bit.ly/WEBamericanoticias \n\nS\u00edguenos en: \n\u25ba FACEBOOK Am\u00e9rica: http://bit.ly/fbamericatv \n\u25ba INSTAGRAM Am\u00e9rica: http://bit.ly/igamericatv \n\u25ba TIKTOK Am\u00e9rica:  http://bit.ly/tkamericatv \n\u25ba X Am\u00e9rica: http://bit.ly/twamericatv \n\nAcerca de Cuarto Poder:\nEl programa que marca la pauta del acontecer nacional durante la semana. Un indiscutido espacio como referente de independencia y seriedad informativa.\n\nConducido por Sol Carre\u00f1o\n\nAcerca de Am\u00e9rica:\nAm\u00e9rica es el canal n\u00famero uno de la televisi\u00f3n en Per\u00fa. Estamos en todas las plataformas digitales brind\u00e1ndoles entretenimiento e informaci\u00f3n de calidad. Contamos con membres\u00edas pagadas para pa\u00edses que disfrutan de series de televisi\u00f3n, telenovelas, noticieros, magazines y televisi\u00f3n en vivo. Encuentra todo esto y m\u00e1s en nuestra plataforma tvGO.\n \n#Junt\u00e9monosM\u00e1s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GncJeC2_S4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GncJeC2_S4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GncJeC2_S4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GncJeC2_S4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Am\u00e9rica Noticias",
                "tags": [
                    "Cuarto Poder",
                    "america noticias",
                    "noticias",
                    "america noticias peru",
                    "noticias peru",
                    "americatvgo",
                    "america tvgo",
                    "tvgo",
                    "america tv go",
                    "america tvgo en vivo",
                    "america tv",
                    "america television",
                    "america tv en vivo",
                    "americatv",
                    "america",
                    "canal 4 en vivo",
                    "america en vivo",
                    "america espectaculos",
                    "domingo al dia",
                    "edicion central",
                    "edicion sabatina",
                    "edicion dominical",
                    "sanamente con el dr huerta",
                    "peru",
                    "federico salazar",
                    "veronica linares",
                    "sol carre\u00f1o",
                    "gunter rave",
                    "carla tello",
                    "per\u00fa"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El millonario robo de oro por polic\u00edas | Cuarto Poder | Per\u00fa",
                    "description": "El millonario robo de oro por polic\u00edas | Cuarto Poder | Per\u00fa\nUna banda criminal integrada por polic\u00edas detr\u00e1s del robo de una barra de oro valorizada en m\u00e1s de medio mill\u00f3n de d\u00f3lares\n\nMira el reportaje completo AQU\u00cd \u25ba https://www.americatv.com.pe/noticias/actualidad/millonario-robo-oro-policias-n505233\nMira el programa de ayer completo AQU\u00cd \u25ba https://bit.ly/cpatvgo  \n\n#CuartoPoder, Noticias Per\u00fa\n\nMira los programas completos y 100% GRATIS* en tvGO. \nGratis solo en Per\u00fa. \n\nMira en VIVO todos los noticieros y Dominicales de Am\u00e9rica \u25ba https://bit.ly/vivoamericatvgo\nSUSCR\u00cdBETE (Extranjero) \u25ba https://bit.ly/YTsuscripcionextranjero\nDescarga la app por Android \u25ba http://bit.ly/appandroidtvgo\nDescarga la app por IOS \u25ba http://bit.ly/appiostvgo\n\nSUSCR\u00cdBETE A NUESTRO CANAL DE YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/suscripcionnoticias \nENCUENTRA LAS NOTAS DE CUARTO PODER EN YOUTUBE \u25ba https://bit.ly/listaytcp25 \n\nVisita nuestro sitio \u25ba http://bit.ly/WEBamericanoticias \n\nS\u00edguenos en: \n\u25ba FACEBOOK Am\u00e9rica: http://bit.ly/fbamericatv \n\u25ba INSTAGRAM Am\u00e9rica: http://bit.ly/igamericatv \n\u25ba TIKTOK Am\u00e9rica:  http://bit.ly/tkamericatv \n\u25ba X Am\u00e9rica: http://bit.ly/twamericatv \n\nAcerca de Cuarto Poder:\nEl programa que marca la pauta del acontecer nacional durante la semana. Un indiscutido espacio como referente de independencia y seriedad informativa.\n\nConducido por Sol Carre\u00f1o\n\nAcerca de Am\u00e9rica:\nAm\u00e9rica es el canal n\u00famero uno de la televisi\u00f3n en Per\u00fa. Estamos en todas las plataformas digitales brind\u00e1ndoles entretenimiento e informaci\u00f3n de calidad. Contamos con membres\u00edas pagadas para pa\u00edses que disfrutan de series de televisi\u00f3n, telenovelas, noticieros, magazines y televisi\u00f3n en vivo. Encuentra todo esto y m\u00e1s en nuestra plataforma tvGO.\n \n#Junt\u00e9monosM\u00e1s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274919",
                "likeCount": "2495",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PU0dcNPp2zvyY-4JYOlk2UnnC-E",
            "id": "cmtpsyEWPnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T06:02:16Z",
                "channelId": "UCQHnOnsryRQmmr6pU3lAupg",
                "title": "Luis Miguel y Tequila Don Ram\u00f3n",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmtpsyEWPnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OficialLuisMiguel",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luis Miguel y Tequila Don Ram\u00f3n",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "325645",
                "likeCount": "6855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nSFzHCuZs0O2d_fgTiJZECEsa80",
            "id": "AncfJPOBB2M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T01:33:01Z",
                "channelId": "UCI5RY8G0ar-hLIaUJvx58Lw",
                "title": "ROJO, ZEN\u00d3N Y PALACIOS le dieron el TRIUNFO a BOCA ante BELGRANO \ud83d\udd35\ud83d\udfe1| #Belgrano 1-3 #Boca | Resumen",
                "description": "Boca venci\u00f3 a Belgrano por 3 a 1 por la fecha 13 del Torneo Apertura y sigue en lo m\u00e1s alto de su zona tras asegurar la clasificaci\u00f3n a los playoffs.\n\nMarcos Rojo, Kevin Zen\u00f3n y Carlos Palacios convirtieron para el Xeneize, mientras que Lucas Menossi descont\u00f3 para El Pirata.\n\n#LPFxTNTSports\n#Suscribite y viv\u00ed el Torneo Apertura 2025 por TNT Sports \ud83d\udc49 https://bit.ly/suscribite-tnt-sports\n\n\u00a1Suscribite a nuestro Canal! https://goo.gl/LnMJaL\nVisit\u00e1 nuestro sitio: http://www.tntsports.com.ar\nTwitter: https://twitter.com/TNTSportsAR\nInstagram: https://www.instagram.com/TNTSportsAR/\nFacebook: https://www.facebook.com/TNTSportsAR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tntsportsar\nTwitch: https://www.twitch.tv/tntsportsar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AncfJPOBB2M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AncfJPOBB2M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AncfJPOBB2M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AncfJPOBB2M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AncfJPOBB2M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Argentina",
                "tags": [
                    "belgran 1 boca 3",
                    "belgrano",
                    "belgrano boca",
                    "boca",
                    "boca hoy",
                    "cavani",
                    "futbol argentino",
                    "futbol de argentina",
                    "gol palacios a belgrano",
                    "gol rojo a belgrano",
                    "gol zenon a belgrano",
                    "goles belgrano boca",
                    "liga argentina",
                    "liga profesional",
                    "lpf",
                    "palacios",
                    "resumen boca",
                    "tnt",
                    "tnt sports",
                    "torneo apertura",
                    "torneo apertura 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROJO, ZEN\u00d3N Y PALACIOS le dieron el TRIUNFO a BOCA ante BELGRANO \ud83d\udd35\ud83d\udfe1| #Belgrano 1-3 #Boca | Resumen",
                    "description": "Boca venci\u00f3 a Belgrano por 3 a 1 por la fecha 13 del Torneo Apertura y sigue en lo m\u00e1s alto de su zona tras asegurar la clasificaci\u00f3n a los playoffs.\n\nMarcos Rojo, Kevin Zen\u00f3n y Carlos Palacios convirtieron para el Xeneize, mientras que Lucas Menossi descont\u00f3 para El Pirata.\n\n#LPFxTNTSports\n#Suscribite y viv\u00ed el Torneo Apertura 2025 por TNT Sports \ud83d\udc49 https://bit.ly/suscribite-tnt-sports\n\n\u00a1Suscribite a nuestro Canal! https://goo.gl/LnMJaL\nVisit\u00e1 nuestro sitio: http://www.tntsports.com.ar\nTwitter: https://twitter.com/TNTSportsAR\nInstagram: https://www.instagram.com/TNTSportsAR/\nFacebook: https://www.facebook.com/TNTSportsAR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tntsportsar\nTwitch: https://www.twitch.tv/tntsportsar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "502025",
                "likeCount": "4364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "697"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gAUwdz_AlSc_cSoDOFhWGaqkbHY",
            "id": "6tD_is9uk6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T02:44:54Z",
                "channelId": "UCQRAguEXF5LA1PEKjQbgAHA",
                "title": "REACCI\u00d3N CON LOS HINCHAS / RIVER 1-1 TALLERES",
                "description": "PARA APOYAR EL CANAL: ALIAS \ud83d\udc49\ud83c\udffb \u201cGonzalito.\u201d (Con punto al final)\n\nhttps://cafecito.app/elprogramaderacing\n\nSUSCRIBITE : https://youtube.com/@GonzaCardozoOk\n\nPONGAN LIKE QUE SUMA \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udcf2 SEGUIME EN MIS REDES\n\nInstagram: https://instagram.com/gonzacardozook?igshid=YmMyMTA2M2Y=\nTwitter: https://twitter.com/ghcardozo?s=21&t=4DbJ02InA62f6Y8AshVQRg\nFacebook: https://www.facebook.com/share/FReuLtuccDUMqyrs/?mibextid=LQQJ4d\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gonzacardozook?_t=8aEhCww8ZBm&_r=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6tD_is9uk6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6tD_is9uk6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6tD_is9uk6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6tD_is9uk6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6tD_is9uk6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gonzalo Cardozo",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REACCI\u00d3N CON LOS HINCHAS / RIVER 1-1 TALLERES",
                    "description": "PARA APOYAR EL CANAL: ALIAS \ud83d\udc49\ud83c\udffb \u201cGonzalito.\u201d (Con punto al final)\n\nhttps://cafecito.app/elprogramaderacing\n\nSUSCRIBITE : https://youtube.com/@GonzaCardozoOk\n\nPONGAN LIKE QUE SUMA \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\n\n\ud83d\udcf2 SEGUIME EN MIS REDES\n\nInstagram: https://instagram.com/gonzacardozook?igshid=YmMyMTA2M2Y=\nTwitter: https://twitter.com/ghcardozo?s=21&t=4DbJ02InA62f6Y8AshVQRg\nFacebook: https://www.facebook.com/share/FReuLtuccDUMqyrs/?mibextid=LQQJ4d\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gonzacardozook?_t=8aEhCww8ZBm&_r=1"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141073",
                "likeCount": "4456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1N2u7A1JSBWAdT6Jf8ETviil01g",
            "id": "yN0qPmkuif0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T20:53:47Z",
                "channelId": "UCqXd1hXNGUFZxL6zyD7EZcg",
                "title": "Transform\u00e9 los MOBS en ITALIAN BRAIN ROT en Minecraft #2",
                "description": "Gracias por el apoyo =) \u00bfLlegaremos a 10,000 mil likes en menos de 24 horas?!\n-------------------------------------------------------------\nhttps://www.twitter.com/@soyHerios\nhttps://www.twitch.tv/soyHerios\nhttps://www.instagram.com/soyHerios\nhttps://www.facebook.com/soyHerios\n-------------------------------------------------------------\nMi servidor de Discord:\nhttps://discord.gg/cN6kX8mHbw\n#italianbrainrot #minecraftmods",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yN0qPmkuif0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "soyHerios",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Transform\u00e9 los MOBS en ITALIAN BRAIN ROT en Minecraft #2",
                    "description": "Gracias por el apoyo =) \u00bfLlegaremos a 10,000 mil likes en menos de 24 horas?!\n-------------------------------------------------------------\nhttps://www.twitter.com/@soyHerios\nhttps://www.twitch.tv/soyHerios\nhttps://www.instagram.com/soyHerios\nhttps://www.facebook.com/soyHerios\n-------------------------------------------------------------\nMi servidor de Discord:\nhttps://discord.gg/cN6kX8mHbw\n#italianbrainrot #minecraftmods"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "583504",
                "likeCount": "17520",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1340"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xxE_3ZfK17GMz8lpVv6KunRoK5w",
            "id": "FntGRtI8JGg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T22:55:47Z",
                "channelId": "UCpzSEpcvo3xIYatCnwsezTQ",
                "title": "SE REENCONTRARON DESPUES DE 16 A\u00d1OS \ud83c\udf39",
                "description": "Sol y Vidal se reencontraron despues de 16 largos a\u00f1os!\n\n--\n\nTe espero todas las noches en Kick:\n\ud83d\udfe9 https://kick.com/passthor\n\nSeguime en Twitch:\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/passthor\n\n--\n\nNuestro canal de clips:\n\ud83d\udfe3 https://www.youtube.com/@PastyClips\n\nNuestro canal de streams:\n\ud83d\udd35 https://www.youtube.com/@PastyStreams\n\nNuestro canal de slots:\n\ud83d\udfe1 https://www.youtube.com/@PastySlots\n\nNuestro canal de Discord:\n\ud83e\udd16 https://discord.gg/RU469XU\n\nSeguime en:\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/passthor_\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/PassThor\n\n--\n\nEnviame cosas ac\u00e1:\n\ud83d\udce9 ideaspasty@gmail.com\n\nContacto laboral:\n\ud83d\udce9 juanpastormerlo@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FntGRtI8JGg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PassThor",
                "tags": [
                    "passthor",
                    "pasthor",
                    "pasthy",
                    "pasty",
                    "passty",
                    "argentina",
                    "espa\u00f1ol",
                    "espa\u00f1a",
                    "mexico",
                    "chile",
                    "colombia",
                    "peru",
                    "uruguay",
                    "ecuador",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "rosa de guadalupe",
                    "rosa",
                    "guadalupe",
                    "reaccion",
                    "vidal",
                    "sol",
                    "tan linda",
                    "como el sol",
                    "linda como el sol",
                    "herencia",
                    "episodio"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SE REENCONTRARON DESPUES DE 16 A\u00d1OS \ud83c\udf39",
                    "description": "Sol y Vidal se reencontraron despues de 16 largos a\u00f1os!\n\n--\n\nTe espero todas las noches en Kick:\n\ud83d\udfe9 https://kick.com/passthor\n\nSeguime en Twitch:\n\ud83d\udfea https://www.twitch.tv/passthor\n\n--\n\nNuestro canal de clips:\n\ud83d\udfe3 https://www.youtube.com/@PastyClips\n\nNuestro canal de streams:\n\ud83d\udd35 https://www.youtube.com/@PastyStreams\n\nNuestro canal de slots:\n\ud83d\udfe1 https://www.youtube.com/@PastySlots\n\nNuestro canal de Discord:\n\ud83e\udd16 https://discord.gg/RU469XU\n\nSeguime en:\n\ud83d\udd38 Instagram: https://www.instagram.com/passthor_\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/PassThor\n\n--\n\nEnviame cosas ac\u00e1:\n\ud83d\udce9 ideaspasty@gmail.com\n\nContacto laboral:\n\ud83d\udce9 juanpastormerlo@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132103",
                "likeCount": "12369",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "307"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VtU_NYkEpXrBFYcQIoxnjF3s3F4",
            "id": "UwSA7K5Fa9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T21:00:23Z",
                "channelId": "UCKM55w4P6eRKwdSbJx4y0Zw",
                "title": "ACAMPO EN EL AREA 51\ud83d\udc7d EL LUGAR MAS VIGILADO DEL MUNDO\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                "description": "#america #roadtrip #area51 \n\nArea 51, Nevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UwSA7K5Fa9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pablo Imhoff",
                "tags": [
                    "vuelta al mundo",
                    "vuelta al mundo en moto",
                    "viajar",
                    "viajes en moto",
                    "viajes",
                    "videos de motos",
                    "viaje en moto por el mundo",
                    "motos",
                    "honda",
                    "viajes de aventura",
                    "aventura",
                    "mundo",
                    "moto",
                    "viajes por el mundo",
                    "viajeros en moto por el mundo",
                    "motos para viajar economicas",
                    "motos para viajar",
                    "en moto por el mundo",
                    "viajes por argentina"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACAMPO EN EL AREA 51\ud83d\udc7d EL LUGAR MAS VIGILADO DEL MUNDO\ud83d\udc40 | NEVADA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8",
                    "description": "#america #roadtrip #area51 \n\nArea 51, Nevada, Estados Unidos\n\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25baSUSCRIBITE http://www.youtube.com/user/Pablorace1\n\n\u25baINSTA https://www.instagram.com/imhoffpablo\n\n\u25baTIKTOK https://www.tiktok.com/@pablitoviajero.ok\n\n\u25baFACE https://www.facebook.com/pablito.viajero\n\n\u25baCONTACTO info@pablitoviajero.com\n\n\u25baTIENDA ONLINE https://pablitoviajero.com/tienda\n\nMi botas son VAGNER Moran, encontralas ac\u00e1\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://vagner.ar/shop/?ref=pablomiguelimhoff"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "761858",
                "likeCount": "44442",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LBWdK_aRdT2gpyzhDDvnsjZMtLA",
            "id": "3Yr3vFVoIMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T01:40:00Z",
                "channelId": "UCZGYvP6WnVWGM5F0QEAyoyg",
                "title": "Gabino rechaza a todos sus padres | Me Atrevo A Amarte 2/4 | Cap\u00edtulo 36",
                "description": "Delfino confiesa sus razones para alejar a Gabino de Deborah, pero furioso desprecia a todos ellos como sus padres. \n\n#MeAtrevoAAmarte de lunes a viernes a las 6:30 p.m. por #LasEstrellas.\n\n#RodrigoGuirao #KimberlyDosRamos\n\nEntra a ViX aqu\u00ed https://bit.ly/4hO43ez y disfruta de todos los cap\u00edtulos de Me atrevo a amarte.\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3pZwaRS\nSitio Oficial: https://bit.ly/4gY7jTs\nFacebook: https://bit.ly/3Y8JsZP\nX: http://bit.ly/2tCR7mY\nInstagram: https://bit.ly/3WRHVHw\n\nLas Estrellas te ofrece el mejor contenido de telenovelas, notas exclusivas, programas, avances y noticias de tus artistas favoritos. #ConLasEstrellas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yr3vFVoIMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yr3vFVoIMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yr3vFVoIMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yr3vFVoIMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Yr3vFVoIMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Las Estrellas",
                "tags": [
                    "Me Atrevo A Amarte",
                    "las estrellas",
                    "capitulo",
                    "cap\u00edtulos completos",
                    "Rodrigo Guirao",
                    "Kimberly Dos Ramos",
                    "C\u00e9sar \u00c9vora",
                    "Marlene Favela",
                    "Karyme Lozano",
                    "venganza",
                    "amor",
                    "hacienda",
                    "Christian de la Campa",
                    "Horacio Pancheri",
                    "me atrevo a amarte capitulo 36"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Gabino rechaza a todos sus padres | Me Atrevo A Amarte 2/4 | Cap\u00edtulo 36",
                    "description": "Delfino confiesa sus razones para alejar a Gabino de Deborah, pero furioso desprecia a todos ellos como sus padres. \n\n#MeAtrevoAAmarte de lunes a viernes a las 6:30 p.m. por #LasEstrellas.\n\n#RodrigoGuirao #KimberlyDosRamos\n\nEntra a ViX aqu\u00ed https://bit.ly/4hO43ez y disfruta de todos los cap\u00edtulos de Me atrevo a amarte.\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3pZwaRS\nSitio Oficial: https://bit.ly/4gY7jTs\nFacebook: https://bit.ly/3Y8JsZP\nX: http://bit.ly/2tCR7mY\nInstagram: https://bit.ly/3WRHVHw\n\nLas Estrellas te ofrece el mejor contenido de telenovelas, notas exclusivas, programas, avances y noticias de tus artistas favoritos. #ConLasEstrellas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "506254",
                "likeCount": "8020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OytnQ8JZ4WiVnCwf5hflF1zcFHU",
            "id": "-QLswJf3wIo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-15T22:00:04Z",
                "channelId": "UChOAQwIwOg3VktymoWSnh1Q",
                "title": "ME RETAN A COMER EL MENUDO MAS GRANDE DE TIJUANA \ud83c\udf2e **GANO $5,000 Si Puedo COMERLO! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                "description": "RETO DEL MENUDO GIGANTE!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a conocer un famoso negocio en TIJUANA que destaca por ofrecer el Mejor Menudo de Tijuana, Delicioso y Basto \ud83c\udf2e pero tambi\u00e9n por ser muy viral en redes sociales debido a contar con Reto Bastante Extremo, mismo que consta de Comer 15 el Menudo m\u00e1s Grande de Tijuana y una Quesadilla Megalodon en solamente 20 Minutos, de Lograrlo el Premio que Ofrecen son $5,000 Pesos en Efectivo, pero si no Logro Terminarlo tendr\u00e9 que pagar $1,000 Pesos, hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Menudo, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: & Maclovio Herrera, Av. Aquiles Serdan, Tijuana, B.C.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-QLswJf3wIo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AleMinero",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME RETAN A COMER EL MENUDO MAS GRANDE DE TIJUANA \ud83c\udf2e **GANO $5,000 Si Puedo COMERLO! \ud83e\udd2f\ud83d\udd25",
                    "description": "RETO DEL MENUDO GIGANTE!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a conocer un famoso negocio en TIJUANA que destaca por ofrecer el Mejor Menudo de Tijuana, Delicioso y Basto \ud83c\udf2e pero tambi\u00e9n por ser muy viral en redes sociales debido a contar con Reto Bastante Extremo, mismo que consta de Comer 15 el Menudo m\u00e1s Grande de Tijuana y una Quesadilla Megalodon en solamente 20 Minutos, de Lograrlo el Premio que Ofrecen son $5,000 Pesos en Efectivo, pero si no Logro Terminarlo tendr\u00e9 que pagar $1,000 Pesos, hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Delicioso Menudo, yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: & Maclovio Herrera, Av. Aquiles Serdan, Tijuana, B.C.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "465243",
                "likeCount": "12060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "brRXdj7btt-Pzi0Fz46KFxIe6AE",
            "id": "9FSxBWl-PgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T23:19:28Z",
                "channelId": "UClM9Si2dh7zPNco3sYe8oJg",
                "title": "\u00bfNI\u00d1O O NI\u00d1A? \ud83e\ude77\ud83e\ude75 GENDER REVEAL",
                "description": "FOTOS Y VIDEO: @BYAURORASOSA Y @CANAUFILMS\n\n\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9FSxBWl-PgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dani Hoyos",
                "tags": [
                    "arte",
                    "mandalas",
                    "zentangle",
                    "art",
                    "manualidades",
                    "acuarelas",
                    "dani",
                    "hoyos",
                    "Dany",
                    "organizaci\u00f3n",
                    "bullet",
                    "journal",
                    "copic",
                    "sharpie",
                    "sketchbook",
                    "decoraci\u00f3n",
                    "tutorial",
                    "guia",
                    "gratis",
                    "maestra",
                    "aprender",
                    "colores",
                    "arcoiris",
                    "clases",
                    "de",
                    "gratuito",
                    "pinto tu pared",
                    "lettering",
                    "studygram",
                    "pinto",
                    "pared",
                    "dani pinta mi pared",
                    "arco\u00edris"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfNI\u00d1O O NI\u00d1A? \ud83e\ude77\ud83e\ude75 GENDER REVEAL",
                    "description": "FOTOS Y VIDEO: @BYAURORASOSA Y @CANAUFILMS\n\n\u00a1S\u00edgueme en mis redes sociales!\n\u2661Instagram http://instagram.com/danielahoyos\n\u2661Mi otro canal https://www.youtube.com/channel/UC2W34qYXiZxhOmwQi_u33CA\n\u2661Facebook https://www.facebook.com/danielahoyosart\n\u2661Twitter https://twitter.com/pritidani?lang=es\n\u2661 Tiktok https://www.tiktok.com/@danihoyos?_t=8cBTYebZAF3&_r=1\n\n\u2661 M I   L I B R O   \" L O S  7   C O L O R E S  D E   M I   V I D A \" :\nhttps://amzn.to/3SgkEgI\n\n \u2661 M I  L I B R O   \"U N A  V I D A  D E   M A N D A L A S \":\nhttps://bit.ly/3O2msr0\n\n\u2661  M I   B A R B I E:\nAMAZON: http://bit.ly/42cMduV\nWALMART: https://bit.ly/48w4iGu\nJUGUETRON: https://bit.ly/3TUdgcd\nLIVERPOOL: https://bit.ly/3RQYekK\n\n\n\u00bfEn d\u00f3nde dibujas digital?\n\u2661 mi iPad Pro y Procreate\n\u00bfPlumones favoritos?\n\u2661 Posca \n\u00bfcu\u00e1ntos tatuajes tienes?\n\u2661 10 tatuajes\n\n\n\nSi llegaste hasta aqui... hola, te, amo mucho \ud83d\udc96\n\n#DaniHoyos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "450855",
                "likeCount": "27691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cI_AMGGbrGTwkwTIlPr2AMJtBA0",
            "id": "3Xqx-uMuVuc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T01:43:53Z",
                "channelId": "UCZSxaAKJaw0YK4j7MIjEsKA",
                "title": "Carlos Lehder y su vida en prisi\u00f3n tras la extradici\u00f3n a EE. UU.: \u201cEra una tortura\u201d -Los Informantes",
                "description": "Carlos Lehder, excapo del Cartel de Medell\u00edn, revel\u00f3 detalles de su vida en prisi\u00f3n tras 33 a\u00f1os encarcelado en Estados Unidos, su sorpresivo regreso a Colombia y su nueva vida en libertad. \n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngresa a https://www.caracoltv.com/los-informantes\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Xqx-uMuVuc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Informantes",
                "tags": [
                    "Los Informantes",
                    "Periodismo informativo",
                    "historias Los Informantes",
                    "Informantes Caracol",
                    "informativos Caracol",
                    "los informantes capitulo de hoy",
                    "informantes",
                    "los informantes capitulos completos",
                    "los informantes caracol capitulo de ayer",
                    "los informantes hoy domingo",
                    "Carlos Lehder",
                    "Lehder",
                    "Pablo Escobar",
                    "Narcotr\u00e1fico",
                    "Cartel de Medell\u00edn"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos Lehder y su vida en prisi\u00f3n tras la extradici\u00f3n a EE. UU.: \u201cEra una tortura\u201d -Los Informantes",
                    "description": "Carlos Lehder, excapo del Cartel de Medell\u00edn, revel\u00f3 detalles de su vida en prisi\u00f3n tras 33 a\u00f1os encarcelado en Estados Unidos, su sorpresivo regreso a Colombia y su nueva vida en libertad. \n\nLos Informantes le har\u00e1 abrir bien los ojos y ver m\u00e1s all\u00e1 de la noticia. \n#LosInformantes #CaracolTelevisi\u00f3n\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube http://bit.ly/2qh1Wrr\n\nIngresa a https://www.caracoltv.com/los-informantes\n\nS\u00edguenos en redes sociales:\nhttps://www.facebook.com/LosInformantesTV/\nhttps://twitter.com/informantestv\nhttps://www.instagram.com/los_informantes/\n\n\nNuestra red de canales en YouTube:\n\nNoticias Caracol: http://bit.ly/2Jhc3oO Suscribirse\nGol Caracol: http://bit.ly/2yAIGcU Suscribirse\nShock: http://bit.ly/2CHNKzi Suscribirse\nBlu Radio: http://bit.ly/2CFF7Fo Suscribirse\nLa Kalle: http://bit.ly/2JkgfEz Suscribirse\nCaracol Play: http://bit.ly/2SkyjlM Suscribirse\nEl Espectador: http://bit.ly/2D4rkt7 Suscribirse"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "516960",
                "likeCount": "5893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qXtuo4IWaKqsfXoo4A9NuMuCEfw",
            "id": "KDblXK2VPKU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:00:06Z",
                "channelId": "UCDYetMc6gOLkhIiNzFyrJPA",
                "title": "Programa 3 COMPLETO \ud83c\udfa8\ud83d\udc1f | MasterChef Celebrity Generaciones 2025",
                "description": "En una jornada marcada por la creatividad, el caos y la emoci\u00f3n, los participantes de MasterChef Celebrity Generaciones 2025 enfrentan un reto inesperado: interpretar dibujos de sus capitanas para descifrar y cocinar complejas recetas sin palabras. A medida que avanzan entre risas, errores y aciertos, se desata una competencia cargada de estrategia. Tras retos creativos con ingredientes personales de los jueces y una clase magistral del chef Luis Chu, los cocineros deben replicar a la perfecci\u00f3n su platillo \u201cDrag\u00f3n del Pac\u00edfico\u201d.\n\nVisita nuestro sitio oficial:\n\ud83c\udf10https://www.tvazteca.com/aztecauno/masterchef\n\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLbS2KA3B_N-S92gnqWGd59AEQFvVKE4Y2\n\n\ud83d\udc9f S\u00edguenos en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@masterchefmx \nInstagram: https://www.instagram.com/masterchefmx\nFacebook: https://www.facebook.com/MasterChefMX\nX: https://x.com/masterchefmx\n\n#MasterChefCelebrity #MasterChefCelebrity2025 #MasterChefCelebrityGeneraciones",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KDblXK2VPKU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "chef herrera",
                    "recetas",
                    "programas de cocina mexico",
                    "mejores momentos",
                    "eliminados",
                    "mejores cocinadas",
                    "peores cocinadas",
                    "masterchef celebrity mexico",
                    "masterchef celebrity generaciones",
                    "masterchef celebrity 2025",
                    "masterchef celebrity azteca uno",
                    "masterchef celebrity tv azteca",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Chef en Proceso",
                    "Dani Valle",
                    "Mendiola",
                    "Anabel Ferreira",
                    "Luis Fernando Pe\u00f1a",
                    "Nueva Generaci\u00f3n",
                    "Milenials",
                    "Casete",
                    "Los Cl\u00e1sicos",
                    "Quirarte",
                    "Nicky Chavez",
                    "Ofelia Medina",
                    "Gabi rivero",
                    "Plutarco Haza"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Programa 3 COMPLETO \ud83c\udfa8\ud83d\udc1f | MasterChef Celebrity Generaciones 2025",
                    "description": "En una jornada marcada por la creatividad, el caos y la emoci\u00f3n, los participantes de MasterChef Celebrity Generaciones 2025 enfrentan un reto inesperado: interpretar dibujos de sus capitanas para descifrar y cocinar complejas recetas sin palabras. A medida que avanzan entre risas, errores y aciertos, se desata una competencia cargada de estrategia. Tras retos creativos con ingredientes personales de los jueces y una clase magistral del chef Luis Chu, los cocineros deben replicar a la perfecci\u00f3n su platillo \u201cDrag\u00f3n del Pac\u00edfico\u201d.\n\nVisita nuestro sitio oficial:\n\ud83c\udf10https://www.tvazteca.com/aztecauno/masterchef\n\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLbS2KA3B_N-S92gnqWGd59AEQFvVKE4Y2\n\n\ud83d\udc9f S\u00edguenos en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@masterchefmx \nInstagram: https://www.instagram.com/masterchefmx\nFacebook: https://www.facebook.com/MasterChefMX\nX: https://x.com/masterchefmx\n\n#MasterChefCelebrity #MasterChefCelebrity2025 #MasterChefCelebrityGeneraciones"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2119096",
                "likeCount": "33322",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gp7xcKyDdRt66zFGbwu_XaGqMQk",
            "id": "3E2z2hyHjI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T06:20:30Z",
                "channelId": "UCvbTYgbzLcCginSC03fhmwg",
                "title": "ACZINO vs KODIGO I FINAL I #FMSINTERNACIONAL 2024/25 5\u00aa Edici\u00f3n I EL SALVADOR I Urban Roosters",
                "description": "\u00a1Lleg\u00f3 el momento m\u00e1s esperado del a\u00f1o! Tras el \u00e9xito de FMS Internacional 2024 en CDMX, el cual se convirti\u00f3 en el evento de freestyle m\u00e1s visto del a\u00f1o, es turno de la 5\u00aa edici\u00f3n. El Salvador recibir\u00e1 a los 16 mejores MC's del mundo, unos reyes de la improvisaci\u00f3n que ver\u00e1n ante ellos en el Estadio M\u00e1gico Gonz\u00e1lez de San Salvador... \u00a130.000 personas! Con esta cifra, FMS Internacional romper\u00e1 el r\u00e9cord de evento de freestyle hispano con m\u00e1s asistentes. \n\nNo te pierdas la actualidad de todas las ligas en FMS.TV, recuerda dejar tu like, suscripci\u00f3n y usar nuestro material de prensa (https://tinyurl.com/yc3j346b) para hacer juntos, de nuevo, historia.\n\n\u00a1A POR EL R\u00c9CORD!\n\nMAKE IT REAL\n\n\ud83d\udc47 \u00a1S\u00edguenos! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/urbanroosters/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://x.com/urbanroosters\n\ud83d\udd35 https://www.facebook.com/urbanroosters/about?locale=es_ES\n\u26ab Tik Tok: https://www.tiktok.com/@urbanroosters_oficial\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/urbanroosters?lang=es \n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/UrbanroostersOficial \n\n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Formato FMS: https://www.instagram.com/p/C_BZ1oWoPn4/\n\ud83d\udcf0 Toda la actualidad en https://urbanroosters.news/  \n\ud83d\udcdd Reglamento FMS 24/25: https://urbanroosters.news/reglamento-disciplinario-freestyle-master-series-2024-25/ \n\n\u00a1Bienvenido a la comunidad hip hop m\u00e1s grande de habla hispana! En Urban Roosters te ofrecemos el mejor freestyle de la mano de nuestras ligas de FMS (Freestyle Master Series), todas las novedades de tus artistas de rap favoritos y la informaci\u00f3n que necesitas saber acerca de la cultura urbana y todas sus vertientes. \n\nVivimos por y para la cultura urbana con el objetivo de seguir cambiando el mundo a un lugar mejor apoy\u00e1ndote en las plazas y en tu casa hasta llegar a lo m\u00e1s alto. \u00bfY t\u00fa? \u00bfTe animas a impulsar el movimiento sum\u00e1ndote a esta familia de 29 millones de personas? Simplemente... debes seguir nuestra eslogan para cumplir sue\u00f1os: #MAKEITREAL\n\n#fmsinternacional  #urbanroosters #urbanroostersnetwork",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3E2z2hyHjI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Urban Roosters",
                "tags": [
                    "FMS",
                    "Urban Roosters",
                    "rap freestyle",
                    "batallas de gallos",
                    "FMS Espa\u00f1a",
                    "FMS Argentina",
                    "FMS Mexico",
                    "FMS Chile",
                    "FMS Peru",
                    "FMS Colombia",
                    "mejores rimas",
                    "batalla en vivo",
                    "batalla en directo",
                    "Urban Roosters directo",
                    "mejores batallas",
                    "mejor rap",
                    "FMS internacional",
                    "LO MEJOR DEL FREESTYLE",
                    "fms caribe",
                    "hip hop",
                    "musica",
                    "urbanroostersnetwork",
                    "fms brasil",
                    "gazir",
                    "chuty",
                    "nitro",
                    "aczino",
                    "marithea",
                    "lobo estepario",
                    "teorema",
                    "stuart",
                    "el menor",
                    "fms internacional",
                    "fms inter 2024",
                    "chang",
                    "larrix",
                    "aczino kodigo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACZINO vs KODIGO I FINAL I #FMSINTERNACIONAL 2024/25 5\u00aa Edici\u00f3n I EL SALVADOR I Urban Roosters",
                    "description": "\u00a1Lleg\u00f3 el momento m\u00e1s esperado del a\u00f1o! Tras el \u00e9xito de FMS Internacional 2024 en CDMX, el cual se convirti\u00f3 en el evento de freestyle m\u00e1s visto del a\u00f1o, es turno de la 5\u00aa edici\u00f3n. El Salvador recibir\u00e1 a los 16 mejores MC's del mundo, unos reyes de la improvisaci\u00f3n que ver\u00e1n ante ellos en el Estadio M\u00e1gico Gonz\u00e1lez de San Salvador... \u00a130.000 personas! Con esta cifra, FMS Internacional romper\u00e1 el r\u00e9cord de evento de freestyle hispano con m\u00e1s asistentes. \n\nNo te pierdas la actualidad de todas las ligas en FMS.TV, recuerda dejar tu like, suscripci\u00f3n y usar nuestro material de prensa (https://tinyurl.com/yc3j346b) para hacer juntos, de nuevo, historia.\n\n\u00a1A POR EL R\u00c9CORD!\n\nMAKE IT REAL\n\n\ud83d\udc47 \u00a1S\u00edguenos! \ud83d\udc47\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/urbanroosters/\n\ud83d\udd35 Twitter: https://x.com/urbanroosters\n\ud83d\udd35 https://www.facebook.com/urbanroosters/about?locale=es_ES\n\u26ab Tik Tok: https://www.tiktok.com/@urbanroosters_oficial\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/urbanroosters?lang=es \n\ud83d\udfe2 Kick: https://kick.com/UrbanroostersOficial \n\n2\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3 Formato FMS: https://www.instagram.com/p/C_BZ1oWoPn4/\n\ud83d\udcf0 Toda la actualidad en https://urbanroosters.news/  \n\ud83d\udcdd Reglamento FMS 24/25: https://urbanroosters.news/reglamento-disciplinario-freestyle-master-series-2024-25/ \n\n\u00a1Bienvenido a la comunidad hip hop m\u00e1s grande de habla hispana! En Urban Roosters te ofrecemos el mejor freestyle de la mano de nuestras ligas de FMS (Freestyle Master Series), todas las novedades de tus artistas de rap favoritos y la informaci\u00f3n que necesitas saber acerca de la cultura urbana y todas sus vertientes. \n\nVivimos por y para la cultura urbana con el objetivo de seguir cambiando el mundo a un lugar mejor apoy\u00e1ndote en las plazas y en tu casa hasta llegar a lo m\u00e1s alto. \u00bfY t\u00fa? \u00bfTe animas a impulsar el movimiento sum\u00e1ndote a esta familia de 29 millones de personas? Simplemente... debes seguir nuestra eslogan para cumplir sue\u00f1os: #MAKEITREAL\n\n#fmsinternacional  #urbanroosters #urbanroostersnetwork"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "973709",
                "likeCount": "26344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cxDq0MKFFhqe8vmQazDWNyCOz1A",
            "id": "TGv4T150by4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T02:15:38Z",
                "channelId": "UCqfCJBfrFSO4tZM1LNZTBFQ",
                "title": "Barcelona [2-2] (7-8 penales) Real Madrid | Resumen y goles | Juego de Leyendas 2025",
                "description": "Real Madrid se lleva el Juego de Leyendas ante el Barcelona en la tanda de penaltis\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nLa Leyendas del Real Madrid se impusieron a las Leyendas del Barcelona en tanda de penaltis (8-7) luego de empatar 2-2 los 90 minutos de tiempo reglamentario gracias a los goles de Luis Figo y Marcelo, por el lado merengue, y a las anotaciones de Carles Puyol y Javier Saviola del lado cul\u00e9. Cabe destacar que Rafa M\u00e1rquez jug\u00f3 todo el partido y marc\u00f3 su penalti frente a la afici\u00f3n mexicana que se dio cita en el Estadio Nemesio Diez.\n\n\u00a1\u00a1Dales un vistazo a nuestras Entrevistas EXCLUSIVAS Claro Sports!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X68n_oqjW0AGsevMXaRUx5m\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TGv4T150by4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claro Sports",
                "tags": [
                    "deportes",
                    "videos de deportes",
                    "claro sports",
                    "Barcelona",
                    "Barcelona vs real Madrid",
                    "real Madrid",
                    "juego de leyendas",
                    "juego de leyendas 2025",
                    "Barcelona vs real Madrid juego de leyendas",
                    "Barcelona vs real Madrid juego de leyendas 2025",
                    "penales",
                    "tanda de penales",
                    "Barcelona vs real Madrid penales",
                    "Barcelona vs real Madrid penales juego de leyendas 2025",
                    "Barcelona vs real Madrid juego leyendas 2025 resumen",
                    "Barcelona vs real Madrid juego leyendas 2025 highlights"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Barcelona [2-2] (7-8 penales) Real Madrid | Resumen y goles | Juego de Leyendas 2025",
                    "description": "Real Madrid se lleva el Juego de Leyendas ante el Barcelona en la tanda de penaltis\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nLa Leyendas del Real Madrid se impusieron a las Leyendas del Barcelona en tanda de penaltis (8-7) luego de empatar 2-2 los 90 minutos de tiempo reglamentario gracias a los goles de Luis Figo y Marcelo, por el lado merengue, y a las anotaciones de Carles Puyol y Javier Saviola del lado cul\u00e9. Cabe destacar que Rafa M\u00e1rquez jug\u00f3 todo el partido y marc\u00f3 su penalti frente a la afici\u00f3n mexicana que se dio cita en el Estadio Nemesio Diez.\n\n\u00a1\u00a1Dales un vistazo a nuestras Entrevistas EXCLUSIVAS Claro Sports!!\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLBpuIdeeb2X68n_oqjW0AGsevMXaRUx5m\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\n\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "819545",
                "likeCount": "4594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L_tN2P-1YUlX9wuzpQUyjjyQ9rs",
            "id": "sHtTA__7s94",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T00:23:31Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "VOLVI\u00d3 BETA",
                "description": "VOLVI\u00d3 BETA\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHtTA__7s94/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOLVI\u00d3 BETA",
                    "description": "VOLVI\u00d3 BETA\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/boomscar\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10243135",
                "likeCount": "437865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "101747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JLsGFhg-V7UrTGpVOGLGSNt5Z_Q",
            "id": "5k8MtK0ncG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T23:20:19Z",
                "channelId": "UCnynz8Mt4hEYw-ubCTD694Q",
                "title": "Lucho SSJ - Gucci in 2006 (Videoclip Oficial)",
                "description": "Instagram: https://instagram.com/Luchossj \nContrataciones:  richincontent@gmail.com\n\n#LuchoSSJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5k8MtK0ncG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5k8MtK0ncG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5k8MtK0ncG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5k8MtK0ncG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5k8MtK0ncG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucho SSJ",
                "tags": [
                    "lucho ssj",
                    "luchito ssj",
                    "lucho sj",
                    "luchossj",
                    "luchosj",
                    "luchitosj",
                    "luchosjj",
                    "lucho sjj"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lucho SSJ - Gucci in 2006 (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Instagram: https://instagram.com/Luchossj \nContrataciones:  richincontent@gmail.com\n\n#LuchoSSJ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "761833",
                "likeCount": "49490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8gXHSxXdsMCJ-BFuCDYqggys6D8",
            "id": "05Z23RvOaSc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T14:54:59Z",
                "channelId": "UC5c8G65FqNe3hOvcvH6JyLw",
                "title": "Con sus Ahorros ABANDONO Bs As y COMPRO un Campo por INTERNET //Sola en un lugar INCREIBLE",
                "description": "En  la historia de hoy vamos  a vivir una experiencia de las que muchos no se animan a vivir..! Erica dejo Bs.As ciudad en la cual paso muchos a\u00f1os sin poder acostumbrarce a el ritmo de vida que se lleva en la gran ciudad decidiendo invertir todos sus ahorros en tranquilidad.! Que consiguio a traves de una aplicacion en internet..! Una casita en el campo asi como lo so\u00f1aba, en un pueblo de entre rios que no conocia...hoy a 3 a\u00f1os de su desicion de la que no se arrepiente es feliz y consiguio cumplir con su deseo de un lugar donde la vida transite tranquilamente.!\n\nPatrocina este video!\nhttps://www.instagram.com/casasdelrincon?igsh=NGMxbm50bDNucDdx\n\n\nErica (protagonista)\nhttps://www.instagram.com/ericamihura?igsh=MWV1Y296MDh5OGd5OA==\n\n----\u2010--------------------------------------------------------------\n\nSi deseas colaborar con el canal lo podes hacer y voy a estar super agradecido ya que es muy importante para poder seguir!! \n\nCompartiendo el video ayudas muchisimo...\n\nAlias mercado pago:\n\nMauro.Entre.Rios.ok\n\nPaypal\nDonacion al canal desde el exterior.\n\nhttps://paypal.me/maurorecorriendotodo?country.x=AR&locale.x=es_XC \n\nDonation to the channel from abroad.\n\nhttps://paypal.me/maurorecorriendotodo?country.x=AR&locale.x=es_XC\n\n(*) todas las colaboraciones son por unica vez y se puede hacer mediante cualquier medio de pago! Muchisimas Gracias... \n\nContacto:\nmaurobesson23@gmail.com\n\nmauro_besson23@hotmail.com \n\nInstagram: https://www.instagram.com/mauro_besson/ \n\nFacebook: https://www.facebook.com/mauro.besson.9 \n\nFan Page: https://www.facebook.com/Entre-Rios-por-dentro-104190958525098/\n\n#campo #rural #calidaddevida",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/05Z23RvOaSc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/05Z23RvOaSc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/05Z23RvOaSc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/05Z23RvOaSc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/05Z23RvOaSc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mauro Besson",
                "tags": [
                    "mauro besson",
                    "campo",
                    "rural",
                    "cambio de vida",
                    "calidad de vida",
                    "puerto yerua",
                    "entre rios",
                    "tradicion",
                    "alma gaucha",
                    "criollo",
                    "ruralidad",
                    "estancia",
                    "turismo rural",
                    "tarot",
                    "astral",
                    "rancho",
                    "almacen de ramos generales",
                    "almacen de campo",
                    "viajeros",
                    "artesana",
                    "motivador",
                    "paisana",
                    "gallinero",
                    "unica habitante",
                    "sola",
                    "litoral",
                    "pueblo",
                    "hospedaje",
                    "luisito",
                    "viral",
                    "romper patrones"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Con sus Ahorros ABANDONO Bs As y COMPRO un Campo por INTERNET //Sola en un lugar INCREIBLE",
                    "description": "En  la historia de hoy vamos  a vivir una experiencia de las que muchos no se animan a vivir..! Erica dejo Bs.As ciudad en la cual paso muchos a\u00f1os sin poder acostumbrarce a el ritmo de vida que se lleva en la gran ciudad decidiendo invertir todos sus ahorros en tranquilidad.! Que consiguio a traves de una aplicacion en internet..! Una casita en el campo asi como lo so\u00f1aba, en un pueblo de entre rios que no conocia...hoy a 3 a\u00f1os de su desicion de la que no se arrepiente es feliz y consiguio cumplir con su deseo de un lugar donde la vida transite tranquilamente.!\n\nPatrocina este video!\nhttps://www.instagram.com/casasdelrincon?igsh=NGMxbm50bDNucDdx\n\n\nErica (protagonista)\nhttps://www.instagram.com/ericamihura?igsh=MWV1Y296MDh5OGd5OA==\n\n----\u2010--------------------------------------------------------------\n\nSi deseas colaborar con el canal lo podes hacer y voy a estar super agradecido ya que es muy importante para poder seguir!! \n\nCompartiendo el video ayudas muchisimo...\n\nAlias mercado pago:\n\nMauro.Entre.Rios.ok\n\nPaypal\nDonacion al canal desde el exterior.\n\nhttps://paypal.me/maurorecorriendotodo?country.x=AR&locale.x=es_XC \n\nDonation to the channel from abroad.\n\nhttps://paypal.me/maurorecorriendotodo?country.x=AR&locale.x=es_XC\n\n(*) todas las colaboraciones son por unica vez y se puede hacer mediante cualquier medio de pago! Muchisimas Gracias... \n\nContacto:\nmaurobesson23@gmail.com\n\nmauro_besson23@hotmail.com \n\nInstagram: https://www.instagram.com/mauro_besson/ \n\nFacebook: https://www.facebook.com/mauro.besson.9 \n\nFan Page: https://www.facebook.com/Entre-Rios-por-dentro-104190958525098/\n\n#campo #rural #calidaddevida"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "319628",
                "likeCount": "10352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1444"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "31SiXFOM4dYcLq8-gslQzZ65Ji4",
            "id": "32433gy0Hlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T22:00:07Z",
                "channelId": "UCv8Z0QAiWTzN2lkZD7RDAtQ",
                "title": "LOS LAMAS - SESSIONES CON PUBLICO #17 (SIN MIEDO : 1 \"TIRO\")",
                "description": "\ua731\u1d1c\ua731\u1d04\u0280\u026a\u0299\u026a\u1d1b\u1d07 \u1d00 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d00\u029f \u028f \u1d00\u1d04\u1d1b\u026a\u1d20\u1d00 \u029f\u1d00 \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d00\u0274\u026a\u1d1b\u1d00 \ud83d\udd14\n\n\u1d07\ua731\u1d04\u1d1c\u1d04\u029c\u1d00\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \ua731\u1d18\u1d0f\u1d1b\u026a\ua730\u028f \u25b7\nhttps://cutt.ly/tmYnc0o\n\n\ua731\u1d07\u0262\u1d1c\u026a\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u026a\u0274\ua731\u1d1b\u1d00\u0262\u0280\u1d00\u1d0d  \u2714\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/sinmiedooficial/\n\n\u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d1b\u026a\u1d0b\u1d1b\u1d0f\u1d0b\u2714\ufe0f\nhttps://www.tiktok.com/@sinmiedook\n\n\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8b \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd94\nEL GERA : https://cutt.ly/rbCSeYX\nLAUCHA LARSEN : https://cutt.ly/MbCSwyc\nPM : https://cutt.ly/VbCA6LO\nROAD FILMS : https://cutt.ly/cmsdwou\nMACHO TOSCANI : https://cutt.ly/fbCSdDV\nFER JUAREZ : https://cutt.ly/Y2irsEL\n\nIntro 0:00 1:03\nDelirio de Perderte 1:03 2:31\nEmbrujame 2:31 4:11\nQuien Otro te Amar\u00e1 4:11 5:39\nDonde Estas M\u00ed Amor 5:39 8:15\nM\u00ed Vida No Era Nada 8:15 9:36\nPor T\u00fa Traici\u00f3n 9:36 11:21\nQue Hermosa Noche 11:21 13:25\nSiempre So\u00f1ando Contigo 13:25 16:07\nC\u00f3mo Har\u00e9 Para Olvidarte 16:07 17:54\nCanci\u00f3n del Adi\u00f3s 17:54 20:37\nLocura de Quererte 20:37 22:40\nPrimer Amor 22:40 26:15\nSin Saber te Has Marchado 26:15 28:38\nVirgen Mujer 28:38 30:00\nPor Tu Ausencia 30:00 32:54\nTodo de Repente 32:54 34:07\nLigados 34:07 36:00\nNo Te Imaginaba Asi 36:00 38:32\nEl Roce de T\u00fa Piel 38:32 40:41\nSi Volvieras Beatriz 40:41 43:36\nQue Barbaridad 43:36 45:03\nUna Puerta Sin Luz 45:03 47:08\nPrimer Amor (Bis) 47:08\n\n#LosLamas #Exitos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32433gy0Hlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32433gy0Hlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32433gy0Hlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32433gy0Hlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32433gy0Hlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sin Miedo",
                "tags": [
                    "sin miedo",
                    "sin miedo session",
                    "sin miedo un tiro",
                    "lado s",
                    "session sin miedo",
                    "sin miedo lado s",
                    "ke personajes",
                    "sesion sin miedo",
                    "un poco de ruido",
                    "uriel lozano un poco de ruido",
                    "los lamas",
                    "lamas",
                    "primer amor",
                    "locura de quererte",
                    "los del bohio",
                    "cumbia santafesina",
                    "guitarra",
                    "los leales",
                    "conmigo te gusto leo mattioli",
                    "conmigo te gusto",
                    "simplemente tu cristian castro",
                    "mario luis enganchados"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "LOS LAMAS - SESSIONES CON PUBLICO #17 (SIN MIEDO : 1 \"TIRO\")",
                    "description": "\ua731\u1d1c\ua731\u1d04\u0280\u026a\u0299\u026a\u1d1b\u1d07 \u1d00 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d04\u1d00\u0274\u1d00\u029f \u028f \u1d00\u1d04\u1d1b\u026a\u1d20\u1d00 \u029f\u1d00 \u1d04\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d00\u0274\u026a\u1d1b\u1d00 \ud83d\udd14\n\n\u1d07\ua731\u1d04\u1d1c\u1d04\u029c\u1d00\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \ua731\u1d18\u1d0f\u1d1b\u026a\ua730\u028f \u25b7\nhttps://cutt.ly/tmYnc0o\n\n\ua731\u1d07\u0262\u1d1c\u026a\u0274\u1d0f\ua731 \u1d07\u0274 \u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u026a\u0274\ua731\u1d1b\u1d00\u0262\u0280\u1d00\u1d0d  \u2714\ufe0f\nhttps://www.instagram.com/sinmiedooficial/\n\n\u0274\u1d1c\u1d07\ua731\u1d1b\u0280\u1d0f \u1d1b\u026a\u1d0b\u1d1b\u1d0f\u1d0b\u2714\ufe0f\nhttps://www.tiktok.com/@sinmiedook\n\n\ud835\udd7e\ud835\udd99\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8b \ud835\udd7e\ud835\udd8e\ud835\udd93 \ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd94\nEL GERA : https://cutt.ly/rbCSeYX\nLAUCHA LARSEN : https://cutt.ly/MbCSwyc\nPM : https://cutt.ly/VbCA6LO\nROAD FILMS : https://cutt.ly/cmsdwou\nMACHO TOSCANI : https://cutt.ly/fbCSdDV\nFER JUAREZ : https://cutt.ly/Y2irsEL\n\nIntro 0:00 1:03\nDelirio de Perderte 1:03 2:31\nEmbrujame 2:31 4:11\nQuien Otro te Amar\u00e1 4:11 5:39\nDonde Estas M\u00ed Amor 5:39 8:15\nM\u00ed Vida No Era Nada 8:15 9:36\nPor T\u00fa Traici\u00f3n 9:36 11:21\nQue Hermosa Noche 11:21 13:25\nSiempre So\u00f1ando Contigo 13:25 16:07\nC\u00f3mo Har\u00e9 Para Olvidarte 16:07 17:54\nCanci\u00f3n del Adi\u00f3s 17:54 20:37\nLocura de Quererte 20:37 22:40\nPrimer Amor 22:40 26:15\nSin Saber te Has Marchado 26:15 28:38\nVirgen Mujer 28:38 30:00\nPor Tu Ausencia 30:00 32:54\nTodo de Repente 32:54 34:07\nLigados 34:07 36:00\nNo Te Imaginaba Asi 36:00 38:32\nEl Roce de T\u00fa Piel 38:32 40:41\nSi Volvieras Beatriz 40:41 43:36\nQue Barbaridad 43:36 45:03\nUna Puerta Sin Luz 45:03 47:08\nPrimer Amor (Bis) 47:08\n\n#LosLamas #Exitos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358123",
                "likeCount": "9476",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XRC5AfEEVBlJp1eLC0-RSw3xt_w",
            "id": "ABWLPjRsLIE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T17:30:02Z",
                "channelId": "UCVtWbG7MQ_Gi3GPVhXwtIPA",
                "title": "Prob\u00e9 IA nivel 1 vs nivel 100.",
                "description": "La IA es m\u00e1s artificial que inteligente.\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nBienvenido a la descripci\u00f3n de este video! Felicidades! Eres parte del 3% de la poblaci\u00f3n mundial que lee las descripciones de los videos. Asi que ten, un \u2764\ufe0f para ti. \n\nRecuerda que tengo un canal en donde subo cosas incre\u00edbles y geniales, as\u00ed como t\u00fa. Suscr\u00edbete a GONZOK y diviertete un rato, anda. \n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado \ud83d\udc48\n\nGONZOK \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ABWLPjRsLIE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gonzok MAX",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 IA nivel 1 vs nivel 100.",
                    "description": "La IA es m\u00e1s artificial que inteligente.\nNEGOCIOS: Gonzok@DogmaCreators.com\n\nBienvenido a la descripci\u00f3n de este video! Felicidades! Eres parte del 3% de la poblaci\u00f3n mundial que lee las descripciones de los videos. Asi que ten, un \u2764\ufe0f para ti. \n\nRecuerda que tengo un canal en donde subo cosas incre\u00edbles y geniales, as\u00ed como t\u00fa. Suscr\u00edbete a GONZOK y diviertete un rato, anda. \n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado \ud83d\udc48\n\nGONZOK \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/user/viviendoallado\nInstagram \ud83d\udc49 http://instagram.com/ElGonzok\nFacebook \ud83d\udc49 https://www.facebook.com/ElGonzok\nTikTok \ud83d\udc49 https://www.tiktok.com/@elgonzok?\nTwitter \ud83d\udc49 https://twitter.com/ElGonzok\n\nSi sigues leyendo esto de verdad eres la mejor persona del mundo, eso quiere decir que eres un/una flan de verdad!! \ud83c\udf6e\ud83c\udf6e TE LO AGRADEZCO UN MONT\u00d3N!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d En este canal as\u00ed nos llamamos, los flanes jejeje y somos la #FLANMILIA porque somos una FAMILIA de FLANES! \ud83e\udd73"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1540183",
                "likeCount": "21070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "986"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HSeRK4FitPIvlsr7wQ8JksFHQlc",
            "id": "8QLMi70Dozk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T14:00:11Z",
                "channelId": "UCulzKEqyE73gXCUqTimbP4A",
                "title": "EL ZAR NOS EXPLICA EL CEPO | #ParenLaMano | Vorterix",
                "description": "#LuquitasRodriguez #GermanBeder #AlfredoMontesDeOca\n\nNo te pierdas PAREN LA MANO por Vorterix.com de Lunes a Viernes de 19 a 21 Hs.\n\n** Seguinos en redes **\n\u27a4 https://www.Twitter.com/parenlamanok\n\u27a4 https://www.Instagram.com/parenlamanok\n\n\n** Redes de Vorterix **\n\u27a4 https://www.Twitter.com/vorterix\n\u27a4 https://www.Instagram.com/vorterixok\n\u27a4 https://www.Youtube.com/VorterixOficial\n\u27a4 https://www.Facebook.com/vorterix\n\u27a4 https://www.Tiktok.com/@vorterixcom?l...\n\n\nGrabado en los estudios de VORTERIX, Buenos Aires, Argentina.\nUna producci\u00f3n de VORTERIX.COM.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QLMi70Dozk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QLMi70Dozk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QLMi70Dozk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QLMi70Dozk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8QLMi70Dozk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Paren la mano",
                "tags": [
                    "luquitas rodriguez",
                    "luquita",
                    "luquita rodrigue",
                    "paren la mano",
                    "vorterix",
                    "twitch",
                    "German Beder",
                    "Beder",
                    "El Beda Beder",
                    "Alfre Montes de Oca",
                    "Alfredo Montes de Oca",
                    "Paren La Mano",
                    "Paren la mano",
                    "PLM",
                    "Plm",
                    "Joaquin Cavanna",
                    "Rober Galati",
                    "Luquitas Rodriguez",
                    "german beder",
                    "rober galati",
                    "joaquin cavanna",
                    "Vorterix",
                    "Twitch",
                    "Stream",
                    "straming",
                    "alfre montes de oca",
                    "PAREN LA MANO",
                    "VORTERIX",
                    "Paren La mano",
                    "parenlamano",
                    "3 bombas galati",
                    "3 bombas Galati",
                    "Rober",
                    "El Holandes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "EL ZAR NOS EXPLICA EL CEPO | #ParenLaMano | Vorterix",
                    "description": "#LuquitasRodriguez #GermanBeder #AlfredoMontesDeOca\n\nNo te pierdas PAREN LA MANO por Vorterix.com de Lunes a Viernes de 19 a 21 Hs.\n\n** Seguinos en redes **\n\u27a4 https://www.Twitter.com/parenlamanok\n\u27a4 https://www.Instagram.com/parenlamanok\n\n\n** Redes de Vorterix **\n\u27a4 https://www.Twitter.com/vorterix\n\u27a4 https://www.Instagram.com/vorterixok\n\u27a4 https://www.Youtube.com/VorterixOficial\n\u27a4 https://www.Facebook.com/vorterix\n\u27a4 https://www.Tiktok.com/@vorterixcom?l...\n\n\nGrabado en los estudios de VORTERIX, Buenos Aires, Argentina.\nUna producci\u00f3n de VORTERIX.COM."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129764",
                "likeCount": "5087",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "580"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dTIFoL41wlXwB2ye4H7YgSZjJ98",
            "id": "njR9gMmF96c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T20:59:15Z",
                "channelId": "UCqJ5zFEED1hWs0KNQCQuYdQ",
                "title": "Encontr\u00e9 las SEMILLAS SECRETAS m\u00e1s MISTERIOSAS de MINECRAFT... \ud83d\ude31\u26cf\ufe0f #Mikecrack",
                "description": "Encontr\u00e9 las semillas m\u00e1s locas, extra\u00f1as, terror\u00edficas y misteriosas de todo Minecraft y las pondremos a prueba con mis amigos para descubrir si son reales o falsas! \ud83d\ude31\ud83d\udd25\n#minecraft #mikecrack \nNo te pierdas #UnaPel\u00edculaDeMinecraft  que esta ya solo en cines!! \ud83d\ude0d #publi \nVisita Warner Bros:  https://www.youtube.com/channel/UCm8qFuubCgKlxdgMt_2WZBQ\n\n\u26cf\ufe0f Las Semillas Reales m\u00e1s locas \u26cf\ufe0f  \nVilla del Infierno: 712262452098460\nVilla del Water Drop: (Java 1.16.5): -5694368681594500133\nMinas Infinitas: 107038380838084\nMega Villa Infinita: 164311266871034\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00  Las Semillas m\u00e1s Misteriosas\n1:22 La Semilla del Infierno\n4:00 La Pel\u00edcula de Minecraft\n6:25 La Torre infinita\n8:13 La Isla Calavera\n10:02 La Villa del Water Drop\n12:40 Mega Volc\u00e1n\n14:40 Monta\u00f1a Terror\u00edfica\n16:30 Pisadas Misteriosas\n18:36 AYUDA\n20:30 Minas Infinitas\n22:54 Mega Villa Infinita\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njR9gMmF96c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mikecrack",
                "tags": [
                    "mikecrack",
                    "mike crack",
                    "mikecrak",
                    "mike",
                    "minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Encontr\u00e9 las SEMILLAS SECRETAS m\u00e1s MISTERIOSAS de MINECRAFT... \ud83d\ude31\u26cf\ufe0f #Mikecrack",
                    "description": "Encontr\u00e9 las semillas m\u00e1s locas, extra\u00f1as, terror\u00edficas y misteriosas de todo Minecraft y las pondremos a prueba con mis amigos para descubrir si son reales o falsas! \ud83d\ude31\ud83d\udd25\n#minecraft #mikecrack \nNo te pierdas #UnaPel\u00edculaDeMinecraft  que esta ya solo en cines!! \ud83d\ude0d #publi \nVisita Warner Bros:  https://www.youtube.com/channel/UCm8qFuubCgKlxdgMt_2WZBQ\n\n\u26cf\ufe0f Las Semillas Reales m\u00e1s locas \u26cf\ufe0f  \nVilla del Infierno: 712262452098460\nVilla del Water Drop: (Java 1.16.5): -5694368681594500133\nMinas Infinitas: 107038380838084\nMega Villa Infinita: 164311266871034\n\n\ud83d\udc8e\ud83d\udc8e REDES SOCIALES \ud83d\udc8e\ud83d\udc8e\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://bit.ly/3q1UB1D\n\ud83c\udfb5 TikTok: https://bit.ly/3QleqeS\n\u274c Twitter: https://bit.ly/3q1UGSZ\n\ud83d\udc7e Discord: https://bit.ly/3Yf1OYF\n\n\ud83d\udcd6\ud83d\udcd6 MIS LIBROS \ud83d\udcd6\ud83d\udcd6\n\ud83d\udcd8 Las Perrer\u00edas de Mike: https://bit.ly/3rOrLlK\n\ud83d\udcd5 Saga Los Compas: https://bit.ly/3OadUOh\n\ud83d\udcda Otros libros: https://bit.ly/3KiYJ48\n\n\u2b50\u2b50 ENTRADAS A EVENTOS \u2b50\u2b50\n\ud83c\udf9f Mikecrack y la S\u00faperArma Secreta: https://bit.ly/44MZniD\n\n\ud83c\udfae\ud83c\udfae JUEGOS Y APPS \ud83c\udfae\ud83c\udfae\n\u26cf Mikecrack Miner: https://bit.ly/3KloMI2\n\n\ud83d\uded2\ud83d\udc55 TIENDA OFICIAL DE MIKECRACK \ud83e\uddf8\ud83d\uded2\n\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://amzn.to/4aKgEeY\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https://bit.ly/3vxp8ap\n\ud83c\udf0e https://bit.ly/4cJQMS9\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2 CONTACT \ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\ud83d\udcbc Business: business@diamantitos.com\n\u2709\ufe0f Fans: mikies@diamantitos.com\n\ud83d\udcc4 Web: https://www.mikecrack.com/\n\n\u23f0\u23f0 TIEMPOS \u23f0\u23f0\n0:00  Las Semillas m\u00e1s Misteriosas\n1:22 La Semilla del Infierno\n4:00 La Pel\u00edcula de Minecraft\n6:25 La Torre infinita\n8:13 La Isla Calavera\n10:02 La Villa del Water Drop\n12:40 Mega Volc\u00e1n\n14:40 Monta\u00f1a Terror\u00edfica\n16:30 Pisadas Misteriosas\n18:36 AYUDA\n20:30 Minas Infinitas\n22:54 Mega Villa Infinita\n\n\n\ud83d\udd3bM\u00daSICA:\n\u25cf  Intro: Different Heaven - Far Away\n\u25cf Outro: Chocolate con Almendras\n\u25cf Music from Epidemic Sounds http://www.epidemicsound.com/\n\u25cf Bensound: http://www.bensound.com/royalty-free-music\n\u25cf Kevin MacLeod (incompetech.com) Licensed under Creative Commons: By Attribution 3.0 http://creativecommons.org/licenses/by/3.0/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2219704",
                "likeCount": "44906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wBDB7vgh-UQsCkmczInX3CVVZ1Q",
            "id": "Gf9RlABpwRU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T03:59:06Z",
                "channelId": "UC_xlDCBWQPlihORIZLWtpbA",
                "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf9RlABpwRU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gamer Robot",
                "tags": [
                    "blox fruits",
                    "admin",
                    "zioles",
                    "blox fruits admin",
                    "admin command",
                    "abusive admin",
                    "roblox",
                    "robux",
                    "trolling",
                    "troll",
                    "gift",
                    "indra",
                    "blox fruits update",
                    "blox fruits update 20",
                    "update 20",
                    "gamer robot",
                    "mygame43",
                    "blox fruits update 19",
                    "roblox blox fruits",
                    "family friendly",
                    "no cursing",
                    "blox fruit",
                    "blox fruits noob to pro",
                    "anime",
                    "race v4",
                    "cdk",
                    "soul guitar",
                    "leveling guide",
                    "blox fruits new code",
                    "new code",
                    "blox fruits code",
                    "pvp",
                    "el krazy",
                    "undercover admin",
                    "leaks",
                    "sneak peek",
                    "secret ability"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRAVITY UPDATE TRAILER + FRUIT SHOWCASE | Blox Fruits",
                    "description": "UPDATE RELEASE DATE: https://www.roblox.com/events/1203122972162523405\n\n\n\ud83c\udf1fSOCIALS\ud83c\udf1f\n\ud83d\udc24Blox Fruits Twitter: https://twitter.com/BloxFruits\n\ud83c\udfa4Blox Fruits Tiktok: https://www.tiktok.com/@bloxfruitsofficials\n\ud83c\udfafBlox Fruits Discord: https://discord.gg/bloxfruits\n\u2694\ufe0fZioles | El Krazy Discord: https://discord.gg/zioles\n\ud83c\udf0cZioles Twitter: https://twitter.com/_Zioles\n\ud83c\udf20Zioles Twitch: https://www.twitch.tv/zioles_\n\n\n\ud83c\udfae- Game: https://www.roblox.com/games/2753915549/Blox-Fruits\n\n\n\n\nAll music is from epidemic sounds\n\nSong Credits:\nArtist: Trial & Error\nVocal: kikyow ( http://kuragemetal.com/ )\nWords / Music : Sakagami Souichi ( http://www.tandess.com/music/ )\nKanshou Resistance:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=YeYIQ...\n\n\n\n\n\n\n\n#bloxfruits  #roblox #gamerrobot #gaming"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6173038",
                "likeCount": "275420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79091"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Qb0KdXcHElq1_s04FtkLibJE-ZA",
            "id": "ebphW2V2oV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-13T16:00:56Z",
                "channelId": "UCwXh0iKPlI4hXNntPECFSbg",
                "title": "11 HORAS SIENDO BOMBERO: SIN SUELDO y SIN MIEDO\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                "description": "\ud83c\udf0d Si quieres cambiar el idioma, haz clic en el \u00edcono de configuraci\u00f3n \u2699\ufe0f y selecciona la pista de audio.\n\n\ud83d\udc55 Mi ropa de BOXEUR DES RUES: https://www.boxeurdesrues.com/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb MI PAGINA WEB: https://zazzaelitaliano.com\n\nEste domingo acompa\u00f1o durante 11 horas a los bomberos voluntarios de Santiago, que trabajan por vocaci\u00f3n, no por sueldo. \nCon sus trajes negro y amarillo, responden a emergencias reales, incluyendo la de esta noche, un fuerte accidente de coche. \nAs\u00ed es la vida dentro de una compa\u00f1\u00eda de bomberos en Chile.\n\n\ud83d\udd25 SIGUEME EN MIS REDES SOCIALES: \n- INSTAGRAM: http://bit.ly/InstagramZazza\n- TIKTOK: https://bit.ly/TikTokZazza\n- FACEBOOK: https://bit.ly/FacebookZazza\n- PODCAST: https://go.podimo.com/es/zazza\n---------------------------------------------------------\n\u2764\ufe0f SI QUIERES APOYAR MI TRABAJO:\nDona con PayPal: http://bit.ly/PayPalDonacion\n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 COMPRA AQU\u00cd MIS C\u00c1MARAS - INSTA360:\nNUEVA Ace pro 2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRLWLW\nNUEVA 360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRLWLW\nNUEVA Go3S: https://www.insta360.com/sal/go-3s?utm_term=INRLWLW\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 E-MAIL DE CONTACTO: zazzaelitaliano@gmail.com\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\nEditor: https://www.instagram.com/santisteve_marc/\n\nINDICE:\n0:00 Intro\n0:56 Pompa Italia y sus heroes\n11:51 Empieza la acci\u00f3n\n26:42 Dedicaci\u00f3n y sacrificio\n\n#chile #bomberos #zazzaelitaliano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ebphW2V2oV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zazza el italiano",
                "tags": [
                    "zazza el italiano",
                    "zaza",
                    "solo",
                    "barrio",
                    "crimen",
                    "criminal",
                    "criminales",
                    "peligro",
                    "peligroso",
                    "marginal",
                    "exploracion urbana",
                    "lugares del mundo",
                    "caminando por barrios peligrosos",
                    "calle",
                    "viajes",
                    "tour",
                    "tour callejero",
                    "zazza",
                    "el italiano",
                    "italiano",
                    "chile",
                    "santiago de chile",
                    "bomberos",
                    "voluntarios",
                    "intervenci\u00f3n",
                    "fuego",
                    "pompa italia",
                    "vigili del fuoco"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "11 HORAS SIENDO BOMBERO: SIN SUELDO y SIN MIEDO\ud83d\udd25\ud83c\udde8\ud83c\uddf1",
                    "description": "\ud83c\udf0d Si quieres cambiar el idioma, haz clic en el \u00edcono de configuraci\u00f3n \u2699\ufe0f y selecciona la pista de audio.\n\n\ud83d\udc55 Mi ropa de BOXEUR DES RUES: https://www.boxeurdesrues.com/\n\n\ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb MI PAGINA WEB: https://zazzaelitaliano.com\n\nEste domingo acompa\u00f1o durante 11 horas a los bomberos voluntarios de Santiago, que trabajan por vocaci\u00f3n, no por sueldo. \nCon sus trajes negro y amarillo, responden a emergencias reales, incluyendo la de esta noche, un fuerte accidente de coche. \nAs\u00ed es la vida dentro de una compa\u00f1\u00eda de bomberos en Chile.\n\n\ud83d\udd25 SIGUEME EN MIS REDES SOCIALES: \n- INSTAGRAM: http://bit.ly/InstagramZazza\n- TIKTOK: https://bit.ly/TikTokZazza\n- FACEBOOK: https://bit.ly/FacebookZazza\n- PODCAST: https://go.podimo.com/es/zazza\n---------------------------------------------------------\n\u2764\ufe0f SI QUIERES APOYAR MI TRABAJO:\nDona con PayPal: http://bit.ly/PayPalDonacion\n---------------------------------------------------------\n\ud83d\udcf8 COMPRA AQU\u00cd MIS C\u00c1MARAS - INSTA360:\nNUEVA Ace pro 2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRLWLW\nNUEVA 360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRLWLW\nNUEVA Go3S: https://www.insta360.com/sal/go-3s?utm_term=INRLWLW\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\n\ud83d\udce9 E-MAIL DE CONTACTO: zazzaelitaliano@gmail.com\n\u200b\u200b---------------------------------------------------------\nEditor: https://www.instagram.com/santisteve_marc/\n\nINDICE:\n0:00 Intro\n0:56 Pompa Italia y sus heroes\n11:51 Empieza la acci\u00f3n\n26:42 Dedicaci\u00f3n y sacrificio\n\n#chile #bomberos #zazzaelitaliano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "952896",
                "likeCount": "44171",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MHTyFh2ASYZumFiLGycOEjtN6ns",
            "id": "n1i304GG3rc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T21:30:07Z",
                "channelId": "UCAA0H85JKCAYkRPYZi2vXow",
                "title": "streamers cocinan \u00f1oquis por primera\u00a0vez ft. @ElMortedor \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73",
                "description": "\ud83e\udd84 CANAL SECUNDARIO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCOpowlhP7lcG7850cwBxPqA\n\nTodo el contenido del video sale de las transmisiones en vivo por \n\ud83d\udcfa https://kick.com/unicornio\n\nNo te olvides de activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo video!\n\n\ud83d\udc97 SEGUIME EN MIS REDES\nhttps://www.instagram.com/germanusinger\nhttps://twitter.com/GermanUsinger\n\n\ud83c\udfacEditor:\nhttps://www.instagram.com/olqed\n\n\ud83d\udd0a Outro:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=72NfHv0BDB8\n\n\ud83d\udce9 Contacto: unicornio.twitch@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1i304GG3rc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1i304GG3rc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1i304GG3rc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1i304GG3rc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n1i304GG3rc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Unicornio",
                "tags": [
                    "Oxey Army",
                    "Unicornio",
                    "Memes",
                    "Gracioso",
                    "Mates",
                    "UPDT",
                    "Un poco de todo",
                    "Daily Dose",
                    "Dosis diaria de internet",
                    "Reddit",
                    "Reddit before bed",
                    "Unusual",
                    "Unusual Memes",
                    "Esto es Argentina",
                    "Argentina",
                    "Risas",
                    "Setups",
                    "Familia",
                    "Family",
                    "streamer",
                    "stream",
                    "twitch",
                    "clips",
                    "clips twitch",
                    "clips de uni",
                    "unicornio",
                    "Uni",
                    "uni",
                    "gertwo",
                    "Gertwo",
                    "streamer cocina",
                    "streamer cocinando",
                    "unicornio cocina",
                    "unicornio cocinando",
                    "cocinando",
                    "cocina",
                    "uni cocina",
                    "morte",
                    "mortedor",
                    "stream cocina",
                    "stream cocinando",
                    "ciego cocina",
                    "ciego"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "streamers cocinan \u00f1oquis por primera\u00a0vez ft. @ElMortedor \ud83e\uddd1\u200d\ud83c\udf73",
                    "description": "\ud83e\udd84 CANAL SECUNDARIO:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCOpowlhP7lcG7850cwBxPqA\n\nTodo el contenido del video sale de las transmisiones en vivo por \n\ud83d\udcfa https://kick.com/unicornio\n\nNo te olvides de activar las notificaciones \ud83d\udd14 para ver cuando subo video!\n\n\ud83d\udc97 SEGUIME EN MIS REDES\nhttps://www.instagram.com/germanusinger\nhttps://twitter.com/GermanUsinger\n\n\ud83c\udfacEditor:\nhttps://www.instagram.com/olqed\n\n\ud83d\udd0a Outro:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=72NfHv0BDB8\n\n\ud83d\udce9 Contacto: unicornio.twitch@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "433100",
                "likeCount": "28924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lKDug0txQ0JVVT_FCirUba4YA2M",
            "id": "figrl0aOULs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-12T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Watch This Video To Feed 1 Person In Need",
                "description": "Buying 1 Hoodie = 100 Meals for people in need! Go get it now: https://www.doordash.com/p/dashmart-near-me\n\nThank you https://youtube.com/@DoorDash for teaming up to fight food insecurity.\n\nCheck out Sharing Excess at https://www.sharingexcess.com/\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\n\nTerms and Conditions: For every limited edition MrBeast x DoorDash hoodie purchased on DoorDash from 04/12/25 to 5/9/25, DoorDash will donate $10 to Feeding America\u00ae, up to $50,000 total. $1 helps provide at least 10 meals secured by Feeding America\u00ae on behalf of local partner food banks.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/figrl0aOULs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Watch This Video To Feed 1 Person In Need",
                    "description": "Buying 1 Hoodie = 100 Meals for people in need! Go get it now: https://www.doordash.com/p/dashmart-near-me\n\nThank you https://youtube.com/@DoorDash for teaming up to fight food insecurity.\n\nCheck out Sharing Excess at https://www.sharingexcess.com/\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast6000/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------\n\n\nTerms and Conditions: For every limited edition MrBeast x DoorDash hoodie purchased on DoorDash from 04/12/25 to 5/9/25, DoorDash will donate $10 to Feeding America\u00ae, up to $50,000 total. $1 helps provide at least 10 meals secured by Feeding America\u00ae on behalf of local partner food banks."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35138404",
                "likeCount": "2857233",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "53918"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q6JKtQBn4CxfK_GMu8aNpmm0o0M",
            "id": "7N4Meh8rXpg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-10T21:00:17Z",
                "channelId": "UCB8pHvDhgSp50KKdgPAs_rQ",
                "title": "El problema del Parque de la Costa \u2502 #BIZELANEAS 236",
                "description": "Es el \u00fanico gran parque de diversiones en Buenos Aires, pero varias veces estuvo a punto de cerrar. \u00bfQui\u00e9n es el due\u00f1o? \u00bfPor qu\u00e9 no funciona? Te cuento su historia y la crisis del gran parque de Tigre.\n\n\u00bfQueres apoyar al canal?\n\u2615Cafecito https://cafecito.app/javierledesma \n\ud83e\udd47Club de las Bizelaneas https://shorturl.at/eRsCk\n\n\u2193 MIS REDES \u2193\nhttps://twitter.com/xaviledesma\nhttps://www.instagram.com/javitoledesma\nhttps://www.tiktok.com/@javito_ledesma\n\n\ud83c\udfb5 INTRO\nCanci\u00f3n: Chico fatal\nArtista: Superh\u00e9roes\n\u00c1lbum: Ubaldisney\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDisney en Argentina\nSociedad Comercial del Plata\nTecn\u00f3polis\nVacaciones de invierno\nVacaciones de verano\nVuelta al mundo Parque de la Costa\nParque Costa\nParque de la costa cumplea\u00f1os\nMonta\u00f1a rusa\nParque de la costa cierre\nSacoa\nFichines argentina\nTren de la Costa Tigre\nPor qu\u00e9 no hay Disney en Argentina\nTierra Santa\nItalpark\nMaldici\u00f3n del Italpark\nInterama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7N4Meh8rXpg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7N4Meh8rXpg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7N4Meh8rXpg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7N4Meh8rXpg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7N4Meh8rXpg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Javier Ledesma",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El problema del Parque de la Costa \u2502 #BIZELANEAS 236",
                    "description": "Es el \u00fanico gran parque de diversiones en Buenos Aires, pero varias veces estuvo a punto de cerrar. \u00bfQui\u00e9n es el due\u00f1o? \u00bfPor qu\u00e9 no funciona? Te cuento su historia y la crisis del gran parque de Tigre.\n\n\u00bfQueres apoyar al canal?\n\u2615Cafecito https://cafecito.app/javierledesma \n\ud83e\udd47Club de las Bizelaneas https://shorturl.at/eRsCk\n\n\u2193 MIS REDES \u2193\nhttps://twitter.com/xaviledesma\nhttps://www.instagram.com/javitoledesma\nhttps://www.tiktok.com/@javito_ledesma\n\n\ud83c\udfb5 INTRO\nCanci\u00f3n: Chico fatal\nArtista: Superh\u00e9roes\n\u00c1lbum: Ubaldisney\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nDisney en Argentina\nSociedad Comercial del Plata\nTecn\u00f3polis\nVacaciones de invierno\nVacaciones de verano\nVuelta al mundo Parque de la Costa\nParque Costa\nParque de la costa cumplea\u00f1os\nMonta\u00f1a rusa\nParque de la costa cierre\nSacoa\nFichines argentina\nTren de la Costa Tigre\nPor qu\u00e9 no hay Disney en Argentina\nTierra Santa\nItalpark\nMaldici\u00f3n del Italpark\nInterama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "564479",
                "likeCount": "22761",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2288"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uUgsfShbYLdLoM2_A0xVHnTj-YQ",
            "id": "kL6gnGXOZZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-11T21:17:52Z",
                "channelId": "UCEv3u4RVNiQtNg4Usx0qyYA",
                "title": "Le di la mejor sorpresa a JUKILOP y as\u00ed reaccionaron \ud83e\udd2f",
                "description": "\u2728 HELLO TO EVERYBODY \u2728\n\nPlebones espero que les haya dado gusto el tenerme de nuevo por ac\u00e1, me encantar\u00eda que te suscribieras a mi canal y me escribas ac\u00e1 abajo que videos te gustar\u00eda ver.\n\nTe dejo mis redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/cecialoaiza_\nTwitter: https://www.twitter.com/cecialoaiza_\nTiktok: https://www.tiktok.com/cecia.loaiza\n\nContacto: Ceciamarcas@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kL6gnGXOZZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cecia Loaiza",
                "tags": [
                    "cecia loaiza",
                    "loaiza",
                    "cecia",
                    "retos",
                    "bromas",
                    "bromas extremas",
                    "retos extremos",
                    "maquillaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Le di la mejor sorpresa a JUKILOP y as\u00ed reaccionaron \ud83e\udd2f",
                    "description": "\u2728 HELLO TO EVERYBODY \u2728\n\nPlebones espero que les haya dado gusto el tenerme de nuevo por ac\u00e1, me encantar\u00eda que te suscribieras a mi canal y me escribas ac\u00e1 abajo que videos te gustar\u00eda ver.\n\nTe dejo mis redes sociales:\nInstagram: https://www.instagram.com/cecialoaiza_\nTwitter: https://www.twitter.com/cecialoaiza_\nTiktok: https://www.tiktok.com/cecia.loaiza\n\nContacto: Ceciamarcas@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1040472",
                "likeCount": "26239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "884"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}