{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "dWKiDO8qCoOCmVIu33Et0oE7T10",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PSkeBchnVd59PsWpUeuTpTf9Gf4",
            "id": "bVsRK1AbDaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T23:33:06Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: CRUZEIRO 2 X 1 FLAMENGO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 7\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bVsRK1AbDaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: CRUZEIRO 2 X 1 FLAMENGO | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 7\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1641162",
                "likeCount": "56920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q1z5qJu6yWdFl5GS4h0BrJ3jUZg",
            "id": "Ql5H8QBWfW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T00:26:38Z",
                "channelId": "UC6RD83p2Hlum9aURp3pASeQ",
                "title": "CORINTHIANS 4 x 2 INTER | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                "description": "Em um jogo eletrizante na Neo Qu\u00edmica Arena, o Corinthians venceu o Internacional por 4 a 2 na estreia de Dorival J\u00fanior em casa, pela 7\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro. A partida foi marcada por altern\u00e2ncias no placar e emo\u00e7\u00e3o do in\u00edcio ao fim. \n\nYuri Alberto abriu o placar para o Tim\u00e3o, mas o Inter virou ainda no primeiro tempo com gols de Aguirre e Thiago Maia. Na segunda etapa, ap\u00f3s a expuls\u00e3o de Bruno Henrique, o Corinthians aproveitou a vantagem num\u00e9rica para reagir. Yuri empatou e virou o jogo com dois gols \u2014 um deles de p\u00eanalti confirmado pelo VAR \u2014 e fechou a noite com um hat-trick. Igor Coronado ainda marcou o quarto nos acr\u00e9scimos, garantindo a vit\u00f3ria.\n\nO primeiro tempo foi bem disputado, com chances dos dois lados. O Corinthians come\u00e7ou melhor e abriu o placar aos 22 minutos com Yuri Alberto, ap\u00f3s passe de Memphis. \n\nO Inter reagiu e virou o jogo com gols de Aguirre e Thiago Maia, aproveitando uma queda de rendimento do Tim\u00e3o. No segundo tempo, a expuls\u00e3o de Bruno Henrique mudou o rumo da partida. O Corinthians pressionou e, com destaque para Yuri Alberto, virou o placar. \n\nO atacante marcou duas vezes, sendo decisivo, e o meia Igor Coronado fechou a conta com um belo gol nos acr\u00e9scimos, garantindo tr\u00eas pontos importantes para o time paulista.\n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (10), temos Mirassol x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Corinthians 4 x 2 Inter\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ql5H8QBWfW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ql5H8QBWfW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ql5H8QBWfW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ql5H8QBWfW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ql5H8QBWfW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video Sport Brasil",
                "tags": [
                    "Amazon Prime",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Brasileir\u00e3o Ao Vivo",
                    "Brasileir\u00e3o No Prime Video",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Corinthians",
                    "Corinthians Agora",
                    "Corinthians Ao Vivo",
                    "Corinthians Melhores Momentos",
                    "Futebol Ao Vivo",
                    "Galv\u00e3o Bueno",
                    "Galv\u00e3o no Brasileir\u00e3o",
                    "Gols Brasileir\u00e3o",
                    "Gols da Rodada",
                    "Gols do Corinthians",
                    "Gols do Inter",
                    "Inter",
                    "Inter Agora",
                    "Inter Ao Vivo",
                    "Inter Melhores Momentos",
                    "Melhores Momentos",
                    "Prime Video"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS 4 x 2 INTER | MELHORES MOMENTOS | CAMPEONATO BRASILEIRO 2025",
                    "description": "Em um jogo eletrizante na Neo Qu\u00edmica Arena, o Corinthians venceu o Internacional por 4 a 2 na estreia de Dorival J\u00fanior em casa, pela 7\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro. A partida foi marcada por altern\u00e2ncias no placar e emo\u00e7\u00e3o do in\u00edcio ao fim. \n\nYuri Alberto abriu o placar para o Tim\u00e3o, mas o Inter virou ainda no primeiro tempo com gols de Aguirre e Thiago Maia. Na segunda etapa, ap\u00f3s a expuls\u00e3o de Bruno Henrique, o Corinthians aproveitou a vantagem num\u00e9rica para reagir. Yuri empatou e virou o jogo com dois gols \u2014 um deles de p\u00eanalti confirmado pelo VAR \u2014 e fechou a noite com um hat-trick. Igor Coronado ainda marcou o quarto nos acr\u00e9scimos, garantindo a vit\u00f3ria.\n\nO primeiro tempo foi bem disputado, com chances dos dois lados. O Corinthians come\u00e7ou melhor e abriu o placar aos 22 minutos com Yuri Alberto, ap\u00f3s passe de Memphis. \n\nO Inter reagiu e virou o jogo com gols de Aguirre e Thiago Maia, aproveitando uma queda de rendimento do Tim\u00e3o. No segundo tempo, a expuls\u00e3o de Bruno Henrique mudou o rumo da partida. O Corinthians pressionou e, com destaque para Yuri Alberto, virou o placar. \n\nO atacante marcou duas vezes, sendo decisivo, e o meia Igor Coronado fechou a conta com um belo gol nos acr\u00e9scimos, garantindo tr\u00eas pontos importantes para o time paulista.\n\nO Campeonato Brasileiro t\u00e1 no Modo Prime e toda rodada \u00e9 um jogo exclusivo aqui no #PrimeVideo! No pr\u00f3ximo s\u00e1bado (10), temos Mirassol x Corinthians. Esporte ao vivo, o ano todo, T\u00c1 NO AMAZON PRIME!\n\n\u26bd Placar final: Corinthians 4 x 2 Inter\n\nSiga nossas redes sociais: \nInstagram: primevideosportbr (https://bit.ly/4io875p)\nTikTok: primevideosportbr (https://bit.ly/4iCnhUE)\nTwitter: pvsportbr (https://bit.ly/4iCnpn6)\n\nInscreva-se no canal do YouTube: https://bit.ly/35FaAo8 \n\nSobre o #PrimeVideo: Assine Prime Video para assistir a filmes e s\u00e9ries populares, incluindo Amazon Originals premiados. Al\u00e9m de um cat\u00e1logo cheio de t\u00edtulos, membros Prime t\u00eam acesso a benef\u00edcios, como frete GR\u00c1TIS e r\u00e1pido em milhares de produtos na Amazon.com.br, m\u00fasicas sem an\u00fancios na Amazon Music, Prime Gaming na Twitch e e-books e revistas no Prime Reading. Tudo na mesma assinatura, por apenas R$ 13,90/m\u00eas no Plano Anual."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2380303",
                "likeCount": "54572",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3773"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nj-OtHuRy3J0KxNhKQ3rRPcrmY8",
            "id": "j6Ou3SkKW_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T19:02:09Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6RODADA 10 - GRUPOS A, B e D  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 10 do FFWS BR 2025, entre os grupos A, B e D\nGrupo A: Fluxo, Alfa34, Savex e Influence Rage\nGrupo B: Team Solid, Corinthians, LOS e Flamengo\nGrupo D: Loud, E1 e Alpha7\n\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6Ou3SkKW_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6Ou3SkKW_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6Ou3SkKW_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6Ou3SkKW_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6Ou3SkKW_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8FFWS BR \ud83c\udfc6RODADA 10 - GRUPOS A, B e D  | FREE FIRE AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 10 do FFWS BR 2025, entre os grupos A, B e D\nGrupo A: Fluxo, Alfa34, Savex e Influence Rage\nGrupo B: Team Solid, Corinthians, LOS e Flamengo\nGrupo D: Loud, E1 e Alpha7\n\n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \nDiscord -   / discord  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "659001",
                "likeCount": "20298",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "803NTjIdoxdAcFTISabSY2qi3KM",
            "id": "-eCVFcyLDes",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T04:06:26Z",
                "channelId": "UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ",
                "title": "Os MELHORES MOMENTOS do show da LADY GAGA em Copacabana! | Todo Mundo no Rio",
                "description": "LADY GAGA fez um showz\u00e3o na praia de Copacabana com hit atr\u00e1s de hit! Qual dessas foi sua favorita?\n\n#LadyGagaNoMultishow #LadyGaga \n\n\ud83d\udc49 Inscreva-se no canal: http://www.youtube.com/channel/UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ?sub_confirmation=1\n\nPLAYLISTS:\n\n\ud83c\udfb5 TVZ com MC Daniel e Gominho: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xa7NrkDHnqTsmdb6Sk57LVC\n\n\ud83c\udfb5 Circuito Sertanejo 2025: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xaSDhEQm5l2IxKC2U6eIE6h\n\n\ud83c\udfb5 Top Playlists: https://www.youtube.com/watch?v=O9dd2w-E1eE&list=PLiGv1WDK09xZ4IITXjGBT8Uo94xAHF7NH\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\n\n\ud83d\ude02 Multishow: https://www.youtube.com/@Multishow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-eCVFcyLDes/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-eCVFcyLDes/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-eCVFcyLDes/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-eCVFcyLDes/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-eCVFcyLDes/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00fasica Multishow",
                "tags": [
                    "m\u00fasica",
                    "multishow",
                    "assistir multishow",
                    "multishow online",
                    "m\u00fasica multishow",
                    "m\u00fasicas",
                    "multishow youtube",
                    "youtube do multishow",
                    "m\u00fasica boa ao vivo",
                    "m\u00fasica boa",
                    "lady gaga",
                    "lady gaga no multishow",
                    "lady gaga na globo",
                    "lady gaga ao vivo",
                    "show da lady gaga",
                    "lady gaga em copacabana",
                    "todo mundo no rio",
                    "concert",
                    "show completo lady gaga no rio",
                    "show completo lady gaga",
                    "born this way",
                    "abracadabra",
                    "shallow",
                    "poker face",
                    "paparazzi",
                    "shallow live from rio",
                    "paparazzi ao vivo",
                    "abracadabra ao vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Os MELHORES MOMENTOS do show da LADY GAGA em Copacabana! | Todo Mundo no Rio",
                    "description": "LADY GAGA fez um showz\u00e3o na praia de Copacabana com hit atr\u00e1s de hit! Qual dessas foi sua favorita?\n\n#LadyGagaNoMultishow #LadyGaga \n\n\ud83d\udc49 Inscreva-se no canal: http://www.youtube.com/channel/UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ?sub_confirmation=1\n\nPLAYLISTS:\n\n\ud83c\udfb5 TVZ com MC Daniel e Gominho: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xa7NrkDHnqTsmdb6Sk57LVC\n\n\ud83c\udfb5 Circuito Sertanejo 2025: https://www.youtube.com/playlist?list=PLiGv1WDK09xaSDhEQm5l2IxKC2U6eIE6h\n\n\ud83c\udfb5 Top Playlists: https://www.youtube.com/watch?v=O9dd2w-E1eE&list=PLiGv1WDK09xZ4IITXjGBT8Uo94xAHF7NH\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\n\n\ud83d\ude02 Multishow: https://www.youtube.com/@Multishow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453913",
                "likeCount": "10218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1002"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kN2uaFyiA7tvS-zqijUaJpSbUvA",
            "id": "qWQCc3z2EpE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T19:27:13Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "RCD ESPANYOL 1 - 2 REAL BETIS I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                "description": "El Real Betis consigui\u00f3 remontar en casa del RCD Espanyol para llevarse tres puntos clave gracias a los tantos de Lo Celso y Antony en los minutos finales #EspanyolRealBetis J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWQCc3z2EpE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWQCc3z2EpE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWQCc3z2EpE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWQCc3z2EpE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qWQCc3z2EpE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "tags": [
                    "laliga",
                    "la liga",
                    "liga",
                    "laliga easports",
                    "easports",
                    "resumen",
                    "highlights",
                    "Roberto",
                    "Javi Puado",
                    "Antony",
                    "Lo Celso",
                    "RCD Espanyol Real Betis",
                    "Resumen RCD Espanyol 1 - 2 Real Betis",
                    "Resumen RCD Espanyol",
                    "Resumen RCD Espanyol - Real Betis",
                    "RCD Espanyol - Real Betis resumen",
                    "Resumen Real Betis",
                    "RCD Espanyol",
                    "Real Betis",
                    "RCD Espanyol - Real Betis highlights",
                    "highlights RCD Espanyol - Real Betis",
                    "Resumen LALIGA",
                    "LALIGA resumen"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RCD ESPANYOL 1 - 2 REAL BETIS I RESUMEN LALIGA EA SPORTS",
                    "description": "El Real Betis consigui\u00f3 remontar en casa del RCD Espanyol para llevarse tres puntos clave gracias a los tantos de Lo Celso y Antony en los minutos finales #EspanyolRealBetis J34 LALIGA EA Sports 2024/2025\n\nSuscr\u00edbete al canal de LALIGA EA SPORTS: http://goo.gl/Cp0tC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1497609",
                "likeCount": "48746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TOPEys_ZkRqSCv5MoftRaUXmyck",
            "id": "ZQvT3quDPak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-05T02:03:02Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "SEN x G2 | VCT Americas 2025 | Playoffs - Grande Final (MD5)",
                "description": "Domingo // 04/05/2025\n\nJogo 1 - 18h: Sentinels (SEN) x G2 Esports (G2) (Md5)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQvT3quDPak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQvT3quDPak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQvT3quDPak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQvT3quDPak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZQvT3quDPak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "KICKOFF 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "SEN x G2 | VCT Americas 2025 | Playoffs - Grande Final (MD5)",
                    "description": "Domingo // 04/05/2025\n\nJogo 1 - 18h: Sentinels (SEN) x G2 Esports (G2) (Md5)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202668",
                "likeCount": "5695",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BGs9Piyxr8BmaqntA7DNxdu2YA8",
            "id": "MRHDAV9Qjhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T16:28:00Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: BRASIL X IT\u00c1LIA | 2\u00aa RODADA | COPA DO MUNDO DE FUTEBOL DE\u00a0AREIA\u00a0DA\u00a0FIFA",
                "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Brasil x It\u00e1lia, v\u00e1lida pela segunda rodada da Fase de Grupos da Copa do Mundo de Futebol de Areia da Fifa!\n\n#FutebolDeAreiaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRHDAV9Qjhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRHDAV9Qjhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRHDAV9Qjhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MRHDAV9Qjhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: BRASIL X IT\u00c1LIA | 2\u00aa RODADA | COPA DO MUNDO DE FUTEBOL DE\u00a0AREIA\u00a0DA\u00a0FIFA",
                    "description": "Acompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, a partida entre Brasil x It\u00e1lia, v\u00e1lida pela segunda rodada da Fase de Grupos da Copa do Mundo de Futebol de Areia da Fifa!\n\n#FutebolDeAreiaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1331037",
                "likeCount": "33388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lw1EJlqfastCpcl5EvY-r4kZBFQ",
            "id": "pzEpw2P5Ig8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T02:42:51Z",
                "channelId": "UCs4By9r5hlHNNv4-o8_xsJg",
                "title": "\u201cNovo golpe em posto de gasolina\u201d",
                "description": "Acompanhe o caso do Wander, que parou em um posto de gasolina depois que seu carro come\u00e7ou a esquentar. Assim que parou, o pessoal do posto se prop\u00f4s a ajudar, abriram o cap\u00f4 e colocaram 10 litros de aditivos sem passar os valores ou perguntar ao Wander se podia colocar os produtos no carro. Quando veio a conta, o consumidor se assustou com o valor e reclamou com os funcion\u00e1rios do posto, mas n\u00e3o receberam aten\u00e7\u00e3o. O problema do carro era uma bra\u00e7adeira na mangueira, e colocar os aditivos n\u00e3o ajudou a resolver a situa\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, cobraram de forma abusiva pelos aditivos colocados no carro! Veja na mat\u00e9ria!\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nMinhas Redes Sociais: \n\n\n- Facebook: https://bit.ly/2RAMaFc\n- Instagram: https://www.instagram.com/celsorussom...\n- Site: http://www.celsorussomanno.com.br/\n\n\n\n  \ud83d\udccd  INSCREVA-SE : https://bityli.com/uq6oV\n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n #CelsoRussomanno #PatrulhadoConsumidor #codigodoconsumidor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzEpw2P5Ig8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzEpw2P5Ig8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzEpw2P5Ig8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzEpw2P5Ig8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pzEpw2P5Ig8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celso Russomanno",
                "tags": [
                    "celso russomanno",
                    "aditivo",
                    "arrefescimento",
                    "patrulha do consumidor",
                    "cdc",
                    "record",
                    "posto",
                    "gasolina"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u201cNovo golpe em posto de gasolina\u201d",
                    "description": "Acompanhe o caso do Wander, que parou em um posto de gasolina depois que seu carro come\u00e7ou a esquentar. Assim que parou, o pessoal do posto se prop\u00f4s a ajudar, abriram o cap\u00f4 e colocaram 10 litros de aditivos sem passar os valores ou perguntar ao Wander se podia colocar os produtos no carro. Quando veio a conta, o consumidor se assustou com o valor e reclamou com os funcion\u00e1rios do posto, mas n\u00e3o receberam aten\u00e7\u00e3o. O problema do carro era uma bra\u00e7adeira na mangueira, e colocar os aditivos n\u00e3o ajudou a resolver a situa\u00e7\u00e3o. Al\u00e9m disso, cobraram de forma abusiva pelos aditivos colocados no carro! Veja na mat\u00e9ria!\n\n\ud83d\udce2\ud83d\udce2\ud83d\udce2\n\nMinhas Redes Sociais: \n\n\n- Facebook: https://bit.ly/2RAMaFc\n- Instagram: https://www.instagram.com/celsorussom...\n- Site: http://www.celsorussomanno.com.br/\n\n\n\n  \ud83d\udccd  INSCREVA-SE : https://bityli.com/uq6oV\n\n\n\n\n\n--------------------------------------------------------------------------------\n\n\n\n\n\n #CelsoRussomanno #PatrulhadoConsumidor #codigodoconsumidor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "519477",
                "likeCount": "16945",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iQ6KYMI_XEs9aJwuFMPTlO0EGSU",
            "id": "_UgFJHiA6wM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T15:00:53Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC Des Moines: Sandhagen x Figueiredo",
                "description": "A vit\u00f3ria de Cory Sandhagen na luta principal, o nocaute de Reinier de Ridder sobre Bo Nickal e mais: reveja os melhores momentos do #UFCDesMoines!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UgFJHiA6wM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UgFJHiA6wM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UgFJHiA6wM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UgFJHiA6wM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_UgFJHiA6wM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "ufc des moines",
                    "melhores momentos",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC Des Moines: Sandhagen x Figueiredo",
                    "description": "A vit\u00f3ria de Cory Sandhagen na luta principal, o nocaute de Reinier de Ridder sobre Bo Nickal e mais: reveja os melhores momentos do #UFCDesMoines!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241519",
                "likeCount": "10042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0fWJkSyXAmq_aI9Gb-NyphMqoo4",
            "id": "v0kQJtc6Ris",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T21:22:19Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "VASCO 0 X 1 PALMEIRAS | MELHORES MOMENTOS | 7\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "O placar baixo n\u00e3o representa a quantidade de chances criadas pelas equipes em Bras\u00edlia. Palmeiras e Vasco fizeram um jogo agitado no Man\u00e9 Garrincha e o Verd\u00e3o levou a melhor por 1 a 0 na tarde deste domingo em duelo da 7\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o. Vitor Roque balan\u00e7ou as redes pela primeira vez desde que fechou com o clube paulista.\n\n#vasco #palmeiras #brasileirao\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0kQJtc6Ris/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0kQJtc6Ris/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0kQJtc6Ris/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0kQJtc6Ris/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v0kQJtc6Ris/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "bahia",
                    "botafogo",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "futebol",
                    "futebol brasileiro",
                    "futebol nacional",
                    "tempo real",
                    "ao vivo",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "Brasileir\u00e3o 2025",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileiro",
                    "Campeonato Brasileiro 2025",
                    "Melhores momentos",
                    "Futebol brasileiro",
                    "Gols do jogo",
                    "Melhores momentos do jogo",
                    "Globoplay",
                    "brasileirao 2025",
                    "Bras\u00edlia",
                    "Man\u00e9 Garrincha",
                    "Vasco",
                    "Hugo Moura falha",
                    "Hugo Moura",
                    "Palmeiras",
                    "Sociedade Esportiva Palmeiras",
                    "Verd\u00e3o",
                    "Gigante da Colina",
                    "Vasco perdeu",
                    "Palmeiras l\u00edder"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VASCO 0 X 1 PALMEIRAS | MELHORES MOMENTOS | 7\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "O placar baixo n\u00e3o representa a quantidade de chances criadas pelas equipes em Bras\u00edlia. Palmeiras e Vasco fizeram um jogo agitado no Man\u00e9 Garrincha e o Verd\u00e3o levou a melhor por 1 a 0 na tarde deste domingo em duelo da 7\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o. Vitor Roque balan\u00e7ou as redes pela primeira vez desde que fechou com o clube paulista.\n\n#vasco #palmeiras #brasileirao\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: \n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "369194",
                "likeCount": "11490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MbfEEK2ySP7brsdFLzE0_9iz2Qs",
            "id": "eEgAUelFpTQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T02:41:13Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 8",
                "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eEgAUelFpTQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eEgAUelFpTQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eEgAUelFpTQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eEgAUelFpTQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eEgAUelFpTQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udc51 Kings League Brazil - RODADA 8",
                    "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1018217",
                "likeCount": "29931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oTTs02Van-yx_v5I0U1bd5_BNBo",
            "id": "O1OCoVMNC6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T14:27:17Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "MBAPP\u00c9 faz DOIS, Real Madrid QUASE ENTREGA, mas vence Celta antes de El Cl\u00e1sico | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Futebol #MelhoresMomentos #RealMadrid",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1OCoVMNC6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1OCoVMNC6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1OCoVMNC6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1OCoVMNC6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O1OCoVMNC6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MBAPP\u00c9 faz DOIS, Real Madrid QUASE ENTREGA, mas vence Celta antes de El Cl\u00e1sico | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Futebol #MelhoresMomentos #RealMadrid"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1106647",
                "likeCount": "41630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1290"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7Ki5-aTab0CeyrvDChUJugXw4V8",
            "id": "zX2f1iQHEvw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T21:09:40Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "GR\u00caMIO 1 X 0 SANTOS | MELHORES MOMENTOS | 7\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Com gol de Cristian Olivera, Gr\u00eamio bate o Santos, conquista primeira vit\u00f3ria com Mano Menezes e deixa o Z4. \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rs/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/04-05-2025/gremio-santos.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Gr\u00eamio #Santos\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX2f1iQHEvw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX2f1iQHEvw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX2f1iQHEvw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX2f1iQHEvw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zX2f1iQHEvw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "futebol",
                    "campeonato brasileiro",
                    "campeonato brasileiro 2025",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "brasileir\u00e3o 2025",
                    "gr\u00eamio x santos",
                    "santos x gr\u00eamio",
                    "gr\u00eamio vence o santos",
                    "gr\u00eamio x santos ao vivo",
                    "mano menezes",
                    "gol cristian",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "gr\u00eamio melhores momentos",
                    "gr\u00eamio x santos melhores momentos",
                    "gr\u00eamio x santos gols",
                    "gr\u00eamio gols",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "ge",
                    "esporte globo",
                    "futebol na globo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GR\u00caMIO 1 X 0 SANTOS | MELHORES MOMENTOS | 7\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Com gol de Cristian Olivera, Gr\u00eamio bate o Santos, conquista primeira vit\u00f3ria com Mano Menezes e deixa o Z4. \n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/rs/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/04-05-2025/gremio-santos.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Gr\u00eamio #Santos\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292359",
                "likeCount": "7987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "779"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Lh7oKqR7-x9re43Ws0u_HZv9-I",
            "id": "1wZgFw3xuQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T16:18:09Z",
                "channelId": "UCpvxkPvHU40uIwdRHxJXyCg",
                "title": "EU PRENDI TODOS OS MOBS REMOVIDOS DO MINECRAFT",
                "description": "Todo ano tinha a MobVote do Minecraft. Mas ela foi descontinuada, e os mobs que perdera ficaram esquecidos... ate agora!\nVou coletar todos eles e colocar em um zool\u00f3gico.\n\n\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wZgFw3xuQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wZgFw3xuQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wZgFw3xuQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wZgFw3xuQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wZgFw3xuQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pedrux",
                "tags": [
                    "mob vote",
                    "Removidos",
                    "zool\u00f3gico",
                    "mendrux"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EU PRENDI TODOS OS MOBS REMOVIDOS DO MINECRAFT",
                    "description": "Todo ano tinha a MobVote do Minecraft. Mas ela foi descontinuada, e os mobs que perdera ficaram esquecidos... ate agora!\nVou coletar todos eles e colocar em um zool\u00f3gico.\n\n\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393476",
                "likeCount": "10985",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MA7ycCH8g7ZvOmyojPo7OHJJAYM",
            "id": "hHH_J7Bn1wY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T17:30:06Z",
                "channelId": "UColnnUYyz7CWjhzpF1kASnw",
                "title": "Now United - Meet Rachel from Indonesia! \ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                "description": "Meet Rachel, our newest member from Indonesia! \ud83c\uddee\ud83c\udde9\n\nRachel was found at Academy of Pop Auditions in Indonesia last year. Follow her journey to see how she came to join Now United! A huge thank you to BNI and Telkomsel for making this all possible!\n\nHi Uniters! This feels like a dream \u2601\ufe0f\u2764\ufe0f I'm so excited to be joining Now United and to represent Indonesia! Thank you for the love already; I can't wait to start this amazing journey with you all. Let's make unforgettable memories together! \n\nWith love, Rachel - #NowUnited19 \u2764\ufe0f\n\nFollow NOW UNITED for more updates: \nInstagram: http://www.instagram.com/nowunited \nTikTok: https://www.tiktok.com/@nowunited \nX: http://www.x.com/nowunitedmusic \nFacebook: http://www.facebook.com/NowUnited \nNOW UNITED's official website: https://www.nowunited.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hHH_J7Bn1wY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hHH_J7Bn1wY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hHH_J7Bn1wY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hHH_J7Bn1wY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hHH_J7Bn1wY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOW UNITED",
                "tags": [
                    "Now United",
                    "Nowunited",
                    "New united",
                    "one united",
                    "now united episode",
                    "the now united show",
                    "bailey may",
                    "now united bailey may",
                    "summer in the city",
                    "now united members",
                    "now united show",
                    "we are now united",
                    "nowunited philippines",
                    "now united any",
                    "now united sina",
                    "josh beauchamp",
                    "noah urrea",
                    "now united",
                    "mame",
                    "diarra",
                    "\u0641\u0631\u0642\u0629 now united",
                    "\u0646\u0627\u0648 \u064a\u0648\u0646\u0627\u064a\u062a\u062f"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Now United - Meet Rachel from Indonesia! \ud83c\uddee\ud83c\udde9",
                    "description": "Meet Rachel, our newest member from Indonesia! \ud83c\uddee\ud83c\udde9\n\nRachel was found at Academy of Pop Auditions in Indonesia last year. Follow her journey to see how she came to join Now United! A huge thank you to BNI and Telkomsel for making this all possible!\n\nHi Uniters! This feels like a dream \u2601\ufe0f\u2764\ufe0f I'm so excited to be joining Now United and to represent Indonesia! Thank you for the love already; I can't wait to start this amazing journey with you all. Let's make unforgettable memories together! \n\nWith love, Rachel - #NowUnited19 \u2764\ufe0f\n\nFollow NOW UNITED for more updates: \nInstagram: http://www.instagram.com/nowunited \nTikTok: https://www.tiktok.com/@nowunited \nX: http://www.x.com/nowunitedmusic \nFacebook: http://www.facebook.com/NowUnited \nNOW UNITED's official website: https://www.nowunited.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "501086",
                "likeCount": "13912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "838"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "haYM4PcTqrJkAYIi44HPCL_q970",
            "id": "3wh9HFdA2-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T21:15:00Z",
                "channelId": "UC75KCAo8yj8jfUfwyW9jQXQ",
                "title": "Mobs do Minecraft CAPTURADOS NA VIDA REAL",
                "description": "Instagram: https://www.instagram.com/pixell_yt/\nTwitter: https://twitter.com/Pixeeell\n\n\u2716\ufe0fContato Profissional: pixel@pulliginfluencers.com.br\n\n00:00 : Se INSCREVE no CANAL!\n00:10 : Deixa o LIKE !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3wh9HFdA2-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3wh9HFdA2-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3wh9HFdA2-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3wh9HFdA2-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3wh9HFdA2-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pixel",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "pixel",
                    "piixeell",
                    "mine",
                    "MINECRAFT",
                    "jogo minecraft",
                    "menecraft",
                    "pichel",
                    "pisil",
                    "piquiseu",
                    "mineceraft",
                    "minecart",
                    "minecaft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mobs do Minecraft CAPTURADOS NA VIDA REAL",
                    "description": "Instagram: https://www.instagram.com/pixell_yt/\nTwitter: https://twitter.com/Pixeeell\n\n\u2716\ufe0fContato Profissional: pixel@pulliginfluencers.com.br\n\n00:00 : Se INSCREVE no CANAL!\n00:10 : Deixa o LIKE !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104327",
                "likeCount": "972",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TFa0L47EPSKc5mja9giJd7eGlmc",
            "id": "KlTbahQihwk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T22:30:03Z",
                "channelId": "UCBLxrmfw-l354kJJZB-0FSQ",
                "title": "ESSE CARA TA EM OUTRO MUNDO",
                "description": "Acess\u00f3rios: www.pingandooleo.com\n\nO Igor \u00e9 um ser humano acima da m\u00e9dia com esses caminh\u00f5es!! Caminh\u00f5es antigos \u00e9 um neg\u00f3cio diferenciado demais!! Estamos acostumados com os carros, estar diante de gente que trabalha na restaura\u00e7\u00e3o de caminh\u00f5es e ver de perto \u00e9 outra conversa.\n\nSigam nossos patrocinadores no Instagram:\nBOX13 Car Services @box13carservices\nBrunelli Veiculos Antigos @brunelliveiculosantigos\nClassic Car Brasil @classiccarbrasil\nDesenrola Docs @desenrola_docs (tel: 11 99361 0602)\nHotV8 @hotv8\nRouteV8 @routev8\nZ28 Garage @z28garage",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlTbahQihwk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlTbahQihwk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlTbahQihwk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlTbahQihwk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KlTbahQihwk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pingando \u00d3leo",
                "tags": [
                    "pingandooleo",
                    "pingandooleododge",
                    "pingando oleo dodge",
                    "caminh\u00f5es antigos",
                    "caminh\u00f5es",
                    "caminhoes antigos",
                    "caminh\u00e3o antigo",
                    "caminhao antigo",
                    "caminh\u00f5es top",
                    "caminh\u00f5es antigos a venda",
                    "encontro de caminh\u00f5es antigos",
                    "s\u00f3 caminh\u00f5es antigos",
                    "carros antigos",
                    "caminhoes",
                    "caminh\u00f5es antigo",
                    "s\u00f3 caminh\u00f5es antigos top",
                    "s\u00f3 caminh\u00f5es tops antigos",
                    "caminh\u00e3o antigos",
                    "rafael nori caminh\u00f5es antigos",
                    "caminh\u00f5es ford antigo",
                    "s\u00f3 caminh\u00f5es antigos modificados",
                    "caminhoes antigos brasil"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ESSE CARA TA EM OUTRO MUNDO",
                    "description": "Acess\u00f3rios: www.pingandooleo.com\n\nO Igor \u00e9 um ser humano acima da m\u00e9dia com esses caminh\u00f5es!! Caminh\u00f5es antigos \u00e9 um neg\u00f3cio diferenciado demais!! Estamos acostumados com os carros, estar diante de gente que trabalha na restaura\u00e7\u00e3o de caminh\u00f5es e ver de perto \u00e9 outra conversa.\n\nSigam nossos patrocinadores no Instagram:\nBOX13 Car Services @box13carservices\nBrunelli Veiculos Antigos @brunelliveiculosantigos\nClassic Car Brasil @classiccarbrasil\nDesenrola Docs @desenrola_docs (tel: 11 99361 0602)\nHotV8 @hotv8\nRouteV8 @routev8\nZ28 Garage @z28garage"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99932",
                "likeCount": "5602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "136"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9I7NrABejFc4NSh5Yoq_gcfoAu4",
            "id": "uJs6jikO6iI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T16:09:44Z",
                "channelId": "UCX8pfKRW496XSHsUyXgDXDA",
                "title": "ME MUDEI PARA R\u00daSSIA \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa | VLOG VIAJANDO 72H DE AVI\u00c3O E TREM RUSSO / RIO DE JANEIRO - SIB\u00c9RIA",
                "description": "\u2705 Conhe\u00e7a o meu curso de russo online:\n\u27a4 https://vemamimlinguarussa.com\n\n\u2705 Curso de ingl\u00eas que eu recomendo:\n\u27a4 https://hotm.art/cursodeinglesvemamim\n\n\u2705 Transfira e receba dinheiro na R\u00fassia. Envie em reais (R$) e receba em rublos (\u20bd). Solicite a troca de c\u00e2mbio e informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp atrav\u00e9s do link. Cupom \"THIAGO20\" para 20% de desconto: https://bit.ly/transferirdinheiro\n\nAcompanhe a nossa longa viagem do Brasil at\u00e9 a R\u00fassia, saindo do aeroporto Gale\u00e3o no Rio de Janeiro at\u00e9 o aeroporto de Guarulhos em S\u00e3o Paulo, logo em seguida um voo de 14 horas com a companhia a\u00e9rea Qatar Airways e, finalmente, um voo do aeroporto de Doha at\u00e9 Moscou, capital da R\u00fassia. Mas a jornada n\u00e3o acaba por aqui! Ainda fizemos uma viagem de trem de Moscou at\u00e9 Ust'-Katav, na regi\u00e3o de Chelyabisnk, nos Montes Urais do territ\u00f3rio russo. Pela primeira vez, voc\u00ea ver\u00e1 um brasileiro que fala russo e uma russa que fala portugu\u00eas viajando 1 dia e 10 horas em um trem russo em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Sib\u00e9ria. Veja a jornada completa da minha mudan\u00e7a para a R\u00fassia (por um tempo) neste v\u00eddeo.\n\nCap\u00edtulos\n0:00 Nova temporada Thiago na R\u00fassia\n1:24 Primeiro voo de 1h do Rio para S\u00e3o Paulo\n4:04 Sala VIP Nubank Ultravioleta Lounge\n6:35 Segundo voo de 14h para Doha, Qatar\n11:47 10h de conex\u00e3o no aeroporto de Doha no Qatar\n18:57 Terceiro voo de 6h at\u00e9 Moscou\n22:22 Intensa imigra\u00e7\u00e3o para entrar na R\u00fassia\n24:31 Primeiras impress\u00f5es de Moscou\n29:35 Como \u00e9 um supermercado na R\u00fassia\n31:12 Viagem de trem de 34h para Ust-Katav, Chelyabisnk\n46:26 Chegando de madrugada na cidade da Katia\n\nCanal da Katia: @CatarinaCarioca \n\nPlaylist com mais v\u00eddeos iguais a esse. Os melhores v\u00eddeos do canal:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL9TfT4ODX9jGaV1WSpjQlxZVuuTnMMOxG\n\n\u2611\ufe0f Aprenda russo no meu canal gratuito do Telegram com dicas de russo e materiais de estudos em portugu\u00eas \u21b4\n\u27a4 https://t.me/vemamimlinguarussaoficial\n\n==================\n\n\ud83d\udea8 V\u00cdDEOS PARA APRENDER RUSSO \ud83d\udea8 \n\nComo Aprender Russo de Maneira Simples e Eficiente (CURSO COMPLETO)\n\u27a4 https://youtu.be/lI590Hqin3Y\n\nPlaylist - Primeiros Verbos em Russo | Aula de Russo B\u00e1sico:\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PL9TfT4ODX9jGocEg0BxrwRogjC8LaMe1l\n\nO Jeito Errado de Aprender Russo | Como Aprender Russo - Aula 1\n\u27a4 https://youtu.be/NEYZr4anwZs\n\n\ud83d\udcb2 Chave PIX para ajudar o canal: vemamimlinguarussa@gmail.com\n\n==================\n\n\u2714 REDES SOCIAIS\n\n\ud83d\udcf8 Instagram\n\u27a4 https://www.instagram.com/vemamimlinguarussa \n\n\u25c9 Canal do Telegram:\n\u27a4 https://t.me/vemamimlinguarussaoficial\n\n\u2709 Email para contato: vemamimlinguarussa@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJs6jikO6iI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJs6jikO6iI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJs6jikO6iI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJs6jikO6iI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uJs6jikO6iI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vem a mim l\u00edngua russa",
                "tags": [
                    "vem a mim lingua russa",
                    "russal\u00ednguamimavem",
                    "lingua russa",
                    "thiago de melo",
                    "russas",
                    "mulheres russas",
                    "viagem para R\u00fassia",
                    "brasileiro falando russo",
                    "viajar russia",
                    "trem russo",
                    "ust-katav",
                    "moscou"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ME MUDEI PARA R\u00daSSIA \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa | VLOG VIAJANDO 72H DE AVI\u00c3O E TREM RUSSO / RIO DE JANEIRO - SIB\u00c9RIA",
                    "description": "\u2705 Conhe\u00e7a o meu curso de russo online:\n\u27a4 https://vemamimlinguarussa.com\n\n\u2705 Curso de ingl\u00eas que eu recomendo:\n\u27a4 https://hotm.art/cursodeinglesvemamim\n\n\u2705 Transfira e receba dinheiro na R\u00fassia. Envie em reais (R$) e receba em rublos (\u20bd). Solicite a troca de c\u00e2mbio e informa\u00e7\u00f5es pelo WhatsApp atrav\u00e9s do link. Cupom \"THIAGO20\" para 20% de desconto: https://bit.ly/transferirdinheiro\n\nAcompanhe a nossa longa viagem do Brasil at\u00e9 a R\u00fassia, saindo do aeroporto Gale\u00e3o no Rio de Janeiro at\u00e9 o aeroporto de Guarulhos em S\u00e3o Paulo, logo em seguida um voo de 14 horas com a companhia a\u00e9rea Qatar Airways e, finalmente, um voo do aeroporto de Doha at\u00e9 Moscou, capital da R\u00fassia. Mas a jornada n\u00e3o acaba por aqui! Ainda fizemos uma viagem de trem de Moscou at\u00e9 Ust'-Katav, na regi\u00e3o de Chelyabisnk, nos Montes Urais do territ\u00f3rio russo. Pela primeira vez, voc\u00ea ver\u00e1 um brasileiro que fala russo e uma russa que fala portugu\u00eas viajando 1 dia e 10 horas em um trem russo em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 Sib\u00e9ria. Veja a jornada completa da minha mudan\u00e7a para a R\u00fassia (por um tempo) neste v\u00eddeo.\n\nCap\u00edtulos\n0:00 Nova temporada Thiago na R\u00fassia\n1:24 Primeiro voo de 1h do Rio para S\u00e3o Paulo\n4:04 Sala VIP Nubank Ultravioleta Lounge\n6:35 Segundo voo de 14h para Doha, Qatar\n11:47 10h de conex\u00e3o no aeroporto de Doha no Qatar\n18:57 Terceiro voo de 6h at\u00e9 Moscou\n22:22 Intensa imigra\u00e7\u00e3o para entrar na R\u00fassia\n24:31 Primeiras impress\u00f5es de Moscou\n29:35 Como \u00e9 um supermercado na R\u00fassia\n31:12 Viagem de trem de 34h para Ust-Katav, Chelyabisnk\n46:26 Chegando de madrugada na cidade da Katia\n\nCanal da Katia: @CatarinaCarioca \n\nPlaylist com mais v\u00eddeos iguais a esse. Os melhores v\u00eddeos do canal:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PL9TfT4ODX9jGaV1WSpjQlxZVuuTnMMOxG\n\n\u2611\ufe0f Aprenda russo no meu canal gratuito do Telegram com dicas de russo e materiais de estudos em portugu\u00eas \u21b4\n\u27a4 https://t.me/vemamimlinguarussaoficial\n\n==================\n\n\ud83d\udea8 V\u00cdDEOS PARA APRENDER RUSSO \ud83d\udea8 \n\nComo Aprender Russo de Maneira Simples e Eficiente (CURSO COMPLETO)\n\u27a4 https://youtu.be/lI590Hqin3Y\n\nPlaylist - Primeiros Verbos em Russo | Aula de Russo B\u00e1sico:\n\u27a4 https://www.youtube.com/playlist?list=PL9TfT4ODX9jGocEg0BxrwRogjC8LaMe1l\n\nO Jeito Errado de Aprender Russo | Como Aprender Russo - Aula 1\n\u27a4 https://youtu.be/NEYZr4anwZs\n\n\ud83d\udcb2 Chave PIX para ajudar o canal: vemamimlinguarussa@gmail.com\n\n==================\n\n\u2714 REDES SOCIAIS\n\n\ud83d\udcf8 Instagram\n\u27a4 https://www.instagram.com/vemamimlinguarussa \n\n\u25c9 Canal do Telegram:\n\u27a4 https://t.me/vemamimlinguarussaoficial\n\n\u2709 Email para contato: vemamimlinguarussa@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "298119",
                "likeCount": "25654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i_-WcFZj87CGM-DgvD78toJl1tk",
            "id": "0rVBHOB_IIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T21:00:00Z",
                "channelId": "UC0BhAOfmm1tJaJkPyTM9D_g",
                "title": "NOVO GRAMADO DA ARENA MRV: GALO TREINA PELA PRIMEIRA\u00a0VEZ",
                "description": "Os detalhes do primeiro treino e contato dos jogadores do Galo com o novo gramado sint\u00e9tico da Arena MRV, e ainda entrevistas com Rony e Rubens sobre a novidade!\n#GalotvH2bet\n\nH2BET | Toca e joga: https://h2go.fun/2rLE\n____________________________________________________________________\n\n\ud83d\udc4d\ud83d\udcad Curta o v\u00eddeo e comente!\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal oficial da Galotv H2bet, ative as notifica\u00e7\u00f5es e fique por dentro de tudo que acontece no Clube Atl\u00e9tico Mineiro.\n\n____________________________________________________________________\n\nA Galotv H2bet \u00e9 o canal oficial do Clube Atl\u00e9tico Mineiro no YouTube!\n\nN\u00f3s acompanhamos o Galo em todos os jogos do Campeonato Mineiro, Campeonato Brasileiro (Brasileir\u00e3o), Copa Sul-Americana, Copa Libertadores, seja na Arena MRV ou fora de casa.\n\nNossos nossos principais conte\u00fados s\u00e3o: \n\nCineCAM: bastidores dos jogos do Gal\u00e3o da Massa\n\nUm dia na vida (acompanhando a rotina dos jogadores do Galo) \n\nPr\u00e9-jogo, narra\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-jogo das partidas do Clube Atl\u00e9tico Mineiro\n\nColetivas p\u00f3s-jogo com o nosso treinador, Cuca\n\nBastidores da viagem (seguindo todos os passos do Galo Doido pelo Brasil, Am\u00e9rica do Sul e o Mundo)\n\nTransmiss\u00e3o com imagens dos jogos do Galinho (acompanhe as partidas dos Crias do Galo ao vivo)\n\n-\n\nAqui voc\u00ea curte conte\u00fados com todos os craques do elenco atual do Atl\u00e9tico-MG, como Hulk, Gustavo Scarpa, Lyanco, Guilherme Arana, Gabriel Menino, Bernard, Rony, J\u00fanior Santos, entre outros, al\u00e9m de \u00eddolos do passado, como Ronaldinho, Victor, Diego Tardelli, Reinaldo e \u00c9der Aleixo.\n\nInscreva-se!\n\n-\n\nArena MRV\nArena do Galo\nArena Atl\u00e9tico MG\nArena Atl\u00e9tico Mineiro\nGalotv ao vivo\nGalo tv ao vivo\nBernard Atl\u00e9tico Mineiro\nBernard Atl\u00e9tico MG\nBernard Galo\nHulk Atl\u00e9tico MG\nHulk Atl\u00e9tico Mineiro\nHulk Galo\nRonaldinho Galo\nRonaldinho Atl\u00e9tico MG\nRonaldinho Atl\u00e9tico Mineiro\nGustavo Scarpa Alt\u00e9tico MG\nGustavo Scarpa Galo\nGustavo Scarpa Al\u00e9tico Mineiro\nGuilherme Arana Galo\nGuilherme Arana Atl\u00e9tico Mineiro\nGuilherme Arana Atl\u00e9tico MG\nCuca Galo\nCuca Atl\u00e9tico MG\nCuca Atletico Mineiro\nGabriel Menino Galo\nGabriel Menino Atletico MG\nGabriel Menino Atletico Mineiro\nLyanco Galo\nLyanco Atletico MG\nLyanco Atletico Mineiro\nLyanco Galo\nRony Galo\nRony Atletico MG\nRony Atletico Mineiro\nJ\u00fanior Santos Galo\nJ\u00fanior Santos Atl\u00e9tico MG\nJ\u00fanior Santos Atletico Mineiro\nAtletico MG Libertadores\nAtletico Mineiro Libertadores\nGalo Libertadores \nGalo Sul-Americana\nAtl\u00e9tico Sul-Americana\nAtl\u00e9tico Mineiro Sul-Americana\nAtl\u00e9tico MG Sul-Americana\nSul-Americana\nFC Series\nLibertadores\nCopa Libertadores\nCopa do Brasil\nCampeonato Brasileiro\nBrasileir\u00e3o\nGalocast \nCineCAM \nBastidores Galotv\nBastidores Galo\nBastidores Atletico Mineiro\nBastidores Atletico MG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rVBHOB_IIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rVBHOB_IIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rVBHOB_IIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rVBHOB_IIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0rVBHOB_IIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GaloTV H2bet | Atl\u00e9tico",
                "tags": [
                    "galotv",
                    "galo tv",
                    "tv galo",
                    "atletico mineiro",
                    "galo",
                    "galo doido",
                    "cinecam",
                    "atletico mg",
                    "atl\u00e9tico mineiro",
                    "tv galo ao vivo",
                    "arena mrv",
                    "galo tv ao vivo",
                    "hulk",
                    "guilherme arana",
                    "jogo do galo",
                    "caze tv ao vivo",
                    "lyanco",
                    "atletico mineiro ao vivo",
                    "jogo do galo ao vivo",
                    "galo ao vivo",
                    "gramado arena mrv",
                    "gramado sint\u00e9tico",
                    "treino galo",
                    "treino atletico mg",
                    "treino galo arena mrv",
                    "junior santos volta",
                    "rubens",
                    "rony",
                    "estreia gramado sint\u00e9tico",
                    "gramado sint\u00e9tico arena mrv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "NOVO GRAMADO DA ARENA MRV: GALO TREINA PELA PRIMEIRA\u00a0VEZ",
                    "description": "Os detalhes do primeiro treino e contato dos jogadores do Galo com o novo gramado sint\u00e9tico da Arena MRV, e ainda entrevistas com Rony e Rubens sobre a novidade!\n#GalotvH2bet\n\nH2BET | Toca e joga: https://h2go.fun/2rLE\n____________________________________________________________________\n\n\ud83d\udc4d\ud83d\udcad Curta o v\u00eddeo e comente!\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal oficial da Galotv H2bet, ative as notifica\u00e7\u00f5es e fique por dentro de tudo que acontece no Clube Atl\u00e9tico Mineiro.\n\n____________________________________________________________________\n\nA Galotv H2bet \u00e9 o canal oficial do Clube Atl\u00e9tico Mineiro no YouTube!\n\nN\u00f3s acompanhamos o Galo em todos os jogos do Campeonato Mineiro, Campeonato Brasileiro (Brasileir\u00e3o), Copa Sul-Americana, Copa Libertadores, seja na Arena MRV ou fora de casa.\n\nNossos nossos principais conte\u00fados s\u00e3o: \n\nCineCAM: bastidores dos jogos do Gal\u00e3o da Massa\n\nUm dia na vida (acompanhando a rotina dos jogadores do Galo) \n\nPr\u00e9-jogo, narra\u00e7\u00e3o e p\u00f3s-jogo das partidas do Clube Atl\u00e9tico Mineiro\n\nColetivas p\u00f3s-jogo com o nosso treinador, Cuca\n\nBastidores da viagem (seguindo todos os passos do Galo Doido pelo Brasil, Am\u00e9rica do Sul e o Mundo)\n\nTransmiss\u00e3o com imagens dos jogos do Galinho (acompanhe as partidas dos Crias do Galo ao vivo)\n\n-\n\nAqui voc\u00ea curte conte\u00fados com todos os craques do elenco atual do Atl\u00e9tico-MG, como Hulk, Gustavo Scarpa, Lyanco, Guilherme Arana, Gabriel Menino, Bernard, Rony, J\u00fanior Santos, entre outros, al\u00e9m de \u00eddolos do passado, como Ronaldinho, Victor, Diego Tardelli, Reinaldo e \u00c9der Aleixo.\n\nInscreva-se!\n\n-\n\nArena MRV\nArena do Galo\nArena Atl\u00e9tico MG\nArena Atl\u00e9tico Mineiro\nGalotv ao vivo\nGalo tv ao vivo\nBernard Atl\u00e9tico Mineiro\nBernard Atl\u00e9tico MG\nBernard Galo\nHulk Atl\u00e9tico MG\nHulk Atl\u00e9tico Mineiro\nHulk Galo\nRonaldinho Galo\nRonaldinho Atl\u00e9tico MG\nRonaldinho Atl\u00e9tico Mineiro\nGustavo Scarpa Alt\u00e9tico MG\nGustavo Scarpa Galo\nGustavo Scarpa Al\u00e9tico Mineiro\nGuilherme Arana Galo\nGuilherme Arana Atl\u00e9tico Mineiro\nGuilherme Arana Atl\u00e9tico MG\nCuca Galo\nCuca Atl\u00e9tico MG\nCuca Atletico Mineiro\nGabriel Menino Galo\nGabriel Menino Atletico MG\nGabriel Menino Atletico Mineiro\nLyanco Galo\nLyanco Atletico MG\nLyanco Atletico Mineiro\nLyanco Galo\nRony Galo\nRony Atletico MG\nRony Atletico Mineiro\nJ\u00fanior Santos Galo\nJ\u00fanior Santos Atl\u00e9tico MG\nJ\u00fanior Santos Atletico Mineiro\nAtletico MG Libertadores\nAtletico Mineiro Libertadores\nGalo Libertadores \nGalo Sul-Americana\nAtl\u00e9tico Sul-Americana\nAtl\u00e9tico Mineiro Sul-Americana\nAtl\u00e9tico MG Sul-Americana\nSul-Americana\nFC Series\nLibertadores\nCopa Libertadores\nCopa do Brasil\nCampeonato Brasileiro\nBrasileir\u00e3o\nGalocast \nCineCAM \nBastidores Galotv\nBastidores Galo\nBastidores Atletico Mineiro\nBastidores Atletico MG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108244",
                "likeCount": "6599",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "437"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NA9BHK6fHcwkOQfC1WJg-h-GLXQ",
            "id": "0Qca9675pDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T07:38:00Z",
                "channelId": "UCzMBzlAt1y6cPKCOD_u2hfw",
                "title": "DROHNE \u00dcBERWACHT TUNG TUNG TUNG SAHUR um 3 UHR!!",
                "description": "Doktor Light \u00fcberwacht Tung Tung Tung Sahur mit einer Drohne um 3 Uhr. Tung Tung Tung Sahur auf Kamera \u00fcberwacht mit Italian Brainrot im Gruselwald. Den gruseligsten Tung Tung Sahur Film sollte man niemals mit Drohne suchen und anschauen. Vogelmann filmt Tung Tung Tung Sahur Happy Meal Challenge in Real Life geht schief. Doktor Light fliegt die Tung Tung Sahur Drohne mit Funk Musik um 3 Uhr Nachts mit einer Monster Bombombini Gusini. Drone catches tung tung tung sahur at 3am.\n\nAnfragen aller Art: doktorlight@water.koeln\n\nMusik und Sounds von Epidemic Sounds\n//Das Video, Geschichte, Handlungen und Figuren sind frei erfunden und dienen ausschlie\u00dflich zur Unterhaltung.//",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DOKTOR LIGHT",
                "tags": [
                    "doktor light 3 uhr",
                    "drohne \u00fcberwacht tung tung tung sahur",
                    "doktor light drohne",
                    "doktor light tung tung tung sahur",
                    "doktor light tung tung tung sahur drohne",
                    "doktor light drohne \u00fcberwacht",
                    "drone catches tung tung tung sahur",
                    "drohne tung tung tung sahur",
                    "tung tung tung sahur happy meal",
                    "tung tung tung sahur",
                    "kamera \u00fcberwacht tung tung tung sahur",
                    "tung tung sahur drohne",
                    "tung tung tung sahur animation",
                    "tung tung tung sahur film",
                    "drohne filmt tung tung tung sahur",
                    "tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DROHNE \u00dcBERWACHT TUNG TUNG TUNG SAHUR um 3 UHR!!",
                    "description": "Doktor Light \u00fcberwacht Tung Tung Tung Sahur mit einer Drohne um 3 Uhr. Tung Tung Tung Sahur auf Kamera \u00fcberwacht mit Italian Brainrot im Gruselwald. Den gruseligsten Tung Tung Sahur Film sollte man niemals mit Drohne suchen und anschauen. Vogelmann filmt Tung Tung Tung Sahur Happy Meal Challenge in Real Life geht schief. Doktor Light fliegt die Tung Tung Sahur Drohne mit Funk Musik um 3 Uhr Nachts mit einer Monster Bombombini Gusini. Drone catches tung tung tung sahur at 3am.\n\nAnfragen aller Art: doktorlight@water.koeln\n\nMusik und Sounds von Epidemic Sounds\n//Das Video, Geschichte, Handlungen und Figuren sind frei erfunden und dienen ausschlie\u00dflich zur Unterhaltung.//"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2319793",
                "likeCount": "59305",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1035"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "--090nC_0rvtiyUhIGkkBwqRXz0",
            "id": "FkWODmdHTPM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T21:00:11Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "A BOLSA DA MARIANA  GR\u00c1VIDA ESTOUROU - VAI NASCER ?",
                "description": "GENTE, \u00c9 REAL! A bolsa da MARIANA GR\u00c1VIDA estourou e a casa virou um desespero! Ser\u00e1 que o beb\u00ea vai nascer agora? Corre pra ver tudo o que rolou nesse momento emocionante, tenso e cheio de surpresas! N\u00e3o d\u00e1 pra perder nenhum segundo desse v\u00eddeo!\n\nASSISTA AT\u00c9 O FINAL e descubra o que aconteceu!\n\n#Parto #Gravidez #VaiNascer #Fam\u00edliaOliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkWODmdHTPM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkWODmdHTPM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkWODmdHTPM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkWODmdHTPM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FkWODmdHTPM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A BOLSA DA MARIANA  GR\u00c1VIDA ESTOUROU - VAI NASCER ?",
                    "description": "GENTE, \u00c9 REAL! A bolsa da MARIANA GR\u00c1VIDA estourou e a casa virou um desespero! Ser\u00e1 que o beb\u00ea vai nascer agora? Corre pra ver tudo o que rolou nesse momento emocionante, tenso e cheio de surpresas! N\u00e3o d\u00e1 pra perder nenhum segundo desse v\u00eddeo!\n\nASSISTA AT\u00c9 O FINAL e descubra o que aconteceu!\n\n#Parto #Gravidez #VaiNascer #Fam\u00edliaOliveira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "347309",
                "likeCount": "11652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CfXaJSRzw7Zd0HyJJSKSpCq2CNs",
            "id": "DqdX78sOTeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T23:43:51Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "FLUMINENSE 2 X 1 SPORT | MELHORES MOMENTOS | 7\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Fluminense vira no finalzinho e consegue vit\u00f3ria em casa contra o Sport. Tricolor consegue vencer com gols de Serna e Everaldo, Le\u00e3o abriu o placar com Pablo, ainda no primeiro tempo.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/03-05-2025/fluminense-sport.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #fluminense #sport \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqdX78sOTeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqdX78sOTeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqdX78sOTeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqdX78sOTeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqdX78sOTeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "fLUMINENSE",
                    "SPORT",
                    "ESPORTE",
                    "FLU",
                    "Fluminense x sport",
                    "sport x fluminens",
                    "serna",
                    "everaldo",
                    "renato gaucho",
                    "renato",
                    "gol",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLUMINENSE 2 X 1 SPORT | MELHORES MOMENTOS | 7\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Fluminense vira no finalzinho e consegue vit\u00f3ria em casa contra o Sport. Tricolor consegue vencer com gols de Serna e Everaldo, Le\u00e3o abriu o placar com Pablo, ainda no primeiro tempo.\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/03-05-2025/fluminense-sport.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://globoesporte.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: \nhttps://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #fluminense #sport \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "632289",
                "likeCount": "15902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "923"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wkeXtQExSEfGuiqe_gy-HS4X2AI",
            "id": "NnOdGghE2RM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T12:52:10Z",
                "channelId": "UCtPl3514BvY5B2DYxfJ4TmQ",
                "title": "NOVO TREM 100% SEGURO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O NO DEAD RAILS",
                "description": "-\u2039  Neste v\u00eddeo, novo trem 100% seguro da atualiza\u00e7\u00e3o no dead rails (ROBLOX)\n-\u2039 Plique games: https://www.youtube.com/c/PliqueGames/featured\nMinha dual katana limitada: https://www.roblox.com/catalog/136763347632541/DUAL-LIGHTNING-KATANA-BLACK-AND-WHITE\n\n-\u2039 Starcode: PLIQUE\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/groups/11649256/Plique-Family#!/about \n\nDiscord do canal: https://discord.gg/qwsh8NTgXV\n\n-\u2039  Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n-\u2039 Instagram: pliqueyt\n\n-\u2039 Twitter: @pliquee\n\n-\u2039 Nome no roblox: PliqueYT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnOdGghE2RM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnOdGghE2RM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnOdGghE2RM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnOdGghE2RM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NnOdGghE2RM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plique",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOVO TREM 100% SEGURO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O NO DEAD RAILS",
                    "description": "-\u2039  Neste v\u00eddeo, novo trem 100% seguro da atualiza\u00e7\u00e3o no dead rails (ROBLOX)\n-\u2039 Plique games: https://www.youtube.com/c/PliqueGames/featured\nMinha dual katana limitada: https://www.roblox.com/catalog/136763347632541/DUAL-LIGHTNING-KATANA-BLACK-AND-WHITE\n\n-\u2039 Starcode: PLIQUE\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/groups/11649256/Plique-Family#!/about \n\nDiscord do canal: https://discord.gg/qwsh8NTgXV\n\n-\u2039  Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n-\u2039 Instagram: pliqueyt\n\n-\u2039 Twitter: @pliquee\n\n-\u2039 Nome no roblox: PliqueYT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228767",
                "likeCount": "3670",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F1nxu4qt1TAZmnuEpgDar2aJ4nM",
            "id": "5AACu0U2yBE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T20:13:31Z",
                "channelId": "UC0LlPl_mWhIFqVxcH1l3xpQ",
                "title": "\ud83d\udd25Power Couple 7: Quebra Power tem Andreoli sendo parcial; bate-boca, troca de $ e Gretchen com poder",
                "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AACu0U2yBE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AACu0U2yBE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AACu0U2yBE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AACu0U2yBE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5AACu0U2yBE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WebTVBrasileira",
                "tags": [
                    "PowerCoupleBrasil7",
                    "PowerCouple7",
                    "PowerCoupleBR",
                    "RealityShow",
                    "RecordTV",
                    "CasaisNaTV",
                    "PowerCouple2024",
                    "ProvasDoPowerCouple",
                    "programa 02/05/2025",
                    "programa 02-05-2025",
                    "Elimina\u00e7\u00e3oPowerCouple",
                    "DramasNoReality",
                    "CasaisEmProva",
                    "PowerCoupleFofura",
                    "PowerCouplePolemica",
                    "PowerCoupleNoYouTube",
                    "PowerCoupleViral",
                    "PowerCoupleMomentos",
                    "PowerCoupleEdi\u00e7\u00e3o7",
                    "RealityBrasileiro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd25Power Couple 7: Quebra Power tem Andreoli sendo parcial; bate-boca, troca de $ e Gretchen com poder",
                    "description": "#powercouple7 #powercouplebrasil #HoraDaFofoca #WebTVBrasileira \n\nLINK DO VIAJANDO COM TATICELO: http://www.viajandocomtaticelo.com/\nCRUZEIRO - Viajando com TatiCelo Playlist:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLedU9Q52MJxhQhN-BdGH0ZFQA3btuLJQL&feature=shared\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube CONSTRUINDO COM TATICELO\" clicando neste link:   https://www.youtube.com/channel/UC9premZjMhh8l-1cbT4T3vw/join\n\n@ConstruindoComTatiCelo : https://www.youtube.com/construindocomtaticelo\nInstagram:  @ConstruindoComTatiCelo\nhttps://instagram.com/construindocomtaticelo?igshid=1x5pdt2e0c2xl\nTikTok: https://www.tiktok.com/@construindotaticelo?lang=en\n\nENCONTRE A GENTE NAS REDES SOCIAIS: https://linktr.ee/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udc4a\ud83c\udffcP\u00fablico: fofoca@webtvbrasileira.com\n\ud83d\udcacComercial: comercial@webtvbrasileira.com\n\n\ud83d\udcdbNossa nova cole\u00e7\u00e3o de camisetas e moletons ja\u0301 est\u00e1 disponi\u0301vel e com as estampas que vcs, #webtvzeiros, escolheram. Compre aqui: https://www.WebTVBrasileira.com \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\n\nSuru-B\u00c3O WebTVzeiros (GRUPO BATE-PAPO)\nhttp://www.discord.gg/webtvbrasileira\n\n\ud83d\udca5Se vc usa IOS, torne-se um membro do \"Clube WebTVBr\" clicando neste link: https://www.youtube.com/webtvbrasileira/join\n\nPROGRAMA\u00c7\u00c3O DESTE M\u00caS:\n\ud83d\udd34#HoraDaFofoca AO VIVO: 20h \n\ud83d\udd34#MembrosDoClubinho AO VIVO \n\ud83d\udd34#PowerCoupleBrasil, logo ap\u00f3s o programa da Record TV\n\nHor\u00e1rios de Bras\u00edlia\n\nCASAIS DO POWER COUPLE 7:\n\nANA PAULA E ANTHONY, ADRIANA E DHOMINI, EMILYN E NEGUINHO, FRAN E J\u00daNIOR, CRIS E KADU, SILVIA E ANDR\u00c9, NAT E EIKE, GI E EROS, BIA E GUI, GIOVANNA E DIEGO, CAROL E RADAM\u00c9S, TALI E RAFA, RAYANNE E VICTOR, GRETCHEN E ESDRAS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121205",
                "likeCount": "11757",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iWfOfCgqlK0vheNkBmPkWiYcE0M",
            "id": "CiUAPQZusQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T21:26:38Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "RAPHINHA marca, BARCELONA vira contra o VALLADOLID e fica muito perto do t\u00edtulo de LALIGA",
                "description": "S\u00e1nchez fez o gol do Valladolid ainda no in\u00edcio do jogo, mas Raphinha e Ferm\u00edn L\u00f3pez marcaram no segundo tempo e o Barcelona venceu mais uma em LALIGA.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ESPN #DisneyPlus #laliganaespn #laliga",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiUAPQZusQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiUAPQZusQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiUAPQZusQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiUAPQZusQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CiUAPQZusQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "futebol",
                    "laliga",
                    "barcelona",
                    "valladolid",
                    "campeonato espanhol",
                    "raphinha",
                    "fermin lopez",
                    "lances",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "espn",
                    "espn brasil",
                    "disney+",
                    "la liga",
                    "espanhol",
                    "real valladolid",
                    "ronaldo",
                    "fen\u00f4meno",
                    "t\u00edtulo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RAPHINHA marca, BARCELONA vira contra o VALLADOLID e fica muito perto do t\u00edtulo de LALIGA",
                    "description": "S\u00e1nchez fez o gol do Valladolid ainda no in\u00edcio do jogo, mas Raphinha e Ferm\u00edn L\u00f3pez marcaram no segundo tempo e o Barcelona venceu mais uma em LALIGA.\n\nTodo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#ESPN #DisneyPlus #laliganaespn #laliga"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1077725",
                "likeCount": "44375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1008"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vnwtUxNH9ZqG4R73qmNERmuB1SQ",
            "id": "EeSw7o2NgN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T08:00:11Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1835890",
                "likeCount": "62830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5545"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2t42paLem-AZ-HiJIQfSscbWXXM",
            "id": "2YgVigmV98U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T15:00:09Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "PASSAMOS 24 HORAS IMITANDO A PRODU\u00c7\u00c3O DOS ROSA *Demitimos eles ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YgVigmV98U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YgVigmV98U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YgVigmV98U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2YgVigmV98U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PASSAMOS 24 HORAS IMITANDO A PRODU\u00c7\u00c3O DOS ROSA *Demitimos eles ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1678782",
                "likeCount": "29377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1562"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1-X_qnWKGF6IF8xmNhRcaaP9WJ4",
            "id": "2byAsju7UD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "O VALENT\u00c3O DA ESCOLA ME SEGUIU AT\u00c9 EM CASA!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2byAsju7UD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2byAsju7UD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2byAsju7UD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2byAsju7UD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2byAsju7UD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O VALENT\u00c3O DA ESCOLA ME SEGUIU AT\u00c9 EM CASA!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1233075",
                "likeCount": "28013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7fxwqZtdzmkEkUmn48mQKXBU1u0",
            "id": "jAP4_8b4eg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-04T01:42:18Z",
                "channelId": "UC3KHYFWeB0WimMBfm3NEahQ",
                "title": "DORIVAL V\u00ca MEMPHIS EVOLUINDO NO CORINTHIANS E IGOR CORONADO SE DEDICANDO; VEJA COLETIVA COMPLETA",
                "description": "Apesar de ter tido um gol anulado, Memphis ajudou o Corinthians neste s\u00e1bado, na vit\u00f3ria por 4 a 2 contra o Internacional. O t\u00e9cnico Dorival Junior relatou que o atacante est\u00e1 em evolu\u00e7\u00e3o, e destacou como deve utilizar o jogador \n\n\"Para mim, quanto mais perto ele esteja da grande \u00e1rea advers\u00e1ria, para mim essa \u00e9 a fun\u00e7\u00e3o, essa \u00e9 a posi\u00e7\u00e3o dele, independente dele entrar como um meia, como um segundo ou um primeiro atacante. Ele tem que flutuar como ele faz, justamente fugindo das marca\u00e7\u00f5es e buscando as costas dos volantes, a tal de entrelinhas. Ele ainda n\u00e3o atingiu tudo aquilo que ele pode fazer. Eu tenho uma convic\u00e7\u00e3o grande que o Memphis possa evoluir ainda, muito em raz\u00e3o da capacidade que ele possui.\"\n\n#corinthians #internacional #campeonatobrasileiro #brasileir\u00e3o\n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sulamericana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAP4_8b4eg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAP4_8b4eg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAP4_8b4eg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAP4_8b4eg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jAP4_8b4eg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UOL Esporte",
                "tags": [
                    "corinthians",
                    "hat trick",
                    "yuri alberto",
                    "corinthians x internacional",
                    "gols yuri alberto",
                    "vitao inter",
                    "corinthians x internacional ao vivo",
                    "gol coronado",
                    "hat trick yuri alberto",
                    "rcorinthians x",
                    "corinthians onde assistir",
                    "jogo do corinthians",
                    "gol do yuri alberto",
                    "corinthians - internacional",
                    "corinthians hoje",
                    "campeonato brasileiro",
                    "penalti corinthians",
                    "corinthians vs internacional",
                    "corinthians e internacional",
                    "inter e corinthians",
                    "internacional x corinthians",
                    "corinthians ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "DORIVAL V\u00ca MEMPHIS EVOLUINDO NO CORINTHIANS E IGOR CORONADO SE DEDICANDO; VEJA COLETIVA COMPLETA",
                    "description": "Apesar de ter tido um gol anulado, Memphis ajudou o Corinthians neste s\u00e1bado, na vit\u00f3ria por 4 a 2 contra o Internacional. O t\u00e9cnico Dorival Junior relatou que o atacante est\u00e1 em evolu\u00e7\u00e3o, e destacou como deve utilizar o jogador \n\n\"Para mim, quanto mais perto ele esteja da grande \u00e1rea advers\u00e1ria, para mim essa \u00e9 a fun\u00e7\u00e3o, essa \u00e9 a posi\u00e7\u00e3o dele, independente dele entrar como um meia, como um segundo ou um primeiro atacante. Ele tem que flutuar como ele faz, justamente fugindo das marca\u00e7\u00f5es e buscando as costas dos volantes, a tal de entrelinhas. Ele ainda n\u00e3o atingiu tudo aquilo que ele pode fazer. Eu tenho uma convic\u00e7\u00e3o grande que o Memphis possa evoluir ainda, muito em raz\u00e3o da capacidade que ele possui.\"\n\n#corinthians #internacional #campeonatobrasileiro #brasileir\u00e3o\n\nAssista ao vivo UOL Play a Champions League, Libertadores, Sulamericana, Liga Saudita e muito mais, a partir de R$ 59,90/m\u00eas. Assine j\u00e1 no link: https://bit.ly/40IFtEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242325",
                "likeCount": "6147",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "237"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MePzwJ9-TiFgQGHNxF2bqWO26go",
            "id": "d-qI0_tbDy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:00:08Z",
                "channelId": "UC0hSwZoJc-tUf9oY_YPuKBw",
                "title": "RITMO DA SANFONINHA (FOMFOMROM) - Kadu Martins, Henry Freitas, Nuzio Medeiros (Clipe Oficial)",
                "description": "OS AUGEBOYS AONDE?! NO S\u00c3O JO\u00c3O!\n\nEste \u00e9 o clipe oficial de Ritmo da Sanfoninha, gravado no Alto do Moura e na Feira de Artesanato em Caruaru/PE, novo sucesso dos Augeboys: Kadu Martins, Henry Freitas e Nuzio Medeiros.\n\nOu\u00e7a no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/track/4NjI4qbTN70oQZ8Alt9cdC\n\nSe inscreva no canal: https://www.youtube.com/c/kadumartinsoficial?sub_confirmation=1\n\nLETRA (Composi\u00e7\u00e3o: Kadu Martins, Henry Freitas, ZN no Beat, Lore Ara\u00fajo, Daviz\u00e3o, Peg\u00ea Compositor, Nathan Reuel, L\u00e9o Lima)\n\n\u00c9, eu chamei ela pra dan\u00e7ar forr\u00f3\nPorque n\u00e3o d\u00e1 pra dan\u00e7ar forr\u00f3 s\u00f3\nFiquei perdido no gingado dela, deu um n\u00f3\n\u00c9 mais gostoso que cuscuz de v\u00f3\nEssa menina dan\u00e7ando forr\u00f3\nEla faz estrago o ano inteiro e quando chega o m\u00eas de junho ela vai fazer pior\n\nEla mete o louco, dreher na boquinha\nVai fazer loucura l\u00e1 na cidade vizinha\nEla t\u00e1 tarada, maluquinha, ela perde a linha no solo da sanfoninha\nEla t\u00e1 tarada, maluquinha, ela perde a linha no solo da sanfoninha\n\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\n\n_\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Auge Music / Ultra Promo\u00e7\u00f5es / R10 Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: ZN no Beat\nDire\u00e7\u00e3o Audiovisual: Ricardo Lago / \u00cdtalo Ferreira\nRoteiro: Ricardo Lago / Henry Freitas / Kadu Martins / Nuzio Medeiros / Leniel Filho / Roberto Martins / N\u00edcolas Giordanny\nProdutora Audiovisual: IF Movies\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: \u00cdtalo Ferreira\nProdu\u00e7\u00e3o e Stylist: Berg Carvalho\nMarketing Digital: N\u00facleo dos Artistas\n\n---\n\nContato para shows: (84) 99897-6645\n\nAcompanhe o Kadu Martins nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/kadumartins\nhttps://www.tiktok.com/@kadumartinsofc\n\n#KaduMartins #HenryFreitas #NuzioMedeiros #RitmoDaSanfoninha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-qI0_tbDy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-qI0_tbDy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-qI0_tbDy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-qI0_tbDy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d-qI0_tbDy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kadu Martins",
                "tags": [
                    "kadu martins",
                    "henry freitas",
                    "nuzio medeiros",
                    "augeboys",
                    "medley augeboys",
                    "ritmo da sanfoninha",
                    "fom fom rom fom rom",
                    "ritmo da sanfoninha henry freitas",
                    "ritmo da sanfoninha kadu martins",
                    "ritmo da sanfoninha nuzio medeiros",
                    "ritmo da sanfoninha kadu henry nuzio",
                    "\u00e9 eu chamei ela pra dan\u00e7ar forr\u00f3",
                    "\u00e9 mais gostoso que cuscuz de v\u00f3",
                    "ela mete o louco dreher na boquinha",
                    "ritmo da sanfoninha augeboys"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RITMO DA SANFONINHA (FOMFOMROM) - Kadu Martins, Henry Freitas, Nuzio Medeiros (Clipe Oficial)",
                    "description": "OS AUGEBOYS AONDE?! NO S\u00c3O JO\u00c3O!\n\nEste \u00e9 o clipe oficial de Ritmo da Sanfoninha, gravado no Alto do Moura e na Feira de Artesanato em Caruaru/PE, novo sucesso dos Augeboys: Kadu Martins, Henry Freitas e Nuzio Medeiros.\n\nOu\u00e7a no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/track/4NjI4qbTN70oQZ8Alt9cdC\n\nSe inscreva no canal: https://www.youtube.com/c/kadumartinsoficial?sub_confirmation=1\n\nLETRA (Composi\u00e7\u00e3o: Kadu Martins, Henry Freitas, ZN no Beat, Lore Ara\u00fajo, Daviz\u00e3o, Peg\u00ea Compositor, Nathan Reuel, L\u00e9o Lima)\n\n\u00c9, eu chamei ela pra dan\u00e7ar forr\u00f3\nPorque n\u00e3o d\u00e1 pra dan\u00e7ar forr\u00f3 s\u00f3\nFiquei perdido no gingado dela, deu um n\u00f3\n\u00c9 mais gostoso que cuscuz de v\u00f3\nEssa menina dan\u00e7ando forr\u00f3\nEla faz estrago o ano inteiro e quando chega o m\u00eas de junho ela vai fazer pior\n\nEla mete o louco, dreher na boquinha\nVai fazer loucura l\u00e1 na cidade vizinha\nEla t\u00e1 tarada, maluquinha, ela perde a linha no solo da sanfoninha\nEla t\u00e1 tarada, maluquinha, ela perde a linha no solo da sanfoninha\n\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\nFomfomrom fomrom fomrom fomrom fomrom fomrom\n\n_\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Auge Music / Ultra Promo\u00e7\u00f5es / R10 Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: ZN no Beat\nDire\u00e7\u00e3o Audiovisual: Ricardo Lago / \u00cdtalo Ferreira\nRoteiro: Ricardo Lago / Henry Freitas / Kadu Martins / Nuzio Medeiros / Leniel Filho / Roberto Martins / N\u00edcolas Giordanny\nProdutora Audiovisual: IF Movies\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: \u00cdtalo Ferreira\nProdu\u00e7\u00e3o e Stylist: Berg Carvalho\nMarketing Digital: N\u00facleo dos Artistas\n\n---\n\nContato para shows: (84) 99897-6645\n\nAcompanhe o Kadu Martins nas redes sociais: \nhttps://www.instagram.com/kadumartins\nhttps://www.tiktok.com/@kadumartinsofc\n\n#KaduMartins #HenryFreitas #NuzioMedeiros #RitmoDaSanfoninha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "857018",
                "likeCount": "12414",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "228"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MFT_u0urBeNqmkR5oFxuS1EFIq0",
            "id": "DW0cb4AoPic",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:25:26Z",
                "channelId": "UClB_QrGXwpzLHAW6J0ldVdg",
                "title": "ENCONTRE OS 40 MEMES BRAINROT ESCONDIDOS NO ROBLOX!! (Find Morph Brainrot)",
                "description": "ENCONTRE OS 40 MEMES BRAINROT ESCONDIDOS NO ROBLOX!! (Find Morph Brainrot)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW0cb4AoPic/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW0cb4AoPic/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW0cb4AoPic/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW0cb4AoPic/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DW0cb4AoPic/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BetoBlox",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTRE OS 40 MEMES BRAINROT ESCONDIDOS NO ROBLOX!! (Find Morph Brainrot)",
                    "description": "ENCONTRE OS 40 MEMES BRAINROT ESCONDIDOS NO ROBLOX!! (Find Morph Brainrot)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126588",
                "likeCount": "2969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jnXqzwWXZ0RRJ8dps4Xkj2zprwY",
            "id": "gQLecTzIdI0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T13:01:11Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Sobrevivi na Civiliza\u00e7\u00e3o da p\u00e1!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQLecTzIdI0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQLecTzIdI0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQLecTzIdI0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQLecTzIdI0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gQLecTzIdI0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivi na Civiliza\u00e7\u00e3o da p\u00e1!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710724",
                "likeCount": "16657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "821"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X-29MetNwu7bSBn0iLm_KJWQlqc",
            "id": "3kIoNGGjOlE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T21:00:12Z",
                "channelId": "UC--FL6OwLFWGIZfLfazY4yA",
                "title": "A MARIANA VOLTOU GR\u00c1VIDA !!!",
                "description": "A MARIANA VOLTOU\u2026 E GR\u00c1VIDA?!\nDepois de tudo o que ela j\u00e1 aprontou \u2014 mentiras, roubos e engana\u00e7\u00f5es \u2014 a Mariana reapareceu. Mas dessa vez, com uma surpresa que ningu\u00e9m esperava: ela est\u00e1 gr\u00e1vida!\nSer\u00e1 que mudou de verdade? Ou isso \u00e9 s\u00f3 mais um plano dela? Assiste at\u00e9 o final porque o que aconteceu nesse v\u00eddeo \u00e9 inacredit\u00e1vel!\n\nINSCREVA-SE no canal e ativa o sininho pra n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos dessa hist\u00f3ria!\n\n#MarianaVoltou #Mist\u00e9rioNoAr #Hist\u00f3riaReal #GravidezSurpresa #CanalDrama #VoltouGr\u00e1vida #Confus\u00e3oNa\u00c1rea",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3kIoNGGjOlE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3kIoNGGjOlE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3kIoNGGjOlE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3kIoNGGjOlE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3kIoNGGjOlE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorrayne Oliveira",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A MARIANA VOLTOU GR\u00c1VIDA !!!",
                    "description": "A MARIANA VOLTOU\u2026 E GR\u00c1VIDA?!\nDepois de tudo o que ela j\u00e1 aprontou \u2014 mentiras, roubos e engana\u00e7\u00f5es \u2014 a Mariana reapareceu. Mas dessa vez, com uma surpresa que ningu\u00e9m esperava: ela est\u00e1 gr\u00e1vida!\nSer\u00e1 que mudou de verdade? Ou isso \u00e9 s\u00f3 mais um plano dela? Assiste at\u00e9 o final porque o que aconteceu nesse v\u00eddeo \u00e9 inacredit\u00e1vel!\n\nINSCREVA-SE no canal e ativa o sininho pra n\u00e3o perder os pr\u00f3ximos cap\u00edtulos dessa hist\u00f3ria!\n\n#MarianaVoltou #Mist\u00e9rioNoAr #Hist\u00f3riaReal #GravidezSurpresa #CanalDrama #VoltouGr\u00e1vida #Confus\u00e3oNa\u00c1rea"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "442706",
                "likeCount": "14713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e_L6mIYyw0trRJJ91mz-wB-bD-Q",
            "id": "1q-m7AtecoA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T20:13:47Z",
                "channelId": "UCOEm1yr1ZE_DZ5elhTiDhvA",
                "title": "COMPRAMOS UMA CASA NA CIDADE\ud83d\ude4f\ud83c\udf89 VAMOS NOS MUDAR??? FRAN ADORNO",
                "description": "COMPRAMOS UMA CASA NA CIDADE\ud83d\ude4f\ud83c\udf89 VAMOS NOS MUDAR??? FRAN ADORNO #franadorno #vidanaro\u00e7a #vidanocampo #jardim #vidanointerior #natureza #rurallife #casamento #sitio #ro\u00e7a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1q-m7AtecoA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1q-m7AtecoA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1q-m7AtecoA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1q-m7AtecoA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Franks\u00e2ngela ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPRAMOS UMA CASA NA CIDADE\ud83d\ude4f\ud83c\udf89 VAMOS NOS MUDAR??? FRAN ADORNO",
                    "description": "COMPRAMOS UMA CASA NA CIDADE\ud83d\ude4f\ud83c\udf89 VAMOS NOS MUDAR??? FRAN ADORNO #franadorno #vidanaro\u00e7a #vidanocampo #jardim #vidanointerior #natureza #rurallife #casamento #sitio #ro\u00e7a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188214",
                "likeCount": "15638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "scrWsgdcktD84Bb_nT3U7nP1z88",
            "id": "NugscPfz71w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T14:54:45Z",
                "channelId": "UCmefFmh-DKDUoxH67_b-5Vg",
                "title": "Solange Almeida, Jo\u00e3o Gomes - Se Quiser \u00e9 Assim (Ao Vivo em Fortaleza)",
                "description": "DVD 50/50\nContato para shows: (85) 98133-2900 | (62) 98579-5461\nOu\u00e7a: https://bfan.link/solange-almeida-50-50-ao-vivo-em-fortaleza-deluxe\n\nAcompanhe Solange Almeida\nInstagram:   / solangealmeida  \nTiktok:    / solangealmeidaoficial  \nX: https://x.com/SolangeAlmeida\nFacebook:   / solalmeidaa   \nThreads: https://www.threads.net/@solangealmeida \nKwai: https://k.kwai.com/u/@solangealmeida/...\n\nSE QUISER \u00c9 ASSIM\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Chrystian Lima / Ivo Lima / Gilton Andrade\n\nSe voc\u00ea quiser vai ser assim\nI\u00ea-i\u00ea-i\u00ea, i\u00ea-i\u00ea-i\u00ea\nMe ame, mas me deixe livre\n\nQuem disse que eu preciso de um amor assim?\nQue pega no meu p\u00e9, que quer mandar em mim\nQue quer prender as r\u00e9deas do meu cora\u00e7\u00e3o\nQue corta as minhas asas se eu quiser voar\nQue eu n\u00e3o tenho tempo nem de me explicar\nQue morre de ci\u00fames se eu quiser sair\nQue quer adivinhar at\u00e9 meus pensamentos\nU\u00f4u-u\u00f4u-u\u00f4u, u\u00f4u-u\u00f4u-u\u00f4u\n\nQuem disse que eu preciso de um amor assim?\nEu sou um bicho solto, sou um furac\u00e3o\nE longe dos seus olhos, sou um gavi\u00e3o\nEu disse pra voc\u00ea quando me conheceu\nEu n\u00e3o sou de ningu\u00e9m e nunca serei seu\nAinda n\u00e3o nasceu mulher pra me amarrar\nE me deixar igual a um bobo apaixonado\nU\u00f4u-u\u00f4u-u\u00f4u, u\u00f4u-u\u00f4u-u\u00f4u\n\nSe voc\u00ea quiser vai ser assim\nI\u00ea-i\u00ea-i\u00ea, i\u00ea-i\u00ea-i\u00ea\nMe ame, mas me deixe livre\nSe voc\u00ea quiser o meu amor\nU\u00f4u-u\u00f4u-u\u00f4u, u\u00f4u-u\u00f4u-u\u00f4u\nFique, mas n\u00e3o chore, por favor\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDiretor Geral - F\u00e1bio Lopes Gonzaga (Hit Music Business)\nProdu\u00e7\u00e3o Musical - Nicolas Ara\u00fajo Moreira\nDirec\u0327a\u0303o de Video: Fa\u0301bio Lopes\nMarketing Digital - Duettos Music",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NugscPfz71w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NugscPfz71w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NugscPfz71w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NugscPfz71w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NugscPfz71w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Solange Almeida",
                "tags": [
                    "Solange Almeida",
                    "Forr\u00f3",
                    "Forr\u00f3 Eletr\u00f4nico"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Solange Almeida, Jo\u00e3o Gomes - Se Quiser \u00e9 Assim (Ao Vivo em Fortaleza)",
                    "description": "DVD 50/50\nContato para shows: (85) 98133-2900 | (62) 98579-5461\nOu\u00e7a: https://bfan.link/solange-almeida-50-50-ao-vivo-em-fortaleza-deluxe\n\nAcompanhe Solange Almeida\nInstagram:   / solangealmeida  \nTiktok:    / solangealmeidaoficial  \nX: https://x.com/SolangeAlmeida\nFacebook:   / solalmeidaa   \nThreads: https://www.threads.net/@solangealmeida \nKwai: https://k.kwai.com/u/@solangealmeida/...\n\nSE QUISER \u00c9 ASSIM\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Chrystian Lima / Ivo Lima / Gilton Andrade\n\nSe voc\u00ea quiser vai ser assim\nI\u00ea-i\u00ea-i\u00ea, i\u00ea-i\u00ea-i\u00ea\nMe ame, mas me deixe livre\n\nQuem disse que eu preciso de um amor assim?\nQue pega no meu p\u00e9, que quer mandar em mim\nQue quer prender as r\u00e9deas do meu cora\u00e7\u00e3o\nQue corta as minhas asas se eu quiser voar\nQue eu n\u00e3o tenho tempo nem de me explicar\nQue morre de ci\u00fames se eu quiser sair\nQue quer adivinhar at\u00e9 meus pensamentos\nU\u00f4u-u\u00f4u-u\u00f4u, u\u00f4u-u\u00f4u-u\u00f4u\n\nQuem disse que eu preciso de um amor assim?\nEu sou um bicho solto, sou um furac\u00e3o\nE longe dos seus olhos, sou um gavi\u00e3o\nEu disse pra voc\u00ea quando me conheceu\nEu n\u00e3o sou de ningu\u00e9m e nunca serei seu\nAinda n\u00e3o nasceu mulher pra me amarrar\nE me deixar igual a um bobo apaixonado\nU\u00f4u-u\u00f4u-u\u00f4u, u\u00f4u-u\u00f4u-u\u00f4u\n\nSe voc\u00ea quiser vai ser assim\nI\u00ea-i\u00ea-i\u00ea, i\u00ea-i\u00ea-i\u00ea\nMe ame, mas me deixe livre\nSe voc\u00ea quiser o meu amor\nU\u00f4u-u\u00f4u-u\u00f4u, u\u00f4u-u\u00f4u-u\u00f4u\nFique, mas n\u00e3o chore, por favor\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDiretor Geral - F\u00e1bio Lopes Gonzaga (Hit Music Business)\nProdu\u00e7\u00e3o Musical - Nicolas Ara\u00fajo Moreira\nDirec\u0327a\u0303o de Video: Fa\u0301bio Lopes\nMarketing Digital - Duettos Music"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "586597",
                "likeCount": "10886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w7JtGvZxbf6n71HawX_XU-jX43g",
            "id": "IoJYzIsLrfI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:00:07Z",
                "channelId": "UCwWry-1Ho6k4FjPimZYu-nQ",
                "title": "NASCI PRA SER VAQUEIRO - Rey Vaqueiro e @tarcisiodoacordeon (Clipe Oficial)",
                "description": "Abre as porteiras que isso \u00e9  \u2068@reyvaqueiro\u2069  e  \u2068@tarcisiodoacordeon\u2069  \ud83d\udd25\ud83d\udc0e\n\nSiga nas redes sociais:\n\nInstagram \nhttps://www.instagram.com/reyvaqueiro/\nhttps://www.instagram.com/tarcisiodoacordeon/\n\nTiktok \nhttps://www.tiktok.com/@reyvaqueiro\nhttps://www.tiktok.com/@tarcisiodoacordeon\n\n#ReyVaqueiro #Tarc\u00edsiodoAcordeon #NasciPraSerVaqueiro",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoJYzIsLrfI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoJYzIsLrfI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoJYzIsLrfI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoJYzIsLrfI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IoJYzIsLrfI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rey Vaqueiro",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NASCI PRA SER VAQUEIRO - Rey Vaqueiro e @tarcisiodoacordeon (Clipe Oficial)",
                    "description": "Abre as porteiras que isso \u00e9  \u2068@reyvaqueiro\u2069  e  \u2068@tarcisiodoacordeon\u2069  \ud83d\udd25\ud83d\udc0e\n\nSiga nas redes sociais:\n\nInstagram \nhttps://www.instagram.com/reyvaqueiro/\nhttps://www.instagram.com/tarcisiodoacordeon/\n\nTiktok \nhttps://www.tiktok.com/@reyvaqueiro\nhttps://www.tiktok.com/@tarcisiodoacordeon\n\n#ReyVaqueiro #Tarc\u00edsiodoAcordeon #NasciPraSerVaqueiro"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202917",
                "likeCount": "7111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MOQ8FCo69BbcPGB_Sk9WViJ--l8",
            "id": "AvMJhKO3KSs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T17:08:58Z",
                "channelId": "UCoulj9DH4WTKlwrjWbGIJbQ",
                "title": "CORA\u00c7\u00d5ES de ITALIAN BRAINROT No Minecraft, Tralalero Tralala !!",
                "description": "\ud83d\udc9b \ud83c\udf0e Conte\u00fado livre para todos os p\u00fablicos. \ud83c\udf0e\ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udfe1 Me segue nas Redes Sociais\n\ud83d\udd38  Twitter: @JakinhoOFC\n\ud83d\udd38 Instagram: @JakinhoOFC\n\n\ud83e\uddb4 Oque aconteceu nesse v\u00eddeo:\n--  Nesse v\u00eddeo eu consegui cora\u00e7\u00f5es de personagens famosos de Italina Brainrot que me d\u00e3o habilidades especiais como: Tralalero Tralala, BrBr Patapim, TungTung Sahur, Bombardinocrocodilo, entre outros\n\n00:00 : Oi Tudo Bem ? \ud83d\udc9b\n00:20 : Compartilhe o v\u00eddeo Se gostar \ud83d\udd03\n\n\n#minecraft #italianbrainrot #tralalerotralala #bombardinocrocodilo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvMJhKO3KSs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvMJhKO3KSs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvMJhKO3KSs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvMJhKO3KSs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AvMJhKO3KSs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jakinho",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "CORA\u00c7\u00d5ES de ITALIAN BRAINROT No Minecraft, Tralalero Tralala !!",
                    "description": "\ud83d\udc9b \ud83c\udf0e Conte\u00fado livre para todos os p\u00fablicos. \ud83c\udf0e\ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udfe1 Me segue nas Redes Sociais\n\ud83d\udd38  Twitter: @JakinhoOFC\n\ud83d\udd38 Instagram: @JakinhoOFC\n\n\ud83e\uddb4 Oque aconteceu nesse v\u00eddeo:\n--  Nesse v\u00eddeo eu consegui cora\u00e7\u00f5es de personagens famosos de Italina Brainrot que me d\u00e3o habilidades especiais como: Tralalero Tralala, BrBr Patapim, TungTung Sahur, Bombardinocrocodilo, entre outros\n\n00:00 : Oi Tudo Bem ? \ud83d\udc9b\n00:20 : Compartilhe o v\u00eddeo Se gostar \ud83d\udd03\n\n\n#minecraft #italianbrainrot #tralalerotralala #bombardinocrocodilo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148563",
                "likeCount": "1277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cVUKCxspTEFba47UJEK3mrdEMbA",
            "id": "x9iwI5zQMzU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T14:00:06Z",
                "channelId": "UCwyJ6Xmnv1FtNZlZrkpOZ1A",
                "title": "Brenno & Matheus, Luan Pereira - Em Cima do Pe\u00e3o [Clipe Oficial]",
                "description": "#Sertanejo #BrennoeMatheus #EmCimadoPe\u00e3o #NewMusicBrasil\n\nAssista agora ao Clipe Oficial da faixa #EmCimaDoPe\u00e3o de #BrennoeMatheus com participa\u00e7\u00e3o de #LuanPereira\n\nOU\u00c7A AGORA EM SEU APP FAVORITO: https://bfan.link/em-cima-do-peao\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/brennoematheus\nINSTAGRAM BRENNO: https://www.instagram.com/brenno_bem/\nINSTAGRAM MATHEUS: https://www.instagram.com/matheus.bem/\n\nLETRA\n\nElas gosta do perfume do paiero\nElas pensam no cowboy o dia inteiro\nCai a noite, chega a notifica\u00e7\u00e3o\nNessa hora o pe\u00e3o entra em a\u00e7\u00e3o\n \nChapel\u00e3o\nUm Audemars Piguet no bra\u00e7o\nAvi\u00e3o, pra andar com elas tenho quatro\nDodge Ram eu uso pra tocar o gado\nA Silverado eu uso pra puxar arado\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nChama na press\u00e3o Brenno e Matheus\n\u00c9 Brenno e Matheus\n\u00c9 mais uma do LP\n  \nChapel\u00e3o\nUm Audemars Piguet no bra\u00e7o\nAvi\u00e3o, pra andar com elas tenho quatro\nDodge Ram eu uso pra tocar o gado\nA Silverado eu uso pra puxar arado\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nChama na press\u00e3o Brenno e Matheus\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nCompositor/Autor: Giovani Avelar, Dominico, Pedro Crispim\nArranjador: Dominico\nProdutor Musical: Eduardo Godoy\nMix / Master: Andr\u00e9 Motta\nLoopings: Andr\u00e9 Motta\nMIDI: Andr\u00e9 Motta\nFotos: Marcos Xis\nV\u00eddeo: Sete4\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Jacques Jr.\nGravadora: New Music Brasil\n\nISRC: BX-NT6-25-01107",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9iwI5zQMzU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9iwI5zQMzU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9iwI5zQMzU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9iwI5zQMzU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9iwI5zQMzU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brenno e Matheus",
                "tags": [
                    "brenno e matheus",
                    "luan pereira",
                    "lp",
                    "falou rodeio",
                    "em cima do do peao",
                    "da da da",
                    "d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1",
                    "dadada",
                    "dadada emcima do peao",
                    "dadada em cima do peao",
                    "emcima do peao",
                    "encima do peao",
                    "dadada encima do peao",
                    "descer pra bc",
                    "cowboy",
                    "agronejo",
                    "funknejo",
                    "musica agro",
                    "peao",
                    "rodeio",
                    "ela dadada",
                    "ai cowboy",
                    "xona no peao",
                    "nao era love",
                    "saveiro",
                    "um palmo",
                    "agroplay",
                    "new music brasil",
                    "ana castela",
                    "body splash",
                    "tantao",
                    "cowboy vai te pegar",
                    "gerente da sicred"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Brenno & Matheus, Luan Pereira - Em Cima do Pe\u00e3o [Clipe Oficial]",
                    "description": "#Sertanejo #BrennoeMatheus #EmCimadoPe\u00e3o #NewMusicBrasil\n\nAssista agora ao Clipe Oficial da faixa #EmCimaDoPe\u00e3o de #BrennoeMatheus com participa\u00e7\u00e3o de #LuanPereira\n\nOU\u00c7A AGORA EM SEU APP FAVORITO: https://bfan.link/em-cima-do-peao\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/brennoematheus\nINSTAGRAM BRENNO: https://www.instagram.com/brenno_bem/\nINSTAGRAM MATHEUS: https://www.instagram.com/matheus.bem/\n\nLETRA\n\nElas gosta do perfume do paiero\nElas pensam no cowboy o dia inteiro\nCai a noite, chega a notifica\u00e7\u00e3o\nNessa hora o pe\u00e3o entra em a\u00e7\u00e3o\n \nChapel\u00e3o\nUm Audemars Piguet no bra\u00e7o\nAvi\u00e3o, pra andar com elas tenho quatro\nDodge Ram eu uso pra tocar o gado\nA Silverado eu uso pra puxar arado\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nChama na press\u00e3o Brenno e Matheus\n\u00c9 Brenno e Matheus\n\u00c9 mais uma do LP\n  \nChapel\u00e3o\nUm Audemars Piguet no bra\u00e7o\nAvi\u00e3o, pra andar com elas tenho quatro\nDodge Ram eu uso pra tocar o gado\nA Silverado eu uso pra puxar arado\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nE elas d\u00e1, d\u00e1 d\u00e1 d\u00e1\nEm cima do pe\u00e3o \u00e3o \u00e3o \u00e3o\nE o pe\u00e3o n\u00e3o \u00e9 bobo, n\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nChama na press\u00e3o\nChama na press\u00e3o\n \nChama na press\u00e3o Brenno e Matheus\n\nFICHA T\u00c9CNICA\nCompositor/Autor: Giovani Avelar, Dominico, Pedro Crispim\nArranjador: Dominico\nProdutor Musical: Eduardo Godoy\nMix / Master: Andr\u00e9 Motta\nLoopings: Andr\u00e9 Motta\nMIDI: Andr\u00e9 Motta\nFotos: Marcos Xis\nV\u00eddeo: Sete4\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Jacques Jr.\nGravadora: New Music Brasil\n\nISRC: BX-NT6-25-01107"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2586212",
                "likeCount": "55138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9V9-Awxjkfium6Py45AAgtVSJtQ",
            "id": "-b47M-3yC6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:35:13Z",
                "channelId": "UCncUsHMj0XUVbT0m0KgbMBw",
                "title": "Junior Vianna - EU E DEUS (EP Na Fazenda)",
                "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento! \n____\n\nSiga o Vaqueiro Bom de Forr\u00f3 nas redes sociais \ud83d\udcf2\nInstagram: https://www.instagram.com/juniorviannaoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/juniorviannaoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@oficialjunioroficial\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: VTX Filmes por Victor Teixeira\nCen\u00e1rio: Victor Teixeira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-b47M-3yC6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-b47M-3yC6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-b47M-3yC6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-b47M-3yC6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-b47M-3yC6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Junior Vianna",
                "tags": [
                    "Junior",
                    "Vianna",
                    "vaqueiro",
                    "forr\u00f3",
                    "Cear\u00e1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Junior Vianna - EU E DEUS (EP Na Fazenda)",
                    "description": "Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento! \n____\n\nSiga o Vaqueiro Bom de Forr\u00f3 nas redes sociais \ud83d\udcf2\nInstagram: https://www.instagram.com/juniorviannaoficial\nFacebook: https://www.facebook.com/juniorviannaoficial\nTikTok: https://www.tiktok.com/@oficialjunioroficial\n\nFICHA T\u00c9CNICA:\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: VTX Filmes por Victor Teixeira\nCen\u00e1rio: Victor Teixeira"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304074",
                "likeCount": "8481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "184"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "860d-qxjXkPze_Ec5MEI3MeH-fQ",
            "id": "4br0rWSSLcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T14:30:08Z",
                "channelId": "UCDVS7-YYxiQ62r46KXmp-kw",
                "title": "O STITCH FICOU BRAVO E PRENDEU A LULUCA",
                "description": "LULUCA RESPONDE AO VIVO: www.lulucaresponde.com.br\nE o v\u00eddeo de hoje \u00e9 O STITCH FICOU BRAVO E PRENDEU A LULUCA | Luluca Games. Foi super divertido gravar esse v\u00eddeo...!!! Espero que gostem e se divirtam.. Amooo muuuito voc\u00eas Pandinhas!!!\n\nMe Sigam no Instagram \ud83d\udcf8 @luluca_oficial\n\nJ\u00e1 deixe seu LULike... COMPARTILHE esse v\u00eddeo com seus amigos e SE INSCREVA no canal que ficarei muito feliz! Um suuuper beijo e tchau tchaaauuuuuuu #lulucagames #luluca\n\nSIGAM MINHAS REDES SOCIAIS:\n\n\u2764 Instagram - @luluca_oficial\n\u2764 Facebook - oficial.luluca\n\u2764 TIKTOK - @www.luluca\n\ud83c\udfae ROBLOX - JustLuluquinha\n\nAgrade\u00e7o a todos que me acompanham e que fazem eu querer gravar mais e mais v\u00eddeos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4br0rWSSLcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4br0rWSSLcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4br0rWSSLcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4br0rWSSLcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4br0rWSSLcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luluca Games",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O STITCH FICOU BRAVO E PRENDEU A LULUCA",
                    "description": "LULUCA RESPONDE AO VIVO: www.lulucaresponde.com.br\nE o v\u00eddeo de hoje \u00e9 O STITCH FICOU BRAVO E PRENDEU A LULUCA | Luluca Games. Foi super divertido gravar esse v\u00eddeo...!!! Espero que gostem e se divirtam.. Amooo muuuito voc\u00eas Pandinhas!!!\n\nMe Sigam no Instagram \ud83d\udcf8 @luluca_oficial\n\nJ\u00e1 deixe seu LULike... COMPARTILHE esse v\u00eddeo com seus amigos e SE INSCREVA no canal que ficarei muito feliz! Um suuuper beijo e tchau tchaaauuuuuuu #lulucagames #luluca\n\nSIGAM MINHAS REDES SOCIAIS:\n\n\u2764 Instagram - @luluca_oficial\n\u2764 Facebook - oficial.luluca\n\u2764 TIKTOK - @www.luluca\n\ud83c\udfae ROBLOX - JustLuluquinha\n\nAgrade\u00e7o a todos que me acompanham e que fazem eu querer gravar mais e mais v\u00eddeos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149585",
                "likeCount": "2566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iTT5Ue9XawOulzt0P8IpRvk1_Lo",
            "id": "fMDkS5CkxJA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T03:00:42Z",
                "channelId": "UCtPl3514BvY5B2DYxfJ4TmQ",
                "title": "TUDO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO DEAD RAILS NOVOS TRENS, MODO DE JOGAR E MAIS!",
                "description": "-\u2039  Neste v\u00eddeo, tudo da atualiza\u00e7\u00e3o do dead rails novos trens, modo de jogar e mais (ROBLOX)\n-\u2039 Plique games: https://www.youtube.com/c/PliqueGames/featured\nMinha dual katana limitada: https://www.roblox.com/catalog/136763347632541/DUAL-LIGHTNING-KATANA-BLACK-AND-WHITE\n\n-\u2039 Starcode: PLIQUE\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/groups/11649256/Plique-Family#!/about \n\nDiscord do canal: https://discord.gg/qwsh8NTgXV\n\n-\u2039  Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n-\u2039 Instagram: pliqueyt\n\n-\u2039 Twitter: @pliquee\n\n-\u2039 Nome no roblox: PliqueYT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMDkS5CkxJA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMDkS5CkxJA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMDkS5CkxJA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMDkS5CkxJA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fMDkS5CkxJA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plique",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUDO DA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO DEAD RAILS NOVOS TRENS, MODO DE JOGAR E MAIS!",
                    "description": "-\u2039  Neste v\u00eddeo, tudo da atualiza\u00e7\u00e3o do dead rails novos trens, modo de jogar e mais (ROBLOX)\n-\u2039 Plique games: https://www.youtube.com/c/PliqueGames/featured\nMinha dual katana limitada: https://www.roblox.com/catalog/136763347632541/DUAL-LIGHTNING-KATANA-BLACK-AND-WHITE\n\n-\u2039 Starcode: PLIQUE\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/groups/11649256/Plique-Family#!/about \n\nDiscord do canal: https://discord.gg/qwsh8NTgXV\n\n-\u2039  Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n-\u2039 Instagram: pliqueyt\n\n-\u2039 Twitter: @pliquee\n\n-\u2039 Nome no roblox: PliqueYT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144209",
                "likeCount": "3140",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "397"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CoIQe4YoLyrBW4KlMewVdgNY3Os",
            "id": "MQ6sJ1so25E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:34:41Z",
                "channelId": "UCKqUFhQaJVtubbGk2rlc70w",
                "title": "UM DIA DORMINDO NO MENOR E MAIOR AIRBNB DE S\u00c3O PAULO",
                "description": "ALGUNS DOS IC\u00d4NICOS AIRBNB EM SP - https://viagemeturismo.abril.com.br/brasil/5-predios-historicos-para-se-hospedar-no-centro-de-sao-paulo/ \n\nVEM ME ACOMPANHAR EM TODAS REDES SOCIAIS - \n \nInstagram - https://www.instagram.com/lacteameufii/\n\nTwitch - https://www.twitch.tv/lacteameufii",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQ6sJ1so25E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQ6sJ1so25E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQ6sJ1so25E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQ6sJ1so25E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MQ6sJ1so25E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lactea",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UM DIA DORMINDO NO MENOR E MAIOR AIRBNB DE S\u00c3O PAULO",
                    "description": "ALGUNS DOS IC\u00d4NICOS AIRBNB EM SP - https://viagemeturismo.abril.com.br/brasil/5-predios-historicos-para-se-hospedar-no-centro-de-sao-paulo/ \n\nVEM ME ACOMPANHAR EM TODAS REDES SOCIAIS - \n \nInstagram - https://www.instagram.com/lacteameufii/\n\nTwitch - https://www.twitch.tv/lacteameufii"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151795",
                "likeCount": "8514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E84TnwSnMAkw3jeA1zTXK1jszFg",
            "id": "vaGf8fmtBr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCN1hnUccO4FD5WfM7ithXaw",
                "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maroon5VEVO",
                "tags": [
                    "Maroon",
                    "LISA",
                    "222 Records/Interscope Records",
                    "Pop",
                    "\u30de\u30eb\u30fc\u30f35",
                    "\ub9c8\ub8ec5",
                    "\u9b54\u529b\u7d05",
                    "\u9b54\u529b\u7ea2",
                    "priceless",
                    "new music",
                    "2025",
                    "Baby",
                    "you're priceless",
                    "anything like this",
                    "all wanna do"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                    "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8926675",
                "likeCount": "604222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46981"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jt4GQKLpsEYGjvJl7rB2HCl-jXI",
            "id": "O3th37aFvBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T23:24:36Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: ATHLETIC BILBAO X MANCHESTER UNITED | SEMIFINAL | JOGO DE IDA | UEFA\u00a0EUROPA\u00a0LEAGUE",
                "description": "No Papo 10 voc\u00ea fica com uma resenha do nosso elenco sobre tudo de melhor que acontece no futebol nacional e internacional!\n\nHoje o programa ir\u00e1 cobrir tudo sobre as semifinais da Europa League e Conference League, e muito mais!\n\n#Papo10NaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3th37aFvBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3th37aFvBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3th37aFvBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O3th37aFvBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "europa league",
                    "europa league cazetv",
                    "assistir europa league",
                    "europa league ao vivo",
                    "manchester real",
                    "manchester ao vivo",
                    "assistir manchester",
                    "jogo manchester",
                    "assistir united",
                    "jogo united",
                    "united ao vivo",
                    "united europa league",
                    "united oitavas",
                    "united cazetv",
                    "lyon manchester",
                    "lyon united",
                    "jogo lyon",
                    "lyon ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: ATHLETIC BILBAO X MANCHESTER UNITED | SEMIFINAL | JOGO DE IDA | UEFA\u00a0EUROPA\u00a0LEAGUE",
                    "description": "No Papo 10 voc\u00ea fica com uma resenha do nosso elenco sobre tudo de melhor que acontece no futebol nacional e internacional!\n\nHoje o programa ir\u00e1 cobrir tudo sobre as semifinais da Europa League e Conference League, e muito mais!\n\n#Papo10NaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2660532",
                "likeCount": "63706",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9E8-zMks5w-CNlUmFvDSQ4vbvd8",
            "id": "OdfBgaAQ6HA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T15:32:04Z",
                "channelId": "UCn26TbctVxc6mUTeSZ60_iw",
                "title": "EU DESTRUI A CREATIVE SQUAD (FIM)",
                "description": "\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/muca_hd/\n\n\ud83d\udcf1Contato Profissional: contatomucahd@gmail.com\n\n\ud83d\udc24Twitter: @0MUCAHD\n\n\ud83d\udcec Caixa Postal 12 / Cep: 86890000 / Cambira - PR\n\n\ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\nUSE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\nCREATIVE SQUAD 1.21\n\n\ud83e\udde1 - Canal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83e\udd0d - Canal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\ud83d\udc9c - Canal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n\ud83d\udc99 - Canal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\ud83d\udda4 - Canal do Mendrake: https://www.youtube.com/Mendrake\n\ud83d\udc9d - Canal do Geleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\ud83d\udc9b - Canal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n\ud83e\udd0d - Canal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\ud83e\udde1 - Canal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\ud83d\udc99 - Canal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n\ud83d\udda4 - Canal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n\ud83d\udc9c - Canal do Pedux: www.youtube.com/pedrux_\n\ud83d\udc94 - Canal do Nait: https://www.youtube.com/Nait\n\n#CreativeSquad #Minecraft #1.21\n\ncr3at1VEsq&ad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdfBgaAQ6HA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdfBgaAQ6HA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdfBgaAQ6HA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdfBgaAQ6HA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OdfBgaAQ6HA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MucaHD",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad",
                    "Mine",
                    "Craft",
                    "PS5",
                    "Minecraft de Celular",
                    "Minecraft PE",
                    "MCPE",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft PC",
                    "Minecraft Java",
                    "MucaHD",
                    "Muca",
                    "Survival",
                    "viniccius13",
                    "Forever",
                    "Farm",
                    "Ligonz",
                    "FEURIPE",
                    "Tonigon",
                    "Fixz",
                    "Onerb",
                    "Caduxinn",
                    "Obsidian",
                    "muca hd",
                    "Fui descoberto",
                    "desmascarado",
                    "espi\u00e3o",
                    "chocar",
                    "ovo",
                    "drag\u00e3o",
                    "drag\u00f5es",
                    "Dragon",
                    "Egg",
                    "M\u00e1quina do Tempo",
                    "Viagem",
                    "Temporal",
                    "Espa\u00e7o",
                    "Tempo",
                    "Chip",
                    "Geleia",
                    "Mendrake",
                    "Marvel",
                    "CreativeSquad",
                    "Creative",
                    "Squad",
                    "Esquadr\u00e3o",
                    "Criativo",
                    "Minecraft 1.20",
                    "Minecraft 1.21",
                    "Survival 1.20",
                    "CreativeSquad 4"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EU DESTRUI A CREATIVE SQUAD (FIM)",
                    "description": "\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/muca_hd/\n\n\ud83d\udcf1Contato Profissional: contatomucahd@gmail.com\n\n\ud83d\udc24Twitter: @0MUCAHD\n\n\ud83d\udcec Caixa Postal 12 / Cep: 86890000 / Cambira - PR\n\n\ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\nUSE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\nCREATIVE SQUAD 1.21\n\n\ud83e\udde1 - Canal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83e\udd0d - Canal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\ud83d\udc9c - Canal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n\ud83d\udc99 - Canal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\ud83d\udda4 - Canal do Mendrake: https://www.youtube.com/Mendrake\n\ud83d\udc9d - Canal do Geleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\ud83d\udc9b - Canal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n\ud83e\udd0d - Canal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\ud83e\udde1 - Canal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\ud83d\udc99 - Canal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n\ud83d\udda4 - Canal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n\ud83d\udc9c - Canal do Pedux: www.youtube.com/pedrux_\n\ud83d\udc94 - Canal do Nait: https://www.youtube.com/Nait\n\n#CreativeSquad #Minecraft #1.21\n\ncr3at1VEsq&ad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126710",
                "likeCount": "5890",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JGOSF70_1GNgtLofuUuIpvMhDTc",
            "id": "J8kbUgAFq4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:18:07Z",
                "channelId": "UCYLWk7x2Jg9CRD71MnPRTOg",
                "title": "T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto - Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi [FNS \ud83c\udf40]",
                "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto\", de Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi com produ\u00e7\u00e3o dos Djs Japa NK e Davi DogDog. Single oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://wct.live/taricoosmeninodogueto\n\nSiga MC IG:\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m   \nSe inscreva no canal @MCIGoficial \n\nM\u00fasica: T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto       \nInt\u00e9rpretes: Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi\nProdutor Musical: Djs Japa NK e Davi DogDog \n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o: @Opege\nViv\u00eancias MC IG: @Nicolasborgesfx\nViv\u00eancias MC GP: @Oliver.30\nEdi\u00e7\u00e3o: @LeoSanchez\nFinaliza\u00e7\u00e3o: @ojoaovsc\nFoto still: @Kosta.br\nA/C: @Caioovinicius_\nEl\u00e9trica: Olof_46\nTipografia: @Rafael2k87\nDesigner: @mxaviier / @Rafael2k87 \n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m  \nFacebook: /mcigoficial\nTwitter: @mcigoficial\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8kbUgAFq4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8kbUgAFq4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8kbUgAFq4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8kbUgAFq4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J8kbUgAFq4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC IG",
                "tags": [
                    "Funk",
                    "FunkPaulista",
                    "Funkpaulista2025",
                    "Funkpaulista2024",
                    "FunkSP",
                    "Trap",
                    "TrapSaoPaulo",
                    "FunkDeVerdade",
                    "FunkExplos\u00e3o",
                    "FunkBrasil",
                    "BaileFunk",
                    "FunkBrabo",
                    "FunkHit",
                    "FunkTikTok",
                    "FunkChallenge",
                    "TrendFunk",
                    "BeatFunk",
                    "HitDoBaile",
                    "FunkEmAlta",
                    "FunkDosFluxo",
                    "FunkLan\u00e7amento",
                    "FunkEstourado",
                    "Trending",
                    "HitDoMomento",
                    "Lan\u00e7amento2025",
                    "M\u00fasicaViral",
                    "DanceChallenge",
                    "NovaM\u00fasica",
                    "Challenge",
                    "MusicadoMomento",
                    "M\u00fasicasvirais2025",
                    "Hitsdover\u00e3o2025",
                    "HitsDeFesta",
                    "M\u00fasicaFitDance",
                    "DesafioViral",
                    "NewMusic2025",
                    "MelodiaFunk",
                    "VibesFunk",
                    "M\u00fasicaDeBalada",
                    "Festa2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto - Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi [FNS \ud83c\udf40]",
                    "description": "Videoclipe oficial da m\u00fasica \"T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto\", de Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi com produ\u00e7\u00e3o dos Djs Japa NK e Davi DogDog. Single oficial do \u00e1lbum \"Feliz No Simples\". \n\nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://wct.live/taricoosmeninodogueto\n\nSiga MC IG:\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m   \nSe inscreva no canal @MCIGoficial \n\nM\u00fasica: T\u00e1 Rico Os Menino do Gueto       \nInt\u00e9rpretes: Ig, Neg\u00e3o Original, Ryan SP, GP, Meno K, Du L, Guizinho Niazi\nProdutor Musical: Djs Japa NK e Davi DogDog \n\nFicha t\u00e9cnica:\n\nDire\u00e7\u00e3o: @Opege\nViv\u00eancias MC IG: @Nicolasborgesfx\nViv\u00eancias MC GP: @Oliver.30\nEdi\u00e7\u00e3o: @LeoSanchez\nFinaliza\u00e7\u00e3o: @ojoaovsc\nFoto still: @Kosta.br\nA/C: @Caioovinicius_\nEl\u00e9trica: Olof_46\nTipografia: @Rafael2k87\nDesigner: @mxaviier / @Rafael2k87 \n\nA&R: @Dentinhoescreve / @Anaptpaulino / @Barbaraarodrigues \nSocial Media: @Gabriela8amorim / @Vitoriascharf \n\nInstagram: @mcig4m / @omcig4m  \nFacebook: /mcigoficial\nTwitter: @mcigoficial\n\nContrate:\n(011) 2201-3648 - GR6 Eventos\n\n#McIg #IgorGuilherme #Funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2942552",
                "likeCount": "114104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4708"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a2Ycq5I4CHfirgXSqWEp7IZL5qY",
            "id": "eAIivxKZYZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T00:00:06Z",
                "channelId": "UCmkSzYG4ykYKFE4Ow0030zw",
                "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo)",
                "description": "Confira a faixa \"P do Pecado\" do Grupo Menos \u00e9 Mais com participa\u00e7\u00e3o de Simone Mendes.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_\n\nLETRA:\n\nUma liga\u00e7\u00e3o fria com um convite quente\nVoc\u00ea \u00e9 uma comprometida que me liga\nE eu sou o solteiro que atende\nDepois que o suor seca no ch\u00e3o\n\u00c9 f\u00e1cil me chamar de tenta\u00e7\u00e3o\nComo se eu fosse o culpado\nDo que ce faz com seu namorado\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o ta enganando ningu\u00e9m\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ele, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n \nComo se eu fosse o culpada\nDo que ce faz com sua namorada\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o ta enganando ningu\u00e9m\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ela, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por: Dudu Borges, Paulinho F\u00e9lix\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Leo Rocha, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Anilton Borges, Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal: Dani Lemos, Daniel Quirino e Silvera\n______________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro \nCreator Mobile: Laura Christine (Hands)\nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nGH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a da Bandeira, Campina Grande/ PB\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAIivxKZYZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAIivxKZYZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAIivxKZYZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAIivxKZYZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eAIivxKZYZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Menos \u00e9 Mais",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Menos \u00c9 Mais, Simone Mendes - P do Pecado (Ao Vivo)",
                    "description": "Confira a faixa \"P do Pecado\" do Grupo Menos \u00e9 Mais com participa\u00e7\u00e3o de Simone Mendes.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://ads.somlivre.com.br/MOLHO_\n\nLETRA:\n\nUma liga\u00e7\u00e3o fria com um convite quente\nVoc\u00ea \u00e9 uma comprometida que me liga\nE eu sou o solteiro que atende\nDepois que o suor seca no ch\u00e3o\n\u00c9 f\u00e1cil me chamar de tenta\u00e7\u00e3o\nComo se eu fosse o culpado\nDo que ce faz com seu namorado\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o ta enganando ningu\u00e9m\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ele, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n \nComo se eu fosse o culpada\nDo que ce faz com sua namorada\nComo se eu que tivesse algu\u00e9m\nMas diferente de voc\u00ea, meu beijo n\u00e3o ta enganando ningu\u00e9m\nJogando erro contra erro, o seu \u00e9 bem maior que o meu\nDa vida ce n\u00e3o tira ela, da cama ce n\u00e3o tira eu\nN\u00e3o joga a culpa toda pro meu lado, \u00e9 voc\u00ea que tem algu\u00e9m do lado\nEu sou apenas o P do Pecado\nEu sou apenas o P do Pecado\n\nFicha T\u00e9cnica:\nProduzido e Arranjado por: Dudu Borges, Paulinho F\u00e9lix\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Thiago Vi\u00e9gas\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Serginho Paiva\nEdi\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Junior Vi\u00e9gas\nColor grading: Pedro Ortega\nCinegrafistas: Serginho Paiva, Renato Alves, Geann Toni, Yorrans, Leo Rocha, Edney Torres\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Roberto Junior, Up music: Anilton Borges, Vandamme\nEdi\u00e7\u00e3o de base: Lucca Bruno\nMixagem e masteriza\u00e7\u00e3o: Roberto Junior\n\n\nM\u00fasicos:\nDire\u00e7\u00e3o musical: Miguel Schonmann\nProdutor musical: Dudu Borges\nTeclados: Miguel Schonmann\nReco-reco: Jo\u00e3o Alvarenga\nContrabaixo: Israel Soares\nPandeiro: Marco Scooby\nTant\u00e3: Iury Renato\nFlauta: Alceu Lacerda\nViol\u00e3o: Filipe da Hora\nCavaco: Tayro Feitoza\nBanjo: Marcelo Lombardo\nBacking Vocal: Dani Lemos, Daniel Quirino e Silvera\n______________________________________\nMENOS \u00c9 MAIS\nManager: Jaison Vieira, Andriws Moraes\nDiretor Comercial: Miguel Almeida\nDiretor Financeiro: Rodrigo Oliveira\nDiretor T\u00e9cnico: Marcelo Vilella\nDiretor de Marketing: Gustavo G\u00f3es\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Nathalia Rezende\nDesigner: Lucas Lobo\nStyling e Figurino: Driellly Martins\nSocial M\u00eddia: Taissa Rodrigues e Juliana Nascimento\nTr\u00e1fego: \u00c1lex Porto\nFot\u00f3grafo: Ricardo Ribeiro \nCreator Mobile: Laura Christine (Hands)\nProdutor Geral: Marcelo Vilela \nProdutor T\u00e9cnico: Thiago Taranto\nProdutor Art\u00edstico: Lucas Lira\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pedro Bulh\u00f5es\nAuxiliar de Produ\u00e7\u00e3o: Gabriel Amaro\n______________________________________\nGH MUSIC\nManager: Andriws Moraes e Igor Faria\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yasmin Entres\nGest\u00e3o de Conte\u00fado e Controle de Imagem: J\u00e9ssica Mello\n______________________________________\nGRUPO ONDA\nManager: Crist\u00f3v\u00e3o Neto, Jaison Vieira e Diogo Du\u00edlio\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Laldenia Lemos\nCenografia: Bibi Regazzi\n______________________________________\nSOM LIVRE\nA&R: Gustavo Farias, Nino Vilassa, Vinicius Azevedo, Lucas Nunes e Daniel Frati\nMKT: J\u00falia Braga, Lena Pelosi, Juliana Franco, Mayara Ramada, Joilson Junior e Matheus Damasceno\n______________________________________\nGravado ao Vivo em: Pra\u00e7a da Bandeira, Campina Grande/ PB\nRealiza\u00e7\u00e3o: Som Livre, GH Music e Grupo Onda\n\nSiga o Grupo Menos \u00e9 Mais nas Redes Sociais:\n\u25b6\ufe0f Facebook: http://bit.ly/2MkFS9V\n\u25b6\ufe0f Instagram: http://bit.ly/31UWQm0\n\u25b6\ufe0f Spotify: https://spoti.fi/2LS0yqQ\n\u25b6\ufe0f Site Oficial: http://www.grupomenosemais.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4735345",
                "likeCount": "69292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "He0BesZrH9JQipMvcmlmtMz0o54",
            "id": "kpGM4uXZsXM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T12:55:21Z",
                "channelId": "UCa2z1-KuJYbJ5cKHD_QUDoQ",
                "title": "Pontinha Fina que Funciona - \ud83d\udee0\ufe0fSexta dos Mods\ud83d\udee0\ufe0f",
                "description": "oi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpGM4uXZsXM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpGM4uXZsXM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpGM4uXZsXM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpGM4uXZsXM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpGM4uXZsXM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A\u00e7\u00facar",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pontinha Fina que Funciona - \ud83d\udee0\ufe0fSexta dos Mods\ud83d\udee0\ufe0f",
                    "description": "oi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145312",
                "likeCount": "3726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "112"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JhVqRf7QKdOwUF5JaTHULkSc5rQ",
            "id": "ZXAcTToLy_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:06Z",
                "channelId": "UCTcEu0jaf3DrsTjnGwwvsvA",
                "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EPIK HIGH",
                "tags": [
                    "tablo",
                    "rm",
                    "\ud0c0\ube14\ub85c",
                    "\ub0a8\uc900",
                    "bts",
                    "epik high",
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "\uc5d0\ud53d\ud558\uc774",
                    "kpop",
                    "tablo x rm",
                    "stop the rain",
                    "str",
                    "rain",
                    "\ube44 \uc624\ub294 \ub0a0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                    "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2262798",
                "likeCount": "305379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32923"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YfS5QhISUKs2AA2BGRfB-vpwmoE",
            "id": "fa5fxNcF7jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T14:15:10Z",
                "channelId": "UCIRseertPt5kAzr40COpH6A",
                "title": "DUPLIQUEI ITENS LEND\u00c1RIOS FALSOS - Meu Ultimo Ato.",
                "description": "ULTIMO EPISODIO DE CREATIVE SQUAD 4 DUPLICANDO ITENS LENDARIOS - CREATIVE SQUAD (temporada 4) #64\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fa5fxNcF7jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fa5fxNcF7jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fa5fxNcF7jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fa5fxNcF7jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fa5fxNcF7jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FEURIPE",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad",
                    "cs4",
                    "creative squad 4",
                    "feuripe",
                    "ultimo video",
                    "ultimo episodio",
                    "creative",
                    "squad",
                    "item",
                    "lendario",
                    "itens lendarios"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUPLIQUEI ITENS LEND\u00c1RIOS FALSOS - Meu Ultimo Ato.",
                    "description": "ULTIMO EPISODIO DE CREATIVE SQUAD 4 DUPLICANDO ITENS LENDARIOS - CREATIVE SQUAD (temporada 4) #64\n\n\ud83d\udc47Vire membro aqui\ud83d\udc47 :\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIRseertPt5kAzr40COpH6A/join\n\n\u2039\u2039 DISCORD DA S\u00c9RIE\u203a\u203a\n\n\u2666 https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\n\ud83c\udf0cENTRE AQUI: https://www.creativesquad.com.br\n\n\u2039 Redes Sociais \u203a\n\n\u2022 Instagram: @feuripe \u293a \ud835\udde0\ud835\uddd8 \ud835\uddd4\ud835\udddd\ud835\udde8\ud835\uddd7\ud835\uddd8\ud835\udde0 \ud835\uddd4 \ud835\udde3\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde5 \ud835\udfed.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec.\ud835\udfec\ud835\udfec\ud835\udfec \ud835\udde6\ud835\uddd8\ud835\uddda\ud835\udde8\ud835\udddc\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6!\n\n\u2039\u2039 CREATIVE SQUAD \u203a\u203a\n\n\ud83d\udc7eBern: https://www.youtube.com/nhein\n\n\ud83d\udc7eTonigon:  https://www.youtube.com/Tonigon \n\n\ud83d\udc7eOnerb/BRENO: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\n\ud83d\udc7eMucaHD: https://www.youtube.com/MucaHD \n\n\ud83d\udc7eChip:  https://www.youtube.com/Naughter\n\n\ud83d\udc7eLigonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\n\ud83d\udc7eFixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\n\ud83d\udc7eCaduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\n\ud83d\udc7eMendrake: https://www.youtube.com/Mendrake_\n\n\ud83d\udc7eGeleia: https://www.youtube.com/c/GeleiaPlays1\n\n\ud83d\udc7eNait: https://www.youtube.com/@Nait\n\n\ud83d\udc7ePedrux: https://www.youtube.com/@Pedrux_\n\n\u2022 Fala ae RAPEIZE, de boa? FEURIPEE aqui \u2665\ncontato: contatofeuripe@gmail.com\n\n#feuripe3milh\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "174089",
                "likeCount": "7360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}