{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "1ZISnRsR7a3J71tnMY7eBZh40X8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WwxGu1_s-j_6XjBMWpg5OkyOTj4",
            "id": "6D1yFt1Uook",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T15:00:10Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6D1yFt1Uook/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "brawl talk"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Brawl Talk: A NEW BRAWLER RARITY?!",
                    "description": "\ud83e\udd2f An ULTRA LEGENDARY Brawler Rarity?\n\ud83d\udc58 2 new Brawlers: a deadly geisha and a terrible karaoke singer! \ud83c\udfa4\n\ud83e\udd96 A Brawl MOBA?!\n\ud83d\udd25 8 new Hypercharges\n\ud83c\udf63 New Skins, new Game Modes, new Event, and more!\n\nFREE GIFT: https://supr.cl/brawl-freebie \ud83c\udf81\n\n#BrawlTalk #BrawlStars #KatanaKingdom\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9607849",
                "likeCount": "414636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "55390"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RGwMR7oo97umGq_HMuzPMLgzG3A",
            "id": "knNct48vAdU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T21:00:07Z",
                "channelId": "UCNUQK9mQoqi4yNXw2_Rj6SA",
                "title": "LEVADA MALA - MC Kadu, MC Daniel, MC Ryan SP, MC Luuky, MC GP, MC Cebezinho e MC RN do Cap\u00e3o, Oreia",
                "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: MC Kadu, MC Daniel, MC Ryan SP, MC Luuky, MC GP, MC Cebezinho e MC RN do Cap\u00e3o\nM\u00fasica: Levada Mala\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Oreia\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knNct48vAdU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knNct48vAdU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knNct48vAdU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knNct48vAdU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/knNct48vAdU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GR6 EXPLODE",
                "tags": [
                    "Levada Mala",
                    "MC Daniel",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC Luuky",
                    "MC Kadu",
                    "MC GP",
                    "MC Cebezinho",
                    "MC RN do Cap\u00e3o",
                    "DJ Oreia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LEVADA MALA - MC Kadu, MC Daniel, MC Ryan SP, MC Luuky, MC GP, MC Cebezinho e MC RN do Cap\u00e3o, Oreia",
                    "description": "Ou\u00e7a em todas as plataformas digitais:\n\nFicha t\u00e9cnica\nArtista: MC Kadu, MC Daniel, MC Ryan SP, MC Luuky, MC GP, MC Cebezinho e MC RN do Cap\u00e3o\nM\u00fasica: Levada Mala\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: DJ Oreia\n\nProduzido por GR6 Filmes\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nGR6 EXPLODE \u00ae\n\n#GR6EXPLODE #Gr6Filmes \n\nAno 2024"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "278497",
                "likeCount": "13616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1007"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QSkuz2H0Zj90_Cz22MfDPhQXCi0",
            "id": "ijsgFn-HahA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T05:00:44Z",
                "channelId": "UCTdrwFad0HRoBq58P91nX1w",
                "title": "Saiu o \u00e1udio do VAR do Gre-Nal; o que os \u00e1rbitros conversaram sobre o p\u00eanalti n\u00e3o marcado em Aravena",
                "description": "Bem-vindos ao Canal do Gabardo\n\nSaiu o \u00e1udio do VAR do Gre-Nal; o que os \u00e1rbitros conversaram sobre o p\u00eanalti n\u00e3o marcado em Aravena\n\n---\n\nNA KTO CADA JOGO \u00c9 \u00daNICO!\n\nTransforme sua paix\u00e3o em emo\u00e7\u00e3o.\n\n\u2705 Palpites e an\u00e1lises dos melhores jogos\n\u2705 Divers\u00e3o com responsabilidade\n\nKTO onde a divers\u00e3o acontece!\n\n\u26a0\ufe0f Proibido para menores de 18 anos. Palpite com modera\u00e7\u00e3o.\n\n---\n\nA PIRAHY Alimentos \u00e9 uma empresa voltada para o beneficiamento de arroz e que tem sua hist\u00f3ria marcada pela tradi\u00e7\u00e3o, inova\u00e7\u00e3o, tecnologia, confian\u00e7a e comprometimento em tudo o que faz.\n\nEssas caracter\u00edsticas acompanham os processos e produtos da empresa desde a escolha das sementes, passando por lavouras pr\u00e9-selecionadas at\u00e9 chegar \u00e0 mesa do consumidor final, atrav\u00e9s do Arroz Prato Fino.\n\nA PIRAHY Alimentos mant\u00e9m ainda o constante desafio de promover, diariamente, pr\u00e1ticas voltadas \u00e0 sustenta\u00e7\u00e3o e ao desenvolvimento de seu padr\u00e3o de qualidade superior, garantindo uma alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e, por consequ\u00eancia disso, respeitando o consumidor.\n\n#gremio #gabardo #grenal #inter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijsgFn-HahA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijsgFn-HahA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijsgFn-HahA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijsgFn-HahA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ijsgFn-HahA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal do Gabardo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Saiu o \u00e1udio do VAR do Gre-Nal; o que os \u00e1rbitros conversaram sobre o p\u00eanalti n\u00e3o marcado em Aravena",
                    "description": "Bem-vindos ao Canal do Gabardo\n\nSaiu o \u00e1udio do VAR do Gre-Nal; o que os \u00e1rbitros conversaram sobre o p\u00eanalti n\u00e3o marcado em Aravena\n\n---\n\nNA KTO CADA JOGO \u00c9 \u00daNICO!\n\nTransforme sua paix\u00e3o em emo\u00e7\u00e3o.\n\n\u2705 Palpites e an\u00e1lises dos melhores jogos\n\u2705 Divers\u00e3o com responsabilidade\n\nKTO onde a divers\u00e3o acontece!\n\n\u26a0\ufe0f Proibido para menores de 18 anos. Palpite com modera\u00e7\u00e3o.\n\n---\n\nA PIRAHY Alimentos \u00e9 uma empresa voltada para o beneficiamento de arroz e que tem sua hist\u00f3ria marcada pela tradi\u00e7\u00e3o, inova\u00e7\u00e3o, tecnologia, confian\u00e7a e comprometimento em tudo o que faz.\n\nEssas caracter\u00edsticas acompanham os processos e produtos da empresa desde a escolha das sementes, passando por lavouras pr\u00e9-selecionadas at\u00e9 chegar \u00e0 mesa do consumidor final, atrav\u00e9s do Arroz Prato Fino.\n\nA PIRAHY Alimentos mant\u00e9m ainda o constante desafio de promover, diariamente, pr\u00e1ticas voltadas \u00e0 sustenta\u00e7\u00e3o e ao desenvolvimento de seu padr\u00e3o de qualidade superior, garantindo uma alimenta\u00e7\u00e3o saud\u00e1vel e, por consequ\u00eancia disso, respeitando o consumidor.\n\n#gremio #gabardo #grenal #inter"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "116469",
                "likeCount": "4906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gfTP6XF-iHLGPLvjQ97_jpWC2Ak",
            "id": "T6fJZBYNCOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T21:09:11Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "CORINTHIANS 2 X 1 SPORT | MELHORES MOMENTOS | 5\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                "description": "Corinthians pressiona, sofre e vira contra o Sport em dia de Memphis Depay. Holand\u00eas marca os dois gols da virada corintiana que mant\u00e9m o Le\u00e3o na lanterna do Brasileir\u00e3o\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/19-04-2025/corinthians-sport.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Corinthians #Sport \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6fJZBYNCOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6fJZBYNCOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6fJZBYNCOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6fJZBYNCOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T6fJZBYNCOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "vs",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "FutebolBrasileiro",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR",
                    "Corinthians",
                    "Tim\u00e3o",
                    "Memphis",
                    "Yuri Alberto",
                    "Donelli",
                    "Sport",
                    "Memphis Depay",
                    "Ram\u00f3n"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS 2 X 1 SPORT | MELHORES MOMENTOS | 5\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                    "description": "Corinthians pressiona, sofre e vira contra o Sport em dia de Memphis Depay. Holand\u00eas marca os dois gols da virada corintiana que mant\u00e9m o Le\u00e3o na lanterna do Brasileir\u00e3o\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/19-04-2025/corinthians-sport.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Corinthians #Sport \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1758692",
                "likeCount": "47505",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2142"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pBAgQ5-yg6C0Y7tjmUbnATQPWMY",
            "id": "5rDslY1y5WY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T13:26:16Z",
                "channelId": "UCoulj9DH4WTKlwrjWbGIJbQ",
                "title": "Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft",
                "description": "\ud83d\udc9b \ud83c\udf0e Conte\u00fado livre para todos os p\u00fablicos. \ud83c\udf0e\ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udfe1 Me segue nas Redes Sociais\n\ud83d\udd38  Twitter: @JakinhoOFC\n\ud83d\udd38 Instagram: @JakinhoOFC\n\n\ud83e\uddb4 Oque aconteceu nesse v\u00eddeo:\n-- Nesse v\u00eddeo eu Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft\n\n00:00 : Oi Tudo Bem ? \ud83d\udc9b\n00:20 : Compartilhe o v\u00eddeo Se gostar \ud83d\udd03\n\n\n#minecraft #tralalerotralala #bombardinocrocodilo #italianbrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDslY1y5WY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDslY1y5WY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDslY1y5WY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDslY1y5WY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rDslY1y5WY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jakinho",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udc9b \ud83c\udf0e Conte\u00fado livre para todos os p\u00fablicos. \ud83c\udf0e\ud83d\udc9b\n\n\ud83d\udfe1 Me segue nas Redes Sociais\n\ud83d\udd38  Twitter: @JakinhoOFC\n\ud83d\udd38 Instagram: @JakinhoOFC\n\n\ud83e\uddb4 Oque aconteceu nesse v\u00eddeo:\n-- Nesse v\u00eddeo eu Transformei os MOBS em ITALIAN BRAIN ROT No Minecraft\n\n00:00 : Oi Tudo Bem ? \ud83d\udc9b\n00:20 : Compartilhe o v\u00eddeo Se gostar \ud83d\udd03\n\n\n#minecraft #tralalerotralala #bombardinocrocodilo #italianbrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "214956",
                "likeCount": "3449",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "553"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V-uU_6AYE4-JmGS_0L5x7GjnBgA",
            "id": "UG8X1fyM8K0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T02:27:07Z",
                "channelId": "UCaqLTryO8w6MQwpkFRVS4ow",
                "title": "Trailer de an\u00fancio de Batalha Gal\u00e1ctica Fortnite",
                "description": "Uma nova temporada tem\u00e1tica de Star Wars chegar\u00e1 em breve, apare\u00e7a na Batalha Gal\u00e1ctica Fortnite no dia 2 de maio de 2025.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UG8X1fyM8K0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UG8X1fyM8K0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UG8X1fyM8K0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UG8X1fyM8K0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UG8X1fyM8K0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fortnite Brasil",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "battle royale",
                    "salve o mundo",
                    "save the world",
                    "epic games",
                    "som",
                    "stw"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trailer de an\u00fancio de Batalha Gal\u00e1ctica Fortnite",
                    "description": "Uma nova temporada tem\u00e1tica de Star Wars chegar\u00e1 em breve, apare\u00e7a na Batalha Gal\u00e1ctica Fortnite no dia 2 de maio de 2025."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55503",
                "likeCount": "4067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1orFno1i-BlweKEDHVmtggoOotE",
            "id": "doWdS-Z1Nfw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T02:39:55Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "GR\u00caMIO 1 X 1 INTERNACIONAL | MELHORES MOMENTOS | 5\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                "description": "Em Gre-Nal com pol\u00eamica no VAR, Gr\u00eamio e Inter empatam na Arena. Goleiro Anthoni marca contra o gol para o rival, enquanto Alan Patrick fecha o 1 a 1 de p\u00eanalti. Donos da casa reclamam de penalidade n\u00e3o marcada mesmo com consulta no v\u00eddeo no fim do segundo tempo\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rs/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/19-04-2025/gremio-internacional.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Gremio #Internacional \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/doWdS-Z1Nfw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/doWdS-Z1Nfw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/doWdS-Z1Nfw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/doWdS-Z1Nfw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/doWdS-Z1Nfw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "Melhores momentos",
                    "futebol",
                    "MM",
                    "gol",
                    "\u00e9 gol",
                    "futebol nacional",
                    "lances",
                    "times de futebol",
                    "gols",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "canal do ge",
                    "central do ge",
                    "vs",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "futebol brasileiro",
                    "gols de hoje",
                    "gols do brasil hoje",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "rodada",
                    "Vit\u00f3ria",
                    "vit\u00f3ria",
                    "empate",
                    "derrota",
                    "defesa",
                    "trave",
                    "fora",
                    "para fora",
                    "VAR",
                    "grenal",
                    "Internacional",
                    "Gr\u00eamio"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GR\u00caMIO 1 X 1 INTERNACIONAL | MELHORES MOMENTOS | 5\u00aa RODADA DO BRASILEIR\u00c3O | ge.globo",
                    "description": "Em Gre-Nal com pol\u00eamica no VAR, Gr\u00eamio e Inter empatam na Arena. Goleiro Anthoni marca contra o gol para o rival, enquanto Alan Patrick fecha o 1 a 1 de p\u00eanalti. Donos da casa reclamam de penalidade n\u00e3o marcada mesmo com consulta no v\u00eddeo no fim do segundo tempo\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/rs/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/19-04-2025/gremio-internacional.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #Gremio #Internacional \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "835997",
                "likeCount": "16686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CTJnAmpJ_3Xqml4d7rl7wE4It5M",
            "id": "-Yvw7vdPfj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T00:47:15Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "VASCO 0 X 0 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "N\u00e3o se engane com o placar. Apesar do empate por 0 a 0, Flamengo e Vasco fizeram um bom e movimentado jogo no Maracan\u00e3, neste s\u00e1bado, pela 5\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o. Faltou a bola na rede, claro, mas ela s\u00f3 n\u00e3o entrou porque os goleiros Rossi e L\u00e9o Jardim, este principalmente, estavam em noite inspirada. A dupla fez ao menos seis grandes defesas na partida, que tamb\u00e9m contou com bolas na trave e in\u00fameras chances de perigo. E, diferentemente dos \u00faltimos confrontos entre as duas equipes, n\u00e3o foi s\u00f3 o Rubro-Negro que atacou. O lado vasca\u00edno, mesmo com suas limita\u00e7\u00f5es, teve algumas oportunidades para abrir o placar. No fim, fica o gosto amargo para os dois, que poderiam conseguir um resultado melhor.\n\n\n#Vasco #Flamengo #brasileirao \n__________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Yvw7vdPfj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Yvw7vdPfj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Yvw7vdPfj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Yvw7vdPfj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-Yvw7vdPfj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "vasco x flamengo",
                    "leo jardim",
                    "leo jardim flamengo",
                    "defesas leo jardim",
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "Conmebol Libertadores",
                    "Libertadores",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VASCO 0 X 0 FLAMENGO | MELHORES MOMENTOS | RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "N\u00e3o se engane com o placar. Apesar do empate por 0 a 0, Flamengo e Vasco fizeram um bom e movimentado jogo no Maracan\u00e3, neste s\u00e1bado, pela 5\u00aa rodada do Brasileir\u00e3o. Faltou a bola na rede, claro, mas ela s\u00f3 n\u00e3o entrou porque os goleiros Rossi e L\u00e9o Jardim, este principalmente, estavam em noite inspirada. A dupla fez ao menos seis grandes defesas na partida, que tamb\u00e9m contou com bolas na trave e in\u00fameras chances de perigo. E, diferentemente dos \u00faltimos confrontos entre as duas equipes, n\u00e3o foi s\u00f3 o Rubro-Negro que atacou. O lado vasca\u00edno, mesmo com suas limita\u00e7\u00f5es, teve algumas oportunidades para abrir o placar. No fim, fica o gosto amargo para os dois, que poderiam conseguir um resultado melhor.\n\n\n#Vasco #Flamengo #brasileirao \n__________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "806536",
                "likeCount": "16377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H2A6JaH2GYhKVyML89uNW5GlYDY",
            "id": "BfjCNHBsw6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T00:31:05Z",
                "channelId": "UClpsCjjjkZiVrCpXsb9R0fg",
                "title": "ISAAC XAVIER x ACRE x1 GOAT PEGOU FOGO \ud83d\udd25",
                "description": "O duelo mais esperado do x1 goat aconteceu entre o rei do x1 Isaac Xavier contra o Acre, aconteceu muitos gols e o jogo pegou fogo.\n\nCompre sua camisa e fa\u00e7a parte do time: https://www.rikinho.com.br/  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nINSTAGRAM RIKINHO: https://www.instagram.com/rikinho_r10/\nCanal Hariston: https://www.youtube.com/channel/UCDHdLPqilqtZt9Y8vuibkNQ?sub_confirmation=1\nINSTAGRAM HARISTON: https://www.instagram.com/hariston_hobby/\n\nCanal Josezin:  https://www.youtube.com/@Jsk1ng   \nINSTAGRAM JOSEZIN: https://www.instagram.com/jszin.ofc/\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nJCE Parceira dos nosso material esportivo: https://www.instagram.com/jcesports/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nContato COMERCIAL : rikinhopro@gmail.com\n\n\ud83c\udf1f Alguma d\u00favida ? Entre em contato !!\n\nD\u00ea sugest\u00f5es de novos v\u00eddeos galera ! \n\n( INSCREVAM-SE & COMPARTILHE )\n#rikinho   #futebol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfjCNHBsw6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfjCNHBsw6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfjCNHBsw6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfjCNHBsw6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfjCNHBsw6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rikinho",
                "tags": [
                    "rikinhio",
                    "rokinho",
                    "rolinho",
                    "risinho",
                    "timinho",
                    "rik",
                    "ricin",
                    "riconm",
                    "ricinho",
                    "risin",
                    "riqui",
                    "riquinhoo",
                    "rikinhoo",
                    "canald o rikinho",
                    "canal do rikinho",
                    "x1 rikinho",
                    "intecalsse rikinho",
                    "iteclase",
                    "intecalse",
                    "inteclase",
                    "rikinho fut",
                    "rikinho futebol",
                    "rikinho futebo",
                    "rikinh",
                    "rikho",
                    "rikino",
                    "rokino",
                    "soccer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "ISAAC XAVIER x ACRE x1 GOAT PEGOU FOGO \ud83d\udd25",
                    "description": "O duelo mais esperado do x1 goat aconteceu entre o rei do x1 Isaac Xavier contra o Acre, aconteceu muitos gols e o jogo pegou fogo.\n\nCompre sua camisa e fa\u00e7a parte do time: https://www.rikinho.com.br/  \n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac \nINSTAGRAM RIKINHO: https://www.instagram.com/rikinho_r10/\nCanal Hariston: https://www.youtube.com/channel/UCDHdLPqilqtZt9Y8vuibkNQ?sub_confirmation=1\nINSTAGRAM HARISTON: https://www.instagram.com/hariston_hobby/\n\nCanal Josezin:  https://www.youtube.com/@Jsk1ng   \nINSTAGRAM JOSEZIN: https://www.instagram.com/jszin.ofc/\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nJCE Parceira dos nosso material esportivo: https://www.instagram.com/jcesports/\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nContato COMERCIAL : rikinhopro@gmail.com\n\n\ud83c\udf1f Alguma d\u00favida ? Entre em contato !!\n\nD\u00ea sugest\u00f5es de novos v\u00eddeos galera ! \n\n( INSCREVAM-SE & COMPARTILHE )\n#rikinho   #futebol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "114207",
                "likeCount": "3456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uD3pWKeF1MYA3A0r8BOd9KfZCnQ",
            "id": "UUFJlUy5aA4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T09:00:10Z",
                "channelId": "UCZqY2yIsAM9wh3vvMwKd27g",
                "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UUFJlUy5aA4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ASTRO \uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                "tags": [
                    "ASTRO",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624\ubba4\uc9c1",
                    "\ud310\ud0c0\uc9c0\uc624",
                    "fantagio",
                    "fantagioMusic",
                    "ASTROPLAY",
                    "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c\ud50c\ub808\uc774",
                    "\ucc28\uc740\uc6b0",
                    "\ubb38\ube48",
                    "\uc9c4\uc9c4",
                    "\uc5e0\uc81c\uc774",
                    "\uc724\uc0b0\ud558",
                    "\ub77c\ud0a4",
                    "ChaEunWoo",
                    "MoonBin",
                    "JINJIN",
                    "MJ",
                    "YoonSanHa",
                    "ROCKY",
                    "\ub610\uae4c",
                    "DDOCA",
                    "\uafc8\uc18d\uc758\ubb38",
                    "Memory of the Moon",
                    "Moon",
                    "\ube44\ube44\uc9c0",
                    "VIVIZ",
                    "\uc138\ube10\ud2f4",
                    "SEVENTEEN",
                    "MONSTAX",
                    "\ubaac\uc2a4\ud0c0\uc5d1\uc2a4",
                    "\ucd5c\uc720\uc815",
                    "\uae40\ub3c4\uc5f0",
                    "\ucc2c\ud76c",
                    "SF9",
                    "\ubc29\ucc2c",
                    "\ubb38\uc218\uc544",
                    "\ube4c\ub9ac",
                    "Billlie",
                    "StrayKids"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c(ASTRO) - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon",
                    "description": "#ASTRO #\uc544\uc2a4\ud2b8\ub85c #\uafc8\uc18d\uc758\ubb38 #Moon\n\nASTRO - \uafc8\uc18d\uc758 \ubb38(Moon) : Memory of the Moon\n\nwith \nVIVIZ (\ube44\ube44\uc9c0)\n\ubbfc\ud601, \uae30\ud604, I.M of MONSTA X \n\ud638\uc2dc, \uc6d0\uc6b0, \ubbfc\uaddc, \ub3c4\uacb8, \uc2b9\uad00 of SEVENTEEN\nHELLO GLOOM\n\ub77c\ud0a4\n\ucd5c\uc720\uc815\n\uae40\ub3c4\uc5f0\n\ucc2c\ud76c (SF9)\n\ubc29\ucc2c (Stray Kids)\n\ubb38\uc218\uc544 (Billlie)\n\n\u25b6 Twitter : http://twitter.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Facebook : http://facebook.com/offclASTRO\r\n\u25b6 Instagram : https://www.instagram.com/officialastro\r\n\u25b6 Weibo : http://weibo.com/officialASTRO\r\n\u25b6 Fancafe : http://cafe.daum.net/fantagio-boys"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2764515",
                "likeCount": "551187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZDeQjEQRR-5tVUqMTVI_RjumQw8",
            "id": "bEOTkrDQtp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T21:39:38Z",
                "channelId": "UC_oToDrJ6uca7d1dFVBmLtg",
                "title": "AL-QADSIAH X AL-NASSR | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Al-Qadsiah, de Aubameyang, enfrenta o Al-Nassr, de Cristiano Ronaldo, em partida v\u00e1lida pela 28\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #goat #alnassr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEOTkrDQtp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEOTkrDQtp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEOTkrDQtp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEOTkrDQtp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEOTkrDQtp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal GOAT",
                "tags": [
                    "canal goat",
                    "goat ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol",
                    "futebol gr\u00e1tis",
                    "transmiss\u00e3o ao vivo",
                    "transmiss\u00e3o goat",
                    "goat",
                    "goat br",
                    "saudita no goat",
                    "sauditao no goat",
                    "liga saudita no goat",
                    "spl",
                    "saudi pro league",
                    "campeonato saudita",
                    "liga saudita",
                    "LIGA SAUDITA",
                    "al qadsiah x al nassr ao vivo",
                    "aubameyang",
                    "john duran",
                    "al qadsiah x al nassr",
                    "al qadsiah",
                    "al nassr",
                    "cr7",
                    "cristiano ronaldo",
                    "cr7 gols",
                    "cr7 jogo hoje",
                    "cristiano ronaldo jogo hoje"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "AL-QADSIAH X AL-NASSR | LIGA SAUDITA | AO VIVO E COM IMAGENS",
                    "description": "Divirta-se na Casa de Apostas: https://abre.ai/casadeapostas-yt (+18 jogue com responsabilidade)\n\nO Al-Qadsiah, de Aubameyang, enfrenta o Al-Nassr, de Cristiano Ronaldo, em partida v\u00e1lida pela 28\u00aa rodada da Liga Saudita. Assista a Saudi Pro League ao vivo, com imagens e de gra\u00e7a aqui na tela do Canal GOAT!\n\nTUDO sobre o Canal GOAT em um s\u00f3 lugar: https://linktr.ee/canalgoatbr\n\nSiga o canal de Gols do Bodinho no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaqqM5W4tRrxZ2sUlq3C\n\nJ\u00e1 se inscreveu? Ative tamb\u00e9m as notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lance!\n\n\u25aa\ufe0f Uma nova via de consumo esportivo. Inovador, disruptivo e GR\u00c1TIS! \ud83d\udc10\n\n#cr7 #goat #alnassr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1381598",
                "likeCount": "33539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "27"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nofCqnDvEaqKQkirQ3anFNOTH8U",
            "id": "Vi8-6s4b4nQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T22:07:39Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: MAN UNITED 5 X 4 LYON | QUARTAS DE FINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA EUROPA LEAGUE",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi8-6s4b4nQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi8-6s4b4nQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi8-6s4b4nQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi8-6s4b4nQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vi8-6s4b4nQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: MAN UNITED 5 X 4 LYON | QUARTAS DE FINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA EUROPA LEAGUE",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3343636",
                "likeCount": "190776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eL-BaW-k6bw8QhSEmaBlqEgNK0k",
            "id": "bL5KRL-FTBI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T23:16:40Z",
                "channelId": "UCLTZ5p1VVlFw041lRE1kE5w",
                "title": "EVOLUINDO TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bL5KRL-FTBI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bL5KRL-FTBI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bL5KRL-FTBI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bL5KRL-FTBI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bL5KRL-FTBI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RobinBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EVOLUINDO TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX!!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "300218",
                "likeCount": "8267",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OnOqVsuwgfutxtgcl68CfDUiqp4",
            "id": "vNxwtJB0EjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T08:57:36Z",
                "channelId": "UC2ySPiV4DZp58qQ4KES2o1g",
                "title": "Hugo Calderano vs Wang Chuqin | Match Highlights | #ITTFWORLDCUP 2025",
                "description": "Subscribe for more!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\n\u00a9ITTF\n\nAll content is the copyright of the International Table Tennis Federation. Images may not be reproduced without prior approval from ITTF.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNxwtJB0EjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNxwtJB0EjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNxwtJB0EjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNxwtJB0EjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNxwtJB0EjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ITTFWorld",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hugo Calderano vs Wang Chuqin | Match Highlights | #ITTFWORLDCUP 2025",
                    "description": "Subscribe for more!\n#TableTennis #PingPong #\u4e52\u4e53\n\n\u00a9ITTF\n\nAll content is the copyright of the International Table Tennis Federation. Images may not be reproduced without prior approval from ITTF.\n\nPingPong, Tischtennis, Bordtennis, tenis de mesa, tennis de table, \u4e52\u4e53\u7403, \u684c\u7403, \u5353\u7403, \ud0c1\uad6c, \u043d\u0430\u0441\u0442\u043e\u043b\u044c\u043d\u044b\u0439\u0442\u0435\u043d\u043d\u0438\u0441"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270681",
                "likeCount": "7698",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J1iNwhP8Kz9FEES2l6nuVmcD90I",
            "id": "IC8KsZniulw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T22:00:06Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IC8KsZniulw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo",
                    "The Gaslight District",
                    "GD",
                    "TGD",
                    "Ken",
                    "Mel",
                    "Mud",
                    "Breadhead",
                    "Gaslight District",
                    "PartTimeSeagull"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE GASLIGHT DISTRICT: PILOT",
                    "description": "The Gaslight District is a gothic crime drama following an undead family who cheat, lie and, steal their way to survival long after the world has ended. \nHELP US GREENLIGHT A FULL SEASON! Consider getting some LIMITED EDITION MERCH: https://gaslightdistrict.store\n\nCreated by \u202a@part_time_seagull (Nick Szopko) and the amazing GLITCH Team"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6278158",
                "likeCount": "552954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mZ8iHzMp-7LaxDFOnDgmdqymrjI",
            "id": "dOHhpIvwV-E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T22:15:09Z",
                "channelId": "UCUaUhkLyJCgVOMB8YOKSN8g",
                "title": "O JOGO DE TERROR DO TUNG TUNG TUNG SAHUR KKKKK",
                "description": "Agora o meme Tung Tung Sahur est\u00e1 em um jogo de terror. O novo meme Brainrot, no caso o jogo tem como objetivo de fugir desse bicho e eu consegui...\n\nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOHhpIvwV-E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOHhpIvwV-E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOHhpIvwV-E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOHhpIvwV-E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dOHhpIvwV-E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Play Guima",
                "tags": [
                    "guima",
                    "play guima",
                    "play guiminha",
                    "play quina",
                    "quina",
                    "guiminha",
                    "jogos",
                    "games",
                    "jogos gratuito",
                    "gratuito",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O JOGO DE TERROR DO TUNG TUNG TUNG SAHUR KKKKK",
                    "description": "Agora o meme Tung Tung Sahur est\u00e1 em um jogo de terror. O novo meme Brainrot, no caso o jogo tem como objetivo de fugir desse bicho e eu consegui...\n\nObrigada por assistir :)\n\nminhas redes:\nhttps://instagram.com/playguima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326763",
                "likeCount": "7163",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1561"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AZHhONcfllt-0wHmSwPbxsxuaZk",
            "id": "riCP9x31Kuk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:00:06Z",
                "channelId": "UC9bzTEvPeXjS6uyirHHRIvw",
                "title": "Doechii - Anxiety (Official Video)",
                "description": "\u201cAnxiety\u201d Doechii\n\nDirected by James Mackel for Adele Drive\n\nProduction Company: Adele Drive \nExecutive Producers: Anthony \u201cTop Dawg\u201d Tiffith, Anthony Moosa Tiffith\nEP: Langston Griffith-Siebens\n\nProduction Company: More Avenue\nProduced by Jolene Mendes, Sophia Sabella, Pablo Feldman\n\nDirector of Photography: Nico Aguilar\nProduction Designer: Hensel Martinez\nChoreographer: Robbie Blue\nStunt Coordinator: Robert Brown \nCreative Directors: James Mackel, Connor Tingley, Sammy McEntire, Langston Griffith-Siebens\nEditor: Sammy McEntire\n\nVFX: Pendulum\nColorist: Bryan Smaller\n\nFeaturing: Courtney Hargrett, Sydney Hargrett\n\nProduction Manager: Rachel Nagao\nProduction Coordinator: Megan Short\nLocation Manager: Ron Dabach\nProduction Accountant: Jessica Feder\n\nFirst Assistant Director: Jonas Morales\nSecond Assistant Director: Damon Limbrick\nSecond Second Assistant Director: Jane Kim\n\nAssistant Choreographer: Marie Spieldenner\n\nFirst Assistant Camera: Connor Lambert\nSecond Assistant Camera: Jordan Oglesby\nLoader: McKay Todd\nSteadicam Operator: Chris Loh\nCrane Operator: Clay Platner\nCrane Tech: Ned Hurlbut\nMatrix Techs: Simon Shin, Doug McCormick\nVTR: Bob Mills\n\nChief Lighting Technician: Tony Varoula\nAssistant Chief Lighting Technician: Don Davidson\nElectrics: Fred Palluzi, Nick Arnold\nHyphenate Driver / Electric: Anthony Olmos\n\nKey Grip: John Day\nBest Boy Grip: Stu Brumbaugh\nGrips: Sara Elia, Adam Baker, Hermexial Drexilus\nDolly Grip: Kenneth Colbentz\nHyphenate Driver / Grip: Peter Yauri\n\nTransportation Gang Boss: Rick Antonette\n\nArt Directors: Helen Morales, Adam Miko, Justin Brown\nSet Decorator: Natalia Brito\nLead Person: Leo Arroyo\nHyphenates: Talyn LaTour, Maximo Huete\nOn-Set Dresser: Nick De La Rosa\nSet Dresser: Drew Wall\nScenics: Danielle Manning, Anya Dikareva, Krystall Schott, Hailee Field\nShoppers: Heidy Orellana, Simone Arielle Moscovitch, Kaylinn Duffy, Alina \u00c7elik\nGraphic Designer: Mackenzie Murray, Remy Levy\nArt Assistant: Dylan Dobler\n\nSpecial Effects / Pyro: John Eggett\n\nDoechii\u2019s Team \u2013\nAssistant to Doechii: Caroline Fromm\nStylist: Sam Woolf\nStyling Assistant: Juliette Hill\nMakeup Artist: Chelsea Uchenna\nHair: Evalyn Denis\nBTS Stills: Xavier Scott Marshall \nBTS Video: Zenzele Moore Ysaguirre\n\nCapitol Music Group\nCapitol Creative: Chase, Salomon \nCapitol Digital: Danielle Nicholson \n\nDancers / Stunts / Background Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Lisa Madonna\nAssistant Costume Designers: Dani Dolinger, Justin Rose\n\nCourtney & Sydney\u2019s Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Rasheeda Raines\n\nDancers / Background Hair & Makeup \u2013\nKey Makeup Artist & Key Body Painter: Nadia Reese Stone\nAdditional Makeup Artists & Body Painters: Laurel Charleston, Megan Dupuy, Morrisa Pena\nAdditional Makeup Artist: Elise Gehrke\nAdditional Hair Stylist: Gabriela Aceves\n\nDancer Agencies: BLOC, UTA, MSA, CTG, GO2\n\nPrincipal Dancers: Peyton Matthias, Andrea Bess, Ardyn Flynt, Keera Kittles, Randi Moraga, Kaylin Motton, Hezekiah Anthony, Lucas Debiasi, Mariyah Hawkins, Gavin Morales, Selena Hamilton, Janae Holster, Anthony Ciaccio, Aysia Ianiero, Zachary Venegas, Rex Kline, Jakevis Thomason, Gabi Barra, Dyllan Blackburn, Jordyn Green, Kenneth Espiritu, Jalen Rashad, Anthony Curley, Dai Boyd, Hannah Winship, Hamly Tavarez, Angel Mammolitti, Robbie Olmos, Jaylen Pea, Augustine Perez\n\nEnsemble Dancers: Shanie Blais, Shelby Davis, Nevaeh Eloi, Kailani Rae, Forest Lee, Davon Rashawn, Denna Thompson, Chaz Buzan, Ava Berstine-Mitchell, Tina Jarmusz, Sofie Loeken, Ally Waller, Alyssa Sniff, Matthew Kubitz, Austin Lee, Jaelyn Heath, Gregg Sainvilus, Kyndall Ash, Liv Battista, Dominique LaRaine, Preslee Tucker, Kyla Chaney, Ania Crist, Athena Cruz, Jordan Gaskin, Alexandria Schacter, Daniel Asamoah, Zion Harris, Seth Kai, Grayson McGuire, Phi Voba, JJ Allen, Caryn Mueller, Carlin Dixon, Rauf Yasit\n\nStunt Performers: Tyler Elliott, Joe Santos, Brian In, LK Lavecchia\n\nBackground: Marquise Smith, Martyrs Smith, Sara Salazar, Andrea Salazar, Katie Molloy, Emma Molloy, Olga Fridman, Yulia Maleko\n\nMedics: Heidi Rodriguez, Krisztina Barabas\n\nProduction Assistants: John Bonin, Donovan Watson, Patrick Wirth, Omar Gutierrez, Luther Sartor, Joseph Steven Huegel, Cameron Robson, Jonathan Davis, Jhovanny Esparza, Daved Olivencia, Danny Mullen, Anthony Vega, Julio Almaguer, Matt Dulberg, Jeffrey Petro, Dylan Myers, Julie Nyznik, Julian Domingues, Bella Soto\n\nMatmen: Alfredo Papadaki\n\nPost \u2013\nPost Producer: Sammy McEntire\n\nVFX Supervisor: Ryan Zum Mallen\nVFX Producer: Damian Giampietro\nVFX Creative Director: Sammy McEntire\nCompositors: Victor Velasco & Diana Iatsenko\nQC: Dena Zum Mallen\nOn-Set VFX Supervisor: Ben Kadie\nAdditional VFX Cleanup: Paume Post Production\nSound Design: Adam Carl\n\nColor House: Company 3\nColor Producer: Mario Castro\n\nSpecial Thanks: Sony, Kodak, Panavision, Amanda Sasaki, Calvert Studios, Image Locations",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/riCP9x31Kuk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IamdoechiiVEVO",
                "tags": [
                    "Doechii",
                    "Top Dawg Entertainment/Capitol Records",
                    "Hip Hop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Doechii - Anxiety (Official Video)",
                    "description": "\u201cAnxiety\u201d Doechii\n\nDirected by James Mackel for Adele Drive\n\nProduction Company: Adele Drive \nExecutive Producers: Anthony \u201cTop Dawg\u201d Tiffith, Anthony Moosa Tiffith\nEP: Langston Griffith-Siebens\n\nProduction Company: More Avenue\nProduced by Jolene Mendes, Sophia Sabella, Pablo Feldman\n\nDirector of Photography: Nico Aguilar\nProduction Designer: Hensel Martinez\nChoreographer: Robbie Blue\nStunt Coordinator: Robert Brown \nCreative Directors: James Mackel, Connor Tingley, Sammy McEntire, Langston Griffith-Siebens\nEditor: Sammy McEntire\n\nVFX: Pendulum\nColorist: Bryan Smaller\n\nFeaturing: Courtney Hargrett, Sydney Hargrett\n\nProduction Manager: Rachel Nagao\nProduction Coordinator: Megan Short\nLocation Manager: Ron Dabach\nProduction Accountant: Jessica Feder\n\nFirst Assistant Director: Jonas Morales\nSecond Assistant Director: Damon Limbrick\nSecond Second Assistant Director: Jane Kim\n\nAssistant Choreographer: Marie Spieldenner\n\nFirst Assistant Camera: Connor Lambert\nSecond Assistant Camera: Jordan Oglesby\nLoader: McKay Todd\nSteadicam Operator: Chris Loh\nCrane Operator: Clay Platner\nCrane Tech: Ned Hurlbut\nMatrix Techs: Simon Shin, Doug McCormick\nVTR: Bob Mills\n\nChief Lighting Technician: Tony Varoula\nAssistant Chief Lighting Technician: Don Davidson\nElectrics: Fred Palluzi, Nick Arnold\nHyphenate Driver / Electric: Anthony Olmos\n\nKey Grip: John Day\nBest Boy Grip: Stu Brumbaugh\nGrips: Sara Elia, Adam Baker, Hermexial Drexilus\nDolly Grip: Kenneth Colbentz\nHyphenate Driver / Grip: Peter Yauri\n\nTransportation Gang Boss: Rick Antonette\n\nArt Directors: Helen Morales, Adam Miko, Justin Brown\nSet Decorator: Natalia Brito\nLead Person: Leo Arroyo\nHyphenates: Talyn LaTour, Maximo Huete\nOn-Set Dresser: Nick De La Rosa\nSet Dresser: Drew Wall\nScenics: Danielle Manning, Anya Dikareva, Krystall Schott, Hailee Field\nShoppers: Heidy Orellana, Simone Arielle Moscovitch, Kaylinn Duffy, Alina \u00c7elik\nGraphic Designer: Mackenzie Murray, Remy Levy\nArt Assistant: Dylan Dobler\n\nSpecial Effects / Pyro: John Eggett\n\nDoechii\u2019s Team \u2013\nAssistant to Doechii: Caroline Fromm\nStylist: Sam Woolf\nStyling Assistant: Juliette Hill\nMakeup Artist: Chelsea Uchenna\nHair: Evalyn Denis\nBTS Stills: Xavier Scott Marshall \nBTS Video: Zenzele Moore Ysaguirre\n\nCapitol Music Group\nCapitol Creative: Chase, Salomon \nCapitol Digital: Danielle Nicholson \n\nDancers / Stunts / Background Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Lisa Madonna\nAssistant Costume Designers: Dani Dolinger, Justin Rose\n\nCourtney & Sydney\u2019s Wardrobe \u2013\nCostume Designer: Rasheeda Raines\n\nDancers / Background Hair & Makeup \u2013\nKey Makeup Artist & Key Body Painter: Nadia Reese Stone\nAdditional Makeup Artists & Body Painters: Laurel Charleston, Megan Dupuy, Morrisa Pena\nAdditional Makeup Artist: Elise Gehrke\nAdditional Hair Stylist: Gabriela Aceves\n\nDancer Agencies: BLOC, UTA, MSA, CTG, GO2\n\nPrincipal Dancers: Peyton Matthias, Andrea Bess, Ardyn Flynt, Keera Kittles, Randi Moraga, Kaylin Motton, Hezekiah Anthony, Lucas Debiasi, Mariyah Hawkins, Gavin Morales, Selena Hamilton, Janae Holster, Anthony Ciaccio, Aysia Ianiero, Zachary Venegas, Rex Kline, Jakevis Thomason, Gabi Barra, Dyllan Blackburn, Jordyn Green, Kenneth Espiritu, Jalen Rashad, Anthony Curley, Dai Boyd, Hannah Winship, Hamly Tavarez, Angel Mammolitti, Robbie Olmos, Jaylen Pea, Augustine Perez\n\nEnsemble Dancers: Shanie Blais, Shelby Davis, Nevaeh Eloi, Kailani Rae, Forest Lee, Davon Rashawn, Denna Thompson, Chaz Buzan, Ava Berstine-Mitchell, Tina Jarmusz, Sofie Loeken, Ally Waller, Alyssa Sniff, Matthew Kubitz, Austin Lee, Jaelyn Heath, Gregg Sainvilus, Kyndall Ash, Liv Battista, Dominique LaRaine, Preslee Tucker, Kyla Chaney, Ania Crist, Athena Cruz, Jordan Gaskin, Alexandria Schacter, Daniel Asamoah, Zion Harris, Seth Kai, Grayson McGuire, Phi Voba, JJ Allen, Caryn Mueller, Carlin Dixon, Rauf Yasit\n\nStunt Performers: Tyler Elliott, Joe Santos, Brian In, LK Lavecchia\n\nBackground: Marquise Smith, Martyrs Smith, Sara Salazar, Andrea Salazar, Katie Molloy, Emma Molloy, Olga Fridman, Yulia Maleko\n\nMedics: Heidi Rodriguez, Krisztina Barabas\n\nProduction Assistants: John Bonin, Donovan Watson, Patrick Wirth, Omar Gutierrez, Luther Sartor, Joseph Steven Huegel, Cameron Robson, Jonathan Davis, Jhovanny Esparza, Daved Olivencia, Danny Mullen, Anthony Vega, Julio Almaguer, Matt Dulberg, Jeffrey Petro, Dylan Myers, Julie Nyznik, Julian Domingues, Bella Soto\n\nMatmen: Alfredo Papadaki\n\nPost \u2013\nPost Producer: Sammy McEntire\n\nVFX Supervisor: Ryan Zum Mallen\nVFX Producer: Damian Giampietro\nVFX Creative Director: Sammy McEntire\nCompositors: Victor Velasco & Diana Iatsenko\nQC: Dena Zum Mallen\nOn-Set VFX Supervisor: Ben Kadie\nAdditional VFX Cleanup: Paume Post Production\nSound Design: Adam Carl\n\nColor House: Company 3\nColor Producer: Mario Castro\n\nSpecial Thanks: Sony, Kodak, Panavision, Amanda Sasaki, Calvert Studios, Image Locations"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5177002",
                "likeCount": "390447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "21669"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZpQ4Y7BYmLzap-fYrlkxJ1RTrek",
            "id": "pyT8D7mS3D8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T21:00:07Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "Travesseiro Azul l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/travesseiroazul\n\nLetra Completa: Travesseiro Azul\n\nTanto faz se \u00e9 noite ou dia\nUma luz me ilumina\nAlegrando o meu viver\n\nMinha for\u00e7a se renova\nEm cada beijo, em cada rosa\nQue eu guardo pra voc\u00ea\n\nMinha vida, minha hist\u00f3ria\nSe transformam em vit\u00f3rias\nEm cantigas de ninar\n\nVersos, rimas da can\u00e7\u00e3o\nClareando a escurid\u00e3o\nNa emo\u00e7\u00e3o do seu olhar\n\nMeus sonhos voam no espa\u00e7o\nBuscando a paz do seu abra\u00e7o\nE dividimos nosso amor de norte a sul\nE no suspiro satisfeito\nDeito e adorme\u00e7o em seu peito\nRosto colado em nosso travesseiro azul\n\nMinha vida, minha hist\u00f3ria\nSe transformam em vit\u00f3rias\nEm cantigas de ninar\n\nVersos, rimas da can\u00e7\u00e3o\nClareando a escurid\u00e3o\nNa emo\u00e7\u00e3o do seu olhar\n\nMeus sonhos voam no espa\u00e7o\nBuscando a paz do seu abra\u00e7o\nE dividimos nosso amor de norte a sul\nE no suspiro satisfeito\nDeito e adorme\u00e7o em seu peito\nRosto colado em nosso travesseiro azul\n\nMeus sonhos voam no espa\u00e7o\nBuscando a paz do seu abra\u00e7o\nE dividimos nosso amor de norte a sul\nE no suspiro satisfeito\nDeito e adorme\u00e7o em seu peito\nRosto colado em nosso travesseiro azul\nRosto colado em nosso travesseiro azul\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyT8D7mS3D8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyT8D7mS3D8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyT8D7mS3D8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyT8D7mS3D8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pyT8D7mS3D8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Travesseiro Azul l Eduardo Costa (Ac\u00fastico do Rei)",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita: https://onerpm.link/travesseiroazul\n\nLetra Completa: Travesseiro Azul\n\nTanto faz se \u00e9 noite ou dia\nUma luz me ilumina\nAlegrando o meu viver\n\nMinha for\u00e7a se renova\nEm cada beijo, em cada rosa\nQue eu guardo pra voc\u00ea\n\nMinha vida, minha hist\u00f3ria\nSe transformam em vit\u00f3rias\nEm cantigas de ninar\n\nVersos, rimas da can\u00e7\u00e3o\nClareando a escurid\u00e3o\nNa emo\u00e7\u00e3o do seu olhar\n\nMeus sonhos voam no espa\u00e7o\nBuscando a paz do seu abra\u00e7o\nE dividimos nosso amor de norte a sul\nE no suspiro satisfeito\nDeito e adorme\u00e7o em seu peito\nRosto colado em nosso travesseiro azul\n\nMinha vida, minha hist\u00f3ria\nSe transformam em vit\u00f3rias\nEm cantigas de ninar\n\nVersos, rimas da can\u00e7\u00e3o\nClareando a escurid\u00e3o\nNa emo\u00e7\u00e3o do seu olhar\n\nMeus sonhos voam no espa\u00e7o\nBuscando a paz do seu abra\u00e7o\nE dividimos nosso amor de norte a sul\nE no suspiro satisfeito\nDeito e adorme\u00e7o em seu peito\nRosto colado em nosso travesseiro azul\n\nMeus sonhos voam no espa\u00e7o\nBuscando a paz do seu abra\u00e7o\nE dividimos nosso amor de norte a sul\nE no suspiro satisfeito\nDeito e adorme\u00e7o em seu peito\nRosto colado em nosso travesseiro azul\nRosto colado em nosso travesseiro azul\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1803711",
                "likeCount": "5299",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a-gZ0Uw6kywniamWRLKrkqlDRPk",
            "id": "CcJEA2mjXIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T21:20:34Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "EVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX \ud83e\udd2f",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nEVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX \ud83e\udd2f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcJEA2mjXIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcJEA2mjXIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcJEA2mjXIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcJEA2mjXIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcJEA2mjXIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "EVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR",
                    "TRALALERO TRALALA",
                    "BOMBARDIRO CROCODILO",
                    "EVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR TRALALERO TRALALA BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX",
                    "brainrot evolution roblox",
                    "brainrot roblox",
                    "tubar\u00e3o tralala tralala",
                    "tun tun tun sahur",
                    "roblox evolu\u00e7\u00e3o",
                    "evolua com robux roblox",
                    "evolua pra ser o rei do roblox",
                    "evolua o brainrot roblox",
                    "simulador roblox",
                    "forte roblox",
                    "gastando robux roblox",
                    "robux infinito",
                    "Evolu\u00e7\u00e3o Brainrot Roblox",
                    "Evolu\u00e7\u00e3o Brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX \ud83e\udd2f",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nEVOLUA PARA TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO NO ROBLOX \ud83e\udd2f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "305426",
                "likeCount": "5408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OaXR6cGGwnyegjhfZhOSHJQJ520",
            "id": "ryr6KH6Ivns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T23:22:37Z",
                "channelId": "UCtrjFP7i92_30uv6IehwE5Q",
                "title": "OPERA\u00c7\u00c3O DE EMERG\u00caNCIA - Ep.1735",
                "description": "Acompanhe nosso trabalho em outros canais! \nhttps://www.youtube.com/coisadenerd\nhttps://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nhttps://www.youtube.com/queroouvirpodcast\nhttps://www.youtube.com/financeiro\n\n\nNos siga no Instagram: \nInstagram do Leon: https://instagram.com/coisadenerd\nInstagram da Nilce:  https://instagram.com/nilmoretto\n\nParticipe do canal no Whatsapp: \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaApbgPKmCPXafzKnD1P\n\nMusic by: \nEpidemic Sound www.epidemicsound.com\nYoutube (Ferramentas de Cria\u00e7\u00e3o) \nPacote Royalty Free do Sony Vegas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryr6KH6Ivns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryr6KH6Ivns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryr6KH6Ivns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryr6KH6Ivns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ryr6KH6Ivns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cad\u00ea a chave?",
                "tags": [
                    "Leon",
                    "Martins",
                    "Nilce",
                    "Moretto",
                    "nilmoretto",
                    "leon",
                    "intercambio",
                    "interc\u00e2mbio",
                    "imigrar",
                    "br",
                    "pt",
                    "ptbr",
                    "daily",
                    "vlog",
                    "Canada"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "OPERA\u00c7\u00c3O DE EMERG\u00caNCIA - Ep.1735",
                    "description": "Acompanhe nosso trabalho em outros canais! \nhttps://www.youtube.com/coisadenerd\nhttps://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nhttps://www.youtube.com/queroouvirpodcast\nhttps://www.youtube.com/financeiro\n\n\nNos siga no Instagram: \nInstagram do Leon: https://instagram.com/coisadenerd\nInstagram da Nilce:  https://instagram.com/nilmoretto\n\nParticipe do canal no Whatsapp: \nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaApbgPKmCPXafzKnD1P\n\nMusic by: \nEpidemic Sound www.epidemicsound.com\nYoutube (Ferramentas de Cria\u00e7\u00e3o) \nPacote Royalty Free do Sony Vegas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "419699",
                "likeCount": "60292",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1909"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BC6f7ec0QHj5_FsFscaKnjBdcK4",
            "id": "hOtfvj7jW7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T13:01:14Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Eu Preciso Ficar Maior!",
                "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOtfvj7jW7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOtfvj7jW7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOtfvj7jW7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOtfvj7jW7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hOtfvj7jW7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eu Preciso Ficar Maior!",
                    "description": "\ud83d\udc9a\ud83d\udc47\ud83c\udffbESTOU EM PORTUGAL!!\ud83d\udc47\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\nhttps://linktr.ee/problemsshow\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rdo/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "569715",
                "likeCount": "13754",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "578"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "blEwKGPIae9cKWkRg7AXHvD65To",
            "id": "S97HDXxlYaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:00:08Z",
                "channelId": "UCF1QpivnnDnbM85kPbR-sWA",
                "title": "Z\u00e9 Vaqueiro, Xand Avi\u00e3o - Que Pancada de Mulher (Visualizer)",
                "description": "QUE PANCADA DE MULHER \n(Jujuba, Edgar Domingues, Lore, Bruno Minary, Julia Hayden)\n\nFoi aqui que pediram Forr\u00f3?\nPois toma!\n\u00c9 o Comandante e o Original\nOriginal e o Comandante \n\nVem chegando\nMorena cheirosa, do beijo gostoso\nTeu sorriso deixa esse vaqueiro louco\nVem c\u00e1 nos seus bra\u00e7os, que eu quero te amar\nLinda desse jeito, \u00e9 dif\u00edcil encontrar \n\n\u00d4, na, na, na, na, na, na\n\u00d4, na, na, na, na, na, na\n\u00d4, na, na, na, na, na, na\n\nOlha, me chama pra dan\u00e7ar\nPra dan\u00e7ar Forr\u00f3\nSe depender de mim, tu n\u00e3o dorme s\u00f3 \n\u00c9 muito linda e poderosa, todo mundo quer \nQue pancada de mulher \n\nMe chama pra dan\u00e7ar\nPra dan\u00e7ar forr\u00f3 \nSe depender de mim, tu n\u00e3o dorme s\u00f3 \n\u00d4 linda e poderosa, todo mundo quer \nQue pancada de mulher \n\nNa, na, na, na, na, na\nNa, na, na, na, na, na\n\u00d4 na, na, na, na, na, na\n\nOlha que vem que vem chegando\nMorena, cheirosa do beijo gostoso\nTeu sorriso deixa esse vaqueiro louco \nSe joga em meus bra\u00e7os que eu quero te amar\nLinda desse jeito \u00e9 dif\u00edcil encontrar \n\nNa, na, na, na, na, na\nNa, na, na, na, na, na\n\u00d4 na, na, na, na, na, na\n\nOlha, me chama pra dan\u00e7ar\nPra dan\u00e7ar Forr\u00f3\nSe depender de mim, tu n\u00e3o dorme s\u00f3 \nLinda e poderosa, todo mundo quer \nQue pancada de mulher \n\nMe chama pra dan\u00e7ar\nPra dan\u00e7ar Forr\u00f3\nSe depender de mim, tu n\u00e3o dorme s\u00f3 \nLinda e poderosa, todo mundo quer \nQue pancada de mulher (que pancada de mulher, Z\u00e9 Vaqueiro!)\n\nNa, na, na, na, na, na\nNa, na, na, na, na, na\n\u00d4 na, na, na, na, na, na\n\nO Original",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S97HDXxlYaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S97HDXxlYaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S97HDXxlYaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S97HDXxlYaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S97HDXxlYaw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Vaqueiro",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Vaqueiro, Xand Avi\u00e3o - Que Pancada de Mulher (Visualizer)",
                    "description": "QUE PANCADA DE MULHER \n(Jujuba, Edgar Domingues, Lore, Bruno Minary, Julia Hayden)\n\nFoi aqui que pediram Forr\u00f3?\nPois toma!\n\u00c9 o Comandante e o Original\nOriginal e o Comandante \n\nVem chegando\nMorena cheirosa, do beijo gostoso\nTeu sorriso deixa esse vaqueiro louco\nVem c\u00e1 nos seus bra\u00e7os, que eu quero te amar\nLinda desse jeito, \u00e9 dif\u00edcil encontrar \n\n\u00d4, na, na, na, na, na, na\n\u00d4, na, na, na, na, na, na\n\u00d4, na, na, na, na, na, na\n\nOlha, me chama pra dan\u00e7ar\nPra dan\u00e7ar Forr\u00f3\nSe depender de mim, tu n\u00e3o dorme s\u00f3 \n\u00c9 muito linda e poderosa, todo mundo quer \nQue pancada de mulher \n\nMe chama pra dan\u00e7ar\nPra dan\u00e7ar forr\u00f3 \nSe depender de mim, tu n\u00e3o dorme s\u00f3 \n\u00d4 linda e poderosa, todo mundo quer \nQue pancada de mulher \n\nNa, na, na, na, na, na\nNa, na, na, na, na, na\n\u00d4 na, na, na, na, na, na\n\nOlha que vem que vem chegando\nMorena, cheirosa do beijo gostoso\nTeu sorriso deixa esse vaqueiro louco \nSe joga em meus bra\u00e7os que eu quero te amar\nLinda desse jeito \u00e9 dif\u00edcil encontrar \n\nNa, na, na, na, na, na\nNa, na, na, na, na, na\n\u00d4 na, na, na, na, na, na\n\nOlha, me chama pra dan\u00e7ar\nPra dan\u00e7ar Forr\u00f3\nSe depender de mim, tu n\u00e3o dorme s\u00f3 \nLinda e poderosa, todo mundo quer \nQue pancada de mulher \n\nMe chama pra dan\u00e7ar\nPra dan\u00e7ar Forr\u00f3\nSe depender de mim, tu n\u00e3o dorme s\u00f3 \nLinda e poderosa, todo mundo quer \nQue pancada de mulher (que pancada de mulher, Z\u00e9 Vaqueiro!)\n\nNa, na, na, na, na, na\nNa, na, na, na, na, na\n\u00d4 na, na, na, na, na, na\n\nO Original"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140049",
                "likeCount": "3668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tl_qf5ypa1klKsmTS4k19_3VxTM",
            "id": "b1W7E_IMAus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:00:56Z",
                "channelId": "UCftzunGvitkaC4jOX3pw1Nw",
                "title": "Lexa - Voc\u00ea e Eu (Clipe Oficial)",
                "description": "Esse \u00e9 o clipe oficial da m\u00fasica Voc\u00ea e Eu da Lexa.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitas: https://ads.somlivre.com.br/Voce_e_Eu\n\nLETRA:\nOntem tive um sonho com voc\u00ea\nParecia ainda estar aqui\nE antes de acordar aquela sensa\u00e7\u00e3o\nDe voc\u00ea me acalmando\nE aquela for\u00e7a pra seguir\n\u00c9 em voc\u00ea que eu t\u00f4 buscando\nO teu amor me escolheu\nToda vez que eu cantar voc\u00ea e eu\nMais um dia amanheceu\nVoc\u00ea \u00e9\nO meu amor mais sincero\nSomos o elo\nTudo que eu sempre quis foi voc\u00ea\nE o nosso tempo\nLindos momentos\nJuro que eu nunca vou esquecer\nEu vejo voc\u00ea\nE voc\u00ea vive em mim\n\nFicha T\u00e9cnica:\nRoteiro: Lexa \nV\u00eddeo: Lua Dof \nEdi\u00e7\u00e3o: Lua Dof e Ricardo Vianna \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Ferrattry Produ\u00e7\u00f5es / Ideal \nMaquiagem a cabelo: Fernanda Bessa \nProdu\u00e7\u00e3o: Mity Albuquerque\n\nProdutor musical: Stefan Baby e Machadez\nMix: Stefan Baby\nMaster: Fera do Mar \n\nEquipe Som Livre\nA&R: Gustavo Faria, Gregg Bordallo e Iris Martins\nMarketing Label (Lexa): Lena Pelosi, Isadora D'avila, Ana Jeronimo e Matheus Damasceno\nDesign: Lorena Camara\n\nSiga Lexa nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/lexa\nFacebook: https://www.facebook.com/oficiallexa/\nTwitter: https://twitter.com/LexaOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1W7E_IMAus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1W7E_IMAus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1W7E_IMAus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1W7E_IMAus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b1W7E_IMAus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lexa",
                "tags": [
                    "lexa",
                    "lan\u00e7amento lexa",
                    "coreografia",
                    "funk",
                    "top funk 2020",
                    "pop 2020",
                    "gloria groove",
                    "anitta",
                    "luisa sonza",
                    "ludmilla"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lexa - Voc\u00ea e Eu (Clipe Oficial)",
                    "description": "Esse \u00e9 o clipe oficial da m\u00fasica Voc\u00ea e Eu da Lexa.\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitas: https://ads.somlivre.com.br/Voce_e_Eu\n\nLETRA:\nOntem tive um sonho com voc\u00ea\nParecia ainda estar aqui\nE antes de acordar aquela sensa\u00e7\u00e3o\nDe voc\u00ea me acalmando\nE aquela for\u00e7a pra seguir\n\u00c9 em voc\u00ea que eu t\u00f4 buscando\nO teu amor me escolheu\nToda vez que eu cantar voc\u00ea e eu\nMais um dia amanheceu\nVoc\u00ea \u00e9\nO meu amor mais sincero\nSomos o elo\nTudo que eu sempre quis foi voc\u00ea\nE o nosso tempo\nLindos momentos\nJuro que eu nunca vou esquecer\nEu vejo voc\u00ea\nE voc\u00ea vive em mim\n\nFicha T\u00e9cnica:\nRoteiro: Lexa \nV\u00eddeo: Lua Dof \nEdi\u00e7\u00e3o: Lua Dof e Ricardo Vianna \nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Ferrattry Produ\u00e7\u00f5es / Ideal \nMaquiagem a cabelo: Fernanda Bessa \nProdu\u00e7\u00e3o: Mity Albuquerque\n\nProdutor musical: Stefan Baby e Machadez\nMix: Stefan Baby\nMaster: Fera do Mar \n\nEquipe Som Livre\nA&R: Gustavo Faria, Gregg Bordallo e Iris Martins\nMarketing Label (Lexa): Lena Pelosi, Isadora D'avila, Ana Jeronimo e Matheus Damasceno\nDesign: Lorena Camara\n\nSiga Lexa nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/lexa\nFacebook: https://www.facebook.com/oficiallexa/\nTwitter: https://twitter.com/LexaOficial"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152136",
                "likeCount": "12946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a6TSM5HD_1ojDsv96FuobN9kUCc",
            "id": "-66NTUrUDgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T00:30:00Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "Roxelle vai jantar fora com Gerson e pede ajuda a outras mulheres! | Volta Por Cima | TV Globo",
                "description": "Gigi conta para Bernardo que esteve no haras de Rodolfo e descobriu que Roxelle estava por l\u00e1. Enquanto isso, ela convence Gerson a lev\u00e1-la para jantar fora e pede ajuda a outras mulheres!\n\nCap\u00edtulo 173, 18 de abril de 2025, sexta-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/ \n\n#TVGlobo #VoltaPorCima #Trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-66NTUrUDgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-66NTUrUDgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-66NTUrUDgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-66NTUrUDgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-66NTUrUDgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Roxelle vai jantar fora com Gerson e pede ajuda a outras mulheres! | Volta Por Cima | TV Globo",
                    "description": "Gigi conta para Bernardo que esteve no haras de Rodolfo e descobriu que Roxelle estava por l\u00e1. Enquanto isso, ela convence Gerson a lev\u00e1-la para jantar fora e pede ajuda a outras mulheres!\n\nCap\u00edtulo 173, 18 de abril de 2025, sexta-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/ \n\n#TVGlobo #VoltaPorCima #Trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "352938",
                "likeCount": "2402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r00AQJ9WJ3-aOcTDhilq4B3XgoE",
            "id": "CcSIvhDlYWw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T14:51:32Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Quarteto Fant\u00e1stico | Trailer Oficial Dublado",
                "description": "Quatro corajosos astronautas v\u00e3o para o espa\u00e7o e retornam muito diferentes.\n\n#QuartetoFant\u00e1stico: Primeiros Passos, da Marvel Studios, em 24 de julho nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcSIvhDlYWw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcSIvhDlYWw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcSIvhDlYWw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcSIvhDlYWw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcSIvhDlYWw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quarteto Fant\u00e1stico | Trailer Oficial Dublado",
                    "description": "Quatro corajosos astronautas v\u00e3o para o espa\u00e7o e retornam muito diferentes.\n\n#QuartetoFant\u00e1stico: Primeiros Passos, da Marvel Studios, em 24 de julho nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1250836",
                "likeCount": "83138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IdfQmwhHUx_YVqj68S69iWotyNE",
            "id": "uGO0Dbr5BiQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-04T14:00:06Z",
                "channelId": "UCqN1laHs7oT4spXSIu3DH8Q",
                "title": "Mateus Lopes - Primeira Ess\u00eancia - Ministra\u00e7\u00e3o ao vivo",
                "description": "Grava\u00e7\u00e3o realizada na Igreja Sal da Terra.\n\nEstou no meu jardim\nTranquei a porta e abri meu cora\u00e7\u00e3o\nReguei minhas ra\u00edzes com minhas l\u00e1grimas\nGotas de adora\u00e7\u00e3o\n\nSenhor, n\u00e3o quero que os meus olhos\nPercam o brilho do primeiro amor por ti\nN\u00e3o quero que em mim se perca\nO desejo de te adorar\n\nVem Senhor, e me resgata todos os dias\nS\u00f3 para te adorar\nQuero ser teu bom perfume, primeira ess\u00eancia\nJardim particular\n\nVem Senhor e me resgata todos os dias\nS\u00f3 para te adorar\nQuero ser teu bom perfume, primeira ess\u00eancia\nJardim particular\n\nEu te adoro, te adoro\n(Vem sobre mim Senhor)\nVem sobre mim Senhor\nVem sobre mim Senhor\nVem sobre mim Senhor\n(Te adoro, te adoro)\n\nVem Senhor e me resgata todos os dias\nS\u00f3 para te adorar\nQuero ser teu bom perfume, primeira ess\u00eancia\nJardim particular\n\n--\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Anderson Freire \nBateria: Gustavo Santos \nBaixo: Anderson Moura \nGuitarra: Andr\u00e9 Costa \nTeclado: Matheus Cassiano \nVocal : Isa naas e Maria Clara \n\n--\n\ninstagram: @mateuslopesoficiaal \nContato e convites: (34) 99163-2537",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGO0Dbr5BiQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGO0Dbr5BiQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGO0Dbr5BiQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGO0Dbr5BiQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uGO0Dbr5BiQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MATEUS LOPES ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mateus Lopes - Primeira Ess\u00eancia - Ministra\u00e7\u00e3o ao vivo",
                    "description": "Grava\u00e7\u00e3o realizada na Igreja Sal da Terra.\n\nEstou no meu jardim\nTranquei a porta e abri meu cora\u00e7\u00e3o\nReguei minhas ra\u00edzes com minhas l\u00e1grimas\nGotas de adora\u00e7\u00e3o\n\nSenhor, n\u00e3o quero que os meus olhos\nPercam o brilho do primeiro amor por ti\nN\u00e3o quero que em mim se perca\nO desejo de te adorar\n\nVem Senhor, e me resgata todos os dias\nS\u00f3 para te adorar\nQuero ser teu bom perfume, primeira ess\u00eancia\nJardim particular\n\nVem Senhor e me resgata todos os dias\nS\u00f3 para te adorar\nQuero ser teu bom perfume, primeira ess\u00eancia\nJardim particular\n\nEu te adoro, te adoro\n(Vem sobre mim Senhor)\nVem sobre mim Senhor\nVem sobre mim Senhor\nVem sobre mim Senhor\n(Te adoro, te adoro)\n\nVem Senhor e me resgata todos os dias\nS\u00f3 para te adorar\nQuero ser teu bom perfume, primeira ess\u00eancia\nJardim particular\n\n--\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Anderson Freire \nBateria: Gustavo Santos \nBaixo: Anderson Moura \nGuitarra: Andr\u00e9 Costa \nTeclado: Matheus Cassiano \nVocal : Isa naas e Maria Clara \n\n--\n\ninstagram: @mateuslopesoficiaal \nContato e convites: (34) 99163-2537"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67911",
                "likeCount": "254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v-3R6Qb7atTu1O97YmtHu0ML9uw",
            "id": "pHx7PqasZ4A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T00:28:33Z",
                "channelId": "UCYtaoJSk9iIrFxx8eZB15ag",
                "title": "ADICIONEI O TUNG TUNG TUNG SAHUR NO MEU MUNDO MINECRAFT!! (ASSUSTADOR)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHx7PqasZ4A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHx7PqasZ4A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHx7PqasZ4A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHx7PqasZ4A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pHx7PqasZ4A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robin Hood Gamer",
                "tags": [
                    "robin hood",
                    "minecraft",
                    "robin hood gamer",
                    "minecraft robin hood",
                    "robin",
                    "beto",
                    "heydavi",
                    "tung tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADICIONEI O TUNG TUNG TUNG SAHUR NO MEU MUNDO MINECRAFT!! (ASSUSTADOR)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "548131",
                "likeCount": "13822",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "649"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3yDJsnkS7veUyncYMieeNjwQv5I",
            "id": "MWqBdwCXhgQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T22:58:56Z",
                "channelId": "UCOPi8iWwV6BkL-boz69eJ5g",
                "title": "ENGANEI O Tung Tung Tung Sahur COM A MELHOR ARMADILHA NO MINECRAFT! (Brainrot)",
                "description": "ENGANEI O Tung Tung Tung Sahur COM A MELHOR ARMADILHA NO MINECRAFT! (Brainrot)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWqBdwCXhgQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWqBdwCXhgQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWqBdwCXhgQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWqBdwCXhgQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWqBdwCXhgQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HeyDavi",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ENGANEI O Tung Tung Tung Sahur COM A MELHOR ARMADILHA NO MINECRAFT! (Brainrot)",
                    "description": "ENGANEI O Tung Tung Tung Sahur COM A MELHOR ARMADILHA NO MINECRAFT! (Brainrot)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "500282",
                "likeCount": "8661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "398"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mNEwIYX9RHX_O3XHtt62GyCFClI",
            "id": "1wA4YY151do",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T00:00:06Z",
                "channelId": "UCQ5NyEL2K6VW-lKRru1XmUw",
                "title": "Kenia OS, Anitta - En 4 (Video Oficial)",
                "description": "Kenia Os, Anitta - En 4 | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://keos.lnk.to/En4\n\nEscucha los \u00e9xitos de Kenia Os: https://SonyMexico.lnk.to/KeniaOsPLExitos\n\nSigue a Kenia Os en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@keniaos\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/keniaos/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/keniaOsCF\n\u203a Twitter: https://x.com/keniaos\n\nSigue a Anitta en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@anitta\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/anitta/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/AnittaOficial\n\u203a Twitter: https://x.com/Anitta\n\nLetra / Lyrics\n\n(K OS)\n(Anitta-nitta)\nMmm, mmm\n\nSi no te gusta, no me sigas\nY tan bonita que me veo con mi amiga\nMetemos presi\u00f3n\nVolando tu imaginaci\u00f3n\nTe dejamos caer to el peso\nY si vienes a pedir perd\u00f3n, yeh-eh\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto, yeh-eh\n\nDale, ponte ah\u00ed (ponte ah\u00ed)\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nAnoche nos fuimos\nRompimos\nToa las babies amanecimos\nNinguna sabe bien lo que hicimos, na-ah-ah\n\nMami, t\u00fa est\u00e1s pa\u2019 que te d\u00e9\nUnos traguitos y despu\u00e9s yo no s\u00e9\nCon una nota\nNos besamos donde nadie nos ve\nT\u00fa sabes que\n\nNo hay break conmigo\nYo le doy castigo\nEn el party, en el ba\u00f1o\nLo hacemos escondidos\nYo cometo el crimen sin dejar testigo\n(Ah-ah-ah-ah)\n\nEn el cuarto de hotel\nFenty, Rosa Pastel\nDos mu\u00f1ecas de Mattel\nY ninguna quiere con \u00e9l\n(Eh-ah)\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\n(Ponme un perreito)\nPonme un perreito y te parto\n(Oh-oh-oh)\n\nDale, ponte ah\u00ed\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nLlamo al 0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3? \nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito-to-to-to\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\n\nEn el acto\n(Perreito)\nTe parto\n(Perreito)\nHey, hey\nEn el acto\n(Baby, ponte ah\u00ed)\n(Ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n(Ponte un, ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n\n#KeniaOs #Anitta #En4\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. / 5020 RCRDS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wA4YY151do/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KeniaOSVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "keina os",
                    "kenia",
                    "keninis",
                    "quenia",
                    "quenia os",
                    "anita",
                    "anitta",
                    "kenia os anitta",
                    "kenia os anita",
                    "anitta kenia os",
                    "regueton",
                    "perreo mexa",
                    "pop",
                    "latin pop",
                    "pop latino",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "regueton mexa",
                    "pink aura",
                    "nuevo sencillo kenia",
                    "kenia os 2025",
                    "Carefree",
                    "Catchy",
                    "Empowered",
                    "En",
                    "Evocative",
                    "Kenia OS",
                    "Lush",
                    "Passionate",
                    "Reggaeton",
                    "Savage",
                    "Sensual",
                    "Urbano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kenia OS, Anitta - En 4 (Video Oficial)",
                    "description": "Kenia Os, Anitta - En 4 | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://keos.lnk.to/En4\n\nEscucha los \u00e9xitos de Kenia Os: https://SonyMexico.lnk.to/KeniaOsPLExitos\n\nSigue a Kenia Os en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@keniaos\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/keniaos/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/keniaOsCF\n\u203a Twitter: https://x.com/keniaos\n\nSigue a Anitta en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@anitta\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/anitta/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/AnittaOficial\n\u203a Twitter: https://x.com/Anitta\n\nLetra / Lyrics\n\n(K OS)\n(Anitta-nitta)\nMmm, mmm\n\nSi no te gusta, no me sigas\nY tan bonita que me veo con mi amiga\nMetemos presi\u00f3n\nVolando tu imaginaci\u00f3n\nTe dejamos caer to el peso\nY si vienes a pedir perd\u00f3n, yeh-eh\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto, yeh-eh\n\nDale, ponte ah\u00ed (ponte ah\u00ed)\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nAnoche nos fuimos\nRompimos\nToa las babies amanecimos\nNinguna sabe bien lo que hicimos, na-ah-ah\n\nMami, t\u00fa est\u00e1s pa\u2019 que te d\u00e9\nUnos traguitos y despu\u00e9s yo no s\u00e9\nCon una nota\nNos besamos donde nadie nos ve\nT\u00fa sabes que\n\nNo hay break conmigo\nYo le doy castigo\nEn el party, en el ba\u00f1o\nLo hacemos escondidos\nYo cometo el crimen sin dejar testigo\n(Ah-ah-ah-ah)\n\nEn el cuarto de hotel\nFenty, Rosa Pastel\nDos mu\u00f1ecas de Mattel\nY ninguna quiere con \u00e9l\n(Eh-ah)\n\nPapi, ponte ah\u00ed\nEn el acto\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\n(Ponme un perreito)\nPonme un perreito y te parto\n(Oh-oh-oh)\n\nDale, ponte ah\u00ed\nEn 4\nSer\u00e1s mi perrito\nPor un rato\nPonme un perreito y te parto\nPonme un perreito y te parto\n\nLlamo al 0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3? \nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito-to-to-to\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\nKnock, knock, \u00bfqui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\n0 800 bellaqueo flow, Anitta y K OS\n\u00bfQui\u00e9n lleg\u00f3?\nEl perreito\n\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\nA m\u00ed los hombres f\u00e1cil se me olvidan\nSi me preguntan, me quedo con mi amiga\n\nEn el acto\n(Perreito)\nTe parto\n(Perreito)\nHey, hey\nEn el acto\n(Baby, ponte ah\u00ed)\n(Ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n(Ponte un, ponte un, ponte un perreito)\n(Un perreito)\n(Un perreito)\n\n#KeniaOs #Anitta #En4\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. / 5020 RCRDS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2249523",
                "likeCount": "192843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "26517"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vM1DLbLxb7jrfhGUlnxQknBbBgM",
            "id": "M_Etp2ymyrY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T21:00:19Z",
                "channelId": "UCIRNu5s24r7zAPTFic_eWNw",
                "title": "FIZ UMA CIRURGIA PL\u00c1STICA *Fiquei bonito ?",
                "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_Etp2ymyrY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_Etp2ymyrY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_Etp2ymyrY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M_Etp2ymyrY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Leozinn 077",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZ UMA CIRURGIA PL\u00c1STICA *Fiquei bonito ?",
                    "description": "Bem vindos ao universo do Leozinn, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1495661",
                "likeCount": "27934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2005"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_XM9a1sm_JBfPgJsni9t_ToGQvs",
            "id": "8MthoT0nlLk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "COMPLETEI A COLE\u00c7\u00c3O DOS ELO MONSTERS ULTRAS RAROS!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MthoT0nlLk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MthoT0nlLk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MthoT0nlLk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MthoT0nlLk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MthoT0nlLk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPLETEI A COLE\u00c7\u00c3O DOS ELO MONSTERS ULTRAS RAROS!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1518260",
                "likeCount": "30569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vzhhzvz5DFYP024YzgtvSnxvzBQ",
            "id": "kjF9KmvOHh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T20:59:44Z",
                "channelId": "UCukwGwBD-pAbGzoJo6ZXPtQ",
                "title": "CONSTRUI UMA MURALHA MAIOR QUE A DA CHINA",
                "description": "DEMOROU 2 MESES, 200 HORAS JOGANDO, MAS EU CONSTRU\u00cd, A MAIOR MURALHA (mais alta) DE TODAS J\u00c1 FEITA NO MINECRAFT, UMA MURALHA REDONDA DA BEDROCK AT\u00c9 O LIMITE DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DO C\u00c9U DO MINECRAFT. E AL\u00c9M DO LIMITE DE CONSTRU\u00c7\u00c3O AINDA!!!\n\nLink da amazon pra comprar o \u00c1LBUM DOS YOUTUBERS DE MINECRAFT Craft Legends: https://amzn.to/43XAPWu \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL tamb\u00e9m em todas as BANCAS DE JORNAL e LIVRARIAS!\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjF9KmvOHh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjF9KmvOHh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjF9KmvOHh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjF9KmvOHh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kjF9KmvOHh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tonigon",
                "tags": [
                    "creative squad 2",
                    "creativesquad tonigon",
                    "tonigon minecraft",
                    "tonigon",
                    "tony gordom",
                    "toni minecraft",
                    "CREATIVE SQUAD 3",
                    "CREATIVE SQUAD 4",
                    "UNI\u00c3O",
                    "CIA",
                    "ORACULO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONSTRUI UMA MURALHA MAIOR QUE A DA CHINA",
                    "description": "DEMOROU 2 MESES, 200 HORAS JOGANDO, MAS EU CONSTRU\u00cd, A MAIOR MURALHA (mais alta) DE TODAS J\u00c1 FEITA NO MINECRAFT, UMA MURALHA REDONDA DA BEDROCK AT\u00c9 O LIMITE DE CONSTRU\u00c7\u00c3O DO C\u00c9U DO MINECRAFT. E AL\u00c9M DO LIMITE DE CONSTRU\u00c7\u00c3O AINDA!!!\n\nLink da amazon pra comprar o \u00c1LBUM DOS YOUTUBERS DE MINECRAFT Craft Legends: https://amzn.to/43XAPWu \ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b DISPON\u00cdVEL tamb\u00e9m em todas as BANCAS DE JORNAL e LIVRARIAS!\n\nAGORA COM 2 NOVOS PARTICIPANTES, a Creative Squad \u00e9 o nome do nosso grupo de Youtubers e essa \u00e9 a nossa NOVA S\u00c9RIE jogando no Minecraft 1.20.1! Depois de um sorteio inicial, os participantes v\u00e3o ter que jogar com um CA\u00c7ADOR 24h por dia! Se voc\u00ea morrer para o ca\u00e7ador voc\u00ea se torna o ca\u00e7ador, e assim continua... Cuidado com o BOBO que pode te trolar te dropando uma batata LITERALMENTE PODRE!\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udcbc Contato Profissional: comercial@agenciacurta.com \n #creativesquad #4MILHOEStonigon #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1232207",
                "likeCount": "50796",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Su2izlGkNngto-YITxSk1u4ZdHw",
            "id": "_QJOcRp_sz4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T09:10:00Z",
                "channelId": "UCp1SOOzhjLRrukzu5Q4JtfQ",
                "title": "COMO INVOCAR O NOVO BOSS EAGLE E PEGAR O ACESSORIO E O TITULO DA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS",
                "description": "HOJE te ENSINEI como INVOCAR o NOVO BOSS EAGLE e como PEGAR o NOVO ACESSORIO e o NOVO TITULO DA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS!!\n\n\ud83e\udd87 Meu Servidor do BLOX FRUITS: \nhttps://bit.ly/TEUXJOGUECOMIGO\n\n\ud83d\udc51 Seja Membro: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCp1SOOzhjLRrukzu5Q4JtfQ/join\n\n\ud83d\udea9Meu Discord: \nhttps://discord.com/invite/rWRsrwQWMu\n\n\u2705 WK Store:\nhttps://discord.gg/q4JhHg2HFG\n\n\ud83d\udcac Grupo do ZAP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VayqNPWLY6d1ve8Gmz2d\n\n\ud83d\udd35 Email Para Contato: \nMateus.educarvalho@gmail.com\n\n\u2b50Todas redes sociais: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://beacons.ai/eoteuxx\n\nName for game: Blox Fruits\nNome do Jogo: Blox Fruits\n\n#bloxfruits #bloxfruit #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QJOcRp_sz4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QJOcRp_sz4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QJOcRp_sz4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QJOcRp_sz4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_QJOcRp_sz4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c9oTeux",
                "tags": [
                    "bloxfruits",
                    "blox fruit",
                    "blox fruits",
                    "bloxfruit",
                    "roblox",
                    "Teux",
                    "eoteux",
                    "teuxtv",
                    "eoteuxtv",
                    "bloxfruits roblox",
                    "blox fruits roblox",
                    "alenda",
                    "a lenda",
                    "lenda",
                    "teuxzin",
                    "eoteuxzin"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "COMO INVOCAR O NOVO BOSS EAGLE E PEGAR O ACESSORIO E O TITULO DA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS",
                    "description": "HOJE te ENSINEI como INVOCAR o NOVO BOSS EAGLE e como PEGAR o NOVO ACESSORIO e o NOVO TITULO DA NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS!!\n\n\ud83e\udd87 Meu Servidor do BLOX FRUITS: \nhttps://bit.ly/TEUXJOGUECOMIGO\n\n\ud83d\udc51 Seja Membro: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCp1SOOzhjLRrukzu5Q4JtfQ/join\n\n\ud83d\udea9Meu Discord: \nhttps://discord.com/invite/rWRsrwQWMu\n\n\u2705 WK Store:\nhttps://discord.gg/q4JhHg2HFG\n\n\ud83d\udcac Grupo do ZAP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VayqNPWLY6d1ve8Gmz2d\n\n\ud83d\udd35 Email Para Contato: \nMateus.educarvalho@gmail.com\n\n\u2b50Todas redes sociais: \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps://beacons.ai/eoteuxx\n\nName for game: Blox Fruits\nNome do Jogo: Blox Fruits\n\n#bloxfruits #bloxfruit #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131663",
                "likeCount": "4830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "479"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Cj2sTsgqSs3phjPfe2veaLJ3or8",
            "id": "ZGspMqdot2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T08:54:53Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "TUDO SOBRE A NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS (A MAIS INSANA DE TODAS!)",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostro tudo da nova atualiza\u00e7\u00e3o do blox fruits!\n\n-\u2039Redes Sociais:https://www.instagram.com/oferzinho/\n\n-\u2039\ud83d\udfe1Meu nick:Ferzin_YT\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZGspMqdot2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZGspMqdot2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZGspMqdot2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZGspMqdot2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZGspMqdot2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br",
                    "blox",
                    "fruits",
                    "blox fruits",
                    "update",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "update blox fruits",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o blox fruits",
                    "tudo da atualiza\u00e7\u00e3o do blox fruits",
                    "tudo do update blox fruits"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUDO SOBRE A NOVA ATUALIZA\u00c7\u00c3O DO BLOX FRUITS (A MAIS INSANA DE TODAS!)",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu mostro tudo da nova atualiza\u00e7\u00e3o do blox fruits!\n\n-\u2039Redes Sociais:https://www.instagram.com/oferzinho/\n\n-\u2039\ud83d\udfe1Meu nick:Ferzin_YT\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "221509",
                "likeCount": "5065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WwgsRgUXJDocqT6riq-MAz41sl4",
            "id": "MEz1blotgbs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Ultra Mussa Vs. W Supremo - BATALHA FINAL!",
                "description": "A Batalha Final chegou! Ultra Mussa e W Supremo se enfrentam na batalha de rima. Quem ir\u00e1 vencer esse duelo e ter o controle do canal do Mussa pra sempre?\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEz1blotgbs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEz1blotgbs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEz1blotgbs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEz1blotgbs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MEz1blotgbs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "w supremo",
                    "ultra mussa",
                    "mussa fort\u00e3o",
                    "super mussa",
                    "batalha de rima",
                    "batalha final"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Ultra Mussa Vs. W Supremo - BATALHA FINAL!",
                    "description": "A Batalha Final chegou! Ultra Mussa e W Supremo se enfrentam na batalha de rima. Quem ir\u00e1 vencer esse duelo e ter o controle do canal do Mussa pra sempre?\n\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "632544",
                "likeCount": "14574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wkoM5ItwVvkhqmPqR9F4iyIVmUk",
            "id": "FHehC1h9qWw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T08:00:14Z",
                "channelId": "UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA",
                "title": "CORINTHIANS: DORIVAL RECUA, PEDE TEMPO PRA PENSAR, MAS TIM\u00c3O AINDA QUER O TREINADOR. E TITE?",
                "description": "Inscreva-se no canal e muito obrigado por me ajudar a atingir a marca de Um milh\u00e3o de inscritos. \nYouTube.com/\u00a0chicogarciaa\u00a0\u00a0\n\nSeja membro no cana e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHehC1h9qWw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHehC1h9qWw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHehC1h9qWw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHehC1h9qWw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FHehC1h9qWw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chico Garcia",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CORINTHIANS: DORIVAL RECUA, PEDE TEMPO PRA PENSAR, MAS TIM\u00c3O AINDA QUER O TREINADOR. E TITE?",
                    "description": "Inscreva-se no canal e muito obrigado por me ajudar a atingir a marca de Um milh\u00e3o de inscritos. \nYouTube.com/\u00a0chicogarciaa\u00a0\u00a0\n\nSeja membro no cana e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC9nH0tJpMtChvJOqpMA9AHA/join"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "231946",
                "likeCount": "16558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2581"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vSSqD3Ny_PwnL2WlAHItwUPkJkU",
            "id": "jdIbx7SEO0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T22:00:08Z",
                "channelId": "UCPLWm-TJeKW2Khmg7Pc5fRQ",
                "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? feat. Carlos Alberto",
                "description": "Quem \u00e9 o Jogador Profissional?\nNesse 1\u00ba epis\u00f3dio, a tropa vai discutir (e se alfinetar) tentando responder: quem \u00e9 o verdadeiro jogador profissional?\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty  - https://www.instagram.com/lucastylty/\n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz - https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE o convidado especial:\n\ud83d\udc64 CARLOS ALBERTO:\n \ud83d\udd17 @calberto_oficial - https://www.instagram.com/calberto_oficial/\n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdIbx7SEO0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdIbx7SEO0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdIbx7SEO0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdIbx7SEO0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jdIbx7SEO0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LUCAS TYLTY",
                "tags": [
                    "futebol trade",
                    "lucas tylty",
                    "tylty",
                    "investimento",
                    "renda extra",
                    "apostas",
                    "aposta",
                    "apostas futebol",
                    "apostas esportivas",
                    "futebol",
                    "esportivo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM \u00c9 O JOGADOR PROFISSIONAL? feat. Carlos Alberto",
                    "description": "Quem \u00e9 o Jogador Profissional?\nNesse 1\u00ba epis\u00f3dio, a tropa vai discutir (e se alfinetar) tentando responder: quem \u00e9 o verdadeiro jogador profissional?\n\n\ud83d\udc64 LUCAS TYLTY:\n \ud83d\udd17 @lucastylty  - https://www.instagram.com/lucastylty/\n\n\ud83d\udc64 VITOR ZZ:\n \ud83d\udd17 @vitorzz - https://www.instagram.com/vitorzz/\n\n\ud83d\udc64 EL BARBA:\n \ud83d\udd17 @elbarbatips - https://www.instagram.com/elbarbatips/\n\n\ud83d\udc64 RENNAN BRAGAN\u00c7A:\n \ud83d\udd17 @rennanbraganca - https://www.instagram.com/rennanbraganca/\n\n\ud83d\udc64 GOL DO RAYO:\n \ud83d\udd17 @goldorayo - https://www.instagram.com/goldorayo/\n\nE o convidado especial:\n\ud83d\udc64 CARLOS ALBERTO:\n \ud83d\udd17 @calberto_oficial - https://www.instagram.com/calberto_oficial/\n\nSe inscreve no canal, deixa o like, ativa as notifica\u00e7\u00f5es e segue a gente nas redes sociais. Tamo junto!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "785856",
                "likeCount": "47913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wsbdmYoOq2IoQm_Ez2jzmdh6g08",
            "id": "51A0EGY8PH4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-18T00:48:20Z",
                "channelId": "UC0uRT_armQXqds_rjTjqJ0g",
                "title": "SANTOS 2 X 0 ATL\u00c9TICO-MG | BASTIDORES | BRASILEIR\u00c3O (16/04/25)",
                "description": "#Santos #SantosFC #SantosFutebolClube #VaipracimadelesSantos #Neymar #Pel\u00e9 \n\nInscreva-se na #SantosTV e fique por dentro de tudo o que rola no #Santos: http://bit.ly/146NHFU\n\nSiga o Santos FC em todas as redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/santosfc\nhttps://www.facebook.com/santosfc\nhttps://www.twitter.com/santosfc\nhttps://www.flickr.com/santosfc\nhttps://www.tiktok.com/santosfc\nhttps://www.kwai.com/santosfc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51A0EGY8PH4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51A0EGY8PH4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51A0EGY8PH4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51A0EGY8PH4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/51A0EGY8PH4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santos Futebol Clube",
                "tags": [
                    "Santos",
                    "Santos Futebol Clube",
                    "Santos FC",
                    "Santos TV",
                    "Not\u00edcias do Santos",
                    "Jogos do Santos",
                    "TV Santos",
                    "Santos canal oficial",
                    "Santos ao vivo",
                    "V\u00eddeos do Santos",
                    "Gols do Santos",
                    "Santos FC ao vivo",
                    "Jogos do Santos ao vivo",
                    "Peixe",
                    "Peix\u00e3o",
                    "Neymar",
                    "Neymar Santos",
                    "Pel\u00e9",
                    "Pepe Santos FC",
                    "Gola\u00e7os do Peixe",
                    "Assistir Santos",
                    "Meninos da Vila",
                    "Sereias da Vila",
                    "Not\u00edcias Santos",
                    "Onde assistir Santos",
                    "Jogo do Santos hoje",
                    "Neymar ao vivo",
                    "Gols Neymar"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS 2 X 0 ATL\u00c9TICO-MG | BASTIDORES | BRASILEIR\u00c3O (16/04/25)",
                    "description": "#Santos #SantosFC #SantosFutebolClube #VaipracimadelesSantos #Neymar #Pel\u00e9 \n\nInscreva-se na #SantosTV e fique por dentro de tudo o que rola no #Santos: http://bit.ly/146NHFU\n\nSiga o Santos FC em todas as redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/santosfc\nhttps://www.facebook.com/santosfc\nhttps://www.twitter.com/santosfc\nhttps://www.flickr.com/santosfc\nhttps://www.tiktok.com/santosfc\nhttps://www.kwai.com/santosfc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112973",
                "likeCount": "9640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qQfzC0thHsbT-FBZSNERJ9_mIyI",
            "id": "dakKttH-UO4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T21:18:44Z",
                "channelId": "UCs-6sCz2LJm1PrWQN4ErsPw",
                "title": "VINI JR FAZ GOL EM LAMBAN\u00c7A DA ZAGA, MAS SAKA E MARTINELLI ELIMINAM O REAL | REAL MADRID 1X2 ARSENAL",
                "description": "Com gols de Saka e Martinelli pro Arsenal e Vini Jr pro Real, os Gunners venceram no Bernab\u00e9u e meteu 5 a 1 no agregado das quartas\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: JAVIER SORIANO/AFP via Getty Images e Maria Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dakKttH-UO4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dakKttH-UO4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dakKttH-UO4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dakKttH-UO4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dakKttH-UO4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports Brasil",
                "tags": [
                    "esporte interativo",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports brasil",
                    "real madrid",
                    "arsenal",
                    "jogo real madrid",
                    "jogo arsenal",
                    "melhores momentos",
                    "melhores momentos champions",
                    "real madrid champions",
                    "arsenal champions",
                    "melhores momentos arsenal",
                    "melhores momentos real madrid",
                    "real madrid arsenal",
                    "gol vini jr",
                    "vini jr real madrid",
                    "gol saka",
                    "penalti arsenal",
                    "gol martinelli"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VINI JR FAZ GOL EM LAMBAN\u00c7A DA ZAGA, MAS SAKA E MARTINELLI ELIMINAM O REAL | REAL MADRID 1X2 ARSENAL",
                    "description": "Com gols de Saka e Martinelli pro Arsenal e Vini Jr pro Real, os Gunners venceram no Bernab\u00e9u e meteu 5 a 1 no agregado das quartas\n\nOferecimento: #SBCH, #BNCH, #BCH, #CCH\u202f, #HOCH, #ICH\n\nCr\u00e9dito: JAVIER SORIANO/AFP via Getty Images e Maria Gracia Jimenez/Soccrates/Getty Images\n\nAssista a todos os jogos ao vivo da Champions League s\u00f3 na Max, al\u00e9m de v\u00e1rios jogos EXCLUSIVOS do Campeonato Paulista!  https://bit.ly/48xBlJi\n\nAcesse o portal da TNT Sports: http://www.tntsports.com.br/\n\nCanais:\nDe Placa - http://bit.ly/2HxPlHl\nDe Sola - http://bit.ly/2k0Xg90\nEI Games - http://bit.ly/2ufcveA\nMFM - http://bit.ly/2KnSU6P\nCortes da TNT Sports - https://bit.ly/3hbxWHC\nCortes do Futebol Brasileiro - https://bit.ly/3aNJJwn\nTNT Sports Entrevista - https://bit.ly/3xdRJOE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3602579",
                "likeCount": "120418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XYE1T5E9z08qdrWUF7_jWzf6mxY",
            "id": "E83DzPT3gqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-14T16:01:25Z",
                "channelId": "UCEWsUvm0WtG5jFFgr9u5PXQ",
                "title": "Daily Dela",
                "description": "Provided to YouTube by Sonar Music\n\nDaily Dela \u00b7 MC Jo\u00e3ozinho VT \u00b7 MC Menor JP \u00b7 Dj JR No Beat \u00b7 Matheuszin DJ\n\nDaily Dela\n\n\u2117 Sonar Music under Exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-04-15\n\nProducer: Dj JR No Beat\nProducer: MatheuszinDj\nComposer: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\nComposer: Jo\u00e3o Pedro Silva Coutinho\nComposer: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nComposer: Matheus da Silva Valadao\nLyricist: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\nLyricist: Jo\u00e3o Pedro Silva Coutinho\nLyricist: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nLyricist: Matheus da Silva Valadao\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E83DzPT3gqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E83DzPT3gqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E83DzPT3gqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E83DzPT3gqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E83DzPT3gqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mc Joaozinho VT - Topic",
                "tags": [
                    "MC Jo\u00e3ozinho VT",
                    "MC Menor JP",
                    "Dj JR No Beat",
                    "Matheuszin DJ",
                    "Daily Dela"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Daily Dela",
                    "description": "Provided to YouTube by Sonar Music\n\nDaily Dela \u00b7 MC Jo\u00e3ozinho VT \u00b7 MC Menor JP \u00b7 Dj JR No Beat \u00b7 Matheuszin DJ\n\nDaily Dela\n\n\u2117 Sonar Music under Exclusive license to Believe Music\n\nReleased on: 2025-04-15\n\nProducer: Dj JR No Beat\nProducer: MatheuszinDj\nComposer: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\nComposer: Jo\u00e3o Pedro Silva Coutinho\nComposer: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nComposer: Matheus da Silva Valadao\nLyricist: Jo\u00e3o Vitor dos Santos\nLyricist: Jo\u00e3o Pedro Silva Coutinho\nLyricist: Jo\u00e3o Ricardo Filgueira de Souza Junior\nLyricist: Matheus da Silva Valadao\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155136",
                "likeCount": "1693",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yRDnL_p8tpKxtKZuHDZjCvoJyiA",
            "id": "mTduyC2zPXg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T16:00:15Z",
                "channelId": "UCJeH7gl6PbDVV4DTldIOPOA",
                "title": "Afterlife (from the Netflix series \"Devil May Cry\") - Official Music Video",
                "description": "The official music video for \"Afterlife\" from the Netflix series Devil May Cry\n\nDirected by Jason Lester\n\nSubscribe to Evanescence on YouTube: http://bit.ly/2vTSZWt\r\nOfficial Evanescence Website: http://www.evanescence.com\r\nLike Evanescence on Facebook: https://www.facebook.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Twitter: https://twitter.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Instagram: https://www.instagram.com/EvanescenceOfficial\r\nListen to Evanescence on Spotify: https://open.spotify.com/artist/5nGIFgo0shDenQYSE0Sn7c\r\nListen to Evanescence on Apple Music: http://apple.co/2kB2JDO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mTduyC2zPXg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Evanescence",
                "tags": [
                    "amy lee",
                    "evanescence official",
                    "evanescence band"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Afterlife (from the Netflix series \"Devil May Cry\") - Official Music Video",
                    "description": "The official music video for \"Afterlife\" from the Netflix series Devil May Cry\n\nDirected by Jason Lester\n\nSubscribe to Evanescence on YouTube: http://bit.ly/2vTSZWt\r\nOfficial Evanescence Website: http://www.evanescence.com\r\nLike Evanescence on Facebook: https://www.facebook.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Twitter: https://twitter.com/Evanescence\r\nFollow Evanescence on Instagram: https://www.instagram.com/EvanescenceOfficial\r\nListen to Evanescence on Spotify: https://open.spotify.com/artist/5nGIFgo0shDenQYSE0Sn7c\r\nListen to Evanescence on Apple Music: http://apple.co/2kB2JDO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1389385",
                "likeCount": "123152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5431"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qPvekwe_fbC1zdiRjEibRiXjTZc",
            "id": "a6sg1yJ_ZXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T14:30:07Z",
                "channelId": "UCii92X8113EyCGXnxc7-ESg",
                "title": "ELE REINA - REMIX\u2503JEFFERSON & SUELLEN (AO VIVO)",
                "description": "ELE REINA- REMIX\u2503JEFFERSON & SUELLEN (AO VIVO)\n\nManjedoura vazia\nE a cruz, tamb\u00e9m est\u00e1 vazia\nE o sepulcro, vazio est\u00e1, vazio est\u00e1\n\nManjedoura vazia\nE a cruz, tamb\u00e9m est\u00e1 vazia\nE o sepulcro, vazio est\u00e1, vazio est\u00e1\n\nMas eu quero, com voc\u00ea, declarar\nQue o trono, ocupado est\u00e1\n\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\n\nManjedoura vazia\nE a cruz, tamb\u00e9m est\u00e1 vazia\nE o sepulcro, vazio est\u00e1, ele vazio est\u00e1\n\nMas, mas eu quero, com voc\u00ea, declarar\nQue o trono, ocupado est\u00e1\n\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\n\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\n\n______________________________________________________________________\nSIGA O CASAL NAS REDES SOCIAIS\n\nInstagram: @jeffersonsuellenoficial\nTikTok: @jeffersonsuellenoficial\n\n___\nFicha T\u00e9cnica\n\nProdu\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Nick Miranda\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Junior Papalia \nInt\u00e9rpretes: Jefferson & Suellen\nProdutor Fonogr\u00e1fico: Jeferson Rodrigo\nBateria: Lucas Grapper \nBaixo: Lucas Julio\nGuitarra: Ronny Hanoff\nGuitarra: Duda Andrade\nTeclados e Synths: Junior Papalia\nPiano: Felype Conquista\nCapta\u00e7\u00e3o de a\u00fadio: Dan Mezadre e Junior Papalia \nMixagem: Junior Papalia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6sg1yJ_ZXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6sg1yJ_ZXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6sg1yJ_ZXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6sg1yJ_ZXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/a6sg1yJ_ZXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jefferson e Suellen",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ELE REINA - REMIX\u2503JEFFERSON & SUELLEN (AO VIVO)",
                    "description": "ELE REINA- REMIX\u2503JEFFERSON & SUELLEN (AO VIVO)\n\nManjedoura vazia\nE a cruz, tamb\u00e9m est\u00e1 vazia\nE o sepulcro, vazio est\u00e1, vazio est\u00e1\n\nManjedoura vazia\nE a cruz, tamb\u00e9m est\u00e1 vazia\nE o sepulcro, vazio est\u00e1, vazio est\u00e1\n\nMas eu quero, com voc\u00ea, declarar\nQue o trono, ocupado est\u00e1\n\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\n\nManjedoura vazia\nE a cruz, tamb\u00e9m est\u00e1 vazia\nE o sepulcro, vazio est\u00e1, ele vazio est\u00e1\n\nMas, mas eu quero, com voc\u00ea, declarar\nQue o trono, ocupado est\u00e1\n\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\n\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\nEle reina, sim, Jesus reina\nE vivo est\u00e1, e vivo est\u00e1\n\n______________________________________________________________________\nSIGA O CASAL NAS REDES SOCIAIS\n\nInstagram: @jeffersonsuellenoficial\nTikTok: @jeffersonsuellenoficial\n\n___\nFicha T\u00e9cnica\n\nProdu\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Nick Miranda\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Junior Papalia \nInt\u00e9rpretes: Jefferson & Suellen\nProdutor Fonogr\u00e1fico: Jeferson Rodrigo\nBateria: Lucas Grapper \nBaixo: Lucas Julio\nGuitarra: Ronny Hanoff\nGuitarra: Duda Andrade\nTeclados e Synths: Junior Papalia\nPiano: Felype Conquista\nCapta\u00e7\u00e3o de a\u00fadio: Dan Mezadre e Junior Papalia \nMixagem: Junior Papalia\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luke Pimentel"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111491",
                "likeCount": "7254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z1g-JZhroG82TR_kkSkccSvPTAs",
            "id": "zuiUquWydb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T23:33:02Z",
                "channelId": "UCF453hXTROcm9CfCERYUjtQ",
                "title": "\"O Dorival tem o desejo de treinar o Corinthians\", diz Capriotti",
                "description": "Os apresentadores do programa Esporte em Debate discutem sobre a possibilidade de Dorival Jr. assumir o comando do Corinthians. Segundo Capriotti, o treinador tem o desejo de comandar a equipe.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuiUquWydb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuiUquWydb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuiUquWydb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuiUquWydb0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zuiUquWydb0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "R\u00e1dio Bandeirantes",
                "tags": [
                    "radio bandeirantes",
                    "redes1",
                    "Ramon Diaz",
                    "Ramon Diaz demitido",
                    "Ramon Diaz fora do Corinthians",
                    "Ramon Diaz demitido do Corinthians",
                    "Corinthians demitiu Ramon Diaz",
                    "Corinthians anunciou a demiss\u00e3o do Ramon Diaz",
                    "Ramon Diaz saiu do Corinthians",
                    "Corinthians demite Ramon Diaz",
                    "Dorival no Corinthians",
                    "Corinthians vai contratar Dorival Junior",
                    "Dorival Junior quer treinar o Corinthians",
                    "Dorival Junior",
                    "Corinthians",
                    "novo treinador do Corinthians",
                    "noticias do Corinthians",
                    "Corinthians Dorival"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"O Dorival tem o desejo de treinar o Corinthians\", diz Capriotti",
                    "description": "Os apresentadores do programa Esporte em Debate discutem sobre a possibilidade de Dorival Jr. assumir o comando do Corinthians. Segundo Capriotti, o treinador tem o desejo de comandar a equipe."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69829",
                "likeCount": "1841",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xa8LxyCDIxyg4cYfw4lmqW8FYRY",
            "id": "96InHlysvzM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T15:00:14Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "A MINHA DOEN\u00c7A NO SUBNAUTICA T\u00c1 CADA VEZ PIOR...",
                "description": "Hoje n\u00f3s vamos viajar para um dos lugares mais profundos do oce\u00e2no do Subn\u00e1utica, o Lost River. Explorando esse lugar desolado, eu vou descobrir que a minha doen\u00e7a j\u00e1 est\u00e1 num estado bem avan\u00e7ado! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96InHlysvzM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96InHlysvzM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96InHlysvzM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96InHlysvzM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96InHlysvzM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "subnautica"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A MINHA DOEN\u00c7A NO SUBNAUTICA T\u00c1 CADA VEZ PIOR...",
                    "description": "Hoje n\u00f3s vamos viajar para um dos lugares mais profundos do oce\u00e2no do Subn\u00e1utica, o Lost River. Explorando esse lugar desolado, eu vou descobrir que a minha doen\u00e7a j\u00e1 est\u00e1 num estado bem avan\u00e7ado! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Subnautica\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1397605",
                "likeCount": "73422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5156"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UW3I3xQyF6rMVXtgKCf_G8bVLFk",
            "id": "OCEEHvEUgx0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T20:21:12Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "NO ROBLOX EU VIREI TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO E...",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OCEEHvEUgx0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OCEEHvEUgx0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OCEEHvEUgx0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OCEEHvEUgx0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OCEEHvEUgx0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NO ROBLOX EU VIREI TUNG TUNG SAHUR, TRALALERO TRALALA, BOMBARDIRO CROCODILO E...",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "441679",
                "likeCount": "5088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QEdopOKVpUikzeiqeSNLnJKDs_Y",
            "id": "E9rUQaO5dRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T15:00:11Z",
                "channelId": "UClPOJqFbYMKGyM2Nqst0NxA",
                "title": "Joelma - Lua dos Apaixonados (Clipe Oficial)",
                "description": "INSCREVA-SE NO MEU CANAL: https://bit.ly/joelma_oficial\n\n\n\n\nSIGA AS MINHAS REDES SOCIAIS! \nhttps://www.facebook.com/arealjoelma\nhttps://www.instagram.com/joelmaareal\nhttps://twitter.com/joelma",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9rUQaO5dRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9rUQaO5dRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9rUQaO5dRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E9rUQaO5dRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Joelma Oficial",
                "tags": [
                    "Joelma",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Calypso",
                    "Brasil",
                    "isso \u00e9 calypso",
                    "isso \u00e9 calypso tour",
                    "isso \u00e9 calypso tour brasil",
                    "DVD Recife",
                    "DVD"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Joelma - Lua dos Apaixonados (Clipe Oficial)",
                    "description": "INSCREVA-SE NO MEU CANAL: https://bit.ly/joelma_oficial\n\n\n\n\nSIGA AS MINHAS REDES SOCIAIS! \nhttps://www.facebook.com/arealjoelma\nhttps://www.instagram.com/joelmaareal\nhttps://twitter.com/joelma"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76337",
                "likeCount": "7349",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SL6UL54ZZyeOSaWJlNonfPMyMZI",
            "id": "8icSDxh4Bjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T16:38:38Z",
                "channelId": "UCKaKxSsyesC2NqNh89Ss7gw",
                "title": "A GRANDE REINAUGURA\u00c7\u00c3O DO T3DDY ATACADISTA\u2026",
                "description": "obrigado por assistir s2\n\noutros ep\u00eds\u00f3dios do T3ddy Atacadista: https://youtube.com/playlist?list=PLYYoiev13dTtD_YIoXa5abAq5_iFECG5t&si=t3789DP2JeeI51Ci\n\nInstagram: http://instagram.com/t3ddyyyy\nTwitter: http://twitter.com/t3ddyyyyy\nDiscord: https://discord.gg/famil\nReddit: https://www.reddit.com/r/famil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8icSDxh4Bjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8icSDxh4Bjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8icSDxh4Bjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8icSDxh4Bjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8icSDxh4Bjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T3ddy, s\u00f3 que Games",
                "tags": [
                    "t3ddy",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "t3ddy games",
                    "teddy games",
                    "jogos",
                    "2021",
                    "teddy",
                    "2022",
                    "t3ddy canal 2",
                    "Simulador de Supermercado",
                    "t3ddy atacadista",
                    "t3ddy supermercado"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A GRANDE REINAUGURA\u00c7\u00c3O DO T3DDY ATACADISTA\u2026",
                    "description": "obrigado por assistir s2\n\noutros ep\u00eds\u00f3dios do T3ddy Atacadista: https://youtube.com/playlist?list=PLYYoiev13dTtD_YIoXa5abAq5_iFECG5t&si=t3789DP2JeeI51Ci\n\nInstagram: http://instagram.com/t3ddyyyy\nTwitter: http://twitter.com/t3ddyyyyy\nDiscord: https://discord.gg/famil\nReddit: https://www.reddit.com/r/famil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "395949",
                "likeCount": "35779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "980"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "24RdDb4o7DljWicttSxK4_ap0w8",
            "id": "crWQDOhPWL0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-17T22:35:06Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: FRANKFURT X TOTTENHAM | QUARTAS DE FINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA\u00a0EUROPA\u00a0LEAGUE",
                "description": "Acompanhe Frankfurt x Tottenham, pelo jogo de volta das quartas de final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crWQDOhPWL0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crWQDOhPWL0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crWQDOhPWL0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crWQDOhPWL0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "europa league",
                    "europa league cazetv",
                    "assistir europa league",
                    "europa league ao vivo",
                    "manchester real",
                    "manchester ao vivo",
                    "assistir manchester",
                    "jogo manchester",
                    "assistir united",
                    "jogo united",
                    "united ao vivo",
                    "united europa league",
                    "united oitavas",
                    "united cazetv",
                    "lyon manchester",
                    "lyon united",
                    "jogo lyon",
                    "lyon ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: FRANKFURT X TOTTENHAM | QUARTAS DE FINAL | JOGO DE VOLTA | UEFA\u00a0EUROPA\u00a0LEAGUE",
                    "description": "Acompanhe Frankfurt x Tottenham, pelo jogo de volta das quartas de final da Uefa Europa League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#EuropaLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "882542",
                "likeCount": "17926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JoHzNEErft8De4Q0hIlquLhnkDE",
            "id": "POgl1BXh2Gc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T23:51:01Z",
                "channelId": "UCSh4WViylYDoMN0cFfH3uyg",
                "title": "Crise no casamento depois de imigrar para EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Tudo mudou! Preciso continuar sozinha nesse momento",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POgl1BXh2Gc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POgl1BXh2Gc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POgl1BXh2Gc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POgl1BXh2Gc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/POgl1BXh2Gc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Gil",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Crise no casamento depois de imigrar para EUA \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Tudo mudou! Preciso continuar sozinha nesse momento",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126469",
                "likeCount": "10055",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HVwlfIUALRHaIx4pDvqX89VhDEQ",
            "id": "vaddTW18_Hg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-16T15:01:43Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "TESTAMOS A FIDELIDADE DO LEOZIN *Deu briga !",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaddTW18_Hg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaddTW18_Hg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaddTW18_Hg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaddTW18_Hg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TESTAMOS A FIDELIDADE DO LEOZIN *Deu briga !",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47\n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3336260",
                "likeCount": "68490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5306"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}