{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Xb05c2GvKsZAYkwqrriXLKCeJKk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fPauTSWmxFCQwvPQYR9Psafb494",
            "id": "cR_TYSOQQAI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:22:29Z",
                "channelId": "UClCIWcZNvq15p0Y-E4ToGOw",
                "title": "Deutschland \u2013 Polen Highlights | UEFA Frauen-EM 2025 | sportstudio",
                "description": "Eine Knieverletzung bei DFB-Kapit\u00e4nin Giulia Gwinn hat den EM-Auftaktsieg der deutschen Fu\u00dfballerinnen \u00fcberschattet. \u00dcber das 2:0 (0:0) gegen Turnierneuling Polen konnte sich das Team von Bundestrainer Christian W\u00fcck nicht ausgelassen freuen. Jule Brand machte ein starkes Spiel und steuerte ein Distanztor sowie ein Assist bei.\n \nHier auf dem Kanal seht ihr direkt nach Schlusspfiff die Highlights aller Spiele der Fu\u00dfball-EM 2025. Abonniert den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n \nDer Frauenfu\u00dfball in Europa w\u00e4chst. Spanien, England und Frankreich investieren, ver\u00e4ndern Strukturen. Und Deutschland? Mittendrin \u2013, aber der R\u00fcckstand w\u00e4chst. \"WE RISE\" zeigt, was andere Nationen besser machen und was hierzulande noch bewegt werden muss. Nationalspielerinnen und Rising Stars geben emotionale Einblicke und erz\u00e4hlen von ihrem mutigen Schritt ins Ausland. Die Doku kannst du jetzt im ZDF streamen: https://kurz.zdf.de/9436/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n \nPolens Ewa Pajor vom FC Barcelona tauchte nach zehn Sekunden schon gef\u00e4hrlich im deutschen Strafraum auf, ihre Hereingabe wurde aber noch angefangen. Die Nervosit\u00e4t der DFB-Frauen zog sich durch die gesamte erste Halbzeit: Zu viele B\u00e4lle gingen gegen die tief stehenden Polinnen unn\u00f6tig verloren. Lediglich ein Schuss von Fl\u00fcgelflitzerin Jule Brand nach 24 Minuten musste Torh\u00fcterin Kinga Szemik um den Pfosten lenken. Gl\u00fcck hatten die DFB-Frauen, dass die Polinnen bei zwei vielversprechenden Kontern zweimal knapp im Abseits standen. In der 36. Minute der Schock: Bei einer Rettungsaktion gegen Ewa Pajor prallte Giulia Gwinn mit ihrem Knie auf das von Polens Toptorj\u00e4gerin. Die Kapit\u00e4nin versuchte es nochmal, musste aber verletzt ausgewechselt werden.\n\nNach Giulia Gwinns Ausfall kam die k\u00fcnftige Leverkusenerin Carlotta Wamser als Rechtsverteidigerin. Abwehrchefin Janina Minge \u00fcbernahm die Kapit\u00e4nsbinde. Die deutschen Frauen spielten zunehmend mutiger, befreiter und wesentlich druckvoller. Ein sehenswerter Schuss von Brand aus 17 Metern senkte sich zum 1:0 ins Netz. Eine Flanke von Brand k\u00f6pfte dann Sch\u00fcller zum 2:0 ein - es war bereits ihr 53. Tor im 76. L\u00e4nderspiel. Zuvor h\u00e4tte Sjoeke N\u00fcsken mit einem Kopfball aus kurzer Distanz bereits f\u00fcr den zweiten Treffer sorgen k\u00f6nnen.\nDie Aufstellungen:\u202f \n \nDeutschland:\u202f Berger \u2013 Gwinn (40. Wamser), Minge, Knaak, Linder \u2013 Sen\u00df (70.Lohmann), N\u00fcsken, Brand, Dallmann (70. Freigang), B\u00fchl (85. Cerci) \u2013 Sch\u00fcller (70. Hoffmann)\nTrainer:\u202fChristian W\u00fcck\n \nPolen:\u202fSzemik - Matysik, Szymczak, Dudek (46. Wos), Wiankowska - Achcinska, Pawollek (80. Grabowska), Kamczyk (67. Slowinska) - Tomasiak (80. Krezyman), Pajor, Padilla (59. Adamek)\nTrainerin:\u202fNina Patalon \n\nSchiedsrichterin: Stephanie Frappart (Frankreich) \n \nKommentator: Martin Gr\u00e4fe\u202f \n \n#WEURO2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cR_TYSOQQAI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cR_TYSOQQAI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cR_TYSOQQAI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cR_TYSOQQAI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cR_TYSOQQAI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "sportstudio fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Fu\u00dfball",
                    "Fussball",
                    "DFB",
                    "Europameisterschaft",
                    "EM",
                    "Frauen Europameisterschaft Highlights",
                    "Frauen EM Zusammenfassung",
                    "WEuro",
                    "Euro",
                    "Deutschland",
                    "Polen",
                    "Deutschland Polen",
                    "Deutschland Highlights",
                    "Polen Highlights",
                    "Deutschland Polen Highlights",
                    "Polen Deutschland Zusammenfassung",
                    "GER POL",
                    "GER Highlights",
                    "POL Zusammenfassung",
                    "ZDF",
                    "sportstudio",
                    "Lea Sch\u00fcller",
                    "Sch\u00fcller",
                    "Gwinn",
                    "Giulia Gwinn",
                    "Jule Brand",
                    "Brand",
                    "Laura Freigang",
                    "Freigang",
                    "Klara B\u00fchl",
                    "B\u00fchl",
                    "Christian W\u00fcck",
                    "Ewa Pajor"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Deutschland \u2013 Polen Highlights | UEFA Frauen-EM 2025 | sportstudio",
                    "description": "Eine Knieverletzung bei DFB-Kapit\u00e4nin Giulia Gwinn hat den EM-Auftaktsieg der deutschen Fu\u00dfballerinnen \u00fcberschattet. \u00dcber das 2:0 (0:0) gegen Turnierneuling Polen konnte sich das Team von Bundestrainer Christian W\u00fcck nicht ausgelassen freuen. Jule Brand machte ein starkes Spiel und steuerte ein Distanztor sowie ein Assist bei.\n \nHier auf dem Kanal seht ihr direkt nach Schlusspfiff die Highlights aller Spiele der Fu\u00dfball-EM 2025. Abonniert den Kanal: https://kurz.zdf.de/abosport/\u202f \n \nDer Frauenfu\u00dfball in Europa w\u00e4chst. Spanien, England und Frankreich investieren, ver\u00e4ndern Strukturen. Und Deutschland? Mittendrin \u2013, aber der R\u00fcckstand w\u00e4chst. \"WE RISE\" zeigt, was andere Nationen besser machen und was hierzulande noch bewegt werden muss. Nationalspielerinnen und Rising Stars geben emotionale Einblicke und erz\u00e4hlen von ihrem mutigen Schritt ins Ausland. Die Doku kannst du jetzt im ZDF streamen: https://kurz.zdf.de/9436/\n\nsportstudio bei Instagram https://www.instagram.com/sportstudio/ \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei TikTok https://www.tiktok.com/@sportstudio.de \u202f\u202f \u202f \nsportstudio bei WhatsApp https://kurz.zdf.de/6Em3U/\n \nPolens Ewa Pajor vom FC Barcelona tauchte nach zehn Sekunden schon gef\u00e4hrlich im deutschen Strafraum auf, ihre Hereingabe wurde aber noch angefangen. Die Nervosit\u00e4t der DFB-Frauen zog sich durch die gesamte erste Halbzeit: Zu viele B\u00e4lle gingen gegen die tief stehenden Polinnen unn\u00f6tig verloren. Lediglich ein Schuss von Fl\u00fcgelflitzerin Jule Brand nach 24 Minuten musste Torh\u00fcterin Kinga Szemik um den Pfosten lenken. Gl\u00fcck hatten die DFB-Frauen, dass die Polinnen bei zwei vielversprechenden Kontern zweimal knapp im Abseits standen. In der 36. Minute der Schock: Bei einer Rettungsaktion gegen Ewa Pajor prallte Giulia Gwinn mit ihrem Knie auf das von Polens Toptorj\u00e4gerin. Die Kapit\u00e4nin versuchte es nochmal, musste aber verletzt ausgewechselt werden.\n\nNach Giulia Gwinns Ausfall kam die k\u00fcnftige Leverkusenerin Carlotta Wamser als Rechtsverteidigerin. Abwehrchefin Janina Minge \u00fcbernahm die Kapit\u00e4nsbinde. Die deutschen Frauen spielten zunehmend mutiger, befreiter und wesentlich druckvoller. Ein sehenswerter Schuss von Brand aus 17 Metern senkte sich zum 1:0 ins Netz. Eine Flanke von Brand k\u00f6pfte dann Sch\u00fcller zum 2:0 ein - es war bereits ihr 53. Tor im 76. L\u00e4nderspiel. Zuvor h\u00e4tte Sjoeke N\u00fcsken mit einem Kopfball aus kurzer Distanz bereits f\u00fcr den zweiten Treffer sorgen k\u00f6nnen.\nDie Aufstellungen:\u202f \n \nDeutschland:\u202f Berger \u2013 Gwinn (40. Wamser), Minge, Knaak, Linder \u2013 Sen\u00df (70.Lohmann), N\u00fcsken, Brand, Dallmann (70. Freigang), B\u00fchl (85. Cerci) \u2013 Sch\u00fcller (70. Hoffmann)\nTrainer:\u202fChristian W\u00fcck\n \nPolen:\u202fSzemik - Matysik, Szymczak, Dudek (46. Wos), Wiankowska - Achcinska, Pawollek (80. Grabowska), Kamczyk (67. Slowinska) - Tomasiak (80. Krezyman), Pajor, Padilla (59. Adamek)\nTrainerin:\u202fNina Patalon \n\nSchiedsrichterin: Stephanie Frappart (Frankreich) \n \nKommentator: Martin Gr\u00e4fe\u202f \n \n#WEURO2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "472104",
                "likeCount": "5563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "716"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i-S03vAd3H7u3suYE5faFrzFl1M",
            "id": "Do1lycZ6rgA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:33:12Z",
                "channelId": "UCDmbhGe7-wC1a55l5ZYAZJw",
                "title": "Ich kaufe NEUE Spiele f\u00fcr 1\u20ac, 10\u20ac, 100\u20ac, 500\u20ac und 6000\u20ac... (Fiverr)",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Do1lycZ6rgA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Do1lycZ6rgA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Do1lycZ6rgA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Do1lycZ6rgA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Do1lycZ6rgA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte vlog",
                    "papaplatte dominik",
                    "papaplatte zuschauer",
                    "papaplatte \u00fcberraschung",
                    "papaplatte reeze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich kaufe NEUE Spiele f\u00fcr 1\u20ac, 10\u20ac, 100\u20ac, 500\u20ac und 6000\u20ac... (Fiverr)",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478204",
                "likeCount": "29407",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iIceKHkx5BT2QqmGOW_kE1t3HkY",
            "id": "Szti5_MJiQk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T08:16:39Z",
                "channelId": "UC6y2ZFjZqFsH2y2B01DL2Jw",
                "title": "CHAOS PUR \ud83d\ude02\ud83e\udd2c SAISON START & TRANSFERS \ud83d\udcb8  EA FC 25 Hertha Karrieremodus\u00a0#2",
                "description": "\u27bd Zu Futbin: https://fp-2.de/futbin-broski\n\u27bd Meine Livestreams auf Twitch: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\ngesch\u00e4ftliche Anfragen: \ngamerbrother@fairplay-management.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Kan\u00e4le: \n\n\u2b50\ufe0f Broski 2. Kanal: https://bit.ly/2ZS7pFk\n\u2b50\ufe0f Stream Highlights Kanal: https://bit.ly/2KuYhS0\n\u2b50\ufe0f GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u2b50\ufe0f At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\n\u2705 VIP werden: https://goo.gl/M8YnES\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial Media:\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Facebook: https://goo.gl/vEmntM\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V\n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Szti5_MJiQk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Szti5_MJiQk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Szti5_MJiQk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Szti5_MJiQk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Szti5_MJiQk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamerBrother",
                "tags": [
                    "fifa",
                    "Ea fc",
                    "Ea",
                    "Fc",
                    "Karriere",
                    "Broski karriere",
                    "Gamerbrother karriere",
                    "Gamerbrother Karrieremodus",
                    "Broski karrieremodus",
                    "R\u00fcdiger",
                    "Rammel",
                    "R\u00fcdiger rammel",
                    "Gamerbrother fifa karriere",
                    "Broski fifa Karriere",
                    "Broski Karriere ea fc 25",
                    "Gamerbrother Karriere ea fc 25",
                    "Ea fc 25 karrieremodus",
                    "Ea fc 25 karriere",
                    "Ea fc 25",
                    "Ea fc 25 Gamerbrother",
                    "Hertha Karriere",
                    "Hertha bsc Karriere ea fc 25",
                    "Gamerbrother Hertha karriere",
                    "Broski Hertha karriere",
                    "Gamerbrother Hertha Karriere ea fc 25",
                    "Herha",
                    "Bsc"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHAOS PUR \ud83d\ude02\ud83e\udd2c SAISON START & TRANSFERS \ud83d\udcb8  EA FC 25 Hertha Karrieremodus\u00a0#2",
                    "description": "\u27bd Zu Futbin: https://fp-2.de/futbin-broski\n\u27bd Meine Livestreams auf Twitch: https://www.twitch.tv/gamerbrother\n\u27bd Meine Marke TNO: https://www.tno-clothing.com/\n* Die Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden.\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\ngesch\u00e4ftliche Anfragen: \ngamerbrother@fairplay-management.de\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u27bd Meine Kan\u00e4le: \n\n\u2b50\ufe0f Broski 2. Kanal: https://bit.ly/2ZS7pFk\n\u2b50\ufe0f Stream Highlights Kanal: https://bit.ly/2KuYhS0\n\u2b50\ufe0f GamerBrother Clips: https://www.youtube.com/channel/UCZ_hsuvK0-wxAWOieS_EGqw\n\u2b50\ufe0f At Broski - Die Sport Show: https://www.youtube.com/channel/UCouRH0Rc_lcCg2_YbiCFxkw\n\n\u2705 VIP werden: https://goo.gl/M8YnES\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial Media:\n\u27bd Instagram: https://goo.gl/7zcIgg\n\u27bd Facebook: https://goo.gl/vEmntM\n\u27bd Twitter: https://goo.gl/VwGw1V\n\u27bd Tik Tok: https://www.tiktok.com/@realgamerbrother\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nImpressum:\nGamerBrother, inhaltlich verantwortlich nach \u00a718 Abs. 2 MStV\nc/o Fairplay-Management GmbH\nSchauenburgerstr. 116\n24118 Kiel\nMail: gamerbrother@fairplay-management.de\nTelefon: +49 431 25934820\nUSt.-ID: DE330064754"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "142292",
                "likeCount": "15352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "554"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Se24DEQxzzAtSNL8TL8EXMQeQ_k",
            "id": "JuE5drxc-GM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T05:40:00Z",
                "channelId": "UC_g3GcqoC_31_pDdBtST-hg",
                "title": "Tod von Diogo Jota: Bayern-Star Kimmich findet bewegende Worte",
                "description": "Die Fu\u00dfballwelt trauert um Diogo Jota. Bayern-Star Joshua Kimmich spricht \u00fcber den Umgang mit dem Thema \u2013 auch mit Blick auf seine portugiesischen Kollegen Joao Palhinha und Raphael Guerreiro.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuE5drxc-GM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuE5drxc-GM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuE5drxc-GM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuE5drxc-GM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuE5drxc-GM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FCBinside",
                "tags": [
                    "FC Bayern",
                    "Bayern M\u00fcnchen",
                    "FCB",
                    "FC Bayern News",
                    "FC Bayern Nachrichten",
                    "Bayern News",
                    "Bayern M\u00fcnchen News",
                    "FCB News",
                    "FCB Nachrichten",
                    "FC Bayern Transfers",
                    "FC Bayern Transfernews",
                    "Bayern Transfer News",
                    "FC Bayern Transferger\u00fcchte",
                    "Bayern Transfer Nachrichten",
                    "Vincent Kompany",
                    "FCBinside",
                    "fcb inside",
                    "nachrichten vom fc bayern m\u00fcnchen",
                    "m\u00fcller abschied",
                    "diogo jota autounfall",
                    "diogo jota unfall",
                    "diogo jota interview",
                    "joao palhinha",
                    "joshua kimmich",
                    "kimmich",
                    "transfer update"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tod von Diogo Jota: Bayern-Star Kimmich findet bewegende Worte",
                    "description": "Die Fu\u00dfballwelt trauert um Diogo Jota. Bayern-Star Joshua Kimmich spricht \u00fcber den Umgang mit dem Thema \u2013 auch mit Blick auf seine portugiesischen Kollegen Joao Palhinha und Raphael Guerreiro.\n\n\ud83d\udcf2 Die unverzichtbare App f\u00fcr alle FC Bayern Fans! Lade dir unsere FCBinside-App kostenlos herunter und verpasse keine FCB News mehr: https://fcbinside.page.link/yt-app\n\n\ud83d\udd34 fcbinside.de - Von Bayern-Fans f\u00fcr Bayern-Fans!\n\nAlle Nachrichten rund um die Bundesliga, Champions League und vieles mehr! Oft kritisch und subjektiv aber nie unsachlich. Mit unseren Shows bist du immer bestens \u00fcber die wichtigsten Ereignisse rund um den FC Bayern informiert. News, Transfers, Analysen & mehr!\n\nWenn Du noch mehr von uns sehen willst, dann checke unsere Website f\u00fcr Daily-News: https://www.fcbinside.de\n\n\u2764\ufe0f Uns gibt es au\u00dferdem auf folgenden Kan\u00e4len:\n\n\u25ba Twitter: https://twitter.com/fcbinside_de\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/fcbinsidede/\n\u25ba https://fcbinside.de/impressum/\n\nBildagentur: IMAGO"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164357",
                "likeCount": "2090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m_swgXCxCgjXGeZoNaG-o35pFp0",
            "id": "upzg58xRgI4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T12:31:13Z",
                "channelId": "UC5fXKHt71tdFS4u5hq997pA",
                "title": "Ich war POK\u00c9MON GO s\u00fcchtig",
                "description": "In diesem Video rede ich \u00fcber den riesigen Pok\u00e9mon GO Hype und wie das meinen Sommer \u00fcber mehrere Jahre gepr\u00e4gt hat. Viel Spa\u00df!\n \n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nCredits:\n\u25baMusik: Youtube Audio Library, Epidemic Sound\n\u25baAssets: Manche Pokemon Zeichnungen sind vom Game Pokemon Smile\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/upzg58xRgI4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/upzg58xRgI4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/upzg58xRgI4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/upzg58xRgI4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/upzg58xRgI4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ein Holzkopf",
                "tags": [
                    "einHolzkopf",
                    "Holzkopf",
                    "ein Holzkopf",
                    "Animation",
                    "Animations",
                    "Animationen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich war POK\u00c9MON GO s\u00fcchtig",
                    "description": "In diesem Video rede ich \u00fcber den riesigen Pok\u00e9mon GO Hype und wie das meinen Sommer \u00fcber mehrere Jahre gepr\u00e4gt hat. Viel Spa\u00df!\n \n\u25ba einHolzkopf Pl\u00fcsch Shop: https://shop.einholzkopf.de (Werbung)\n\n\u25baIch hoffe euch hat dieses Animationsvideo gefallen\nFalls ja, liket das Video doch gerne und abonniert mich f\u00fcr mehr c:\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baDas zeichnen davon ist viel arbeit, aber macht auch spa\u00df c:\n(und ja ich zeichne das selber)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25ba\u25baFolgt mir hier / Meine Social Medias:\n\n\u25baTwitter:\nhttps://twitter.com/ein_Holzkopf\n\n\u25baTwitch:\nhttps://twitch.tv/einHolzkopf\n\n\u25baInstagram:\nhttps://www.instagram.com/einHolzkopf/\n\n\u25baFacebook:\nbenutzt das jemand?\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nCredits:\n\u25baMusik: Youtube Audio Library, Epidemic Sound\n\u25baAssets: Manche Pokemon Zeichnungen sind vom Game Pokemon Smile\n\n\u25baMail f\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen: einholzkopf@gatzke.media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "412218",
                "likeCount": "21200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TDg2IRTvZKifrYQ7c3TbPeRJPVc",
            "id": "5hQf3BjkhGk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T10:00:09Z",
                "channelId": "UCFBapHA35loZ3KZwT_z3BsQ",
                "title": "Wer macht Game Two weiter? Was ist mit Trant? | Q&A",
                "description": "\u25ba\u25ba\u25baHier k\u00f6nnt ihr uns hier unterst\u00fctzen: https://rocketbeans.tv/gametwo\n\nDie wichtigsten Infos aus dem Video:\n- Das neue Game Two Team besteht aus: Esther, John, Markus, Kuro & Jasper\n- Wir sind bis nach der Gamescom in der Sommerpause. Sp\u00e4testens im September wird es dann wie gewohnt zwei Videos pro Woche auf dem Kanal geben\n- Instagram werden wir auch weiter bespielen, so gut wir es schaffen\n- Trant m\u00f6chte seinen eigenen Weg gehen und wird freiberuflich Content machen, der sich nicht nur mit Gaming besch\u00e4ftigt.\n- Tim wird nicht Teil des 5er-Teams sein, bleibt aber bei Beans Entertainment\n\n-----------------------\n\nDie Social-Media-Kan\u00e4le von Game Two:\n\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/gametwo_official Zu unserem Podcast gehts hier lang:\n\u25ba iTunes:https://podcasts.apple.com/de/podcast/montalk-game-two-podcast/id1474631275\n\u25ba Spotify:https://open.spotify.com/show/2hvKHniiamjhTrkTtCagy7\n\n#QandA #GameTwo #rbtv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hQf3BjkhGk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hQf3BjkhGk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hQf3BjkhGk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hQf3BjkhGk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5hQf3BjkhGk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Game Two",
                "tags": [
                    "gameone",
                    "gaming",
                    "games",
                    "review",
                    "preview",
                    "rbtv",
                    "game2",
                    "reviews",
                    "videogame",
                    "game two",
                    "gametwo",
                    "game one",
                    "rocket beans tv",
                    "rocket beans",
                    "q&a deutsch",
                    "game two q&a",
                    "rocket beans q&a",
                    "game two faq",
                    "rocket beans faq",
                    "game two ende",
                    "game two unspielbar",
                    "game two kaffee",
                    "game two 30 sekunden",
                    "game two trant",
                    "game two recap",
                    "game two letzte folge",
                    "rbtv trant",
                    "game one trant",
                    "game two esther",
                    "esther kerkhoff",
                    "game two john",
                    "game two kuro",
                    "rbtv markus",
                    "game two markus",
                    "markus jakob"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer macht Game Two weiter? Was ist mit Trant? | Q&A",
                    "description": "\u25ba\u25ba\u25baHier k\u00f6nnt ihr uns hier unterst\u00fctzen: https://rocketbeans.tv/gametwo\n\nDie wichtigsten Infos aus dem Video:\n- Das neue Game Two Team besteht aus: Esther, John, Markus, Kuro & Jasper\n- Wir sind bis nach der Gamescom in der Sommerpause. Sp\u00e4testens im September wird es dann wie gewohnt zwei Videos pro Woche auf dem Kanal geben\n- Instagram werden wir auch weiter bespielen, so gut wir es schaffen\n- Trant m\u00f6chte seinen eigenen Weg gehen und wird freiberuflich Content machen, der sich nicht nur mit Gaming besch\u00e4ftigt.\n- Tim wird nicht Teil des 5er-Teams sein, bleibt aber bei Beans Entertainment\n\n-----------------------\n\nDie Social-Media-Kan\u00e4le von Game Two:\n\n\u25ba Instagram:https://www.instagram.com/gametwo_official Zu unserem Podcast gehts hier lang:\n\u25ba iTunes:https://podcasts.apple.com/de/podcast/montalk-game-two-podcast/id1474631275\n\u25ba Spotify:https://open.spotify.com/show/2hvKHniiamjhTrkTtCagy7\n\n#QandA #GameTwo #rbtv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196918",
                "likeCount": "23800",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2984"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V3fwalO0eTYXHhg9tH9cIakL0LY",
            "id": "3RvBj77W9sQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:59:06Z",
                "channelId": "UChqcJ_MhP9a4bXy1jQ0QPzQ",
                "title": "RAF Camora x Apache 207 - JUPITER",
                "description": "JUPITER\u201d hier streamen: https://rafcamora-apache207.lnk.to/JUPITER \nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\nRAF Camora folgen \u25ba https://www.instagram.com/raf_camora \nApache 207 folgen \u25ba https://www.instagram.com/apache/\n\nTikTok RAF \u25ba https://www.tiktok.com/@rafcamora \nTikTok Apache 207 \u25ba https://www.tiktok.com/@apache_207\n\nSQUADRA CAMORA \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029Vahg2cr8aKvFQZfQNX33 \n_________________\n\nFOREVER WORLD\nALBUM - 05.09.2025\nRELEASE KONZERT & AUSSTELLUNG - 21.09.2025\n\nJetzt Tickets sichern \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.com/raf-camora\n\nVIDEO:\nScript x Director x DOP X Editor x CC x Drone: Shaho Casado \n\u25ba https://www.instagram.com/shahocasado\n\u25ba https://www.instagram.com/casado\n\nPRODUCTION by DI AY 21\nEXECUTIVE PRODUCER: Diana Chamani \n\u25ba https://diay21.com/work\n\n1.AC: Max Huettl\nGAFFER: Philipp Kastenholz\nBEST BOY: Gregory Chobanyan\nBEST BOY: Eyad Alshaar\nPRODUCTION ASSISTANT: Samah Abou Khalil \nPRODUCTION ASSISTANT: Abbas Fakih\nHAIR AND MAKE UP ARTIST: Katharina Grohmann\nHAIR AND MAKE UP ARTIST: Aysche Adawi \n\nVFX by Most Magic (Julian Trunke)\n\u25ba https://www.instagram.com/mostmagic/\n\nFOTOS by Bj\u00f6rn B. \n\u25ba https://www.instagram.com/bjoernxb/ \n\nBTS by Dilnas Bilgic\n\nSPECIAL THANKS: Three Sixty, Daniel, Abudi, Moritz, Memo, Momo, Johannes, Alex, Hakan, Shirin, Jumpa, Bausa, Jana, Eva, Lucas, Ronny, Pia, to the 100 men, our chefs, and our amazing female cast\n\nJUPITER PRODUCED by Jumpa, Menju, The Royals & RAF Camora\n\u25ba https://www.instagram.com/jumpa275/\n\u25ba https://www.instagram.com/the.royals/ \n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMIX by Menju\n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMASTER by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey/\n\n#RAFCamora #Apache207 #JUPITER",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RvBj77W9sQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RvBj77W9sQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RvBj77W9sQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RvBj77W9sQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3RvBj77W9sQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF Camora",
                "tags": [
                    "raf camora",
                    "1raf7",
                    "RAF 3.0",
                    "vendetta",
                    "raf camora vendetta",
                    "vendetta rr",
                    "zenit",
                    "raf camora zenit",
                    "adriana",
                    "raf camora adriana",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "500 ps",
                    "ohne mein team",
                    "unnormal",
                    "Maschine",
                    "RAF Camora Apache 207JUPITER",
                    "Apache 207JUPITER",
                    "RAF Camora JUPITER",
                    "JUPITER",
                    "RAF Camora Apache",
                    "RAF Camora Apache JUPITER",
                    "RAF Jupiter",
                    "Apache Jupiter",
                    "RAF Apache JUPITER",
                    "RAF Apache",
                    "RAF Camora Apache 207",
                    "Apache 207",
                    "Apache"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "RAF Camora x Apache 207 - JUPITER",
                    "description": "JUPITER\u201d hier streamen: https://rafcamora-apache207.lnk.to/JUPITER \nRAF Camora Kanal abonnieren \u25ba http://ytb.li/RAFCamora\nRAF Camora folgen \u25ba https://www.instagram.com/raf_camora \nApache 207 folgen \u25ba https://www.instagram.com/apache/\n\nTikTok RAF \u25ba https://www.tiktok.com/@rafcamora \nTikTok Apache 207 \u25ba https://www.tiktok.com/@apache_207\n\nSQUADRA CAMORA \u25ba https://whatsapp.com/channel/0029Vahg2cr8aKvFQZfQNX33 \n_________________\n\nFOREVER WORLD\nALBUM - 05.09.2025\nRELEASE KONZERT & AUSSTELLUNG - 21.09.2025\n\nJetzt Tickets sichern \u25ba https://shops.ticketmasterpartners.com/raf-camora\n\nVIDEO:\nScript x Director x DOP X Editor x CC x Drone: Shaho Casado \n\u25ba https://www.instagram.com/shahocasado\n\u25ba https://www.instagram.com/casado\n\nPRODUCTION by DI AY 21\nEXECUTIVE PRODUCER: Diana Chamani \n\u25ba https://diay21.com/work\n\n1.AC: Max Huettl\nGAFFER: Philipp Kastenholz\nBEST BOY: Gregory Chobanyan\nBEST BOY: Eyad Alshaar\nPRODUCTION ASSISTANT: Samah Abou Khalil \nPRODUCTION ASSISTANT: Abbas Fakih\nHAIR AND MAKE UP ARTIST: Katharina Grohmann\nHAIR AND MAKE UP ARTIST: Aysche Adawi \n\nVFX by Most Magic (Julian Trunke)\n\u25ba https://www.instagram.com/mostmagic/\n\nFOTOS by Bj\u00f6rn B. \n\u25ba https://www.instagram.com/bjoernxb/ \n\nBTS by Dilnas Bilgic\n\nSPECIAL THANKS: Three Sixty, Daniel, Abudi, Moritz, Memo, Momo, Johannes, Alex, Hakan, Shirin, Jumpa, Bausa, Jana, Eva, Lucas, Ronny, Pia, to the 100 men, our chefs, and our amazing female cast\n\nJUPITER PRODUCED by Jumpa, Menju, The Royals & RAF Camora\n\u25ba https://www.instagram.com/jumpa275/\n\u25ba https://www.instagram.com/the.royals/ \n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMIX by Menju\n\u25ba https://instagram.com/menju_prod/  \n\nMASTER by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey/\n\n#RAFCamora #Apache207 #JUPITER"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "531057",
                "likeCount": "27900",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-bFZmpbaCYB6JWlXVHGWk39wr04",
            "id": "tFL0ibpRVXw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:01:48Z",
                "channelId": "UCmYSzFzgKdiLhUvsLavI2FQ",
                "title": "Mit Fake Linienbus an Haltestellen fahren. Steigt Wer ein?",
                "description": "Abonnier f\u00fcr ein Bonbon \ud83c\udf6c\nMit einem Fake Linienbus durch die Stadt fahren, werden fremde Menschen einsteigen?....\n\nDanke an Testerheld:\nhttps://bit.ly/3YmvYdY\n\nKontakt:\nNoel@bigfamstudios.de\n\nImpressum:\nhttps://linktr.ee/noeldederichs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFL0ibpRVXw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFL0ibpRVXw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFL0ibpRVXw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFL0ibpRVXw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tFL0ibpRVXw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noel Dederichs",
                "tags": [
                    "Noel Dederichs",
                    "Noel_dederichs",
                    "Linienbus",
                    "Fake Linienbus",
                    "Fake Bushaltestelle noel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Mit Fake Linienbus an Haltestellen fahren. Steigt Wer ein?",
                    "description": "Abonnier f\u00fcr ein Bonbon \ud83c\udf6c\nMit einem Fake Linienbus durch die Stadt fahren, werden fremde Menschen einsteigen?....\n\nDanke an Testerheld:\nhttps://bit.ly/3YmvYdY\n\nKontakt:\nNoel@bigfamstudios.de\n\nImpressum:\nhttps://linktr.ee/noeldederichs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "262991",
                "likeCount": "10588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "skpH_nOgdMyyIMXSz4MV6PwEbiU",
            "id": "iIn34SN6JmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T08:01:02Z",
                "channelId": "UCzrwDTU6gomqaAV8Wxr6G5g",
                "title": "Ehrliches Q&A: Beziehung, Renovierungskosten, falsche Freunde?",
                "description": "Heute stelle ich mich mal wieder euren unangenehmsten Fragen wie \"Warum hast du st\u00e4ndig neue Partner?\", \"Was hat deine Hausrenovierung gekostet?\" aber auch Fragen wie \"Wie schaffst du das alles mit so vielen Projekten?\" Ihr k\u00f6nnt mich also mal wieder schwitzen sehen, haha. \ud83d\ude05\n\nERW\u00c4HNTE LINKS IM VIDEO:\nHier ist die unverbindliche Warteliste f\u00fcr meinen Onlinekurs \"Vorratskammer starten\" \ud83e\udd70 https://www.wurzelwerk.net/vorratskammer-starten/ \nUuuund ab heute k\u00f6nnt ihr auch meinen Adventskalender vorbestellen (komisch mitten im Sommer, ich wei\u00df \ud83d\ude05, aber wartet nicht zu lange, letztes Jahr war er im Sommer schon ausverkauft): https://wurzelwerk-shop.com/products/adventskalender-wurzelwerk\n(Werbung)\n\nWEITERSCHAUEN: \n\ud83e\udd55 23 Gem\u00fcse, die du im Juli noch anpflanzen kannst  https://www.youtube.com/watch?v=M-wjOPAblZQ&t=236s\nK\u00f6nnen wir Lamm und Mutter retten? https://www.youtube.com/watch?v=g0T9YBrfRVc&list=PLtVYUn69702ZgQ_LKymu3LqkJ-SWCmRly&index=12\nDas muss sich \u00e4ndern. https://www.youtube.com/watch?v=zAzBqtcm_Bg&list=PLtVYUn69702ZgQ_LKymu3LqkJ-SWCmRly&index=13\n\nWEITERLERNEN: \n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e Meine Kurse: https://www.wurzelwerk.net/kurse/\n\ud83e\udeb4 Mein Gartenshop (Saatgut & Zubeh\u00f6r): https://wurzelwerk-shop.com/\n\ud83d\udcc5 Aussaatkalender zum Ausdrucken/Abspeichern: https://www.wurzelwerk.net/aussaatkalender/\n\ud83e\udd6c Mischkultur-Pflanzplan zum Ausdrucken/Abspeichern: https://www.wurzelwerk.net/gemuesegarten-beispielplan/ \n\ud83d\udc9a Gem\u00fcsegarten-Minikurs f\u00fcr 0\u20ac: https://www.wurzelwerk.net/bootcamp/ \n\nMEHR WURZELWERK:\nMein Blog: https://www.wurzelwerk.net\nPinterest: https://www.pinterest.de/selbstversorgung\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marievonwurzelwerk\nInstagram: https://www.instagram.com/marievonwurzelwerk/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIn34SN6JmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIn34SN6JmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIn34SN6JmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIn34SN6JmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIn34SN6JmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wurzelwerk",
                "tags": [
                    "Wurzelwerk",
                    "Q&A",
                    "Selbstversorgung",
                    "Garten",
                    "Bauernhof"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ehrliches Q&A: Beziehung, Renovierungskosten, falsche Freunde?",
                    "description": "Heute stelle ich mich mal wieder euren unangenehmsten Fragen wie \"Warum hast du st\u00e4ndig neue Partner?\", \"Was hat deine Hausrenovierung gekostet?\" aber auch Fragen wie \"Wie schaffst du das alles mit so vielen Projekten?\" Ihr k\u00f6nnt mich also mal wieder schwitzen sehen, haha. \ud83d\ude05\n\nERW\u00c4HNTE LINKS IM VIDEO:\nHier ist die unverbindliche Warteliste f\u00fcr meinen Onlinekurs \"Vorratskammer starten\" \ud83e\udd70 https://www.wurzelwerk.net/vorratskammer-starten/ \nUuuund ab heute k\u00f6nnt ihr auch meinen Adventskalender vorbestellen (komisch mitten im Sommer, ich wei\u00df \ud83d\ude05, aber wartet nicht zu lange, letztes Jahr war er im Sommer schon ausverkauft): https://wurzelwerk-shop.com/products/adventskalender-wurzelwerk\n(Werbung)\n\nWEITERSCHAUEN: \n\ud83e\udd55 23 Gem\u00fcse, die du im Juli noch anpflanzen kannst  https://www.youtube.com/watch?v=M-wjOPAblZQ&t=236s\nK\u00f6nnen wir Lamm und Mutter retten? https://www.youtube.com/watch?v=g0T9YBrfRVc&list=PLtVYUn69702ZgQ_LKymu3LqkJ-SWCmRly&index=12\nDas muss sich \u00e4ndern. https://www.youtube.com/watch?v=zAzBqtcm_Bg&list=PLtVYUn69702ZgQ_LKymu3LqkJ-SWCmRly&index=13\n\nWEITERLERNEN: \n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e Meine Kurse: https://www.wurzelwerk.net/kurse/\n\ud83e\udeb4 Mein Gartenshop (Saatgut & Zubeh\u00f6r): https://wurzelwerk-shop.com/\n\ud83d\udcc5 Aussaatkalender zum Ausdrucken/Abspeichern: https://www.wurzelwerk.net/aussaatkalender/\n\ud83e\udd6c Mischkultur-Pflanzplan zum Ausdrucken/Abspeichern: https://www.wurzelwerk.net/gemuesegarten-beispielplan/ \n\ud83d\udc9a Gem\u00fcsegarten-Minikurs f\u00fcr 0\u20ac: https://www.wurzelwerk.net/bootcamp/ \n\nMEHR WURZELWERK:\nMein Blog: https://www.wurzelwerk.net\nPinterest: https://www.pinterest.de/selbstversorgung\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marievonwurzelwerk\nInstagram: https://www.instagram.com/marievonwurzelwerk/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58644",
                "likeCount": "3257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uEQWbRxPI3udX2Bpq5TMn6V-V0c",
            "id": "FKJJWf5m-G8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T06:00:12Z",
                "channelId": "UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw",
                "title": "Brennpunkt Duisburg: Abgeh\u00e4ngt und vergessen | SPIEGEL TV",
                "description": "Duisburg hat mehrere Brennpunkte und viele Probleme. Es geht um mangelnde Integration von Zuwanderern, illegal besetzte Wohnungen, heruntergekommene Immobilien und M\u00fcll, der nicht abgeholt wird. Viele Duisburger f\u00fchlen sich von den Regierenden im Stich gelassen und einige Teile von Duisburg drohen unterzugehen \u2013 nicht durch klimabedingte \u00dcberschwemmungen, sondern durch eine Flut von Zuwanderern aus Osteuropa. Ein Vorwurf, der politisch \u00e4u\u00dferst unkorrekt klingt, aber wenn er von Menschen ge\u00e4u\u00dfert wird, die selbst vor Jahren als Gastarbeiter nach Deutschland kamen, dann sollte man ihn nicht bewerten, sondern ernst nehmen. Auch in der Politik. Doch genau die scheint mit der Situation \u00fcberfordert. Die Duisburger Angst vor dem Abstieg.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Thore Br\u00fcggemann\n\nHabt ihr schon unsere fr\u00fchere Reportage zum Duisburger Brennpunkt gesehen?\n\u25ba https://youtu.be/-UB0cPpOprU\n\nWeitere Dokumentationen \u00fcber soziale Brennpunkte:\n\u00bbDas Haus macht einen kaputt\u00ab: Sozialer Brennpunkt Hagenweg \n\u25ba https://youtu.be/nV-4uJxb5t0\nHartes Pflaster: Sozialer Brennpunkt Offenbach\n\u25ba https://youtu.be/rKdQOC8QWO4\n\n#SozialerBrennpunkt #Duisburg #Armut\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKJJWf5m-G8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKJJWf5m-G8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKJJWf5m-G8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKJJWf5m-G8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FKJJWf5m-G8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DER SPIEGEL",
                "tags": [
                    "News",
                    "Nachrichten",
                    "DER SPIEGEL",
                    "SPIEGEL TV",
                    "SPIEGEL",
                    "sozialer brennpunkt duisburg",
                    "sozialer brennpunkt",
                    "sozialer brennpunkt doku",
                    "sozialer brennpunkt reportage",
                    "sozialer brennpunkt deutschland",
                    "sozialer brenpunkt",
                    "soziale brennpunkte",
                    "soziales brennpunkt-viertel",
                    "brennpunkt",
                    "brennpunkte",
                    "brennpunkt doku",
                    "sozialer wohnungsbau",
                    "spiegel tv doku",
                    "spiegel tv clans",
                    "spiegel tv reportage",
                    "duisburg",
                    "spiegel",
                    "duisburg doku",
                    "duisburg marxloh doku"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Brennpunkt Duisburg: Abgeh\u00e4ngt und vergessen | SPIEGEL TV",
                    "description": "Duisburg hat mehrere Brennpunkte und viele Probleme. Es geht um mangelnde Integration von Zuwanderern, illegal besetzte Wohnungen, heruntergekommene Immobilien und M\u00fcll, der nicht abgeholt wird. Viele Duisburger f\u00fchlen sich von den Regierenden im Stich gelassen und einige Teile von Duisburg drohen unterzugehen \u2013 nicht durch klimabedingte \u00dcberschwemmungen, sondern durch eine Flut von Zuwanderern aus Osteuropa. Ein Vorwurf, der politisch \u00e4u\u00dferst unkorrekt klingt, aber wenn er von Menschen ge\u00e4u\u00dfert wird, die selbst vor Jahren als Gastarbeiter nach Deutschland kamen, dann sollte man ihn nicht bewerten, sondern ernst nehmen. Auch in der Politik. Doch genau die scheint mit der Situation \u00fcberfordert. Die Duisburger Angst vor dem Abstieg.\n\n\u25ba Ein SPIEGEL-TV-Film von Thore Br\u00fcggemann\n\nHabt ihr schon unsere fr\u00fchere Reportage zum Duisburger Brennpunkt gesehen?\n\u25ba https://youtu.be/-UB0cPpOprU\n\nWeitere Dokumentationen \u00fcber soziale Brennpunkte:\n\u00bbDas Haus macht einen kaputt\u00ab: Sozialer Brennpunkt Hagenweg \n\u25ba https://youtu.be/nV-4uJxb5t0\nHartes Pflaster: Sozialer Brennpunkt Offenbach\n\u25ba https://youtu.be/rKdQOC8QWO4\n\n#SozialerBrennpunkt #Duisburg #Armut\n___________\nTrue-Crime-Kanalmitglied werden und exklusive Vorteile erhalten:\n\u25ba https://www.youtube.com/channel/UC1w6pNGiiLdZgyNpXUnA4Zw/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1736977",
                "likeCount": "30051",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8662"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2jwgN4nJFbKcfP5qXJktH0EpiE8",
            "id": "O02ZjX9xBuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T21:59:08Z",
                "channelId": "UClbgCnNZa-QrdKOOSl6hvYw",
                "title": "NIMO x KALIM - VON VORN (prod. by Zim, Chryziz)",
                "description": "Hier streamen \u25ba https://lnk.to/von_vorn\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Kalim auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/kalim\n\u25ba Kalim auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@kalim\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nCover: Glen David\nhttps://www.instagram.com/byglendavid\n\nProduzent:  Zim, Chryziz\nhttps://www.instagram.com/zimgotit\nhttps://www.instagram.com/chryziz_\n\nMix: Felix Eschmann\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert\n\nVideo: Taylo\nhttps://www.instagram.com/taaaylooo\n\nDrohne:\nhttps://www.instagram.com/fpvfrankfurt\n\nMaster: Lex Barkey\nhttps://www.instagram.com/lexbarkey\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #KALIM #vonvorn #Moonboys  #OutNow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O02ZjX9xBuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O02ZjX9xBuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O02ZjX9xBuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O02ZjX9xBuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O02ZjX9xBuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MOONBOYS ENTERTAINMENT",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NIMO x KALIM - VON VORN (prod. by Zim, Chryziz)",
                    "description": "Hier streamen \u25ba https://lnk.to/von_vorn\n\n\u25ba Nimo auf Instagram folgen: https://instagram.com/nimo   \n\u25ba Nimo auf TikTok folgen: https://tiktok.com/nimo  \n\n\u25ba Kalim auf Instagram folgen: https://www.instagram.com/kalim\n\u25ba Kalim auf TikTok folgen: https://www.tiktok.com/@kalim\n\n\u25ba Moonboys folgen: https://instagram.com/moonboysentertainment  \n\nCover: Glen David\nhttps://www.instagram.com/byglendavid\n\nProduzent:  Zim, Chryziz\nhttps://www.instagram.com/zimgotit\nhttps://www.instagram.com/chryziz_\n\nMix: Felix Eschmann\nhttps://www.instagram.com/immerfokussiert\n\nVideo: Taylo\nhttps://www.instagram.com/taaaylooo\n\nDrohne:\nhttps://www.instagram.com/fpvfrankfurt\n\nMaster: Lex Barkey\nhttps://www.instagram.com/lexbarkey\n\nContact:\ninfo@moon-boys.de \nhttps://www.moon-boys.de \n\n#NIMO #KALIM #vonvorn #Moonboys  #OutNow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "203117",
                "likeCount": "9027",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sP4CA_CJ0HQuGmc2EU_1toR4Sms",
            "id": "craXr4aWa30",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T09:30:22Z",
                "channelId": "UC1-VOKyTJrgLiBeiJqzeIUQ",
                "title": "JP Performance - 1500PS  aus China! Der Xiaomi SU7 ULTRA haut uns komplett aus den Latschen!",
                "description": "Wird der Hobel schneller sein als unser Turbo S?! \n\nIntro: 00:00\nN\u00fcrburgring Runde: 06:19\nZur\u00fcck zum Gespr\u00e4ch: 12:46\nLaSiSe: 24:27\n\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/craXr4aWa30/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/craXr4aWa30/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/craXr4aWa30/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/craXr4aWa30/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/craXr4aWa30/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JP Performance GmbH",
                "tags": [
                    "JP Performance",
                    "Jean Pierre Kraemer",
                    "PS Profis",
                    "JP",
                    "Boost",
                    "Turbo",
                    "Dortmund",
                    "Germany",
                    "Drift",
                    "Flames",
                    "Backfire",
                    "Antilag",
                    "Burnout",
                    "Loud",
                    "Exhaust",
                    "Abgasanlage",
                    "Tuning",
                    "VLOG",
                    "Fail",
                    "Compilation",
                    "BMW",
                    "M4",
                    "Audi",
                    "R8",
                    "Lamborghini",
                    "Ferrari",
                    "Bugatti",
                    "Veyron",
                    "VW",
                    "Golf",
                    "GTI",
                    "F40",
                    "918",
                    "Spyder",
                    "Porsche",
                    "Cars",
                    "BiTurbo",
                    "Corvette",
                    "Mercedes",
                    "Rotiform",
                    "Black Series",
                    "Umbau",
                    "Bodykit",
                    "C63 Black Series",
                    "Supra"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "JP Performance - 1500PS  aus China! Der Xiaomi SU7 ULTRA haut uns komplett aus den Latschen!",
                    "description": "Wird der Hobel schneller sein als unser Turbo S?! \n\nIntro: 00:00\nN\u00fcrburgring Runde: 06:19\nZur\u00fcck zum Gespr\u00e4ch: 12:46\nLaSiSe: 24:27\n\n- - -\n#jpperformance\n\nDamit gl\u00e4nzt dein Auto wie neu: https://dr-glossy.de/\n\nDiese Produkte nutzen wir allt\u00e4glich!\n* https://www.amazon.de/shop/jpperformance\n\n*Affiliate-Link: Euch entstehen keine Kosten oder Nachteile. Kauf \u00fcber diesen Link erwirtschaftet eine einstellig prozentuale Provision.\n- - -\nTikTok: https://bit.ly/34wBKB2\nTWITCH: https://www.twitch.tv/kraemounchained\nHIGHLIGHTS: https://bit.ly/3zW7UjN\nFACEBOOK: https://goo.gl/CpAuI4\nINSTAGRAM: https://goo.gl/SxiVbk\nWEBSITE: http://goo.gl/MPbEzf\n- - -\n...Jean Pierre Kraemer / JP Performance GmbH - zwei Begriffe die f\u00fcr Spa\u00df, Leistung, Power, freche Spr\u00fcche, schnelle Autos, Turbotechnik, Turboumbauten, Ladedruck und noch vieles mehr stehen.\nMit diesen Videos biete ich dir einen Einblick ins t\u00e4gliche Leben hier in der Firma ,Leistungssteigerungen, technische Details & Erkl\u00e4rungen, Soundfiles, Messwerte, Vergleiche, Neuvorstellungen & Pr\u00e4sentationen und und und...\nDu bist quasi \"live\" bei all unseren Projekten, Events und Reisen in die gro\u00dfe, weite Welt mit dabei. Egal ob Audi, BMW, Chrysler, Dodge, Ferrari, Ford, GMC, Honda, Infiniti, Jaguar, Koenigsegg, Lamborghini, Mercedes, Nissan, Opel, Porsche, Range Rover, Skoda, Tesla, Volkswagen oder Wiesmann... es ist f\u00fcr jeden etwas dabei und auch fast von A - Z :-P\nJeder der sich denkt: I LIKE BIG BOOST ist hier genau richtig, frei nach dem Motto F\u00c4HRSTE QUER SIEHSTE MEHR siehst du hier Aufnahmen von Drifts, Drags und anderen Spielerein die gro\u00dfe Jungs halt gerne machen.\n\nWenn du Anregungen / W\u00fcnsche oder sonstiges hast, kannst du dich gerne melden unter:\n0231/39696375 - info@jp-performance.de - www.jp-performance.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "977775",
                "likeCount": "36268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3082"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6azW59cox62wSvAg5fLN7O1IbkQ",
            "id": "Zpe6JHkg2II",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:06Z",
                "channelId": "UCDZAP_8DetOJyNPEv1syO1Q",
                "title": "D\u00fa Maroc - Wo ist der Safe feat. Sadiq, Kolja Goldstein & Sil3a (Official Video)",
                "description": "Wo ist der Safe jetzt streamen: https://dumaroc.lnk.to/WoistderSafe\n \nD\u00fa Maroc folgen :\nhttps://www.instagram.com/dumaroc/\nSadiq folgen :\nhttps://www.instagram.com/sadiqfreee/\nSil3a folgen :\nhttps://www.instagram.com/sil3a_kg/\nKolja Goldstein folgen :\nhttps://www.instagram.com/goldstein_kolja/\n \n\ud83c\udf9b\ufe0fProduziert von Chryziz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\n \n\ud83c\udfa5 Kamera & Schnitt by Shoota\nhttps://www.instagram.com/ashootafilm/profilecard/\n \n& Enmasse\nhttps://www.instagram.com/enmasse.de/\n \nVFX by Lucas Sch\u00fctz\nhttps://www.instagram.com/lucas.sctz/\n\n#WositderSafe #D\u00faMaroc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpe6JHkg2II/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpe6JHkg2II/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpe6JHkg2II/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpe6JHkg2II/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zpe6JHkg2II/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Du Maroc",
                "tags": [
                    "Du Maroc Sadiq Sil3a Kolja Goldstein Wo ist der Safe",
                    "Du Maroc",
                    "Sadiq",
                    "Sil3a",
                    "Kolja Goldstein",
                    "Wo ist der safe",
                    "du maroc wo ist der safe",
                    "kolja goldstein wo ist der safe",
                    "du maroc kolja",
                    "du maroc sadiq",
                    "du maroc one touch",
                    "du maroc kolja goldstein"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "D\u00fa Maroc - Wo ist der Safe feat. Sadiq, Kolja Goldstein & Sil3a (Official Video)",
                    "description": "Wo ist der Safe jetzt streamen: https://dumaroc.lnk.to/WoistderSafe\n \nD\u00fa Maroc folgen :\nhttps://www.instagram.com/dumaroc/\nSadiq folgen :\nhttps://www.instagram.com/sadiqfreee/\nSil3a folgen :\nhttps://www.instagram.com/sil3a_kg/\nKolja Goldstein folgen :\nhttps://www.instagram.com/goldstein_kolja/\n \n\ud83c\udf9b\ufe0fProduziert von Chryziz\nhttps://www.instagram.com/chryziz_/\n \n\ud83c\udfa5 Kamera & Schnitt by Shoota\nhttps://www.instagram.com/ashootafilm/profilecard/\n \n& Enmasse\nhttps://www.instagram.com/enmasse.de/\n \nVFX by Lucas Sch\u00fctz\nhttps://www.instagram.com/lucas.sctz/\n\n#WositderSafe #D\u00faMaroc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150970",
                "likeCount": "7910",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2hI9mIh9HTee5SrMu6eOv5h56Ms",
            "id": "JxmZgLpxGs8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T20:01:06Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE - CLS",
                "description": "CLS Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/cls\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4\n\nBeat: https://www.instagram.com/jokobietz x https://www.instagram.com/808.swerve x https://www.instagram.com/prod.jroc \n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxmZgLpxGs8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxmZgLpxGs8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxmZgLpxGs8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxmZgLpxGs8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JxmZgLpxGs8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE - CLS",
                    "description": "CLS Streamen & Kaufen ~ https://bfan.link/cls\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nVideo: https://www.instagram.com/davincim4\n\nBeat: https://www.instagram.com/jokobietz x https://www.instagram.com/808.swerve x https://www.instagram.com/prod.jroc \n\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "246496",
                "likeCount": "14482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "595"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WiwW2nKva0PGGr0z-qT7YvaY_WM",
            "id": "WSs9fPhLieM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UCLMm2gTJoUGttdixgQ_-wfQ",
                "title": "SHINDY - SPORT&DI\u00c4T",
                "description": "https://www.instagram.com/shindy/\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\n\nhttp://BLUETE2.COM/\n \nPRE ORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\nSTREAM NOW: https://shindy.lnk.to/SportundDiaet\n\nSHINDY - SPORT&DI\u00c4T\nPROD. BY CAZ & CUBEATZ\n\nRegie: Shindy\n\nArt Direction: Ricardo Ferrol\n1st AD / Producer: Patrick Kamal\nDoP: Till Beckert\n1st AC: Arseny Preobrazhenskiy\n2nd AC: Emma Mariano\nOberbeleuchter: Gert Witulski\nGrading: Jan Kilian\n\nHair Styling: Tugay Zeyrek\nMake Up: Patricia Szehr\nPerformance & Health: Siraj Mohamed \n\u00a0\nVideo: Jan Kilian\nFotografie: Niklas Kamp\nMotion Design: Francesco Nobel\n\nCar Handling: Leopold Schwarzfurtner\nModel Agency: Sekker Modelgroup Milan\nRunner: Alessandro Comune\n\nSpecial Thanks: Jan Wehn, Pierandrea, Guglielmo Miani & Larusmiani\n\nInfo@shindy.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSs9fPhLieM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSs9fPhLieM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSs9fPhLieM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSs9fPhLieM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WSs9fPhLieM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shindy",
                "tags": [
                    "Shindy Massiv Prototyp",
                    "Shindy",
                    "Massiv",
                    "Prototyp",
                    "Shindy Massiv",
                    "shindy prototyp",
                    "massiv prototype"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SHINDY - SPORT&DI\u00c4T",
                    "description": "https://www.instagram.com/shindy/\nhttps://www.tiktok.com/@shindy\n\nhttp://BLUETE2.COM/\n \nPRE ORDER NOW : https://Shindy.lnk.to/lovemypeopleshop\nSHOP TOURTICKETS: https://www.eventim.de/artist/shindy/\nSTREAM NOW: https://shindy.lnk.to/SportundDiaet\n\nSHINDY - SPORT&DI\u00c4T\nPROD. BY CAZ & CUBEATZ\n\nRegie: Shindy\n\nArt Direction: Ricardo Ferrol\n1st AD / Producer: Patrick Kamal\nDoP: Till Beckert\n1st AC: Arseny Preobrazhenskiy\n2nd AC: Emma Mariano\nOberbeleuchter: Gert Witulski\nGrading: Jan Kilian\n\nHair Styling: Tugay Zeyrek\nMake Up: Patricia Szehr\nPerformance & Health: Siraj Mohamed \n\u00a0\nVideo: Jan Kilian\nFotografie: Niklas Kamp\nMotion Design: Francesco Nobel\n\nCar Handling: Leopold Schwarzfurtner\nModel Agency: Sekker Modelgroup Milan\nRunner: Alessandro Comune\n\nSpecial Thanks: Jan Wehn, Pierandrea, Guglielmo Miani & Larusmiani\n\nInfo@shindy.de"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184744",
                "likeCount": "10303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M5SW5S4oW62H0Glbb-po3m6NDlY",
            "id": "j6tqePTqU8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T15:00:04Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "READY TO JUMP?",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j6tqePTqU8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "READY TO JUMP?",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3299001",
                "likeCount": "428891",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3VQv-sKx5wBYOQy5iDc6t0bqV7Y",
            "id": "JzWWW-0f7rA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T07:50:50Z",
                "channelId": "UCUegZz1N_lW_5mKORkYykCw",
                "title": "Tradition & Geschichte: Das Heimtrikot des HSV f\u00fcr die Saison 2025/26!",
                "description": "Mehr als Retro: Das neue Heimtrikot f\u00fcr die Saison 2025/26 erinnert an das Jersey aus der Saison 1994/95 \u2013 und vereint vergangene Erfolgsgeschichten mit dem Blick in die Zukunft. \n\nDie Geschichte der Heimtrikots wird jedoch nicht nur von unseren Aufsteigerteams der Gegenwart erz\u00e4hlt \u2013 sondern auch von denjenigen, die auf dem Weg bis heute mitgeholfen und ihren Teil zur einzigartigen Historie dieses Vereins beigetragen haben. Im Video pr\u00e4sentieren sich einige HSV-Legenden erneut im HSV-Dress \u2013 und liefern ab wie fr\u00fcher. \n\nDas in Zusammenarbeit mit adidas und 11teamsports entwickelte Trikot wird erneut in klassischem Wei\u00df mit schwarz-blauen Akzenten erscheinen. So wird das klassische Design, das sowohl von den Herren als auch von den HSV-Frauen in der kommenden Saison getragen wird, durch moderne Highlights erg\u00e4nzt.\n\nHier geht\u2019s zum Herren-Heimtrikot: https://shop.hsv.de/Adidas-Trikots-Co/categories/2?locale=de?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=Merch-Launch-Heimtrikot-25-26\nHier geht\u2019s zum Heimtrikot der HSV-Frauen: https://shop.hsv.de/Adidas-Trikots-Co/categories/2?locale=de?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=Merch-Launch-Heimtrikot-25-26\n#nurderhsv \ud83d\udd35\u26aa\u26ab\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzWWW-0f7rA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzWWW-0f7rA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzWWW-0f7rA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzWWW-0f7rA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JzWWW-0f7rA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HSV",
                "tags": [
                    "HSV",
                    "Fussball",
                    "Hamburg",
                    "Hamburger SV",
                    "Bundesliga",
                    "DFL",
                    "Glatzel",
                    "Zweite Liga",
                    "2. Bundesliga",
                    "Pressekonferenz",
                    "Football",
                    "Soccer",
                    "Volkspark",
                    "Volksparkstadion",
                    "Hamburger Sport-Verein",
                    "DFB",
                    "DFB-Pokal",
                    "Jatta",
                    "Schonlau",
                    "Reis",
                    "Vuskovic",
                    "Deutschland",
                    "Meffert",
                    "Spieltagscheck",
                    "Netradio",
                    "HSV Netradio",
                    "hsvtv",
                    "hsv tv",
                    "K\u00f6nigsd\u00f6rffer",
                    "Inside HSV",
                    "HSV Testspiel",
                    "Dompe",
                    "Pherai",
                    "Stefan Kuntz",
                    "Merlin Polzin",
                    "Elfadli",
                    "HSV-Heimtrikot",
                    "HSV-Trikot",
                    "Neues HSV-Trikot"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tradition & Geschichte: Das Heimtrikot des HSV f\u00fcr die Saison 2025/26!",
                    "description": "Mehr als Retro: Das neue Heimtrikot f\u00fcr die Saison 2025/26 erinnert an das Jersey aus der Saison 1994/95 \u2013 und vereint vergangene Erfolgsgeschichten mit dem Blick in die Zukunft. \n\nDie Geschichte der Heimtrikots wird jedoch nicht nur von unseren Aufsteigerteams der Gegenwart erz\u00e4hlt \u2013 sondern auch von denjenigen, die auf dem Weg bis heute mitgeholfen und ihren Teil zur einzigartigen Historie dieses Vereins beigetragen haben. Im Video pr\u00e4sentieren sich einige HSV-Legenden erneut im HSV-Dress \u2013 und liefern ab wie fr\u00fcher. \n\nDas in Zusammenarbeit mit adidas und 11teamsports entwickelte Trikot wird erneut in klassischem Wei\u00df mit schwarz-blauen Akzenten erscheinen. So wird das klassische Design, das sowohl von den Herren als auch von den HSV-Frauen in der kommenden Saison getragen wird, durch moderne Highlights erg\u00e4nzt.\n\nHier geht\u2019s zum Herren-Heimtrikot: https://shop.hsv.de/Adidas-Trikots-Co/categories/2?locale=de?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=Merch-Launch-Heimtrikot-25-26\nHier geht\u2019s zum Heimtrikot der HSV-Frauen: https://shop.hsv.de/Adidas-Trikots-Co/categories/2?locale=de?utm_source=Instagram&utm_medium=Story&utm_campaign=Merch-Launch-Heimtrikot-25-26\n#nurderhsv \ud83d\udd35\u26aa\u26ab\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109693",
                "likeCount": "5672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Txz0Jff-iMAudpgwdJZflFYQOtc",
            "id": "W4t_rtHtt0I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T14:55:00Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "SPIRIT EMPRESS: Two Forms, One Card!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W4t_rtHtt0I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "SPIRIT EMPRESS: Two Forms, One Card!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1106438",
                "likeCount": "29244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4953"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LJMhO8radkaCbLEFdy1n6uXvAI8",
            "id": "o_X3HzIPJ2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UCVWm9bTQLmMwHI0To5zQFGA",
                "title": "LUCIANO - Hit One [Official Video]",
                "description": "LUCIANO - Hit One\nHier streamen: https://luciano.lnk.to/HitOne\n\nLuciano TOUR TICKETS\nhttps://www.eventim.de/artist/luciano-locosquad/\n\nLuciano Instagram\nhttps://www.instagram.com/lucianoloco\n \nLuciano TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@luciano_loco030\n\ntext by LUCIANO und BOZZA\nprod by madein2k, millyrock & braths\n\ndirected: JAKUB RZUCIDLO\nproducer: HELENA MICHL\nproducer: nateivity\npa: MEDLA YERLIKAYA\n\ndp: LEON BADER\n1.ac: YANNIC KRAYSS\n\ngaffer: SAMUEL L\u00dcSCHER\n\nfotograf: NIKLAS KAMP\n\nedit & grading: JAKUB RZUCIDLO \n\nSpecial thanks to Elite Sportcars/K\u00fcsne Automobile GmbH and to Auto Salon Volketswil AG for the amazing cars, to Old Fashion Bar for welcoming us with open arms, to Central Parking St. Gallen for allowing us in, to Miri and Javier for their trust and to all the wonderful people of Switzerland.\n\n#LUCIANO #HitOne",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o_X3HzIPJ2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o_X3HzIPJ2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o_X3HzIPJ2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o_X3HzIPJ2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o_X3HzIPJ2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luciano | Locosquad",
                "tags": [
                    "Luciano Hit One",
                    "Luciano",
                    "Hit One",
                    "luciano hit one time",
                    "luciano hit one more time",
                    "Luciano Unlock",
                    "Unlock",
                    "Luciano Unlock video",
                    "Luciano Unlock lyrics",
                    "Luciano Jazeek Starboy",
                    "jazeek",
                    "Starboy",
                    "Luciano Jazeek",
                    "Luciano Omah Lay Another Vibe",
                    "Luciano Another Vibe",
                    "Another Vibe",
                    "Omah Lay",
                    "Luciano DTMS",
                    "DTMS",
                    "Luciano Intro II",
                    "Luciano Intro 2",
                    "Luciano Intro",
                    "Luciano Seductive",
                    "Luciano album",
                    "luciano bamba",
                    "luciano suv",
                    "luciano time"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LUCIANO - Hit One [Official Video]",
                    "description": "LUCIANO - Hit One\nHier streamen: https://luciano.lnk.to/HitOne\n\nLuciano TOUR TICKETS\nhttps://www.eventim.de/artist/luciano-locosquad/\n\nLuciano Instagram\nhttps://www.instagram.com/lucianoloco\n \nLuciano TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@luciano_loco030\n\ntext by LUCIANO und BOZZA\nprod by madein2k, millyrock & braths\n\ndirected: JAKUB RZUCIDLO\nproducer: HELENA MICHL\nproducer: nateivity\npa: MEDLA YERLIKAYA\n\ndp: LEON BADER\n1.ac: YANNIC KRAYSS\n\ngaffer: SAMUEL L\u00dcSCHER\n\nfotograf: NIKLAS KAMP\n\nedit & grading: JAKUB RZUCIDLO \n\nSpecial thanks to Elite Sportcars/K\u00fcsne Automobile GmbH and to Auto Salon Volketswil AG for the amazing cars, to Old Fashion Bar for welcoming us with open arms, to Central Parking St. Gallen for allowing us in, to Miri and Javier for their trust and to all the wonderful people of Switzerland.\n\n#LUCIANO #HitOne"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213741",
                "likeCount": "14187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D6MkiQ0dtpkLWakum0mL4bWzsZQ",
            "id": "KU5V5WZVcVE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T16:00:02Z",
                "channelId": "UCmBA_wu8xGg1OfOkfW13Q0Q",
                "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KU5V5WZVcVE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bad Bunny",
                "tags": [
                    "bad bunny",
                    "nueva york",
                    "nueva york bad bunny",
                    "bad bunny newyolk",
                    "bad bunny NY",
                    "NY bad bunny",
                    "nuevayol bad bunny",
                    "debi tirar mas fotos nuevayol",
                    "nuevayol official music video",
                    "bad bunny nuevayol video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial) | DeB\u00cd TiRAR M\u00e1S FOToS",
                    "description": "BAD BUNNY - NUEVAYoL (Video Oficial)\nhttp://debitirarmasfotos.com\n\nM\u00e1s de Bad Bunny:\nnadie sabe lo que va a pasar ma\u00f1ana: https://www.youtube.com/watch?v=qWL7Iy7jhKc&list=PLRW7iEDD9RDR3nExwJcID9uzkHI3y53YX\nUN VERANO SIN TI: https://www.youtube.com/watch?v=p38WgakuYDo&list=PLRW7iEDD9RDStpKHAckdbGs3xaCChAL7Z\nEL \u00daLTIMO TOUR DEL MUNDO: https://www.youtube.com/watch?v=f5omY8jVrSM&list=PLRW7iEDD9RDQBBft2zmdpdcznIOyDw_n2\n\nSigue a Bad Bunny:\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/4q3ewBCX7sLwd24euuV69X\nApple Music: https://music.apple.com/us/artist/bad-bunny/1126808565\nInstagram: https://www.instagram.com/badbunnypr\u200b\nTikTok: https://www.tiktok.com/@badbunny\n\n\n#DeB\u00cdTiRARM\u00e1SFOToS\u200b #NUEVAYoL\u200b #BadBunny\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4442137",
                "likeCount": "307248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FlSIKtwUKfsP6cqJIbTf8j0T3Ms",
            "id": "Lx4gPURH35g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T04:00:32Z",
                "channelId": "UCU6cE7pdJPc6DU2jSrKEsdQ",
                "title": "What Did I Miss?",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nWhat Did I Miss? \u00b7 Drake\n\nWhat Did I Miss?\n\n\u2117 2025 OVO, under exclusive license to Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-07-05\n\nProducer: London Cyr\nProducer: O Lil Angel\nProducer: DJ LEWIS\nProducer: FNZ\nProducer: Elyas\nProducer: GYZ\nProducer: Tay Keith\nProducer: OZ\nProducer: Patron\nVocalist: Drake\nComposer Lyricist: Aubrey Graham\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lx4gPURH35g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lx4gPURH35g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lx4gPURH35g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lx4gPURH35g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lx4gPURH35g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Drake - Topic",
                "tags": [
                    "Drake",
                    "\u30c9\u30ec\u30a4\u30af",
                    "What Did I Miss?"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What Did I Miss?",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nWhat Did I Miss? \u00b7 Drake\n\nWhat Did I Miss?\n\n\u2117 2025 OVO, under exclusive license to Republic Records, a division of UMG Recordings, Inc.\n\nReleased on: 2025-07-05\n\nProducer: London Cyr\nProducer: O Lil Angel\nProducer: DJ LEWIS\nProducer: FNZ\nProducer: Elyas\nProducer: GYZ\nProducer: Tay Keith\nProducer: OZ\nProducer: Patron\nVocalist: Drake\nComposer Lyricist: Aubrey Graham\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1287029",
                "likeCount": "84053",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5xmi4cPOHIRi0IZ4TbiH3FKH9gU",
            "id": "674Wc0iX3-M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UCGQizoOrwgcvCXAgiLNaDMg",
                "title": "Wolfgang Petry feat. DFB Frauen-Nationalmannschaft - \"Verlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\"",
                "description": "Das Musikvideo zum packenden Soundtrack des n\u00e4chsten gro\u00dfen Sommerm\u00e4rchens ist da! \u26bd \ud83d\ude0d\nEin \u00dcberraschungsabend im Trainingslager, dessen einzigartige Stimmung mit einer gemeinsamen Single verewigt wurde, um die positive Energie mit durch die Frauen-Fu\u00dfball-EM 2025 nehmen zu k\u00f6nnen! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nDie Single ist ab sofort \u00fcberall erh\u00e4ltlich: https://WolfgangPetry.lnk.to/VVVVTeamHymneEM2025\n\nAbonniere jetzt den Kanal: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCGQizoOrwgcvCXAgiLNaDMg?sub_confirmation=1 \n\nFolge Wolfgang Petry:\nFacebook: https://www.facebook.com/wolfgangpetrypage/?fref=ts\nInstagram: https://www.instagram.com/wolfgangpetry_das_original/?hl=de\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZStW4s5U/\nWebsite: http://www.wolfgangpetry.de/\n\nAlle Wolle-Hits in einer Playlist: https://www.youtube.com/watch?v=vzCZssp9NXE&list=PLNDD7_VyLnDURQWFXpKlfZLnOLZSGYC3i&index=1 \n\nDie Top Hits von Wolfgang Petry auch auf Spotify: https://WolfgangPetry.lnk.to/TopHits\u00a0\n\nLyrics: \n\nDu gingst von mir in einer Stunde\nEs war die Stunde Null\nIch hatte meinen Tiefpunkt\nDu nahmst mir vieles krumm\n\nAuf einmal, da war keiner mehr da\nUnd half mir, auch nicht du\nJetzt liebst du halt 'nen Anderen\nUnd mein Herz schaut traurig zu\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nJetzt sitz ich auf meinem Bett rum\nHab die Kneipe hinter mir\nIn meinem Kopf geht gar nichts mehr\nMein Herz, es braucht dich sehr\n\nAuf einmal, da war keiner mehr da\nUnd half mir, auch nicht du\nJetzt liebst du halt 'nen Anderen\nUnd mein Herz schaut traurig zu\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\n#WolfgangPetry #VerliebenVerlorenVergessenVerzeihn #DFB #Frauen #Nationalmannschaft #EM2025 #TeamHymne #WollePetry",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/674Wc0iX3-M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/674Wc0iX3-M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/674Wc0iX3-M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/674Wc0iX3-M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/674Wc0iX3-M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wolfgang Petry",
                "tags": [
                    "Wolfgang Petry",
                    "Frauen Nationalmannschaft",
                    "DFB",
                    "Musikvideo",
                    "Fu\u00dfball",
                    "Teamgeist",
                    "Schlager",
                    "Nationalteam",
                    "Deutschland",
                    "Frauenfu\u00dfball",
                    "Emotionen",
                    "Zusammenhalt",
                    "Fanliebe",
                    "Sport",
                    "Musik trifft Sport",
                    "WM-Vorbereitung",
                    "Motivation",
                    "Musik und Fu\u00dfball",
                    "Petry Song",
                    "DFB Frauen",
                    "Videoclip",
                    "Mannschaftsgeist",
                    "Frauenpower",
                    "Musikprojekt",
                    "Fu\u00dfballstars",
                    "deutsche Nationalmannschaft",
                    "Sportvideo",
                    "Musikliebe",
                    "Chart-Hit",
                    "Petry Comeback",
                    "verlieben verloren",
                    "Wolle",
                    "petry",
                    "Konzert",
                    "live",
                    "tournee"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wolfgang Petry feat. DFB Frauen-Nationalmannschaft - \"Verlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\"",
                    "description": "Das Musikvideo zum packenden Soundtrack des n\u00e4chsten gro\u00dfen Sommerm\u00e4rchens ist da! \u26bd \ud83d\ude0d\nEin \u00dcberraschungsabend im Trainingslager, dessen einzigartige Stimmung mit einer gemeinsamen Single verewigt wurde, um die positive Energie mit durch die Frauen-Fu\u00dfball-EM 2025 nehmen zu k\u00f6nnen! \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nDie Single ist ab sofort \u00fcberall erh\u00e4ltlich: https://WolfgangPetry.lnk.to/VVVVTeamHymneEM2025\n\nAbonniere jetzt den Kanal: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCGQizoOrwgcvCXAgiLNaDMg?sub_confirmation=1 \n\nFolge Wolfgang Petry:\nFacebook: https://www.facebook.com/wolfgangpetrypage/?fref=ts\nInstagram: https://www.instagram.com/wolfgangpetry_das_original/?hl=de\nTikTok: https://vm.tiktok.com/ZStW4s5U/\nWebsite: http://www.wolfgangpetry.de/\n\nAlle Wolle-Hits in einer Playlist: https://www.youtube.com/watch?v=vzCZssp9NXE&list=PLNDD7_VyLnDURQWFXpKlfZLnOLZSGYC3i&index=1 \n\nDie Top Hits von Wolfgang Petry auch auf Spotify: https://WolfgangPetry.lnk.to/TopHits\u00a0\n\nLyrics: \n\nDu gingst von mir in einer Stunde\nEs war die Stunde Null\nIch hatte meinen Tiefpunkt\nDu nahmst mir vieles krumm\n\nAuf einmal, da war keiner mehr da\nUnd half mir, auch nicht du\nJetzt liebst du halt 'nen Anderen\nUnd mein Herz schaut traurig zu\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nJetzt sitz ich auf meinem Bett rum\nHab die Kneipe hinter mir\nIn meinem Kopf geht gar nichts mehr\nMein Herz, es braucht dich sehr\n\nAuf einmal, da war keiner mehr da\nUnd half mir, auch nicht du\nJetzt liebst du halt 'nen Anderen\nUnd mein Herz schaut traurig zu\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\nVerlieben, verloren, vergessen, verzeih'n\nVerdammt war ich gl\u00fccklich, verdammt bin ich frei\nIch hatte doch alles, alles was z\u00e4hlt\nAber ohne dich leben, jetzt ist es zu sp\u00e4t\n\n#WolfgangPetry #VerliebenVerlorenVergessenVerzeihn #DFB #Frauen #Nationalmannschaft #EM2025 #TeamHymne #WollePetry"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "310837",
                "likeCount": "5766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hK9JqgiUJxsUdnlx9fFmtFIcuPU",
            "id": "6pPS0HgmnGs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T14:31:14Z",
                "channelId": "UCD1Em4q90ZUK2R5HKesszJg",
                "title": "THE COMEBACK",
                "description": "#getyourclashback This Summer Jam, Get Your Village Back in Shape.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6pPS0HgmnGs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash of Clans",
                "tags": [
                    "clash of clans",
                    "COC",
                    "Clash of Clans Gameplay",
                    "Clash of Clans Strategy",
                    "Clash of Clans Animation",
                    "Clash of Clans Commercial",
                    "Clash of Clans Attacks",
                    "Clash of Clans Town Hall",
                    "Hog Rider",
                    "PEKKA",
                    "Clan Wars",
                    "season challenges",
                    "clan war leagues",
                    "clash on",
                    "clan game",
                    "clan games",
                    "clash-a-rama",
                    "clasharama",
                    "summer jam"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "THE COMEBACK",
                    "description": "#getyourclashback This Summer Jam, Get Your Village Back in Shape.\n\nFollow us on our Socials!\nTwitter \u25ba https://twitter.com/ClashofClans/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashofclans \nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashofClans \nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashofclans\n\nAttack. Defend. Strategize. Download for free for mobile devices. supr.cl/PlayClashOfClans\n\nFrom rage-\u00adfilled Barbarians with glorious mustaches to pyromaniac wizards, raise your own army and lead your clan to victory! Build your village to fend off raiders, battle against millions of players worldwide, and forge a powerful clan with others to destroy enemy clans.\nPLEASE NOTE! Clash of Clans is free to download and play, however some game items can also be purchased for real money \n\nAlso, under our Terms of Service and Privacy Policy, you must be at least 13 years of age to play or download Clash of Clans.\nA network connection is also required.\n\nFEATURES\n- Build your village into an unbeatable fortress \n- Raise your own army of Barbarians, Archers, Hog Riders, Wizards, Dragons and other mighty fighters\n- Battle with players worldwide and take their Trophies\n- Join together with other players to form the ultimate Clan\n- Fight against rival Clans in epic Clan Wars \n- Build 18 unique units with multiple levels of upgrades\n- Discover your favorite attacking army from countless combinations of troops, spells, Heroes and Clan reinforcements \n- Defend your village with a multitude of Cannons, Towers, Mortars, Bombs, Traps and Walls\n- Fight against the Goblin King in a campaign through the realm\n\nChief, are you having problems? Visit https://help.supercellsupport.com/clash-of-clans/en/\n\nPrivacy Policy:\nhttps://supercell.com/en/privacy-policy/\n\nTerms of Service:\nhttps://supercell.com/en/terms-of-service/\n\nParent\u2019s Guide:\nhttps://supercell.com/en/parents/\n\n#clashofclans"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1640352",
                "likeCount": "59831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nKE_4ip4Im2SVCid806Ko0hoXm0",
            "id": "grqb-4hrQus",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:06Z",
                "channelId": "UCqnbxhYu54cnZqnsCRtRfuA",
                "title": "JAMAL - WENN DU MICH SIEHST (Official Video)",
                "description": "DAS NEUE ALBUM \"BADMAN\" - AB 12.09.2025\nJETZT VORBESTELLEN:\nhttps://jamalxhoodblaq.lnk.to/BADMAN\n\nHOODBLAQ folgen: \nhttps://www.instagram.com/hood.blaq\nhttps://www.tiktok.com/@hoodblaq.official \n\nJAMAL folgen:\nhttps://www.instagram.com/jamal.blaq\nhttps://www.tiktok.com/@jamal.blaq\n\nVIDEO DIRECTED BY WSW STUDIOS & JOSH\nWSW STUDIOS\nhttps://www.instagram.com/wswstudios\nhttps://www.instagram.com/allesnurkunst\n\n\"WENN DU MICH SIEHST\u201c produced by Shokii, Spotless & Frank Moses\nhttps://www.instagram.com/shokii063\n\n\"WENN DU MICH SIEHST\" mixed by Joezee\nhttps://www.instagram.com/joezee\nMastered by Volker \"IDR\" Gebhardt\nhttps://www.instagram.com/volker_idr_gebhardt\n\n\nDarsteller:\nhttps://www.instagram.com/nicolemariani_?igsh=MXc3cDU3ZzRwcmExOQ==\nhttps://www.instagram.com/djibril_228_?igsh=MWdjZm5ldGJjNDVqMg%3D%3D&utm_source=qr\nhttps://www.instagram.com/rauand.taleb?igsh=MWozYnI3eTBxcWduYw==\n\n#hoodblaq #jamal #badman #wdms",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grqb-4hrQus/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grqb-4hrQus/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grqb-4hrQus/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grqb-4hrQus/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/grqb-4hrQus/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HOODBLAQ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JAMAL - WENN DU MICH SIEHST (Official Video)",
                    "description": "DAS NEUE ALBUM \"BADMAN\" - AB 12.09.2025\nJETZT VORBESTELLEN:\nhttps://jamalxhoodblaq.lnk.to/BADMAN\n\nHOODBLAQ folgen: \nhttps://www.instagram.com/hood.blaq\nhttps://www.tiktok.com/@hoodblaq.official \n\nJAMAL folgen:\nhttps://www.instagram.com/jamal.blaq\nhttps://www.tiktok.com/@jamal.blaq\n\nVIDEO DIRECTED BY WSW STUDIOS & JOSH\nWSW STUDIOS\nhttps://www.instagram.com/wswstudios\nhttps://www.instagram.com/allesnurkunst\n\n\"WENN DU MICH SIEHST\u201c produced by Shokii, Spotless & Frank Moses\nhttps://www.instagram.com/shokii063\n\n\"WENN DU MICH SIEHST\" mixed by Joezee\nhttps://www.instagram.com/joezee\nMastered by Volker \"IDR\" Gebhardt\nhttps://www.instagram.com/volker_idr_gebhardt\n\n\nDarsteller:\nhttps://www.instagram.com/nicolemariani_?igsh=MXc3cDU3ZzRwcmExOQ==\nhttps://www.instagram.com/djibril_228_?igsh=MWdjZm5ldGJjNDVqMg%3D%3D&utm_source=qr\nhttps://www.instagram.com/rauand.taleb?igsh=MWozYnI3eTBxcWduYw==\n\n#hoodblaq #jamal #badman #wdms"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "105518",
                "likeCount": "5746",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "368"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zr15fetJTzQHOel46-sdA0Ww04Y",
            "id": "n6HZo_33YaQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T00:01:03Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "Frieren: Beyond Journey's End Season 2 | OFFICIAL TRAILER",
                "description": "Frieren: Beyond Journey's End is coming to Crunchyroll January 2026! Watch Frieren: Beyond Journey's End on Crunchyroll! https://got.cr/cc-fbjepv\n\nThe adventure is over but life goes on for an elf mage just beginning to learn what living is all about. Elf mage Frieren and her courageous fellow adventurers have defeated the Demon King and brought peace to the land. But Frieren will long outlive the rest of her former party. How will she come to understand what life means to the people around her? Decades after their victory, the funeral of one her friends confronts Frieren with her own near immortality. Frieren sets out to fulfill the last wishes of her comrades and finds herself beginning a new adventure\u2026\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Frieren #Anime #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6HZo_33YaQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6HZo_33YaQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6HZo_33YaQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6HZo_33YaQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n6HZo_33YaQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "frieren",
                    "frieren anime",
                    "beyond journey's end",
                    "fantasy anime",
                    "elf anime",
                    "frieren season 2",
                    "frieren s2",
                    "frieren 2nd season",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime preview",
                    "anime trailer",
                    "anime pv"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Frieren: Beyond Journey's End Season 2 | OFFICIAL TRAILER",
                    "description": "Frieren: Beyond Journey's End is coming to Crunchyroll January 2026! Watch Frieren: Beyond Journey's End on Crunchyroll! https://got.cr/cc-fbjepv\n\nThe adventure is over but life goes on for an elf mage just beginning to learn what living is all about. Elf mage Frieren and her courageous fellow adventurers have defeated the Demon King and brought peace to the land. But Frieren will long outlive the rest of her former party. How will she come to understand what life means to the people around her? Decades after their victory, the funeral of one her friends confronts Frieren with her own near immortality. Frieren sets out to fulfill the last wishes of her comrades and finds herself beginning a new adventure\u2026\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#Frieren #Anime #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1304770",
                "likeCount": "99575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3287"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c8CrzloepCwgg-hLe-mFtI-YTnQ",
            "id": "d8QNseRPgrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T17:00:53Z",
                "channelId": "UCzzOKT1SkE7qdycJvPCR3Gg",
                "title": "Are Temu, Amazon & Etsy Selling the SAME Products *let's find out*",
                "description": "I Bought the SAME products from Temu, Amazon & Etsy.. *let's compare them*\nWant some of these items? click the link: https://forms.gle/bUqhq72FcUQNgerRA\nHope you enjoyed, Subscribe to be notified when I post! \ud83c\udf53\n\nOTHER VIDEOS u might like: \ud83c\udf37\u2728\nI Bought the same items on temu, wish & shein: https://youtu.be/S4VimMxwvwY\nUnsponsored Temu Haul: https://youtu.be/S383OvjXX48\nHiring Stylists to Style Me: https://youtu.be/QUUJuGCjt9c\n\nMy Socials & fun stuff: \ud83e\uddf8\nEthical Sweatpants Sets: https://mfraise.com/\nInstagram https://www.instagram.com/miamaples/\nTiktok https://www.tiktok.com/@realiomiamaples\n\n\ud83e\uddf6My Sewing Supplies: https://miamaplesmarket.com/blogs/mias-blog/my-sewing-blog\n\ud83d\udcf7My Filming Set-up: https://miamaplesmarket.com/blogs/mias-blog/filming-gear-guide\n\nThank you so much for being here and watching!\nI really hope you enjoyed! \ud83d\udc97\n\n#miamaples #shop #compare",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8QNseRPgrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8QNseRPgrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8QNseRPgrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8QNseRPgrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/d8QNseRPgrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mia Maples",
                "tags": [
                    "mia maples",
                    "temu",
                    "wish",
                    "shein",
                    "is it a scam",
                    "scam alert",
                    "temu haul",
                    "is temu legit",
                    "shein vs temu",
                    "temu vs wish",
                    "buying the same item from brands",
                    "haul",
                    "try on",
                    "cheap products",
                    "safiya nygaard",
                    "is temu a scam",
                    "expectations vs reality",
                    "scam",
                    "comparing cheap brands",
                    "vs",
                    "comparing products",
                    "whats cheaper",
                    "i bought the same products from temu wish and shein",
                    "i bought the same products",
                    "i bought the same thing for $10 $100 $1000",
                    "i bought the same",
                    "i bought the same dress",
                    "etsy",
                    "amazon"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Are Temu, Amazon & Etsy Selling the SAME Products *let's find out*",
                    "description": "I Bought the SAME products from Temu, Amazon & Etsy.. *let's compare them*\nWant some of these items? click the link: https://forms.gle/bUqhq72FcUQNgerRA\nHope you enjoyed, Subscribe to be notified when I post! \ud83c\udf53\n\nOTHER VIDEOS u might like: \ud83c\udf37\u2728\nI Bought the same items on temu, wish & shein: https://youtu.be/S4VimMxwvwY\nUnsponsored Temu Haul: https://youtu.be/S383OvjXX48\nHiring Stylists to Style Me: https://youtu.be/QUUJuGCjt9c\n\nMy Socials & fun stuff: \ud83e\uddf8\nEthical Sweatpants Sets: https://mfraise.com/\nInstagram https://www.instagram.com/miamaples/\nTiktok https://www.tiktok.com/@realiomiamaples\n\n\ud83e\uddf6My Sewing Supplies: https://miamaplesmarket.com/blogs/mias-blog/my-sewing-blog\n\ud83d\udcf7My Filming Set-up: https://miamaplesmarket.com/blogs/mias-blog/filming-gear-guide\n\nThank you so much for being here and watching!\nI really hope you enjoyed! \ud83d\udc97\n\n#miamaples #shop #compare"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "841685",
                "likeCount": "35844",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2899"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tuPLvnO61tGfdTYK0WHff1yVdjs",
            "id": "sHneQ_mwJJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UCqv9TYpXUAo-Qy_tOPPSUYg",
                "title": "DARDAN ~ LUJE \ud83d\udc83 (OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "\u25ba\u201cLuje\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/luje\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\n\n\u25baVideo by alldifferent\n\u25bawww.alldifferent.de\n\n\u25baDirector: rick.yng \n\u25baProducer: Allan Anders , Sepo\n\n\n#Dardan #hypnotize #luje",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHneQ_mwJJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHneQ_mwJJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHneQ_mwJJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHneQ_mwJJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sHneQ_mwJJ8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hypnotize Entertainment",
                "tags": [
                    "Dardan",
                    "Hypnotize Entertainment",
                    "dardy luther king",
                    "dlk",
                    "telefon",
                    "mister dardy",
                    "sorry",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "6am",
                    "coco mama",
                    "facetime",
                    "hypnotize",
                    "range rover",
                    "genauso",
                    "ice"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DARDAN ~ LUJE \ud83d\udc83 (OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "\u25ba\u201cLuje\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/luje\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\n\n\u25baVideo by alldifferent\n\u25bawww.alldifferent.de\n\n\u25baDirector: rick.yng \n\u25baProducer: Allan Anders , Sepo\n\n\n#Dardan #hypnotize #luje"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115117",
                "likeCount": "5681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1034"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NbxpaysFQ5F9gQoKiJAkN45BXRg",
            "id": "2GcDMoJz9Ak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T05:50:24Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "Palmeiras - FC Chelsea | FIFA Club World Cup | DAZN Highlights",
                "description": "Im Viertelfinale der Klub-WM trifft Palmeiras auf den FC Chelsea.\n\nSpielverlauf: \n0:1 C. Palmer (16.)\n1:1 E. Willian (53.)\n1:2 Weverton (ET) (83.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GcDMoJz9Ak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GcDMoJz9Ak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GcDMoJz9Ak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GcDMoJz9Ak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2GcDMoJz9Ak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Cole Palmer",
                    "Palmer",
                    "Palmeiras",
                    "FC Palmeiras",
                    "PLM",
                    "Chelsea",
                    "FC Chelsea",
                    "Blues",
                    "Palmeiras vs Chelsea",
                    "Palmeiras - Chelsea",
                    "FC Palmeiras vs FC Chelsea",
                    "FC Palmeiras - FC Chelsea",
                    "Palmeiras Chelsea 1 2",
                    "Palmeiras - Chelsea 1:2",
                    "FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup Highlights",
                    "FIFA Club World Cup DAZN",
                    "DAZN FIFA Club World Cup",
                    "DAZN",
                    "Highlights FIFA Club World Cup",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights FIFA Club World Cup",
                    "FIFA Club World Cup Highlights DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Palmeiras - FC Chelsea | FIFA Club World Cup | DAZN Highlights",
                    "description": "Im Viertelfinale der Klub-WM trifft Palmeiras auf den FC Chelsea.\n\nSpielverlauf: \n0:1 C. Palmer (16.)\n1:1 E. Willian (53.)\n1:2 Weverton (ET) (83.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343196",
                "likeCount": "5351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jNxFhcsZUiQqvgzTOyWPYKd-AYs",
            "id": "Dhd-6RGomns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:05:06Z",
                "channelId": "UCqv9TYpXUAo-Qy_tOPPSUYg",
                "title": "DARDAN ~ 19 UHR\u23f3(OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "\u25ba\u201c19 UHR\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/19-uhr\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nBlurry: https://www.instagram.com/myvisionblurry/\nBabyblue: https://www.instagram.com/prod.babyblue\n\nVideo by alldifferent\nwww.alldifferent.de\n\nDirected by: Can Kaharan\n\n\u201cHook sampled by: Ghetto\u202fGeasy \u2013 Po\u202ft\u2019shoh\u202fP\u00ebrmas\u201d\nGhettoGeasy: https://www.instagram.com/ghettogeasy\n\n\n#Dardan #hypnotize #19uhr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhd-6RGomns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhd-6RGomns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhd-6RGomns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhd-6RGomns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dhd-6RGomns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hypnotize Entertainment",
                "tags": [
                    "Dardan",
                    "Hypnotize Entertainment",
                    "dardy luther king",
                    "dlk",
                    "telefon",
                    "mister dardy",
                    "sorry",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "6am",
                    "coco mama",
                    "facetime",
                    "hypnotize",
                    "range rover",
                    "genauso",
                    "ice"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DARDAN ~ 19 UHR\u23f3(OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "\u25ba\u201c19 UHR\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/19-uhr\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nBlurry: https://www.instagram.com/myvisionblurry/\nBabyblue: https://www.instagram.com/prod.babyblue\n\nVideo by alldifferent\nwww.alldifferent.de\n\nDirected by: Can Kaharan\n\n\u201cHook sampled by: Ghetto\u202fGeasy \u2013 Po\u202ft\u2019shoh\u202fP\u00ebrmas\u201d\nGhettoGeasy: https://www.instagram.com/ghettogeasy\n\n\n#Dardan #hypnotize #19uhr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "97038",
                "likeCount": "4979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3PGLewkG7XLT6hBlEkPEyvu6l2w",
            "id": "-WtYNyJlGbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T21:04:52Z",
                "channelId": "UCvYPobTo42NM36X7VC4dLhA",
                "title": "SOLO Player VS Minecraft Bounty Hunters",
                "description": "Check Out My Merch!\nhttps://creatormerch.com/flamefrags\n\nJoin My Minecraft Server!\nIP: play.flamefrags.com\nPort: 19132\nFlameFragsSMP Discord \u279c https://discord.gg/flamefragsmc\n\nAffiliates!\nGET YOUR OWN MINECRAFT SERVER \u279c https://rocketnode.com/flame\nUse Code 'Flame' for 30% off!\nFeather Cosmetics \u279c https://feathermc.com/flamefrags\n\nMy Socials!\nInstagram \u279c https://www.instagram.com/flamefrags\nTwitch \u279c https://www.twitch.tv/xflamefrags\nTwitter \u279c https://x.com/flamefrags\nDiscord \u279c https://discord.com/invite/czdf7yes9u\n\nTHANK YOU: @LettuceK @TeamKalal1 @Falcuno @nezoshoki @NotBlueLeaf @Leowook @RecallingMan @YouriBuilds @JadenMAN @mixiku_ @flowtives @pro4d\n\nCustom Soundtracks: @nombra101 @nourosts \n\nDisclaimer:\nThis video takes place on the Unstable Universe / Unstable SMP: a staged Minecraft server created by FlameFrags, Parrot, Wemmbu, and Spoke to tell cinematic stories in Minecraft.\nAny future staged content will include a disclaimer in the description.\n\nThis is Episode 6 of Season 2 of my series on the Unstable SMP / Unstable Universe.\n\n#flamefrags #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WtYNyJlGbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WtYNyJlGbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WtYNyJlGbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WtYNyJlGbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WtYNyJlGbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FlameFrags",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "flamefrags",
                    "flame frags",
                    "flamefrags minecraft",
                    "flame minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "SOLO Player VS Minecraft Bounty Hunters",
                    "description": "Check Out My Merch!\nhttps://creatormerch.com/flamefrags\n\nJoin My Minecraft Server!\nIP: play.flamefrags.com\nPort: 19132\nFlameFragsSMP Discord \u279c https://discord.gg/flamefragsmc\n\nAffiliates!\nGET YOUR OWN MINECRAFT SERVER \u279c https://rocketnode.com/flame\nUse Code 'Flame' for 30% off!\nFeather Cosmetics \u279c https://feathermc.com/flamefrags\n\nMy Socials!\nInstagram \u279c https://www.instagram.com/flamefrags\nTwitch \u279c https://www.twitch.tv/xflamefrags\nTwitter \u279c https://x.com/flamefrags\nDiscord \u279c https://discord.com/invite/czdf7yes9u\n\nTHANK YOU: @LettuceK @TeamKalal1 @Falcuno @nezoshoki @NotBlueLeaf @Leowook @RecallingMan @YouriBuilds @JadenMAN @mixiku_ @flowtives @pro4d\n\nCustom Soundtracks: @nombra101 @nourosts \n\nDisclaimer:\nThis video takes place on the Unstable Universe / Unstable SMP: a staged Minecraft server created by FlameFrags, Parrot, Wemmbu, and Spoke to tell cinematic stories in Minecraft.\nAny future staged content will include a disclaimer in the description.\n\nThis is Episode 6 of Season 2 of my series on the Unstable SMP / Unstable Universe.\n\n#flamefrags #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "522994",
                "likeCount": "18321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2361"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gotSDbCgE-ZpFXrVJUBmjUgppCc",
            "id": "t6EiOpE-jQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T00:35:44Z",
                "channelId": "UCw1SQ6QRRtfAhrN_cjkrOgA",
                "title": "I Got UNREAL Without Dying",
                "description": "Get a free 14-day trial of Odoo's all-in-one business solution and see how it can make your life easier. Check it out at https://www.odoo.com/r/q3oF\n\n\nEVERY GAME - https://www.youtube.com/watch?v=KhisAE1N0Uk\n\n\ud83d\udc40 NEW COOKD STUFF https://cookd.store/\n\n\ud83e\uddc3BUY MY CHUG JUICE FLAVOUR - https://gamersupps.gg/lazar\nUSE CODE LAZAR FOR 10% OFF\n\nTHIS TOOK SO LONG\n\nGuards \nAlex - https://www.youtube.com/channel/UC8kZtk_Rve4u8wSXEbMMtcg\nWinter - https://www.youtube.com/@WinterFNT\nVolx - https://www.twitch.tv/volx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6EiOpE-jQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6EiOpE-jQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6EiOpE-jQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6EiOpE-jQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t6EiOpE-jQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LazarBeam",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Got UNREAL Without Dying",
                    "description": "Get a free 14-day trial of Odoo's all-in-one business solution and see how it can make your life easier. Check it out at https://www.odoo.com/r/q3oF\n\n\nEVERY GAME - https://www.youtube.com/watch?v=KhisAE1N0Uk\n\n\ud83d\udc40 NEW COOKD STUFF https://cookd.store/\n\n\ud83e\uddc3BUY MY CHUG JUICE FLAVOUR - https://gamersupps.gg/lazar\nUSE CODE LAZAR FOR 10% OFF\n\nTHIS TOOK SO LONG\n\nGuards \nAlex - https://www.youtube.com/channel/UC8kZtk_Rve4u8wSXEbMMtcg\nWinter - https://www.youtube.com/@WinterFNT\nVolx - https://www.twitch.tv/volx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1834477",
                "likeCount": "79097",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2964"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H2UNwgD_n0AU4NkrE-KlTiqhqwg",
            "id": "m_vcie8AOa0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T22:00:07Z",
                "channelId": "UChgBqZLsIzN4gKSLfKoavEQ",
                "title": "Veysel & Kontra K \u2013 KILL [Official Video]",
                "description": "Veysel \u2013 Kill feat. Kontra K (prod. by Julez, Johnny Good & Veysel)\n\ud83d\udcc0 Aus der EP \u201eFull Clip Vol. 2\u201c \u2013 ab sofort \u00fcberall erh\u00e4ltlich: https://umg.lnk.to/FULLCLIPVOL2EP\n\n\ud83c\udfa5 Directed by Orkan Ce\n \n\u25baVeysel auf Instagram https://www.instagram.com/veysel/ \n\u25baVeysel auf TikTok https://www.tiktok.com/@veysel? \n\u25baVeysel auf Facebook https://www.facebook.com/veyselofficial/\n\n\u25baKontra K auf Instagram  https://www.instagram.com/kontrak/\n\u25baKontra K auf TikTok https://www.tiktok.com/@kontrak\n\u25baKontra K Store https://app.kontra-k.de/store\n\nWenn Veysel und Kontra K aufeinandertreffen, ist eines sicher: Es wird laut.Mit Tracks wie \u201eSchiessen\u201c und \u201eBlei\u201c haben die beiden bereits Millionen von H\u00f6rer:innen erreicht \u2013 allein \u201eBlei\u201c steuert aktuell auf die 100-Millionen-Marke zu.Jetzt folgt das n\u00e4chste Kapitel: \u201eKill\u201c \u2013 kompromisslos, d\u00fcster, mit einer ordentlichen Portion Druck.Der atmosph\u00e4rische Sample-Beat bringt Bounce, w\u00e4hrend Veysel & Kontra K messerscharf abliefern.Der Song ist Teil der heute erschienenen EP \u201eFull Clip Vol. 2\u201c, dem Nachfolger des Erfolgsprojekts aus dem Januar.\n\n\n#Kill #Veysel #KontraK #FullClipVol2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_vcie8AOa0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_vcie8AOa0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_vcie8AOa0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_vcie8AOa0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m_vcie8AOa0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Veysel",
                "tags": [
                    "Veysel Kontra K Kill",
                    "Veysel",
                    "Kontra K",
                    "Veysel Kontra K",
                    "Veysel Kill",
                    "Kontra K Kill",
                    "veysel",
                    "lieben und hassen",
                    "Veysel Kant\u00e9",
                    "Kante",
                    "Kant\u00e9",
                    "Veysel EP",
                    "Veysel Beretta",
                    "Beretta",
                    "Veysel Mi Amore",
                    "Mi Amore",
                    "Veysel Gut",
                    "Veysel Testo",
                    "Testo",
                    "veysel 4 blocks",
                    "veysel kida ramadan",
                    "veysel neuer track",
                    "sag schon veysel",
                    "veysel luciano",
                    "veysel gottes wille",
                    "weysel",
                    "veisel",
                    "veysel musikvideo",
                    "veysel neues lied",
                    "veysel neues album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Veysel & Kontra K \u2013 KILL [Official Video]",
                    "description": "Veysel \u2013 Kill feat. Kontra K (prod. by Julez, Johnny Good & Veysel)\n\ud83d\udcc0 Aus der EP \u201eFull Clip Vol. 2\u201c \u2013 ab sofort \u00fcberall erh\u00e4ltlich: https://umg.lnk.to/FULLCLIPVOL2EP\n\n\ud83c\udfa5 Directed by Orkan Ce\n \n\u25baVeysel auf Instagram https://www.instagram.com/veysel/ \n\u25baVeysel auf TikTok https://www.tiktok.com/@veysel? \n\u25baVeysel auf Facebook https://www.facebook.com/veyselofficial/\n\n\u25baKontra K auf Instagram  https://www.instagram.com/kontrak/\n\u25baKontra K auf TikTok https://www.tiktok.com/@kontrak\n\u25baKontra K Store https://app.kontra-k.de/store\n\nWenn Veysel und Kontra K aufeinandertreffen, ist eines sicher: Es wird laut.Mit Tracks wie \u201eSchiessen\u201c und \u201eBlei\u201c haben die beiden bereits Millionen von H\u00f6rer:innen erreicht \u2013 allein \u201eBlei\u201c steuert aktuell auf die 100-Millionen-Marke zu.Jetzt folgt das n\u00e4chste Kapitel: \u201eKill\u201c \u2013 kompromisslos, d\u00fcster, mit einer ordentlichen Portion Druck.Der atmosph\u00e4rische Sample-Beat bringt Bounce, w\u00e4hrend Veysel & Kontra K messerscharf abliefern.Der Song ist Teil der heute erschienenen EP \u201eFull Clip Vol. 2\u201c, dem Nachfolger des Erfolgsprojekts aus dem Januar.\n\n\n#Kill #Veysel #KontraK #FullClipVol2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73671",
                "likeCount": "4777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "191"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F0qURD6jPFSESWaI-8zcmbPw1xU",
            "id": "XQj-fRpcuDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T17:45:40Z",
                "channelId": "UCKGMHVipEvuZudhHD05FOYA",
                "title": "Die mutierten Tiere von Tschernobyl",
                "description": "Spare mit dem exklusiven Angebot von NordVPN und sichere dir einen fetten Rabatt unter http://nordvpn.com/simpli mit unserem Code \u201cSIMPLI\u201d(Werbung)\n\nDie Katastrophe von Tschernobyl hat die Tiere im Umkreis... ver\u00e4ndert. \n\nKorrektur: Bei 00:18 sprechen wir f\u00e4lschlicherweise von Feuerk\u00e4fern. Wir meinen hier aber Feuerwanzen.\n\nLies hier weiter:\nhttps://knowablemagazine.org/content/article/food-environment/2022/scientists-cant-agree-about-chernobyls-impact-wildlife\nhttps://www.npr.org/transcripts/1198909263\nhttp://cricket.biol.sc.edu/chernobyl/papers/Moller-Mousseau-TREE-2016.pdf\n\n00:00 Intro\n01:30 Die Katastrophe \n07:02 Mutanten\n12:17 Evolution\n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1Kp5Piq6LD4Y_WHQ1_KIA-zJlMbY3FYwSgdeS6KDCKnU/edit?tab=t.0\n\nMusik:\nFrank Schlimbach - Art of a Dead Man\nAce - Root Canal - Stripped Version\nDaniHaDani - Don\u2019t Look Back\nJimmy Svensson - Dark Blood\nOliver Michael - Witness\nFabien Fustinoni - Between Light and Shadow\nRob Cawley - Black Flowers\n2050 - Electric Boost\nTheatre of Delays - Aurora Waves\nAlon Peretz - I Did It\nRoie Shpigler - Five Sense Prison\nJimmy Svensson - Discovery\nDaniHaDani - In the Deep\nGruber - The Uprising\nYehezkel Raz - A Journey's Epilogue - Instrumental Version\nES_After the Fall - Max Anson\nTheatre of Delays - Horizon\nAce - Root Canal\nRoie Shpigler - Jinx - Short Version B\nElla Joy Meir - Through the Wilderness\nOr Chausha - Lost the Moment - Stripped Version\nJosh McCausland - A Town Called Dismal\nTamuz Dekel - Blue Beings\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQj-fRpcuDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQj-fRpcuDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQj-fRpcuDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQj-fRpcuDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XQj-fRpcuDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Simplicissimus",
                "tags": [
                    "Simplicissimus",
                    "2 Bored Guys"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die mutierten Tiere von Tschernobyl",
                    "description": "Spare mit dem exklusiven Angebot von NordVPN und sichere dir einen fetten Rabatt unter http://nordvpn.com/simpli mit unserem Code \u201cSIMPLI\u201d(Werbung)\n\nDie Katastrophe von Tschernobyl hat die Tiere im Umkreis... ver\u00e4ndert. \n\nKorrektur: Bei 00:18 sprechen wir f\u00e4lschlicherweise von Feuerk\u00e4fern. Wir meinen hier aber Feuerwanzen.\n\nLies hier weiter:\nhttps://knowablemagazine.org/content/article/food-environment/2022/scientists-cant-agree-about-chernobyls-impact-wildlife\nhttps://www.npr.org/transcripts/1198909263\nhttp://cricket.biol.sc.edu/chernobyl/papers/Moller-Mousseau-TREE-2016.pdf\n\n00:00 Intro\n01:30 Die Katastrophe \n07:02 Mutanten\n12:17 Evolution\n\nSpotify: https://spoti.fi/3Y1qYKJ\nApple Podcasts: https://apple.co/4eToIMA\nAmazon Music: https://amzn.to/3Y7TEll\nRSS-Feed: https://anchor.fm/s/fc0e8c18/podcast/rss\n\nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1Kp5Piq6LD4Y_WHQ1_KIA-zJlMbY3FYwSgdeS6KDCKnU/edit?tab=t.0\n\nMusik:\nFrank Schlimbach - Art of a Dead Man\nAce - Root Canal - Stripped Version\nDaniHaDani - Don\u2019t Look Back\nJimmy Svensson - Dark Blood\nOliver Michael - Witness\nFabien Fustinoni - Between Light and Shadow\nRob Cawley - Black Flowers\n2050 - Electric Boost\nTheatre of Delays - Aurora Waves\nAlon Peretz - I Did It\nRoie Shpigler - Five Sense Prison\nJimmy Svensson - Discovery\nDaniHaDani - In the Deep\nGruber - The Uprising\nYehezkel Raz - A Journey's Epilogue - Instrumental Version\nES_After the Fall - Max Anson\nTheatre of Delays - Horizon\nAce - Root Canal\nRoie Shpigler - Jinx - Short Version B\nElla Joy Meir - Through the Wilderness\nOr Chausha - Lost the Moment - Stripped Version\nJosh McCausland - A Town Called Dismal\nTamuz Dekel - Blue Beings\n\n_____\n\nSch\u00f6n, verst\u00e4ndlich, kritisch und fundiert. Wir machen Essays zu Fragen, die du dir noch nie, oder viel zu oft gestellt hast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1069322",
                "likeCount": "61966",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w9iWtNsuh_j2e4Q3OZqwH80r55s",
            "id": "e6OdkTCXMeE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T12:01:41Z",
                "channelId": "UC8lpdGYQ52zAXMmkQ-RSgbg",
                "title": "Einfacher Kuchen in 15 Minuten! Das ber\u00fchmteste Rezept mit Erdbeeren",
                "description": "Ein perfekter Kuchen mit Erdbeeren in 15 Minuten! Einfach und lecker\nDiese einfachen Erdbeerkuchen und Beerenkuchen Rezepte sind perfekt f\u00fcr den Sommer! Zaubern Sie ein wunderbares Essen auf den Tisch und vergessen Sie umst\u00e4ndliche Rezepte. Genie\u00dfen Sie einen k\u00f6stlichen, selbstgemachten Kuchen mit Paradiescreme Vanille! Schnelles und einfaches Rezept! Mit frischen Erdbeeren und einem leichten Teig ist nicht nur der erste Kuchen dieses Videos ein wahrer Genuss und l\u00e4sst sich einfach zubereiten. \n\n0:00 Rezept 1: \n(1 Tasse = 250 ml)\nZutaten:\nInsgesamt 500 g Erdbeeren\n3 Eier (gro\u00df)\n110 g Zucker (1/2 Tasse)\n1 Packung Vanillezucker (2 TL)\n130 g Mehl (1 Tasse)\n1 TL Backpulver\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nKuchen bei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 15 - 20 Minuten backen.\nDen abgek\u00fchlten Kuchen aus der Form nehmen.\nIn der Mitte teilen.\n300 g Erdbeeren\nCreme:\n300 ml Milch (1 1/4 Tassen)\n2 Packungen Paradiescreme Vanille (das ist Pulver, das man mit kalter Milch aufschl\u00e4gt, 1 Packung ist f\u00fcr 300 ml Milch) \n200 g Erdbeeren p\u00fcrieren (1 Tasse)\n300 g Frischk\u00e4se (1 1/5 Tassen)\nEtwas Milch\nF\u00fcr 3 Stunden kalt stellen.\nEtwas Puderzucker\n\n6:46 Rezept 2: \n(1 Tasse = 250 ml)\nZutaten:\nTeig:\n5 Eier\nEine Prise Salz\n120 g Zucker (3/5 Tasse)\n130 g Mehl (1 Tasse)\n30 g Maisst\u00e4rke (3 Essl\u00f6ffel)\n1 TL Backpulver\n100 g Mandeln gemahlen ( 1 Tasse)\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nBei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 25 Minuten backen. \nBeerenschicht:\n400 g Beeren (tiefgek\u00fchlt oder frisch) 2 Tassen\n40 g Zucker (1/5 Tasse) \n150 ml Wasser (3/5 Tasse)\n3 EL Maisst\u00e4rke\nCreme:\n500 g Mascarpone (2 Tassen)\n330 ml Schlagsahne (etwa 34 % Fett) 1 1/3 Tasse\n50 g Puderzucker (2/5 Tasse)\n1 TL Vanilleschote gemahlen (oder fl\u00fcssiges Vanille)\n4 EL der Creme zur Seite geben. F\u00fcr die Dekoration zum Schluss. \nBeerenguss:\n350 g Beeren (tiefgek\u00fchlt oder frisch) 1 1/2 Tassen\n40 g Zucker (1/5 Tasse)\n150 ml kaltes Wasser (3/5 Tasse)\n1 Packung Tortengelee (Tortenguss) 12 g \n2 - 3 Stunden kalt stellen\nDen Kuchen fertig dekorieren. \n\nALLE Rezepte hier \ud83d\ude0a \ud83d\udc47\ud83d\udc47: \nhttps://www.youtube.com/@kochmalnach  \n\nErdbeerkuchen Rezepte:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLj5ujFDMryg3YRIJfQV3MOwiQTPgTYil2\n\nGebt mir ein Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat! \ud83e\udd70\n\nAbonniere jetzt gratis meinen Kanal, denn hier ist es sehr lecker! \ud83d\ude03\n\ud83d\udd34  youtube.com/@kochmalnach    \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 HIER ABONNIEREN\n\n\ud83d\udd34  Schon abonniert? Schalten Sie den Klingelton \ud83d\udd14 ein, um \u00fcber neue Videos benachrichtigt zu werden!\n\nVielen lieben Dank f\u00fcrs Zusehen! \ud83e\udd70  \nGutes Gelingen! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f\nBis bald!\n\n#kochmalnach  #erdbeerkuchen #kuchen #paradiescreme #rezept #kuchenrezept #rezepte #einfachbacken #einfacherezepte #kuchenbacken #schnellesrezept #leckererezepte\n\nErdbeerkuchen mit Paradiescreme, Paradiescreme Kuchen, lecker mit Rika Kienera\n\nVideo wurde mit Filmora erstellt.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6OdkTCXMeE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6OdkTCXMeE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6OdkTCXMeE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6OdkTCXMeE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e6OdkTCXMeE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Koch mal nach - lecker mit Rika Kienera",
                "tags": [
                    "k\u00e4sekuchen",
                    "yt:cc=on",
                    "koch mal nach",
                    "rezept",
                    "tutorial",
                    "leckeres Rezept",
                    "k\u00f6stliches Rezept",
                    "schnelles kuchenrezept",
                    "Kuchen in 10 Minuten",
                    "apfelkuchen",
                    "kuchen einfach und schnell",
                    "kuchen mit pfirsich",
                    "kuchen einfaches rezept",
                    "einfaches rezept backen",
                    "kuchenrezept",
                    "Obstkuchen",
                    "kuchen in 5 minuten jeder sucht nach diesem rezept",
                    "kuchen in 5 Minuten",
                    "kuchen rezept",
                    "kuchen",
                    "schnelles rezept",
                    "pfirsichkuchen",
                    "paradiescreme dessert",
                    "lecker mit rika",
                    "Rezepte",
                    "erdbeerkuchen",
                    "erdbeeren",
                    "wie man kocht"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Einfacher Kuchen in 15 Minuten! Das ber\u00fchmteste Rezept mit Erdbeeren",
                    "description": "Ein perfekter Kuchen mit Erdbeeren in 15 Minuten! Einfach und lecker\nDiese einfachen Erdbeerkuchen und Beerenkuchen Rezepte sind perfekt f\u00fcr den Sommer! Zaubern Sie ein wunderbares Essen auf den Tisch und vergessen Sie umst\u00e4ndliche Rezepte. Genie\u00dfen Sie einen k\u00f6stlichen, selbstgemachten Kuchen mit Paradiescreme Vanille! Schnelles und einfaches Rezept! Mit frischen Erdbeeren und einem leichten Teig ist nicht nur der erste Kuchen dieses Videos ein wahrer Genuss und l\u00e4sst sich einfach zubereiten. \n\n0:00 Rezept 1: \n(1 Tasse = 250 ml)\nZutaten:\nInsgesamt 500 g Erdbeeren\n3 Eier (gro\u00df)\n110 g Zucker (1/2 Tasse)\n1 Packung Vanillezucker (2 TL)\n130 g Mehl (1 Tasse)\n1 TL Backpulver\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nKuchen bei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 15 - 20 Minuten backen.\nDen abgek\u00fchlten Kuchen aus der Form nehmen.\nIn der Mitte teilen.\n300 g Erdbeeren\nCreme:\n300 ml Milch (1 1/4 Tassen)\n2 Packungen Paradiescreme Vanille (das ist Pulver, das man mit kalter Milch aufschl\u00e4gt, 1 Packung ist f\u00fcr 300 ml Milch) \n200 g Erdbeeren p\u00fcrieren (1 Tasse)\n300 g Frischk\u00e4se (1 1/5 Tassen)\nEtwas Milch\nF\u00fcr 3 Stunden kalt stellen.\nEtwas Puderzucker\n\n6:46 Rezept 2: \n(1 Tasse = 250 ml)\nZutaten:\nTeig:\n5 Eier\nEine Prise Salz\n120 g Zucker (3/5 Tasse)\n130 g Mehl (1 Tasse)\n30 g Maisst\u00e4rke (3 Essl\u00f6ffel)\n1 TL Backpulver\n100 g Mandeln gemahlen ( 1 Tasse)\nBackform: 18 x 28 cm (7 x 10,5 Zoll)\nBei 170 \u00b0C (338 \u00b0F) Ober- und Unterhitze f\u00fcr 25 Minuten backen. \nBeerenschicht:\n400 g Beeren (tiefgek\u00fchlt oder frisch) 2 Tassen\n40 g Zucker (1/5 Tasse) \n150 ml Wasser (3/5 Tasse)\n3 EL Maisst\u00e4rke\nCreme:\n500 g Mascarpone (2 Tassen)\n330 ml Schlagsahne (etwa 34 % Fett) 1 1/3 Tasse\n50 g Puderzucker (2/5 Tasse)\n1 TL Vanilleschote gemahlen (oder fl\u00fcssiges Vanille)\n4 EL der Creme zur Seite geben. F\u00fcr die Dekoration zum Schluss. \nBeerenguss:\n350 g Beeren (tiefgek\u00fchlt oder frisch) 1 1/2 Tassen\n40 g Zucker (1/5 Tasse)\n150 ml kaltes Wasser (3/5 Tasse)\n1 Packung Tortengelee (Tortenguss) 12 g \n2 - 3 Stunden kalt stellen\nDen Kuchen fertig dekorieren. \n\nALLE Rezepte hier \ud83d\ude0a \ud83d\udc47\ud83d\udc47: \nhttps://www.youtube.com/@kochmalnach  \n\nErdbeerkuchen Rezepte:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLj5ujFDMryg3YRIJfQV3MOwiQTPgTYil2\n\nGebt mir ein Daumen hoch, wenn es euch gefallen hat! \ud83e\udd70\n\nAbonniere jetzt gratis meinen Kanal, denn hier ist es sehr lecker! \ud83d\ude03\n\ud83d\udd34  youtube.com/@kochmalnach    \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 \ud83d\udc48 HIER ABONNIEREN\n\n\ud83d\udd34  Schon abonniert? Schalten Sie den Klingelton \ud83d\udd14 ein, um \u00fcber neue Videos benachrichtigt zu werden!\n\nVielen lieben Dank f\u00fcrs Zusehen! \ud83e\udd70  \nGutes Gelingen! \ud83e\udd17\u2764\ufe0f\nBis bald!\n\n#kochmalnach  #erdbeerkuchen #kuchen #paradiescreme #rezept #kuchenrezept #rezepte #einfachbacken #einfacherezepte #kuchenbacken #schnellesrezept #leckererezepte\n\nErdbeerkuchen mit Paradiescreme, Paradiescreme Kuchen, lecker mit Rika Kienera\n\nVideo wurde mit Filmora erstellt."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "188084",
                "likeCount": "2128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "62"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B6excijhUBySxB-ONiL21a_0yqM",
            "id": "52c_WQBxAO8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:00:09Z",
                "channelId": "UCBgGAiEQQjRNRaTNmHQ9SUw",
                "title": "Bauen wir den krassesten Traktor der Welt? \ud83e\udd2f | Zu Besuch bei Fendt! \ud83d\ude9c",
                "description": "Bauen wir den krassesten Traktor der Welt? \ud83e\udd2f | Zu Besuch bei Fendt\n\n\ud83d\udca5Kanal abonnieren & Glocke aktivieren! \nhttp://bit.ly/DA_YouTube \n\nAlle Informationen zur DJI OSMO Action 5 Pro findet ihr hier:\n\u2022 https://www.instagram.com/djiglobal/\n\u2022 https://www.youtube.com/@DJI\n\u2022 https://store.dji.com/de/product/osmo-action-5-pro\n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 X | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n____________________________________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52c_WQBxAO8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52c_WQBxAO8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52c_WQBxAO8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52c_WQBxAO8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/52c_WQBxAO8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniel Abt",
                "tags": [
                    "Fendt",
                    "Abt",
                    "Fendt Traktor",
                    "Fendt Vario",
                    "Vario 620",
                    "Vario 1050",
                    "Abt tuning",
                    "Landwirtschaft",
                    "Traktor pulling",
                    "Daniel Abt",
                    "Daniel Abt Fendt",
                    "Abt Traktor",
                    "Traktor",
                    "Fendt elektro",
                    "Fendt John Deere",
                    "Traktor Vergleich",
                    "Fendt 620",
                    "Fendt 600er Serie",
                    "Fendt 620 Vario",
                    "AGCO",
                    "AGCO Fendt",
                    "AGCO Traktor",
                    "Fendt VarioDrive",
                    "VarioDrive"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Bauen wir den krassesten Traktor der Welt? \ud83e\udd2f | Zu Besuch bei Fendt! \ud83d\ude9c",
                    "description": "Bauen wir den krassesten Traktor der Welt? \ud83e\udd2f | Zu Besuch bei Fendt\n\n\ud83d\udca5Kanal abonnieren & Glocke aktivieren! \nhttp://bit.ly/DA_YouTube \n\nAlle Informationen zur DJI OSMO Action 5 Pro findet ihr hier:\n\u2022 https://www.instagram.com/djiglobal/\n\u2022 https://www.youtube.com/@DJI\n\u2022 https://store.dji.com/de/product/osmo-action-5-pro\n\nSoziale Netzwerke:\n\u2022 Instagram | https://goo.gl/Ej8Tvh\n\u2022 TikTok | https://bit.ly/3eHwj2p\n\u2022 X | https://goo.gl/6VNBRG\n\u2022 Businessanfragen: | management@danielabt.de\n____________________________________________________\n \nAbt Sportsline YouTube Kanal\n\u25ba http://bit.ly/Abt_YouTube\n\nAutos | Motorsport | Lifestyle | Vlogs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249309",
                "likeCount": "8519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "380"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IIKlCWJMB-3KL-j4TmecPGxRmiM",
            "id": "ih-Pm9mkqDE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T16:10:06Z",
                "channelId": "UCH2qEpwlSWYK7fou3UZ4RjA",
                "title": "Die erste Fahrt mit meiner neuen RS4 Limo!",
                "description": "Sie f\u00e4hrt!\n\n#danke \n#rs4limo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ih-Pm9mkqDE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ih-Pm9mkqDE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ih-Pm9mkqDE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ih-Pm9mkqDE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ih-Pm9mkqDE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Philipp Kaess",
                "tags": [
                    "philipp",
                    "kaess",
                    "hannover",
                    "hardcore",
                    "arlows",
                    "teamarlows",
                    "audi",
                    "rs4",
                    "limo",
                    "tuningteile.de",
                    "tuning",
                    "mehr",
                    "leistung",
                    "chiptuning",
                    "motorumbau",
                    "motorrevision",
                    "v6",
                    "biturbo",
                    "twinturbo",
                    "lambo",
                    "lamborghini",
                    "v10",
                    "gallardo",
                    "ktm",
                    "xbow",
                    "x-bow",
                    "leistungssteigerung",
                    "online",
                    "abstimmung",
                    "software",
                    "lpx",
                    "motorblock",
                    "motorenbau"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die erste Fahrt mit meiner neuen RS4 Limo!",
                    "description": "Sie f\u00e4hrt!\n\n#danke \n#rs4limo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360061",
                "likeCount": "18778",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "582"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yxDLlXrz9DYyOOpvzEizes-kqlk",
            "id": "_qaRM6jLadE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T13:01:11Z",
                "channelId": "UCVF_W6X2BFOh6TPv1Efm9YQ",
                "title": "Selbstst\u00e4ndig mit Foodtruck: Ein lukratives Gesch\u00e4ft? | Lohnt sich das? | BR",
                "description": "Josch (39) betreibt einen Foodtruck: Er verkauft K\u00e4sesp\u00e4tzle auf Festivals und M\u00e4rkten. Josch ist Quereinsteiger und hat zuvor als Maschinenbauingenieur gearbeitet. Bei Musikfestivals wie \"Stadt ohne Meer\" in Gie\u00dfen hofft Josch auf gute Verkaufszahlen. Seine Selbstst\u00e4ndigkeit birgt auch ein finanzielles Risiko: Denn es kann an jedem Verkaufstag vorkommen, dass er mit einem Minus nach Hause geht. Josch muss sich oft mit technischen Problemen und der Standmiete auseinandersetzen.  \n\nJoschs beruflicher Weg f\u00fchrte ihn nach seinem Abitur und Studium in Mannheim zun\u00e4chst in die Autobranche, wo er Zylinderk\u00f6pfe und Batteriegeh\u00e4use konstruierte. 2018 entschied er sich, seiner Leidenschaft f\u00fcr K\u00e4sesp\u00e4tzle nachzugehen und machte sich selbstst\u00e4ndig. Eine Abfindung half ihm finanziell beim Sprung in die Selbstst\u00e4ndigkeit. Doch ein Essensstand aufm Festival \u2013 lohnt sich das? \n\n#Foodtruck #Gastronomie #Selbstst\u00e4ndig  \n\n---  \n\nDas ist \u201eLohnt sich das?\u201c: Ein Mensch, ein Job, ein Leben. Und am Ende die Frage: Lohnt sich das? Wir begleiten Menschen in ihrem Beruf und zeigen ihr Leben. Rentiert es sich, f\u00fcr das Gehalt zu arbeiten und damit das eigene Leben zu finanzieren? Was macht mich an der Arbeit gl\u00fccklich? Wir vergleichen nicht nur Geh\u00e4lter, sondern zeigen, wie Menschen von ihrer Arbeit leben. Wir sind immer auf der Suche nach Protagonisten: Wenn ihr auch zeigen wollt, wie ihr mit eurem Job lebt, k\u00f6nnt ihr gerne an lohntsichdas@br.de schreiben!  \n\nIn eigener Sache: Auch wir sind nicht unfehlbar \u2013 und obwohl wir uns gr\u00f6\u00dfte M\u00fche geben, jede individuelle, finanzielle Lebenssituation anschaulich, korrekt und verst\u00e4ndlich darzustellen, brauchen wir manchmal Hilfe. Hierbei unterst\u00fctzt uns immer wieder kompetent der Landesverband der steuerberatenden und wirtschaftspr\u00fcfenden Berufe in Bayern e. V. \u2013 vielen Dank daf\u00fcr!  \n\nAutor: Stuart McSpadden \nKamera: Robin Geigenscheder \nSchnitt: Jana Schneider und Jonas Schl\u00f6gl \nCvD: Julia Schuster \nRedaktion: Anna Ellmann, Eva Limmer, Anna Siefert",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qaRM6jLadE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qaRM6jLadE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qaRM6jLadE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qaRM6jLadE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_qaRM6jLadE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lohnt sich das?",
                "tags": [
                    "Foodtrailer",
                    "K\u00e4sesp\u00e4tzle",
                    "Standmiete",
                    "Selbstst\u00e4ndigkeit",
                    "Jahresumsatz",
                    "Gewinn",
                    "Gastronomen Restaurants",
                    "Gehalt Selbstst\u00e4ndigkeit",
                    "Job Foodtrailer",
                    "Selbstst\u00e4ndig als Gastronom",
                    "Beruf ohne Festanstellung",
                    "Gehalt im Foodtrailer",
                    "Job im Festival",
                    "Verdienst Foodtrailer",
                    "K\u00e4sesp\u00e4tzle auf Festivals",
                    "Selbstst\u00e4ndig mit Foodtrailer",
                    "Gehalt Festival",
                    "Caterer",
                    "Imbisswagen",
                    "Foodtruck",
                    "Essensstand",
                    "Sp\u00e4tzle",
                    "Verk\u00e4ufer",
                    "Festival Gehalt",
                    "Imbissstand",
                    "Restaurant Gehalt",
                    "Umsatzbeteiligung Festival"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Selbstst\u00e4ndig mit Foodtruck: Ein lukratives Gesch\u00e4ft? | Lohnt sich das? | BR",
                    "description": "Josch (39) betreibt einen Foodtruck: Er verkauft K\u00e4sesp\u00e4tzle auf Festivals und M\u00e4rkten. Josch ist Quereinsteiger und hat zuvor als Maschinenbauingenieur gearbeitet. Bei Musikfestivals wie \"Stadt ohne Meer\" in Gie\u00dfen hofft Josch auf gute Verkaufszahlen. Seine Selbstst\u00e4ndigkeit birgt auch ein finanzielles Risiko: Denn es kann an jedem Verkaufstag vorkommen, dass er mit einem Minus nach Hause geht. Josch muss sich oft mit technischen Problemen und der Standmiete auseinandersetzen.  \n\nJoschs beruflicher Weg f\u00fchrte ihn nach seinem Abitur und Studium in Mannheim zun\u00e4chst in die Autobranche, wo er Zylinderk\u00f6pfe und Batteriegeh\u00e4use konstruierte. 2018 entschied er sich, seiner Leidenschaft f\u00fcr K\u00e4sesp\u00e4tzle nachzugehen und machte sich selbstst\u00e4ndig. Eine Abfindung half ihm finanziell beim Sprung in die Selbstst\u00e4ndigkeit. Doch ein Essensstand aufm Festival \u2013 lohnt sich das? \n\n#Foodtruck #Gastronomie #Selbstst\u00e4ndig  \n\n---  \n\nDas ist \u201eLohnt sich das?\u201c: Ein Mensch, ein Job, ein Leben. Und am Ende die Frage: Lohnt sich das? Wir begleiten Menschen in ihrem Beruf und zeigen ihr Leben. Rentiert es sich, f\u00fcr das Gehalt zu arbeiten und damit das eigene Leben zu finanzieren? Was macht mich an der Arbeit gl\u00fccklich? Wir vergleichen nicht nur Geh\u00e4lter, sondern zeigen, wie Menschen von ihrer Arbeit leben. Wir sind immer auf der Suche nach Protagonisten: Wenn ihr auch zeigen wollt, wie ihr mit eurem Job lebt, k\u00f6nnt ihr gerne an lohntsichdas@br.de schreiben!  \n\nIn eigener Sache: Auch wir sind nicht unfehlbar \u2013 und obwohl wir uns gr\u00f6\u00dfte M\u00fche geben, jede individuelle, finanzielle Lebenssituation anschaulich, korrekt und verst\u00e4ndlich darzustellen, brauchen wir manchmal Hilfe. Hierbei unterst\u00fctzt uns immer wieder kompetent der Landesverband der steuerberatenden und wirtschaftspr\u00fcfenden Berufe in Bayern e. V. \u2013 vielen Dank daf\u00fcr!  \n\nAutor: Stuart McSpadden \nKamera: Robin Geigenscheder \nSchnitt: Jana Schneider und Jonas Schl\u00f6gl \nCvD: Julia Schuster \nRedaktion: Anna Ellmann, Eva Limmer, Anna Siefert"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358049",
                "likeCount": "7536",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "748"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S9P0zBrVoNh0j7gjo5xZ8893C9I",
            "id": "CrJcYnJnsLs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T12:58:48Z",
                "channelId": "UC7rP8B90HTEXxQ6ApRVDyVg",
                "title": "BHA BHA BA TEASER | Dileep | Gokulam Gopalan | Vineeth Sreenivasan | Dhyan | Dhananjay Shankar",
                "description": "#BhaBhaBa #WorldofMAdneSS #dileep #dhyansreenivasan #vineethsreenivasan #gokulamgopalan #sreegokulammovies \n\nPresenting \u2018Bha Bha Ba\u2019 Official Teaser\n\nMovie Credits -\nTitle : Bha Bha Ba - Bhayam, Bhakthi, Bahumanam\nBanner : Sree Gokulam Movies\nCast : Dileep, Vineeth Sreenivasan, Dhyan Sreenivasan, Sandy, Balu Varghese, Baiju Santhosh, Saranya Ponvannan, Sidharth Bharathan, Redin Kingsley\n\nDirected by Dhananjay Shankar\nProduced by Gokulam Gopalan\nCo Producers : VC Praveen, Baiju Gopalan\nExecutive Producer : Krishnamoorthy \nWriters : Fahim Safar, Noorin Shereef\nDirector of Photography : Armo \nMusic : Shaan Rahman\nEditor : Ranjan Abraham \nAdditional Screenplay & Dialogues : Dhananjay Shankar \nArt Director : Nimesh M Thanoor \nAction : Kalai Kingson\nCostume Designers : Dhanya Balakrishnan, Venkit Sunil (Dileep)\nMakeup : Ronex Xavier\nChoreography : Sandy\nSound Designer : Sachin Sudhakaran (Sync Cinema)\nSound Mixing : Ajith A George\nTeaser Cuts : Ajmal Sabu, Linto Kurian\nLyrics : Kaithapram Damodaran Namboothiri, Vinayak Sasikumar, Manu Manjith\nProduction Controller : Suresh Mithrakary \nFinance Controller : Sreejith Kuttiyanikkal \nChief Associate Director : Anil Abraham \nVFX : Ident Labs\nDI : Color Planet Studios\nColorist : Remesh CP\nStills : Serene Babu\nPublicity Designs : Yellowtooths\nOverseas Distribution : Phars Films\nSubtitles : Fill In The Blanks\nPRO : Vaisakh C Vadakkeveedu, Jinu Anilkumar\nPromotions - The Younion\n\nMusic Credits -\nSinger : Niranj Suresh\nLyrics : Shaan Rahman\nChorus : SRMC Choir\nGuitars : Arun Thomas\nAdditional Production : Abjaksh\n\nFollow us on\nhttps://x.com/GokulamMovies\nhttps://www.instagram.com/sreegokulammoviesofficial/\nhttps://www.facebook.com/GokulamMovies\n\n(C) 2025 AM Gopalan (Gokulam Gopalan)\nAny illegal reproduction of this content will result in immediate legal action",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CrJcYnJnsLs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CrJcYnJnsLs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CrJcYnJnsLs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CrJcYnJnsLs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CrJcYnJnsLs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sree Gokulam Movies",
                "tags": [
                    "Gokulam Movies",
                    "Gokulam Gopalan",
                    "dileep",
                    "bha bha ba movie",
                    "vineeth sreenivasan",
                    "dhyan sreenivasan",
                    "mohanlal",
                    "sree gokulam movies",
                    "dileep movie",
                    "bhayam bakhthi bahumanam",
                    "Bha bha ba character poster",
                    "BHA BHA BA Teaser",
                    "Bha bha ba lalettan",
                    "dileep action",
                    "vineeth sreenivasan movie",
                    "Dhyan sreenivasan movie",
                    "balu varghese",
                    "shaan rahman",
                    "dileep comedy",
                    "comedy malayalam movie",
                    "malayalam movies",
                    "Malayalam teaser",
                    "lalettan cameo",
                    "Dhananjay shankar",
                    "sandy master"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BHA BHA BA TEASER | Dileep | Gokulam Gopalan | Vineeth Sreenivasan | Dhyan | Dhananjay Shankar",
                    "description": "#BhaBhaBa #WorldofMAdneSS #dileep #dhyansreenivasan #vineethsreenivasan #gokulamgopalan #sreegokulammovies \n\nPresenting \u2018Bha Bha Ba\u2019 Official Teaser\n\nMovie Credits -\nTitle : Bha Bha Ba - Bhayam, Bhakthi, Bahumanam\nBanner : Sree Gokulam Movies\nCast : Dileep, Vineeth Sreenivasan, Dhyan Sreenivasan, Sandy, Balu Varghese, Baiju Santhosh, Saranya Ponvannan, Sidharth Bharathan, Redin Kingsley\n\nDirected by Dhananjay Shankar\nProduced by Gokulam Gopalan\nCo Producers : VC Praveen, Baiju Gopalan\nExecutive Producer : Krishnamoorthy \nWriters : Fahim Safar, Noorin Shereef\nDirector of Photography : Armo \nMusic : Shaan Rahman\nEditor : Ranjan Abraham \nAdditional Screenplay & Dialogues : Dhananjay Shankar \nArt Director : Nimesh M Thanoor \nAction : Kalai Kingson\nCostume Designers : Dhanya Balakrishnan, Venkit Sunil (Dileep)\nMakeup : Ronex Xavier\nChoreography : Sandy\nSound Designer : Sachin Sudhakaran (Sync Cinema)\nSound Mixing : Ajith A George\nTeaser Cuts : Ajmal Sabu, Linto Kurian\nLyrics : Kaithapram Damodaran Namboothiri, Vinayak Sasikumar, Manu Manjith\nProduction Controller : Suresh Mithrakary \nFinance Controller : Sreejith Kuttiyanikkal \nChief Associate Director : Anil Abraham \nVFX : Ident Labs\nDI : Color Planet Studios\nColorist : Remesh CP\nStills : Serene Babu\nPublicity Designs : Yellowtooths\nOverseas Distribution : Phars Films\nSubtitles : Fill In The Blanks\nPRO : Vaisakh C Vadakkeveedu, Jinu Anilkumar\nPromotions - The Younion\n\nMusic Credits -\nSinger : Niranj Suresh\nLyrics : Shaan Rahman\nChorus : SRMC Choir\nGuitars : Arun Thomas\nAdditional Production : Abjaksh\n\nFollow us on\nhttps://x.com/GokulamMovies\nhttps://www.instagram.com/sreegokulammoviesofficial/\nhttps://www.facebook.com/GokulamMovies\n\n(C) 2025 AM Gopalan (Gokulam Gopalan)\nAny illegal reproduction of this content will result in immediate legal action"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ml"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3200656",
                "likeCount": "110008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8697"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1EZV1ZW8b4TvbBLR78515Ttb-UM",
            "id": "K1Qb0P2w4Og",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T07:27:49Z",
                "channelId": "UCb5TfGtSgvNPVPQawfCFuAw",
                "title": "MiiMii Entschuldigung Nr. 14 \u2013 ApoRed noch f\u00fcnf Jahre auf der Flucht? | Anwalt Christian Solmecke",
                "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\n\nDein Account auf Instagram, Paypal oder woanders ist gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nHier bekommt ihr mein neustes Buch (Das einzige Buch \u00fcber Recht, das Du lesen musst): https://www.amazon.de/einzige-Buch-Recht-lesen-musst/dp/3969053498/ \n\nDie Festplatte hat lange gerendert, jetzt ist das langerwartete MiiMii Video Nr. 14 zu ApoRed da.\nUnd da geht es hei\u00df es. Es geht um ApoReds Haftbefehl, seine Gesetzesverst\u00f6\u00dfe und seine Flucht.\nVor allem beim Thema Haftbefehl war MiiMii auf einer hei\u00dfen Spur. Es geht insbesondere um das Thema, wie lange ApoRed im Ausland bleiben muss. Kann es sein, dass ApoRed selbst die n\u00e4chsten zehn Jahre noch in Dubi und Isti chillen muss, weil er nicht zur\u00fcck nach Deutschland kommen darf? \nTja, es ist durchaus m\u00f6glich. Wir beantworten all diese Fragen in diesem Video.\n\nMiiMiis Video: https://www.youtube.com/watch?v=wS8VlDWFTYI \n\u00a7 2a StVG: https://www.gesetze-im-internet.de/stvg/__2a.html \n\u00a7 154 StPO: https://www.gesetze-im-internet.de/stpo/__154.html \n\u00a7 79 StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__79.html \n\u00a7 79a StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__79a.html \n\u00a7 79b StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__79b.html \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1Qb0P2w4Og/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1Qb0P2w4Og/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1Qb0P2w4Og/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1Qb0P2w4Og/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K1Qb0P2w4Og/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WBS LEGAL",
                "tags": [
                    "Recht",
                    "Anwalt",
                    "Gesetz",
                    "Kanzlei",
                    "Jura",
                    "juristisch",
                    "rechtlich",
                    "WBS",
                    "Wilde",
                    "Beuger",
                    "Solmecke"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MiiMii Entschuldigung Nr. 14 \u2013 ApoRed noch f\u00fcnf Jahre auf der Flucht? | Anwalt Christian Solmecke",
                    "description": "Sichere dir jetzt 40 Euro als Android-Nutzer. Ganz einfach mit Privacy ReClaim: https://wbs.law/android (Werbung)\n\nDein Account auf Instagram, Paypal oder woanders ist gesperrt? Jetzt anwaltlich dagegen vorgehen: https://wbs.law/account-gesperrt \n\nHier bekommt ihr mein neustes Buch (Das einzige Buch \u00fcber Recht, das Du lesen musst): https://www.amazon.de/einzige-Buch-Recht-lesen-musst/dp/3969053498/ \n\nDie Festplatte hat lange gerendert, jetzt ist das langerwartete MiiMii Video Nr. 14 zu ApoRed da.\nUnd da geht es hei\u00df es. Es geht um ApoReds Haftbefehl, seine Gesetzesverst\u00f6\u00dfe und seine Flucht.\nVor allem beim Thema Haftbefehl war MiiMii auf einer hei\u00dfen Spur. Es geht insbesondere um das Thema, wie lange ApoRed im Ausland bleiben muss. Kann es sein, dass ApoRed selbst die n\u00e4chsten zehn Jahre noch in Dubi und Isti chillen muss, weil er nicht zur\u00fcck nach Deutschland kommen darf? \nTja, es ist durchaus m\u00f6glich. Wir beantworten all diese Fragen in diesem Video.\n\nMiiMiis Video: https://www.youtube.com/watch?v=wS8VlDWFTYI \n\u00a7 2a StVG: https://www.gesetze-im-internet.de/stvg/__2a.html \n\u00a7 154 StPO: https://www.gesetze-im-internet.de/stpo/__154.html \n\u00a7 79 StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__79.html \n\u00a7 79a StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__79a.html \n\u00a7 79b StGB: https://www.gesetze-im-internet.de/stgb/__79b.html \n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nWBS.LEGAL sucht dich! Du bist auf der Suche nach einem attraktiven, spannenden und anspruchsvollen Job? Dann bewirb dich bei uns und komm in unser Team. Bei WBS.LEGAL arbeitest du im Herzen der Medienhauptstadt K\u00f6ln und bist im Berufsleben immer am Puls der Zeit \u2013 garantiert.\n\nHier unsere offenen Stellenangebote: https://www.wbs.legal/karriere/#jobs\nWas erwartet dich bei uns? Hier bekommst du weitere Infos: https://www.wbs.legal/karriere/.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nRechtsanwalt Prof. Christian Solmecke\nProf. Christian Solmecke hat sich als Rechtsanwalt und Partner der K\u00f6lner Medienrechtskanzlei WBS.LEGAL auf die Beratung der Internet-, IT- und Medienbranche spezialisiert. So hat er in den vergangenen Jahren den Bereich Internetrecht/E-Commerce der Kanzlei stetig ausgebaut und betreut zahlreiche Medienschaffende, Web-2.0-Plattformen und App- Entwickler. Neben seiner T\u00e4tigkeit als Rechtsanwalt ist Prof. Christian Solmecke vielfacher Buchautor und als Gr\u00fcnder der cloudbasierten Kanzleisoftware Legalvisio.de auch erfolgreicher LegalTech-Unternehmer.\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nVirtueller Kanzlei-Rundgang: https://wbs.law/rundgang\nStartet euren Rundgang in 3D und 360\u00b0 durch die Kanzlei WBS.LEGAL (inkl. YouTube- Studio)\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\nSocial-Media-Kan\u00e4le von WBS.LEGAL\nWir freuen uns, wenn du uns auch auf unseren weiteren Social-Media-Kan\u00e4len besuchst und uns dort folgst. Jeder unserer Kan\u00e4le steht f\u00fcr sich und bringt dir garantiert einen Mehrwert.\n\n\u25acInstagram und TikTok\u25ac\nAuf unseren erfolgreichen Kan\u00e4len auf Instagram und TikTok r\u00e4umen wir t\u00e4glich mit Rechtsirrt\u00fcmern auf und pr\u00e4sentieren dir rechtliche Lifehacks. Damit bist du immer auf dem Laufendem und bekommst deine t\u00e4gliche Dosis Alltagsrecht. Kurz, knackig und immer auf den Punkt. Folge uns auf Instagram und TikTok und du kannst vor deinen Freunden mit neuem Wissen gl\u00e4nzen.\n\n\u27a5 Instagram: https://wbs.law/recht2go\n\u27a5 TikTok: https://wbs.law/recht2goTikTok\n\n\u25acFacebook\u25ac\nAuf Facebook sind wir inzwischen schon alte Hasen, denn seit Jahren informieren wir dich dort t\u00e4glich \u00fcber aktuelle Rechts-News. Gerne kannst du uns dort auch eine Anfrage als private Nachricht schicken. Schau vorbei! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/facebook \n\n\u25acX / Twitter\u25ac\nErfahre als Erster, wenn es wichtige Rechts-News gibt. Knackige Statements zu aktuellen Themen bekommst du auf unserem X-Account (ehemals Twitter)! Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/twitter \n\n\u25acPodcasts\u25ac\n Du bist unterwegs, unter der Dusche oder h\u00f6rst einfach gerne Podcasts? Dann haben wir etwas f\u00fcr dich: H\u00f6re die Tonspur unserer Videos t\u00e4glich auf Spotify, Soundcloud und iTunes. So bleibst du immer aktuell! Hier die Links:\n\n\u27a5 https://wbs.law/spotify\n\u27a5 https://wbs.law/soundcloud \n\u27a5 https://wbs.law/apple\n\n\u25acUnser Zweitkanal\u25ac\nUnseren weiteren YouTube-Kanal \u201eWBS \u2013 Die Experten\u201c kennst du, oder? Wenn nicht, dann unsere dringende Empfehlung: Schau rein! Denn hier erf\u00e4hrst du immer donnerstags ausf\u00fchrlich alle wichtigen Infos zu unseren Rechtsbereichen \u2013 pr\u00e4sentiert von einigen unserer Top-Rechtsanw\u00e4lte. Ob Medienrecht, Urheberrecht, Markenrecht, Social-Media- Recht, Verkehrsrecht oder Datenschutzrecht: Das alles und mehr nur auf unserem Zweitkanal und zwar aus erster Hand von unseren WBS-Experten. Hier der Link:\n\n\u27a5 https://wbs.law/dieexperten\n\n\u25acKontakt\u25ac\nHotline: 0221 / 400 67 550 \nE-Mail: info@wbs.legal\n\nVideo produziert von: So geht YouTube (http://www.so-geht-youtube.de)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202580",
                "likeCount": "9930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "n8Xbc2UhG1_pcuzbV22gvxpf0nw",
            "id": "4-RqHocQyF8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T15:00:08Z",
                "channelId": "UC0FpLad8UcNo0mrskDldn0A",
                "title": "Was l\u00e4uft schief bei Starbucks?",
                "description": "F\u00fcr den Kaffee-Giganten Starbucks ging es in den vergangenen Jahrzehnten immer nur steil nach oben: Die Kette hat weltweit \u00fcber 40.000 Filialen weltweit, macht fette 36 Milliarden US-Dollar Umsatz und hat \u00fcber 130.000 verschiedene Getr\u00e4nke-Variationen im Angebot. Aber jetzt befindet sich das Unternehmen in der schwierigsten Situation seit der Finanzkrise 2008. Was ist da los?\n\nKapitel:\n00:00 Der Place to be \n01:38 Bescheidene Anf\u00e4nge\n06:11 Die Digitalisierung des Kaffees\n09:56 Das neue Konzept\n11:26 Starke Konkurrenz\n12:13 Es ist kompliziert\n14:15 Das China-Gesch\u00e4ft\n15:26 Ein letzter Ausweg?\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1KdkLWsW9rSpMJSRW5u1U8NCIogr_Q4yzWxSei-x2dWk/\n\nAutorin und Host: Carlotta Roch\nRedaktion: Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lukas Meya\nSchnitt: Yannick Gr\u00fcn, Najm Addin Abuhoureyah\nGrafik: Kerri San Luis, Andreas Brand\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-RqHocQyF8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-RqHocQyF8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-RqHocQyF8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-RqHocQyF8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4-RqHocQyF8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Was kostet die Welt?",
                "tags": [
                    "Brian Niccol",
                    "Caf\u00e9",
                    "Cappuccino",
                    "China",
                    "Dunkin",
                    "Dunkin Donuts",
                    "Espresso",
                    "Flat White",
                    "Franchise",
                    "Kaffee",
                    "Krise",
                    "Latte",
                    "Luckin Coffee",
                    "McCafe",
                    "McDonalds",
                    "PSL",
                    "Pumpkin Spice Latte",
                    "Starbucks",
                    "USA"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Was l\u00e4uft schief bei Starbucks?",
                    "description": "F\u00fcr den Kaffee-Giganten Starbucks ging es in den vergangenen Jahrzehnten immer nur steil nach oben: Die Kette hat weltweit \u00fcber 40.000 Filialen weltweit, macht fette 36 Milliarden US-Dollar Umsatz und hat \u00fcber 130.000 verschiedene Getr\u00e4nke-Variationen im Angebot. Aber jetzt befindet sich das Unternehmen in der schwierigsten Situation seit der Finanzkrise 2008. Was ist da los?\n\nKapitel:\n00:00 Der Place to be \n01:38 Bescheidene Anf\u00e4nge\n06:11 Die Digitalisierung des Kaffees\n09:56 Das neue Konzept\n11:26 Starke Konkurrenz\n12:13 Es ist kompliziert\n14:15 Das China-Gesch\u00e4ft\n15:26 Ein letzter Ausweg?\n\nHier findet ihr unsere Quellen: \nhttps://docs.google.com/document/d/1KdkLWsW9rSpMJSRW5u1U8NCIogr_Q4yzWxSei-x2dWk/\n\nAutorin und Host: Carlotta Roch\nRedaktion: Jakob Schreiber\nRedaktion (funk): Lukas Meya\nSchnitt: Yannick Gr\u00fcn, Najm Addin Abuhoureyah\nGrafik: Kerri San Luis, Andreas Brand\nFaktencheck: Johanna Gans\n_________________________________________\n\u201eWas kostet die Welt?\u201d nimmt seine Zuschauer mit in die faszinierende Welt der Wirtschaft: Warum wird uns mittlerweile alles im Abo vertickt? Wie wurde Nvidia zum wertvollsten Unternehmen der Welt? Und warum explodieren die Hafermilchpreise? Hinter allen diesen Fragen stecken interessante Gesch\u00e4ftsmodelle und spannende Unternehmensgeschichten \u2013 WKDW erz\u00e4hlt sie.\n\n \u201eWas kostet die Welt?\u201d ist eine Produktion der Frankfurter Allgemeinen Zeitung f\u00fcr funk. funk ist ein Gemeinschaftsangebot der Arbeitsgemeinschaft der Rundfunkanstalten der Bundesrepublik Deutschland (ARD) und des Zweiten Deutschen Fernsehens (ZDF).\n______________________________________________\nfunk hat auf die datenschutzrechtlichen Bestimmungen dieser Plattform sowie die Erhebung, Analyse und Nutzung von Userdaten keinen Einfluss. Im Rahmen unserer M\u00f6glichkeiten gehen wir mit der gr\u00f6\u00dften Sensibilit\u00e4t mit Deinen Daten um. Weitere Informationen zum Thema Datenschutz findest Du auf unserer Website: https://www.funk.net/datenschutz\nYEAH! Wir geh\u00f6ren auch zu #funk. Schaut da mal rein: \nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial \nInstagram: https://www.instagram.com/funk \nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net \nhttps://go.funk.net/impressum\nUnsere Netiquette: https://www.funk.net/netiquette"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247717",
                "likeCount": "7263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZMLrymqszxMKuUZbrFQoz2EV-5o",
            "id": "ItrVr_4Lkro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T09:36:55Z",
                "channelId": "UCoMdktPbSTixAyNGwb-UYkQ",
                "title": "Diogo Jota's family and Liverpool players attend funeral in Portugal",
                "description": "Diogo Jota's loved ones and former teammates, including Virgil Van Dijk, Andrew Robertson and Alexis Mac Allister, have attended the funeral for the footballer and his brother in Portugal.\n\nJota and his younger brother Andre Silva were killed in a car crash in Spain on Thursday. \n\n#diogojota  #portugal   #skynews #andr\u00e9silva \n\nSUBSCRIBE to our YouTube channel for more videos: http://www.youtube.com/skynews \nFollow us on Twitter: https://twitter.com/skynews\nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/skynews\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/skynews\nFollow us on TikTok: https://www.tiktok.com/@skynews\n\nSky News Daily podcast is available for free here: https://podfollow.com/skynewsdaily/\nFor more content go to http://news.sky.com and download our apps: Apple https://itunes.apple.com/gb/app/sky-news/id316391924?mt=8 Android\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.bskyb.skynews.android&hl=en_GB\n\nTo enquire about licensing Sky News content, you can find more information here: https://news.sky.com/info/library-sales",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ItrVr_4Lkro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ItrVr_4Lkro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ItrVr_4Lkro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ItrVr_4Lkro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ItrVr_4Lkro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sky News",
                "tags": [
                    "sky news",
                    "world news",
                    "sports",
                    "diogo jota",
                    "andre silva",
                    "porto",
                    "funeral",
                    "portugal",
                    "liverpool fc",
                    "porto fc",
                    "car crash"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diogo Jota's family and Liverpool players attend funeral in Portugal",
                    "description": "Diogo Jota's loved ones and former teammates, including Virgil Van Dijk, Andrew Robertson and Alexis Mac Allister, have attended the funeral for the footballer and his brother in Portugal.\n\nJota and his younger brother Andre Silva were killed in a car crash in Spain on Thursday. \n\n#diogojota  #portugal   #skynews #andr\u00e9silva \n\nSUBSCRIBE to our YouTube channel for more videos: http://www.youtube.com/skynews \nFollow us on Twitter: https://twitter.com/skynews\nLike us on Facebook: https://www.facebook.com/skynews\nFollow us on Instagram: https://www.instagram.com/skynews\nFollow us on TikTok: https://www.tiktok.com/@skynews\n\nSky News Daily podcast is available for free here: https://podfollow.com/skynewsdaily/\nFor more content go to http://news.sky.com and download our apps: Apple https://itunes.apple.com/gb/app/sky-news/id316391924?mt=8 Android\nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.bskyb.skynews.android&hl=en_GB\n\nTo enquire about licensing Sky News content, you can find more information here: https://news.sky.com/info/library-sales"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "875876",
                "likeCount": "8215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "752"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u1xvTAmTYvK4TfSzYubZ-VGQq9M",
            "id": "5liVGi1EGhw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T12:00:12Z",
                "channelId": "UCiIDbdJuXfkhJlKM29ZtjaQ",
                "title": "Ein Tag pers\u00f6nlicher Koch f\u00fcr einen WETTESSER \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73",
                "description": "Ich habe f\u00fcr @BigMeatsFood gekocht - und zwar jede Menge! Viel Spa\u00df mit dem Video!\nInstagram: http://instagram.com/maxxpane\nBLOK: http://blok.shop/\nPASTAPOESIA: http://pastapoesia.de/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5liVGi1EGhw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5liVGi1EGhw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5liVGi1EGhw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5liVGi1EGhw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5liVGi1EGhw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MAX",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ein Tag pers\u00f6nlicher Koch f\u00fcr einen WETTESSER \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73",
                    "description": "Ich habe f\u00fcr @BigMeatsFood gekocht - und zwar jede Menge! Viel Spa\u00df mit dem Video!\nInstagram: http://instagram.com/maxxpane\nBLOK: http://blok.shop/\nPASTAPOESIA: http://pastapoesia.de/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387544",
                "likeCount": "18067",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "354"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d6t3UVwpH5dOTRz-zFp9gQwB3ww",
            "id": "z1qek_z9dgw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T09:01:42Z",
                "channelId": "UC3xf61v4ogvrc0_KiVxXVdA",
                "title": "Wie diese WAND mein LEBEN rettete...",
                "description": "Auf dem Minecraft Helden 2 Server habe ich herausgefunden dass Ryan Cole mein Teampartner ist. Wir teilen uns ein Herz, und das bedeutet dass wir ab jetzt zusammen arbeiten m\u00fcssen. Das Problem? Wir sind in unterschiedlichen Clans die momentan verfeindet sind... Deswegen brauchen wir einen Friedensvertrag! Doch dass wir alle dabei geradeaus in eine Falle gelaufen sind h\u00e4tte ich nicht gedacht... Schaut daf\u00fcr das Video unbedingt bis zum Ende :D\n\nDas Ganze ist Minecraft Helden 2, nicht MysticSMP, Craft Attack 12, YouTuber Insel oder das DreamSMP. Die Art der Darstellung inspiriert sich von Parrot, aka. ParrotX2 und der Serie vom Lifesteal SMP und dem Unstable Universe. \n\nMein Hauptkanal \u25ba   @platin2\nMein Reallife-Kanal \u25ba  @platinreal \n\nMeine Socials:\nTwitter: https://twitter.com/PlatinumdotT\nInstagram: https://www.instagram.com/platinumdotyt/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@platinumdot\nDiscord: https://discord.gg/platin-s-community-discord-540543696899407872\n\nTags: (einfach ignorieren lol)\nMinecraft Helden, Minecraft Helden 2, Platin, Alphastein, Amir, AwesomeElina, Braxic, Brostastic, Chaosflo44, Ente, Kiyanes, OjiChristos, Russik, AviveHD, Benx, BlackCheck, Danergy, Eiti, Gamingguides, GommeHD, iCrimax, LukeUCraft, Lxk4z, Debitor, Ryan Cole, Ryney, StandartSkill, SYou, Yami, MysticSMP, mysticsmp, toobad, arikate, EinfachGustaf, Paluten, BastiGHG, Wichtiger, Tordi, Minecraft Java, Minecraft Bedrock, Minecraft Insel, youtuber insel, hardcore, minecraft deutsch\n\nDisclaimer: Das Ganze ist fiktiv und die Handlungen haben keinerlei Einfluss auf reale Ereignisse.\n\nMusik \u25ba Epidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\nMeine Cosmetics mit dem Code \"PLATIN\" \u25ba https://essential.gg/\n\n#helden #platin #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1qek_z9dgw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1qek_z9dgw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1qek_z9dgw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1qek_z9dgw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z1qek_z9dgw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Platin",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft aber",
                    "minecraft hardcore",
                    "minecraft mods",
                    "minecraft challenge",
                    "minecraft platinumdot",
                    "minecraft platin",
                    "platin",
                    "platinumdot",
                    "platin so ein s\u00fc\u00dfer",
                    "minecraft deutsch",
                    "minecraft german",
                    "minecraft java",
                    "minecraft bedrock",
                    "fakten",
                    "minecraft fakten",
                    "gaming",
                    "minecraft insel",
                    "minecraft farm",
                    "minecraft youtuber",
                    "java",
                    "bedrock",
                    "youtuber insel",
                    "minecraft freunde",
                    "minecraft helden 2",
                    "minecraft helden platin",
                    "antihelden",
                    "minecraft antihelden",
                    "chaosflo44",
                    "minecraft trap"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wie diese WAND mein LEBEN rettete...",
                    "description": "Auf dem Minecraft Helden 2 Server habe ich herausgefunden dass Ryan Cole mein Teampartner ist. Wir teilen uns ein Herz, und das bedeutet dass wir ab jetzt zusammen arbeiten m\u00fcssen. Das Problem? Wir sind in unterschiedlichen Clans die momentan verfeindet sind... Deswegen brauchen wir einen Friedensvertrag! Doch dass wir alle dabei geradeaus in eine Falle gelaufen sind h\u00e4tte ich nicht gedacht... Schaut daf\u00fcr das Video unbedingt bis zum Ende :D\n\nDas Ganze ist Minecraft Helden 2, nicht MysticSMP, Craft Attack 12, YouTuber Insel oder das DreamSMP. Die Art der Darstellung inspiriert sich von Parrot, aka. ParrotX2 und der Serie vom Lifesteal SMP und dem Unstable Universe. \n\nMein Hauptkanal \u25ba   @platin2\nMein Reallife-Kanal \u25ba  @platinreal \n\nMeine Socials:\nTwitter: https://twitter.com/PlatinumdotT\nInstagram: https://www.instagram.com/platinumdotyt/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@platinumdot\nDiscord: https://discord.gg/platin-s-community-discord-540543696899407872\n\nTags: (einfach ignorieren lol)\nMinecraft Helden, Minecraft Helden 2, Platin, Alphastein, Amir, AwesomeElina, Braxic, Brostastic, Chaosflo44, Ente, Kiyanes, OjiChristos, Russik, AviveHD, Benx, BlackCheck, Danergy, Eiti, Gamingguides, GommeHD, iCrimax, LukeUCraft, Lxk4z, Debitor, Ryan Cole, Ryney, StandartSkill, SYou, Yami, MysticSMP, mysticsmp, toobad, arikate, EinfachGustaf, Paluten, BastiGHG, Wichtiger, Tordi, Minecraft Java, Minecraft Bedrock, Minecraft Insel, youtuber insel, hardcore, minecraft deutsch\n\nDisclaimer: Das Ganze ist fiktiv und die Handlungen haben keinerlei Einfluss auf reale Ereignisse.\n\nMusik \u25ba Epidemic Sound\nhttps://player.epidemicsound.com\n\nMeine Cosmetics mit dem Code \"PLATIN\" \u25ba https://essential.gg/\n\n#helden #platin #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102344",
                "likeCount": "4490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vcYgLc-CTIDQLmukteHMW1tkEyo",
            "id": "lRnFD4-Ndeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-02T16:00:32Z",
                "channelId": "UCCvmKot7oQIZSBwhdk6qaQw",
                "title": "Ich suche TRAUMFRAU f\u00fcr @inscope21  | 3 Frauen 3 Dates | Tom Supreme",
                "description": "Ich habe es mir zur Aufgabe gemacht@inscope21 @inscopelifestyle eine Frau f\u00fcrs Leben zu angeln.\n\nWerbung\nF\u00fcr maximalen Rabatt bei prepmymeal checkt den Link:\nhttps://creator.prepmymeal.com/TomSupreme\n\nDame 1: https://www.instagram.com/fabienne0805/?hl=de\nDame 2: https://www.instagram.com/danakufner/?hl=de\nDame 3: https://www.instagram.com/rubi_ste/?hl=de\n\nTanzlehrer: bester Mann\n\nhttps://www.instagram.com/shawn.jerome.mc.cray",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lRnFD4-Ndeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lRnFD4-Ndeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lRnFD4-Ndeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lRnFD4-Ndeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lRnFD4-Ndeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tom Supreme",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich suche TRAUMFRAU f\u00fcr @inscope21  | 3 Frauen 3 Dates | Tom Supreme",
                    "description": "Ich habe es mir zur Aufgabe gemacht@inscope21 @inscopelifestyle eine Frau f\u00fcrs Leben zu angeln.\n\nWerbung\nF\u00fcr maximalen Rabatt bei prepmymeal checkt den Link:\nhttps://creator.prepmymeal.com/TomSupreme\n\nDame 1: https://www.instagram.com/fabienne0805/?hl=de\nDame 2: https://www.instagram.com/danakufner/?hl=de\nDame 3: https://www.instagram.com/rubi_ste/?hl=de\n\nTanzlehrer: bester Mann\n\nhttps://www.instagram.com/shawn.jerome.mc.cray"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514330",
                "likeCount": "30936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1017"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VzPSA8Pq2goteVZn7sZL2pQDHNM",
            "id": "gzHse9RtDPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T18:19:57Z",
                "channelId": "UC9b7M28htb6T5CjY7nq_OyQ",
                "title": "$0 - $1 Trillion With SECRET Seed Packs Grow a Garden!",
                "description": "$0 to $1 Trillion with Secret Seed Packs in grow a garden in under 24 hours\n\n Join our Community's Discord !\n https://discord.gg/M9JcsdhfMx\n\nJOIN The Offical Group!\nhttps://www.roblox.com/communities/35247183/Woozers-Crew#!/about\n\n\n\n#growagarden    #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzHse9RtDPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzHse9RtDPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzHse9RtDPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzHse9RtDPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzHse9RtDPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Woozer",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "$0 - $1 Trillion With SECRET Seed Packs Grow a Garden!",
                    "description": "$0 to $1 Trillion with Secret Seed Packs in grow a garden in under 24 hours\n\n Join our Community's Discord !\n https://discord.gg/M9JcsdhfMx\n\nJOIN The Offical Group!\nhttps://www.roblox.com/communities/35247183/Woozers-Crew#!/about\n\n\n\n#growagarden    #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2974811",
                "likeCount": "28130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WOjLmNbxkI5rrG-vS_VNCrAtKds",
            "id": "tza6FwvFPcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T17:01:18Z",
                "channelId": "UCvAhDxNNUDhi78tMXVGBUaQ",
                "title": "I Bought A Fire-Damaged $2,000,000 Porsche 918 Spyder And It\u2019s Worse Than You Can Imagine",
                "description": "Check out AutoTempest's new Price Trends search!\u25ba\nhttps://www.autotempest.com/s/pVj8en\nOr find your next car on AutoTempest!\u25bahttps://www.autotempest.com/s/Nm9hKm\n--------------------------------------------------------------------\nToday, I find the next member of the hypercar holy trinity - a 2015 Porsche 918 Spyder. And as you can imagine, it's the worst one on the planet. Not only is it fire-damaged, but it has been left abandoned for more than a decade. And another catch - it's not in the country, so the first step is attempting to bring it in. I will need all the luck in the world. \n\nBIG thanks to  @RichRebuilds - go subscribe to his channel now!\n--------------------------------------------------------------------\nThanks to the companies that support this channel!\nVibrant\u25bahttps://vibrantperformance.com/\nFirst Choice Auto Salvage\u25bahttps://www.firstchoiceautosalvage.com/view-inventory\nValvoline - The Original Motor Oil\u25bahttps://www.valvolineglobal.com/\n--------------------------------------------------------------------\nSubscribe! \u25bahttp://bit.ly/2xZGtYN\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/therealtavarish\nTavarish Shirts and Merch! \u25bahttp://bit.ly/shoptavarish\n--------------------------------------------------------------------\nClips used in opening montage:\nTom Freda - Porsche Fire\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=V518grCwsfg\nCarwow - P1 v La Ferrari v 918: DRAG RACE\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=JXU4hdCtIJA\nTop Gear - The Awesome Porsche 918\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=nSqzp3kdAm4\nPrime Video Portugal - McLaren P1 VS. Porsche 918 VS. Ferrari LaFerrari\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=GkJcT-IbPjo\nPorsche - Nordschleife vs. Porsche 918 Spyder\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=Bc9UUPNaOzE\nPorsche - Rocket. Science: The new Porsche 918 Spyder.\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=Wo_6X25DXAQ\n--------------------------------------------------------------------\nQuestions? Comments? Business inquiries? Email me at asktavarish@gmail.com\n--------------------------------------------------------------------\nMy Garage Equipment: \nSimiron Epoxy Floor Coating\u25bahttps://simiron.com\nBendpak Lifts and Equipment\u25bahttps://bendpak.com\nLevrack Shelving and Storage \u25bahttps://levrack.com\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tza6FwvFPcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tza6FwvFPcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tza6FwvFPcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tza6FwvFPcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tza6FwvFPcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tavarish",
                "tags": [
                    "aston martin",
                    "mercedes",
                    "amg",
                    "hyundai",
                    "bmw",
                    "lamborghini",
                    "ferrari",
                    "toyota",
                    "supra",
                    "mr2",
                    "sw20",
                    "3sgte",
                    "2jz",
                    "1jz",
                    "sl55",
                    "r230",
                    "r231",
                    "m113k",
                    "vantage",
                    "v8",
                    "v12",
                    "v10",
                    "v6",
                    "gallardo",
                    "turbo",
                    "cheap",
                    "budget",
                    "diy",
                    "wrench everyday",
                    "doug demuro",
                    "chrisfix",
                    "hoovies garage",
                    "tavarish",
                    "jalopnik",
                    "mightycarmods",
                    "motor trend",
                    "roadkill",
                    "hack",
                    "bendpak",
                    "tools",
                    "lift",
                    "4 post",
                    "2 post",
                    "quick jack",
                    "welding",
                    "how to",
                    "tutorial",
                    "p1",
                    "mclaren",
                    "675lt",
                    "mat armstrong",
                    "918",
                    "spyder",
                    "holy trinity",
                    "flooded",
                    "burnt",
                    "fire damaged",
                    "restoration",
                    "rebuild",
                    "top gear",
                    "grand tour"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Bought A Fire-Damaged $2,000,000 Porsche 918 Spyder And It\u2019s Worse Than You Can Imagine",
                    "description": "Check out AutoTempest's new Price Trends search!\u25ba\nhttps://www.autotempest.com/s/pVj8en\nOr find your next car on AutoTempest!\u25bahttps://www.autotempest.com/s/Nm9hKm\n--------------------------------------------------------------------\nToday, I find the next member of the hypercar holy trinity - a 2015 Porsche 918 Spyder. And as you can imagine, it's the worst one on the planet. Not only is it fire-damaged, but it has been left abandoned for more than a decade. And another catch - it's not in the country, so the first step is attempting to bring it in. I will need all the luck in the world. \n\nBIG thanks to  @RichRebuilds - go subscribe to his channel now!\n--------------------------------------------------------------------\nThanks to the companies that support this channel!\nVibrant\u25bahttps://vibrantperformance.com/\nFirst Choice Auto Salvage\u25bahttps://www.firstchoiceautosalvage.com/view-inventory\nValvoline - The Original Motor Oil\u25bahttps://www.valvolineglobal.com/\n--------------------------------------------------------------------\nSubscribe! \u25bahttp://bit.ly/2xZGtYN\nInstagram \u25bahttps://www.instagram.com/therealtavarish\nTavarish Shirts and Merch! \u25bahttp://bit.ly/shoptavarish\n--------------------------------------------------------------------\nClips used in opening montage:\nTom Freda - Porsche Fire\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=V518grCwsfg\nCarwow - P1 v La Ferrari v 918: DRAG RACE\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=JXU4hdCtIJA\nTop Gear - The Awesome Porsche 918\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=nSqzp3kdAm4\nPrime Video Portugal - McLaren P1 VS. Porsche 918 VS. Ferrari LaFerrari\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=GkJcT-IbPjo\nPorsche - Nordschleife vs. Porsche 918 Spyder\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=Bc9UUPNaOzE\nPorsche - Rocket. Science: The new Porsche 918 Spyder.\u25bahttps://www.youtube.com/watch?v=Wo_6X25DXAQ\n--------------------------------------------------------------------\nQuestions? Comments? Business inquiries? Email me at asktavarish@gmail.com\n--------------------------------------------------------------------\nMy Garage Equipment: \nSimiron Epoxy Floor Coating\u25bahttps://simiron.com\nBendpak Lifts and Equipment\u25bahttps://bendpak.com\nLevrack Shelving and Storage \u25bahttps://levrack.com\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1673834",
                "likeCount": "81015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "py9-q2TW7QklDYqKkagAzNtSPSw",
            "id": "13HaWgCWwqs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-03T19:00:02Z",
                "channelId": "UC6I0KzAD7uFTL1qzxyunkvA",
                "title": "Child Unsafe Furniture\u2122",
                "description": "Building the least child-proof piece of furniture I can. \nSummer Sale on Now!\nMy Epoxy Workshop Sale: https://www.blacktailstudio.com/epoxy-workshop-deal\nN3 Nano Sale: https://www.blacktailstudio.com/n3-nano-deal\nToothpick Marking Knife Sale: https://www.blacktailstudio.com/toothpick-marking-knife\nPrecision Marking Knife Sale: https://www.blacktailstudio.com/marking-knife\nTotalBoat Epoxy Sale: https://www.blacktailstudio.com/totalboat-deal\n\nItems used in this build:\nNew Blacktail n3 Nano: https://n3nano.com/\nDeep Pour Epoxy: https://www.blacktailstudio.com/deep-pour-epoxy\nBig Saw: https://www.blacktailstudio.com/magnesium-worm-drive-skilsaw-circular-saw\nTrack Saw (smaller): https://www.blacktailstudio.com/track-saw-smaller\nMiter Saw Hold Down: https://www.blacktailstudio.com/miter-saw-hold-down\nRotex 150 Sander: https://www.blacktailstudio.com/rotex-150-sander\nLight Bar: https://www.blacktailstudio.com/light-bar\nOliver Planer: https://www.blacktailstudio.com/oliver-planer\nOliver Jointer: https://www.blacktailstudio.com/oliver-jointer\nRespirator helmet: https://www.blacktailstudio.com/powercap-active-ip-respirator\nScraper: https://www.blacktailstudio.com/scraper\nThreaded Inserts: https://www.blacktailstudio.com/threaded-inserts-2\nParallel Clamp: https://www.blacktailstudio.com/parallel-clamp\nFestool 150 Sander: https://www.blacktailstudio.com/festool-150-sander\nFestool Planer: https://www.blacktailstudio.com/festool-planer\nJapanese Saw: https://www.blacktailstudio.com/japanese-saw\nWagner Moisture Meter: https://www.blacktailstudio.com/wagner-moisture-meter\nFestool Router (Medium): https://www.blacktailstudio.com/festool-router-medium\nMiter Saw: https://www.blacktailstudio.com/miter-saw\nFurniture Bolts: https://www.blacktailstudio.com/furniture-bolts\nGrabbo: https://www.blacktailstudio.com/grabbo\nDrill Guide: https://www.blacktailstudio.com/drill-guide\nDowel Pins: https://www.blacktailstudio.com/dowel-pins\nMafell Jigsaw: https://www.blacktailstudio.com/mafell-jigsaw\nLie Nielsen Block Plane: https://www.blacktailstudio.com/lie-nielsen-block-plane\nLie Nielsen 4.5 Plane: https://www.blacktailstudio.com/lie-nielsen-45-plane\n\n00:00 Introduction\n01:32  What I'm Building\n03:07 First Problem \n04:48 Epoxy Table Tip\n06:42 Wood Shopping (again) \n09:23 Cantilever Shelf (idea) \n10:16 DIY Track-Saw Jig \n12:40 Wet Surprise\n14:10 Hogging Off Wood\n15:57 Will it Fit?\n17:16 Woodworking Depression\n19:25 Alternative Shelf(ves) \n22:15 Pre-finishing Process\n24:07 Rough Wood Finishing\n28:30 New Finishing Tips I Learned \n30:42 Best Shelf Yet\n33:47 One More Thing",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/13HaWgCWwqs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/13HaWgCWwqs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/13HaWgCWwqs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/13HaWgCWwqs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/13HaWgCWwqs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blacktail Studio",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Child Unsafe Furniture\u2122",
                    "description": "Building the least child-proof piece of furniture I can. \nSummer Sale on Now!\nMy Epoxy Workshop Sale: https://www.blacktailstudio.com/epoxy-workshop-deal\nN3 Nano Sale: https://www.blacktailstudio.com/n3-nano-deal\nToothpick Marking Knife Sale: https://www.blacktailstudio.com/toothpick-marking-knife\nPrecision Marking Knife Sale: https://www.blacktailstudio.com/marking-knife\nTotalBoat Epoxy Sale: https://www.blacktailstudio.com/totalboat-deal\n\nItems used in this build:\nNew Blacktail n3 Nano: https://n3nano.com/\nDeep Pour Epoxy: https://www.blacktailstudio.com/deep-pour-epoxy\nBig Saw: https://www.blacktailstudio.com/magnesium-worm-drive-skilsaw-circular-saw\nTrack Saw (smaller): https://www.blacktailstudio.com/track-saw-smaller\nMiter Saw Hold Down: https://www.blacktailstudio.com/miter-saw-hold-down\nRotex 150 Sander: https://www.blacktailstudio.com/rotex-150-sander\nLight Bar: https://www.blacktailstudio.com/light-bar\nOliver Planer: https://www.blacktailstudio.com/oliver-planer\nOliver Jointer: https://www.blacktailstudio.com/oliver-jointer\nRespirator helmet: https://www.blacktailstudio.com/powercap-active-ip-respirator\nScraper: https://www.blacktailstudio.com/scraper\nThreaded Inserts: https://www.blacktailstudio.com/threaded-inserts-2\nParallel Clamp: https://www.blacktailstudio.com/parallel-clamp\nFestool 150 Sander: https://www.blacktailstudio.com/festool-150-sander\nFestool Planer: https://www.blacktailstudio.com/festool-planer\nJapanese Saw: https://www.blacktailstudio.com/japanese-saw\nWagner Moisture Meter: https://www.blacktailstudio.com/wagner-moisture-meter\nFestool Router (Medium): https://www.blacktailstudio.com/festool-router-medium\nMiter Saw: https://www.blacktailstudio.com/miter-saw\nFurniture Bolts: https://www.blacktailstudio.com/furniture-bolts\nGrabbo: https://www.blacktailstudio.com/grabbo\nDrill Guide: https://www.blacktailstudio.com/drill-guide\nDowel Pins: https://www.blacktailstudio.com/dowel-pins\nMafell Jigsaw: https://www.blacktailstudio.com/mafell-jigsaw\nLie Nielsen Block Plane: https://www.blacktailstudio.com/lie-nielsen-block-plane\nLie Nielsen 4.5 Plane: https://www.blacktailstudio.com/lie-nielsen-45-plane\n\n00:00 Introduction\n01:32  What I'm Building\n03:07 First Problem \n04:48 Epoxy Table Tip\n06:42 Wood Shopping (again) \n09:23 Cantilever Shelf (idea) \n10:16 DIY Track-Saw Jig \n12:40 Wet Surprise\n14:10 Hogging Off Wood\n15:57 Will it Fit?\n17:16 Woodworking Depression\n19:25 Alternative Shelf(ves) \n22:15 Pre-finishing Process\n24:07 Rough Wood Finishing\n28:30 New Finishing Tips I Learned \n30:42 Best Shelf Yet\n33:47 One More Thing"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "837195",
                "likeCount": "28015",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BWW_LeJWXTy-bJb8lm7dVpBQ2zg",
            "id": "NIhkDcosHok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T10:00:50Z",
                "channelId": "UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw",
                "title": "ZU VIEL des GUTEN?! - Ford Escort RS TURBO - Marco & Patrick auf LEISTUNGSSUCHE!",
                "description": "Unser Rallyedesign auf dem Ford Escort RS Turbo sitzt! Jetzt sieht der Oldtimer aus, als h\u00e4tte er 500 PS, doch im letzten Video haben wir gesehen, dass wir nicht auf die Serienleistung von 132 PS kommen... Hier helfen Patrick und Marco auf dem Pr\u00fcfstand nach! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIhkDcosHok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIhkDcosHok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIhkDcosHok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIhkDcosHok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIhkDcosHok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halle77 Dortmund",
                "tags": [
                    "5Zyl_Marco",
                    "marco degenhardt",
                    "5zylinder marco",
                    "marko degenhardt",
                    "halle77",
                    "oldtimer",
                    "youngtimer",
                    "tuning",
                    "pr\u00fcfstand",
                    "leistung messen",
                    "Nadine",
                    "heartbeats2",
                    "micha",
                    "scherzovic",
                    "Jan",
                    "julian",
                    "Ralf",
                    "ralf kadett",
                    "Suse",
                    "Susanne"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ZU VIEL des GUTEN?! - Ford Escort RS TURBO - Marco & Patrick auf LEISTUNGSSUCHE!",
                    "description": "Unser Rallyedesign auf dem Ford Escort RS Turbo sitzt! Jetzt sieht der Oldtimer aus, als h\u00e4tte er 500 PS, doch im letzten Video haben wir gesehen, dass wir nicht auf die Serienleistung von 132 PS kommen... Hier helfen Patrick und Marco auf dem Pr\u00fcfstand nach! :D\n-----------------------\n\nHier kommt ihr zu unserem Shop:\nhttps://bit.ly/2DZIhUf\n\nWir sind immer auf der Suche nach interessanten und besonderen Fahrzeugen (nur Youngtimer und Oldtimer) und zeitgen\u00f6ssischem Zubeh\u00f6r sowie Ersatzteilen:\nhttps://www.halle-77.de/pages/ankauf-von-fahrzeugen-und-zubehor\n\nOldtimer, welche zum Verkauf angeboten werden, findest du im Bestand des Autohaus Zeitlos:\nhttps://autohaus-zeitlos.de/\n\nIn wenigen Schritten zum richtigen Motor\u00f6l mit LIQUI MOLY: \nhttps://liqui-moly.to/oelfinder\n\n\ud83d\udca5Die neuen LIQUI MOLY x HALLE77 x RETROMOTION Bundles findet ihr hier:\nhttps://retromotion.com/halle77\n\nYoutube-Kanalmitgliedschaft: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCNhFsNZQfB2mdM1FoV6q1Kw/join\n\nPr\u00fcfstandstermin buchen: \nhttps://www.halle-77.de/pages/pruefstandstermin-leistungsmessung-buchen\n\nInstagram: https://www.instagram.com/halle77dortmund/\nFacebook: https://www.facebook.com/halle77dortmund\nWEB: https://www.halle-77.de\n\n\nAuf unserem Kanal erwarten euch jeden Dienstag, Freitag und Sonntag um 12Uhr neue Videos. Dabei geht es haupts\u00e4chlich um die Leidenschaft zu alten Autos. Wir sind f\u00fcr alle Marken offen! Egal ob Audi, Opel, VW, BMW, Ford, Fiat, Lancia, Mercedes, Renault, Citroen, Seat und viele viele mehr. Hier geht es um Audi 5zylinder Turbo Umbauten, VW Polo Umbauten, Oldtimer, Youngtimer, 1/4 Meile Rennen, Low Budget Tuning, Motorswaps, Zeiten messen, Leistung messen, Softwareoptimierung, Umbauten, Reparaturen & Instandsetzungen, Gebrauchtwagen, Erkl\u00e4rungen, Ratschl\u00e4ge, Autovorstellungen und nat\u00fcrlich alle Tipps & Tricks die Marco \u00fcber die Jahre sammeln konnte :D\nIn unserer Halle77 seid ihr zu unseren \u00d6ffnungszeiten nat\u00fcrlich herzlichst willkommen!\nWir freuen uns auf euren Besuch! :D\n\nUnsere Adresse: \nIm Defdahl 12, 44141 Dortmund\nF\u00fcr's Navi: Im Defdahl 10, 44141 Dortmund\n\n\nF\u00fcr Fragen / Anregungen / Anfragen gerne an: \ninfo@halle-77.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164083",
                "likeCount": "10684",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "616"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U6J0_9N7qqwzTIGAJ2Ek93Ddv_0",
            "id": "b7zQVVZssnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T10:01:11Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Lasches Urteil trotz heftigster Vorw\u00fcrfe: Kommt Diddy jetzt frei?",
                "description": "Das Urteil im Diddy Prozess ist gefallen und die Strafe k\u00f6nnte viel milder ausfallen als gedacht. Die wichtigsten Aussagen \u00fcber Sean Combs, was das Gericht entschieden hat und wie Stars wie Cassie und Kid Cudi darin verwickelt sind...\n_________________________________\n\nMein letztes Video zu P. Diddy: https://youtu.be/2O2bYeDDdE0\nDas erw\u00e4hnte OJ Simpson Video: https://youtu.be/N8sArIol8xs\nDetaillierte Aufarbeitung der Prozess Tage:\nKanal von Nina Kirsch: https://www.youtube.com/@ninaluisakirsch/videos\nKanal von KALAYO: https://www.youtube.com/@KALAYO_offizieII/videos\n\nMein Buch bestellen*: https://amzn.to/3Ab9BfP\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vTDKKXtOg20tIG4vIBKFOZkBLHjRaSf9IJ97sz2gq36LxgDy6KKpikovlBK9yAxmsvwEBF0-09fIxr2/pub\n\nRecherche und Schnitt unterst\u00fctzt durch Jordan Hassoun\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7zQVVZssnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7zQVVZssnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7zQVVZssnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7zQVVZssnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b7zQVVZssnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "diddy",
                    "urteil",
                    "prozess",
                    "freispruch",
                    "cassie",
                    "kid cudi",
                    "cassie ventura",
                    "sean combs",
                    "diddy urteil",
                    "diddy prozess",
                    "jury",
                    "ergebnis",
                    "strafe",
                    "diddy strafe"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Lasches Urteil trotz heftigster Vorw\u00fcrfe: Kommt Diddy jetzt frei?",
                    "description": "Das Urteil im Diddy Prozess ist gefallen und die Strafe k\u00f6nnte viel milder ausfallen als gedacht. Die wichtigsten Aussagen \u00fcber Sean Combs, was das Gericht entschieden hat und wie Stars wie Cassie und Kid Cudi darin verwickelt sind...\n_________________________________\n\nMein letztes Video zu P. Diddy: https://youtu.be/2O2bYeDDdE0\nDas erw\u00e4hnte OJ Simpson Video: https://youtu.be/N8sArIol8xs\nDetaillierte Aufarbeitung der Prozess Tage:\nKanal von Nina Kirsch: https://www.youtube.com/@ninaluisakirsch/videos\nKanal von KALAYO: https://www.youtube.com/@KALAYO_offizieII/videos\n\nMein Buch bestellen*: https://amzn.to/3Ab9BfP\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vTDKKXtOg20tIG4vIBKFOZkBLHjRaSf9IJ97sz2gq36LxgDy6KKpikovlBK9yAxmsvwEBF0-09fIxr2/pub\n\nRecherche und Schnitt unterst\u00fctzt durch Jordan Hassoun\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g\n_________________________________\n\nAFFILATE LINKS\nMit * markierte Links sind affiliate Links. Wenn ihr \u00fcber diese Links etwas bestellt bekomme ich eine Provision, ihr zahlt aber nicht mehr."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205138",
                "likeCount": "9280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "904"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sOMcvyAXXN68fvWME74JDpJtCiQ",
            "id": "5NvlkPkjLUo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T03:30:07Z",
                "channelId": "UC7dF9qfBMXrSlaaFFDvV_Yg",
                "title": "Taking My Next Step.",
                "description": "B\u00e2an -The Boundary of Adulthood - \nA story of two people in search of a new life, who leave their birthplaces - traveling to a whole different world trying to find a place where they truly belong. Set in the fictional world of Euthania, a land rich in nature with various magical races based on South East Asian Mythology, which is connected to Japan via a warp gate.\n\nOriginal Work: Garnt Maneetapho\nDirector: Yoshimitsu Ohashi\nSupervising Director: Garnt Maneetapho\nScreenplay: Megumi Hosaka\nCharacter Design: Hanyu-\nColor Design: Natsumi Watabe\nArt Director: Sato Takahara\nFilming Director: EOTA Filming team\nStoryboard, Effects: Yoshimitsu Ohashi\nGeneral Art Director: Hanyu-\nAnimation Director: Marin Inai\nAnimation: studio daisy\nFilming: EOTA\nSound: Ai Addiction\nMusic: Kevin Penkin\nAnimation: Studio Daisy\n\nTrailer edited by:\nhttps://twitter.com/BakaShift\nAbhi\n\nPatreon: http://www.Patreon.com/Gigguk\n--------------------------------------------------------------------------\nFollow me on Twitter: http://twitter.com/GiggukAZ\nLike me on Facebook: http://www.facebook.com/GiggukAZ\nFollow me on Instagram: https://www.instagram.com/giggukaz/\nI Stream on Twitch: http://twitch.tv/Gigguk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NvlkPkjLUo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NvlkPkjLUo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NvlkPkjLUo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NvlkPkjLUo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5NvlkPkjLUo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gigguk",
                "tags": [
                    "Anime Zone",
                    "Gigguk",
                    "Top Anime",
                    "OP",
                    "ED"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Taking My Next Step.",
                    "description": "B\u00e2an -The Boundary of Adulthood - \nA story of two people in search of a new life, who leave their birthplaces - traveling to a whole different world trying to find a place where they truly belong. Set in the fictional world of Euthania, a land rich in nature with various magical races based on South East Asian Mythology, which is connected to Japan via a warp gate.\n\nOriginal Work: Garnt Maneetapho\nDirector: Yoshimitsu Ohashi\nSupervising Director: Garnt Maneetapho\nScreenplay: Megumi Hosaka\nCharacter Design: Hanyu-\nColor Design: Natsumi Watabe\nArt Director: Sato Takahara\nFilming Director: EOTA Filming team\nStoryboard, Effects: Yoshimitsu Ohashi\nGeneral Art Director: Hanyu-\nAnimation Director: Marin Inai\nAnimation: studio daisy\nFilming: EOTA\nSound: Ai Addiction\nMusic: Kevin Penkin\nAnimation: Studio Daisy\n\nTrailer edited by:\nhttps://twitter.com/BakaShift\nAbhi\n\nPatreon: http://www.Patreon.com/Gigguk\n--------------------------------------------------------------------------\nFollow me on Twitter: http://twitter.com/GiggukAZ\nLike me on Facebook: http://www.facebook.com/GiggukAZ\nFollow me on Instagram: https://www.instagram.com/giggukaz/\nI Stream on Twitch: http://twitch.tv/Gigguk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "936506",
                "likeCount": "92685",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7084"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}