{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "KDxzqpdmlL648wN1G4qPu90WmXw",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9Izsr15qKwQvKsS81DVuyEHfRUs",
            "id": "VoczEAteGkw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:01:01Z",
                "channelId": "UCDtHtXa5o4LY8Qb5Oqsk9mA",
                "title": "WIELKA PRZEPROWADZKA DO DOMU FAZY!!!",
                "description": "Film codziennie o 17:30!\n\nWBIJAJCIE  NA NASZE INSTAGRAMY\nZbyszek \u25ba   https://www.instagram.com/zbychu_krol\nMicha\u0142 \u25ba    https://www.instagram.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba    https://www.instagram.com/jakub_jurekk\nWiktoria \u25ba   https://www.instagram.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba   https://www.instagram.com/malwinakajzerek\n\n\u0141APCIE NASZE KONTA NA  TIK TOKU\nZbyszek \u25ba https://www.tiktok.com/zbychu_krol_\nMicha\u0142 \u25ba https://www.tiktok.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba https://www.tiktok.com/jakub_jezy\nWiktoria \u25ba https://www.tiktok.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba https://www.tiktok.com/malwik1312\n\nOBCZAJCIE TE\u017b NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nFAZA \u25ba https://www.instagram.com/dom_fazy\n\nI NASZEGO TIK TOKA\nFAZA \u25ba  https://www.tiktok.com/dom.fazy\n\nFAZAAAAAA!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VoczEAteGkw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FAZA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "WIELKA PRZEPROWADZKA DO DOMU FAZY!!!",
                    "description": "Film codziennie o 17:30!\n\nWBIJAJCIE  NA NASZE INSTAGRAMY\nZbyszek \u25ba   https://www.instagram.com/zbychu_krol\nMicha\u0142 \u25ba    https://www.instagram.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba    https://www.instagram.com/jakub_jurekk\nWiktoria \u25ba   https://www.instagram.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba   https://www.instagram.com/malwinakajzerek\n\n\u0141APCIE NASZE KONTA NA  TIK TOKU\nZbyszek \u25ba https://www.tiktok.com/zbychu_krol_\nMicha\u0142 \u25ba https://www.tiktok.com/kuzynmichu\nKuba \u25ba https://www.tiktok.com/jakub_jezy\nWiktoria \u25ba https://www.tiktok.com/wiktorianiekalo\nMalwinka \u25ba https://www.tiktok.com/malwik1312\n\nOBCZAJCIE TE\u017b NASZ WSP\u00d3LNY INSTAGRAM\nFAZA \u25ba https://www.instagram.com/dom_fazy\n\nI NASZEGO TIK TOKA\nFAZA \u25ba  https://www.tiktok.com/dom.fazy\n\nFAZAAAAAA!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1162685",
                "likeCount": "97666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cvlseIx3gZO8rzhjXqJ4_hD9Kuw",
            "id": "valTlZCLRPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:01:37Z",
                "channelId": "UCDKJ-vbfRSg7dpkuBR1m_hg",
                "title": "REAKCJA NA DOM BAZY!!!",
                "description": "Filmy codziennie o 15:30!\n\nWsp\u00f3\u0142praca: dombaza@portall.agency\n\nZAPRASZAMY NA NASZE INSTAGRAMY\n\nMichu \u25ba \u2066https://www.instagram.com/wermulka/\n\u2066Asia \u25ba https://www.instagram.com/asiamarcinik/\nKarol \u25ba \u2066https://www.instagram.com/karol_mikolajczyk_/\nPola \u25ba \u2066https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nMarta \u25ba \u2066https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nBAZA \u25ba https://www.instagram.com/dombazyy/\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA!\n\nBAZA \u25ba https://www.tiktok.com/@dom_bazy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/valTlZCLRPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAZA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "REAKCJA NA DOM BAZY!!!",
                    "description": "Filmy codziennie o 15:30!\n\nWsp\u00f3\u0142praca: dombaza@portall.agency\n\nZAPRASZAMY NA NASZE INSTAGRAMY\n\nMichu \u25ba \u2066https://www.instagram.com/wermulka/\n\u2066Asia \u25ba https://www.instagram.com/asiamarcinik/\nKarol \u25ba \u2066https://www.instagram.com/karol_mikolajczyk_/\nPola \u25ba \u2066https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nMarta \u25ba \u2066https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nBAZA \u25ba https://www.instagram.com/dombazyy/\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA!\n\nBAZA \u25ba https://www.tiktok.com/@dom_bazy"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "736665",
                "likeCount": "38870",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1919"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VmlvymvFxl0jXtjWZGhPy5zwht8",
            "id": "1TZKxBa-hTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:11:51Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "JESTEM W CI\u0104\u017bY!\u2665\ufe0f | Andziaks",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1TZKxBa-hTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JESTEM W CI\u0104\u017bY!\u2665\ufe0f | Andziaks",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1394616",
                "likeCount": "85884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gBf8my06iWPmwIWKtvT46XAbjm4",
            "id": "SOATZrBeGEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T11:30:33Z",
                "channelId": "UCQFw803mpk_UHcgIdf1wcOA",
                "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOATZrBeGEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jaymondy",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who was faster? \ud83d\ude33\ud83d\ude31 @isabellaafro",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84684201",
                "likeCount": "1692464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sEpweX5rHOkhgW47U_7YTzX8_ZA",
            "id": "IjCJ3P7SL9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:02:00Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "description": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IjCJ3P7SL9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!",
                    "description": "$500 Water vs $1 Water \u2013 Blind Taste Test!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67782324",
                "likeCount": "1344781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vAR0nKE0Ive4zKakFuncX6Ct7zo",
            "id": "jVM51htsefk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T14:08:46Z",
                "channelId": "UCm2xHRYcMwZtJmaai2qwmTA",
                "title": "ZOSTANE\u0328 TATA\u0328 PO RAZ DRUGI! \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83c\udf7c",
                "description": "#luka #andziaks #lukaiandziaks \n\ninstagram - lucky_luka_official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jVM51htsefk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luka",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "ZOSTANE\u0328 TATA\u0328 PO RAZ DRUGI! \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83c\udf7c",
                    "description": "#luka #andziaks #lukaiandziaks \n\ninstagram - lucky_luka_official"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "418694",
                "likeCount": "23760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "765"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bQolZ1x5LGGF--tR-IXrpj8zYEQ",
            "id": "WPfJ1upYt8s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T13:01:08Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "OTO ZWYCI\u0118ZCA TWOJE 5 MINUT 3!",
                "description": "OGL\u0104DAJCIE ICH!! \nSTART OBU DAILY O 16:00\n\nBAZA:  https://www.youtube.com/@DomBazy\nFAZA: https://www.youtube.com/@DomFazy\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakub_jurekk/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nJulia Wieniawa:\nhttps://www.youtube.com/@UCDcVU9pGEDwDjIXOrdiENkw \nhttps://www.instagram.com/juliawieniawa/\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nJulia Wieniawa\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nJan Wywrocki\nKarol Wi\u015bniewski\nAdam Sarnek\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\n\nBulletproof by La Roux, https://lickd.lnk.to/IMYAxiID!Karol+Friz+Wi%C5%9Bniewski License ID: mMJNKqzojnG\n\nTear in My Heart by twenty one pilots, https://lickd.lnk.to/HIB1fwID!Karol+Friz+Wi%C5%9Bniewski License ID: BKv65ND83m9\n\nWing$ by Macklemore & Ryan Lewis, Macklemore, Ryan Lewis, https://lickd.lnk.to/Ti4ncmID!Karol+Friz+Wi%C5%9Bniewski License ID: rQ1BDVM6PaL\n\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPfJ1upYt8s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPfJ1upYt8s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPfJ1upYt8s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPfJ1upYt8s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WPfJ1upYt8s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "OTO ZWYCI\u0118ZCA TWOJE 5 MINUT 3!",
                    "description": "OGL\u0104DAJCIE ICH!! \nSTART OBU DAILY O 16:00\n\nBAZA:  https://www.youtube.com/@DomBazy\nFAZA: https://www.youtube.com/@DomFazy\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakub_jurekk/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\nJulia Wieniawa:\nhttps://www.youtube.com/@UCDcVU9pGEDwDjIXOrdiENkw \nhttps://www.instagram.com/juliawieniawa/\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nJulia Wieniawa\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nKamil Antczak\nJan Wywrocki\nKarol Wi\u015bniewski\nAdam Sarnek\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz\n\n\ud83c\udfb5 Music licensed from Lickd. The biggest mainstream and stock music platform for content creators.\n\nBulletproof by La Roux, https://lickd.lnk.to/IMYAxiID!Karol+Friz+Wi%C5%9Bniewski License ID: mMJNKqzojnG\n\nTear in My Heart by twenty one pilots, https://lickd.lnk.to/HIB1fwID!Karol+Friz+Wi%C5%9Bniewski License ID: BKv65ND83m9\n\nWing$ by Macklemore & Ryan Lewis, Macklemore, Ryan Lewis, https://lickd.lnk.to/Ti4ncmID!Karol+Friz+Wi%C5%9Bniewski License ID: rQ1BDVM6PaL\n\nIf you want to use music from famous artists, try Lickd to get track credits and unlimited stock music: https://go.lickd.co/Get-A-Free-Trial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1688752",
                "likeCount": "101123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X7BUOFtUuBcgLs0SrEcrGbiheWQ",
            "id": "rJjVLOfg-Kw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:01:40Z",
                "channelId": "UCoA9rnQmxPQWPVoDv9pPFoA",
                "title": "EKIPA - MOJE 5 MINUT",
                "description": "OGL\u0104DAJCIE ICH!! \nBAZA:  https://www.youtube.com/@DomBazy\nFAZA: https://www.youtube.com/@DomFazy\n\nCredits:\n\n//audio\nMuzyka: Clearmind\nTekst: Zbyszek Kr\u00f3l, Kuba Jurek, Marta R\u00f3\u017ca\u0144ska, J\u0119drek Wo\u0142odko\nProdukcja: Clearmind\nRealizacja nagra\u0144: J\u0119drek Wo\u0142odko, Grzegorz Burkat\nMiks i mastering: Grzegorz Burkat\n\n//video\nDIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Dawid Szewczyk, Filip Strzelec, Arkadiusz Wo\u0142ek, Kamil Antczak\nMonta\u017c: Kamil Antczak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rJjVLOfg-Kw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EKIPA",
                "tags": [
                    "ekipa",
                    "friz",
                    "ekipa friza",
                    "FRIZOLUSZEK",
                    "wersow",
                    "dom ekipy",
                    "genzie",
                    "t5m",
                    "twoje 5 minut",
                    "ekipowicze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EKIPA - MOJE 5 MINUT",
                    "description": "OGL\u0104DAJCIE ICH!! \nBAZA:  https://www.youtube.com/@DomBazy\nFAZA: https://www.youtube.com/@DomFazy\n\nCredits:\n\n//audio\nMuzyka: Clearmind\nTekst: Zbyszek Kr\u00f3l, Kuba Jurek, Marta R\u00f3\u017ca\u0144ska, J\u0119drek Wo\u0142odko\nProdukcja: Clearmind\nRealizacja nagra\u0144: J\u0119drek Wo\u0142odko, Grzegorz Burkat\nMiks i mastering: Grzegorz Burkat\n\n//video\nDIRECT\ud83d\udd25\nZdj\u0119cia: Dawid Szewczyk, Filip Strzelec, Arkadiusz Wo\u0142ek, Kamil Antczak\nMonta\u017c: Kamil Antczak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "670338",
                "likeCount": "52770",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qb2QkTyTZAxvG_bBnTnvm8_ZMoU",
            "id": "aHrK586PVeI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T15:00:02Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Repeat The Trick or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                "description": "Wow",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aHrK586PVeI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Repeat The Trick or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                    "description": "Wow"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13780368",
                "likeCount": "379034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GV8DkV5K0IhABBJwLVdQXOdAtrM",
            "id": "OX3LnwDuqG8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T13:00:42Z",
                "channelId": "UC1Fc8RIaSgmsLmmUKwHECvA",
                "title": "ODTWARZAMY CHALLENGE Z JACKASS",
                "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OX3LnwDuqG8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OX3LnwDuqG8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OX3LnwDuqG8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OX3LnwDuqG8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OX3LnwDuqG8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bungee",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ODTWARZAMY CHALLENGE Z JACKASS",
                    "description": "\u2666 ZOSTAW SUBA I \u0141APK\u0118 W G\u00d3R\u0118, ABY BY\u0106 NA BIE\u017b\u0104CO\n\nINSTAGRAM \u25ba \nBANDURA: https://www.instagram.com/bandura_cartel/\nDZINOLD: https://www.instagram.com/mrdzinold/\nMERGHANI: https://www.instagram.com/xmerghani/\nTUSZOL: https://www.instagram.com/tuszol/\nGUMIS: https://www.instagram.com/gumisig/\nULFIK: https://www.instagram.com/trapulfik/\n\nTWITCH \u25ba \nBANDURA: https://www.twitch.tv/banduracartel\nDZINOLD: https://www.twitch.tv/mrdzinold\nMERGHANI: https://www.twitch.tv/xmerghani\nTUSZOL: https://www.twitch.tv/tuszol\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA: biznes@bungee.gg"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "998162",
                "likeCount": "64464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B4178tcZ2vzRgm5ocHgnoBDcmfM",
            "id": "aIsESeigBN8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T10:01:46Z",
                "channelId": "UCxJDH_2HXzwUtT62HgWJqCg",
                "title": "BLOK EKIPA (294), PODNIEBNE BAKU",
                "description": "SPInka Film Studio zaprasza na 294. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aIsESeigBN8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SPInkafilmstudio",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLOK EKIPA (294), PODNIEBNE BAKU",
                    "description": "SPInka Film Studio zaprasza na 294. odcinek BLOK EKIPY. \nSUBSKRYBUJ i daj si\u0119 ponie\u015b\u0107 absurdowi!\n\nINST @SPEJSONVLOG\nFB.COM/BLOKEKIPA.SPINKA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "545084",
                "likeCount": "38324",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e2ueqFf8Ds3rGh-0QI4ndpPwlEM",
            "id": "30pdCKzTQuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T11:25:04Z",
                "channelId": "UCDtHtXa5o4LY8Qb5Oqsk9mA",
                "title": "TE SCENY MIA\u0141Y NIE WYJ\u015a\u0106... (TWOJE 5 MINUT) WYCI\u0118TE SCENY",
                "description": "ZAPRASZAMY NA NASZEGO INSTAGRAMA\nGRUPA 1  \u25ba  https://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA\nGRUPA 1  \u25ba  https://www.tiktok.com/@grupa1_t5m",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30pdCKzTQuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30pdCKzTQuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30pdCKzTQuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30pdCKzTQuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30pdCKzTQuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FAZA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TE SCENY MIA\u0141Y NIE WYJ\u015a\u0106... (TWOJE 5 MINUT) WYCI\u0118TE SCENY",
                    "description": "ZAPRASZAMY NA NASZEGO INSTAGRAMA\nGRUPA 1  \u25ba  https://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA\nGRUPA 1  \u25ba  https://www.tiktok.com/@grupa1_t5m"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "266746",
                "likeCount": "15973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RoAKVJw_E9rKLDcHFcqnFhnZhMM",
            "id": "B4vCIUdFLDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T11:24:46Z",
                "channelId": "UCjv2XfvIlsdjKal8jxzgY5g",
                "title": "\"Zd\u0105\u017cy\u0142em tylko dziecko przechwyci\u0107 i bratowa mi upad\u0142a pod nogi\" | UWAGA! TVN #shorts",
                "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B4vCIUdFLDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uwaga! TVN",
                "tags": [
                    "Uwaga",
                    "ludzie",
                    "tematy spo\u0142eczne",
                    "problemy",
                    "uwaga TVN",
                    "#tematdlauwagi",
                    "reporta\u017c"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Zd\u0105\u017cy\u0142em tylko dziecko przechwyci\u0107 i bratowa mi upad\u0142a pod nogi\" | UWAGA! TVN #shorts",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Wi\u0119cej reporta\u017cy tutaj: http://uwaga.tvn.pl/uwaga \u27a1\ufe0f Ogl\u0105daj UWAG\u0118! od poniedzia\u0142ku do czwartku o godz. 19.55, a w pi\u0105tek o 19:50 \u27a1\ufe0f Subskrybuj: https://www.youtube.com/user/UwagaTVN?sub_confirmation=1 \u27a1\ufe0f Skontaktuj si\u0119 z nami: https://www.youtube.com/watch?v=zKWq4qim1tQ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154984",
                "likeCount": "4205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TN3PLRESM5h2OQZLQ8Xwbgo154k",
            "id": "Ehc68ClCuFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T01:00:15Z",
                "channelId": "UC_zEzzq54Rm0iy7lmmZbCIg",
                "title": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts",
                "description": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts \n___________________________________\n\u25b6 Subscribe to join the #AFVFAM http://bit.ly/afvyoutube\n\ud83d\udd14 Make sure to enable ALL push notifications! \ud83d\udd14 \n\nFor all licensing inquiries please contact: info@homevideolicensing.com\n\nGet your daily dose of #Funny right here! America's Funniest Videos has the BEST collection of #EPIC videos and we've put together some of our favorites to get you through your week with a laugh! \ud83d\ude06 Which clip made you #LOL the loudest?! \n\n\u25b6 Watch the NEWEST videos: http://bit.ly/2MKctsW\n\n\u25b6 Submit YOUR Video to AFV: https://bit.ly/SendAVidToAFV\n\nConnect with AFV Online:\n\u25b6 Website: http://afv.com/ \n\u25b6 Facebook: http://bit.ly/afvFacebook \n\u25b6 Instagram: http://bit.ly/afvInstagram \n\nAbout AFV:\nAmerica\u2019s Funniest Home Videos is America's longest-running funny video television program. We've been collecting funny viral videos since 1989. Check out our different sections to find some of the best viral, funny, videos around. Comment, share, and subscribe to stay in touch to see funny videos you just can't find anywhere else!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ehc68ClCuFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "America's Funniest Home Videos",
                "tags": [
                    "America\u2019s funniest home videos",
                    "afv",
                    "afv 2024",
                    "failarmy",
                    "failarmy 2024",
                    "fails of the week",
                    "worst fails",
                    "best fails",
                    "epic fails",
                    "fails compilations",
                    "cctv fails",
                    "funny fails",
                    "funny videos",
                    "funny videos 2024",
                    "funny videos for kids",
                    "funny videos clean",
                    "try not to laugh",
                    "instant regret",
                    "funny memes",
                    "memes",
                    "funny tiktoks",
                    "funny shorts",
                    "pranks",
                    "try not to laugh challenge"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts",
                    "description": "Snag, you're it \ud83d\ude1c #afv #fail #funny #shorts \n___________________________________\n\u25b6 Subscribe to join the #AFVFAM http://bit.ly/afvyoutube\n\ud83d\udd14 Make sure to enable ALL push notifications! \ud83d\udd14 \n\nFor all licensing inquiries please contact: info@homevideolicensing.com\n\nGet your daily dose of #Funny right here! America's Funniest Videos has the BEST collection of #EPIC videos and we've put together some of our favorites to get you through your week with a laugh! \ud83d\ude06 Which clip made you #LOL the loudest?! \n\n\u25b6 Watch the NEWEST videos: http://bit.ly/2MKctsW\n\n\u25b6 Submit YOUR Video to AFV: https://bit.ly/SendAVidToAFV\n\nConnect with AFV Online:\n\u25b6 Website: http://afv.com/ \n\u25b6 Facebook: http://bit.ly/afvFacebook \n\u25b6 Instagram: http://bit.ly/afvInstagram \n\nAbout AFV:\nAmerica\u2019s Funniest Home Videos is America's longest-running funny video television program. We've been collecting funny viral videos since 1989. Check out our different sections to find some of the best viral, funny, videos around. Comment, share, and subscribe to stay in touch to see funny videos you just can't find anywhere else!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8538124",
                "likeCount": "168153",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6821"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vLuiP2MU2z1i61Xj5NfgSy-GSfY",
            "id": "UCiDNGF_dU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T11:25:17Z",
                "channelId": "UCDKJ-vbfRSg7dpkuBR1m_hg",
                "title": "NAJGORSZE WYCI\u0118TE SCENY Z T5M3! (TWOJE 5 MINUT)",
                "description": "ZAPRASZAMY NA NASZEGO INSTAGRAMA\nGRUPA 2  \u25ba  https://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA\nGRUPA 2  \u25ba  https://www.tiktok.com/@grupa2_t5m",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCiDNGF_dU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCiDNGF_dU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCiDNGF_dU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCiDNGF_dU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UCiDNGF_dU0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAZA",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NAJGORSZE WYCI\u0118TE SCENY Z T5M3! (TWOJE 5 MINUT)",
                    "description": "ZAPRASZAMY NA NASZEGO INSTAGRAMA\nGRUPA 2  \u25ba  https://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nI NA NASZEGO TIK TOKA\nGRUPA 2  \u25ba  https://www.tiktok.com/@grupa2_t5m"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219248",
                "likeCount": "8571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FyElT_PpiCGZ2Xi92dg6X3bAjxw",
            "id": "ookAjShcI8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T16:30:31Z",
                "channelId": "UCkME4oyw3ADSkfhISmVNZ7w",
                "title": "IDZIEMY TYLKO W LINII PROSTEJ przez 24H!",
                "description": "[reklama] Moje frappe dost\u0119pne ju\u017c w Biedronkach w ca\u0142ej Polsce - ultra limitowany drop! Koniecznie oznaczajcie na instagramie jak uda si\u0119 kupi\u0107!\n\n\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY DOM FAZY\ud83d\udcf8\nZbyszek \u25ba / zbychu_krol  \nMicha\u0142 \u25ba / kuzynmichu  \nKuba \u25ba / jakub_jurekk  \nWiktoria \u25ba / wiktorianiekalo  \nMalwinka \u25ba / malwinakajzerek  \n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY DOM BAZY\ud83d\udcf8\n\nMichu \u25ba \u2066/ wermulka  \n\u2066Asia \u25ba / asiamarcinik  \nKarol \u25ba / karol_mikolajczyk_  \nPola \u25ba \u2066/pola.slopecka  \nMarta \u25ba \u2066/ martacytrynowatarta  \n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ookAjShcI8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ookAjShcI8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ookAjShcI8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ookAjShcI8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ookAjShcI8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MORTALCIO",
                "tags": [
                    "Mortalcio",
                    "MortalcioYT",
                    "GENZIE",
                    "mortal",
                    "friz",
                    "projekt friza",
                    "hania",
                    "fausti",
                    "bartek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "IDZIEMY TYLKO W LINII PROSTEJ przez 24H!",
                    "description": "[reklama] Moje frappe dost\u0119pne ju\u017c w Biedronkach w ca\u0142ej Polsce - ultra limitowany drop! Koniecznie oznaczajcie na instagramie jak uda si\u0119 kupi\u0107!\n\n\ud83d\udcf8 KANA\u0141 DODATKOWY  \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCnk1wcdkMwTZBhJl6ZOoWYg\n\ud83d\udcf8 INSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/mortalcioyt/\n\ud83d\udcf8 TIKTOK \u25ba MortalcioYT\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY GENZIE\ud83d\udcf8\nPosti \u25ba https://www.instagram.com/postirolek\nWika \u25ba https://www.instagram.com/kartonii\nBartek \u25ba https://www.instagram.com/bartekkubicki\nFausti \u25ba https://www.instagram.com/faustynaf\nHania \u25ba https://www.instagram.com/hi_hania\n\u015awie\u017cy \u25ba https://www.instagram.com/swiezy1597\nJulita \u25ba https://www.instagram.com/julitarozalska\nFriz \u25ba https://www.instagram.com/frizoluszek\nWersow \u25ba https://www.instagram.com/wersow\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY DOM FAZY\ud83d\udcf8\nZbyszek \u25ba / zbychu_krol  \nMicha\u0142 \u25ba / kuzynmichu  \nKuba \u25ba / jakub_jurekk  \nWiktoria \u25ba / wiktorianiekalo  \nMalwinka \u25ba / malwinakajzerek  \n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAMY DOM BAZY\ud83d\udcf8\n\nMichu \u25ba \u2066/ wermulka  \n\u2066Asia \u25ba / asiamarcinik  \nKarol \u25ba / karol_mikolajczyk_  \nPola \u25ba \u2066/pola.slopecka  \nMarta \u25ba \u2066/ martacytrynowatarta  \n\n\ud83d\udcf8TIKTOK GENZIE\ud83d\udcf8\nhttps://www.tiktok.com/@domgenzie\n\n\ud83d\udcd1 Wsp\u00f3\u0142praca \u25bamortalcio@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "223679",
                "likeCount": "18702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "489"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CXWDWIZk8sUFyN_SA8Ee__IBvOk",
            "id": "sefhGR7v_2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T17:53:25Z",
                "channelId": "UCFh9FMthzDBRprcAvlQE-rA",
                "title": "GRANIE Z NI\u0104 W GRY zawsze si\u0119 tak ko\u0144czy",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sefhGR7v_2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sefhGR7v_2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sefhGR7v_2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sefhGR7v_2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sefhGR7v_2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pjoter",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GRANIE Z NI\u0104 W GRY zawsze si\u0119 tak ko\u0144czy",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "197469",
                "likeCount": "4574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZoVR-83tH666HgdKVTsdwL63kao",
            "id": "HDPfcTi9foQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T18:27:45Z",
                "channelId": "UCw9P9_1i9y2f6g2vAXSbV3Q",
                "title": "KACPEREK I KLAUN W CYRKU...",
                "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HDPfcTi9foQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toffiecrisp",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KACPEREK I KLAUN W CYRKU...",
                    "description": "Dzi\u0119kuj\u0119 za obejrzenie filmiku! Napiszcie w komentarzu poni\u017cej co by\u015bcie \nchcieli zobaczy\u0107! Je\u015bli spodoba\u0142 ci si\u0119 m\u00f3j materia\u0142 zostaw \u0142apk\u0119 w g\u00f3r\u0119 i subskrybcj\u0119 z dzwonkiem! \n\nMoje Social Media: toffiecrisp.pl\nWsp\u00f3\u0142praca: toffiecrisp@werefantasy.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "695029",
                "likeCount": "32210",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SgVvbYFjbMwBGZ7fcVUyuel8ilM",
            "id": "whD_-qo-mi4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T11:11:06Z",
                "channelId": "UCBIJOolC_Cypoka4i106Kvw",
                "title": "Zabawy w d\u0142ugoletnim zwi\u0105zku",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/whD_-qo-mi4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olka Szcz\u0119\u015bniak Stand-up",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Zabawy w d\u0142ugoletnim zwi\u0105zku",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "755300",
                "likeCount": "22735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "105"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KzZgjqtkY-mOAtEMTOhOoPnvjA0",
            "id": "_XwCjwMJFNU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T17:03:23Z",
                "channelId": "UCqL722F4qdYoSKdhUeV2Ppw",
                "title": "MECZ CHARYTATYWNY EKIPA FANTASY VS YOUTUBE 2025",
                "description": "Mecz charytatywny Ekipa Fantasy vs Reprezentacja Youtube 2025\n\u2665\ufe0f ZBI\u00d3RKA - https://www.siepomaga.pl/meczcharytatywny2025\n\n28 czerwca 2025 to dzie\u0144, w kt\u00f3rym Ekipa Fantasy i Przyjaciele zmierz\u0105 si\u0119 z Reprezentacj\u0105 Youtube! Wydarzenie ma na celu nie tylko pom\u00f3c nie tylko dzieciom z wad\u0105 serca, ale tak\u017ce by\u0107 upami\u0119tnieniem jednego z cz\u0142onk\u00f3w ekipy - \u015bp. Dawida \"Dev\" B\u0142acha. \n\nROZPISKA:\n15:00 - Start transmisji \n16:00 - Rozpocz\u0119cie meczu \n\nW przypadku streamownia reakcji na \u017cywo na mecz, zach\u0119camy tw\u00f3rc\u00f3w takich transmisji do wsparcia zbi\u00f3rki i jej udost\u0119pnienia.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XwCjwMJFNU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XwCjwMJFNU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XwCjwMJFNU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XwCjwMJFNU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_XwCjwMJFNU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ekipa Fantasy",
                "tags": [
                    "Ekipa Fantasy",
                    "DEV",
                    "Kamyk",
                    "N3jxiom",
                    "Jcob",
                    "Lachu",
                    "Stream Charytatywny",
                    "Ekipa",
                    "Wyzwania Ekipa",
                    "\u015amieszne",
                    "funny moments",
                    "Fantasy",
                    "mecz",
                    "charytatywny",
                    "2025",
                    "reprezentacja youtube",
                    "live",
                    "kaluch",
                    "izak",
                    "jacob",
                    "arutro",
                    "yoshi",
                    "plkd",
                    "alvin",
                    "flash",
                    "footroll",
                    "zioberro",
                    "kwolczi",
                    "nowciax",
                    "zwyk\u0142y kibic"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MECZ CHARYTATYWNY EKIPA FANTASY VS YOUTUBE 2025",
                    "description": "Mecz charytatywny Ekipa Fantasy vs Reprezentacja Youtube 2025\n\u2665\ufe0f ZBI\u00d3RKA - https://www.siepomaga.pl/meczcharytatywny2025\n\n28 czerwca 2025 to dzie\u0144, w kt\u00f3rym Ekipa Fantasy i Przyjaciele zmierz\u0105 si\u0119 z Reprezentacj\u0105 Youtube! Wydarzenie ma na celu nie tylko pom\u00f3c nie tylko dzieciom z wad\u0105 serca, ale tak\u017ce by\u0107 upami\u0119tnieniem jednego z cz\u0142onk\u00f3w ekipy - \u015bp. Dawida \"Dev\" B\u0142acha. \n\nROZPISKA:\n15:00 - Start transmisji \n16:00 - Rozpocz\u0119cie meczu \n\nW przypadku streamownia reakcji na \u017cywo na mecz, zach\u0119camy tw\u00f3rc\u00f3w takich transmisji do wsparcia zbi\u00f3rki i jej udost\u0119pnienia."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "525003",
                "likeCount": "32096",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "488"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mp75D9oHAgpdVvyE7IrD1kf3CWA",
            "id": "tUeIpeesU8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:01:04Z",
                "channelId": "UCWTA5Yd0rAkQt5-9etIFoBA",
                "title": "Titan - G\u0142\u0119boka Analiza (cz.3) Fina\u0142",
                "description": "Po 10 miesi\u0105cach produkcji cyklu o Titanie, oddaj\u0119 Wam jego finaln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107. Zajrzyjcie na m\u00f3j Patronite:\nhttps://patronite.pl/SciFun\n\nGdzie po wi\u0119cej:\nNajwa\u017cniejszym miejscem, do kt\u00f3rego powinni\u015bcie zajrze\u0107, je\u017celi chcieliby\u015bcie zanurzy\u0107 si\u0119 w to jeszcze g\u0142\u0119biej, s\u0105 wszystkie materia\u0142y opublikowane podczas \u015bledztwa stra\u017cy przybrze\u017cnej. Ca\u0142\u0105 ich list\u0119 znajdziecie tutaj:\nhttps://www.news.uscg.mil/News-by-Region/Headquarters/Titan-Submersible/\nDla uzupe\u0142nienia warto te\u017c zerkn\u0105\u0107 na istniej\u0105ce filmy dokumentalne, wyprodukowane przez du\u017ce telewizje, nie oferuj\u0105 du\u017cej szczeg\u00f3\u0142owo\u015bci, ale ich si\u0142\u0105 s\u0105 relacje i wywiady. Bardzo warto\u015bciowe ze wzgl\u0119du na zdj\u0119cia, s\u0105 materia\u0142y Alana Estrady. Dobre artyku\u0142y (jak na moment ich publikacji) napisa\u0142y Wired, Vanity Fair, NYMag czy Smithsonian:\nhttps://www.wired.com/story/titan-submersible-disaster-inside-story-oceangate-files/\nhttps://www.vanityfair.com/news/2023/08/titan-submersible-implosion-warnings\nhttps://nymag.com/intelligencer/2023/06/what-i-learned-on-a-titanic-submarine-expedition.html\nhttps://www.smithsonianmag.com/innovation/worlds-first-deep-diving-submarine-plans-tourists-see-titanic-180972179/\nBardzo ciekaw\u0105 rozmow\u0119 przeprowadzi\u0142 ze Stocktonem David Pogue:\nhttps://www.unsungscience.com/index.php/2022/11/27/back-to-titanic-part-1/\n\n\u0179r\u00f3de\u0142 filmu by\u0142a tak ogromna ilo\u015b\u0107, \u017ce przytocz\u0119 tutaj jedynie wybrane:\n\"Effects of ring stiffeners on the underwater collapse behavior of carbon/epoxy composite tubes\"\n\"Underwater implosion of glass spheres\"\n\"Numerical simulation and analysis of the underwater implosion of\nspherical hollow ceramic pressure hulls in 11000 m depth\"\n\"A Review on Structural Failure of Composite Pressure Hulls in\nDeep Sea\"\n\"Double ceramic sphere's sympathetic implosions triggered by local impacts\"\n\"Sympathetic underwater implosion in a confining environment\"\n\nStandardy dla \u0142odzi podwodnych: ASME PVHO-1\nPrzepisy jakie obchodzi\u0142 Titan: NVIC-593\n\nU\u017cyte \u015brodowiska:\nZmodowane GTA V, Microsoft Flight Simulator 2020, Titanic Shipwreck Exploration, vROV Pilot: TITANIC, Virtual Sailor NG, Subnautica, Blender - \u015brodowisko w\u0142asne.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tUeIpeesU8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SciFun",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Titan - G\u0142\u0119boka Analiza (cz.3) Fina\u0142",
                    "description": "Po 10 miesi\u0105cach produkcji cyklu o Titanie, oddaj\u0119 Wam jego finaln\u0105 cz\u0119\u015b\u0107. Zajrzyjcie na m\u00f3j Patronite:\nhttps://patronite.pl/SciFun\n\nGdzie po wi\u0119cej:\nNajwa\u017cniejszym miejscem, do kt\u00f3rego powinni\u015bcie zajrze\u0107, je\u017celi chcieliby\u015bcie zanurzy\u0107 si\u0119 w to jeszcze g\u0142\u0119biej, s\u0105 wszystkie materia\u0142y opublikowane podczas \u015bledztwa stra\u017cy przybrze\u017cnej. Ca\u0142\u0105 ich list\u0119 znajdziecie tutaj:\nhttps://www.news.uscg.mil/News-by-Region/Headquarters/Titan-Submersible/\nDla uzupe\u0142nienia warto te\u017c zerkn\u0105\u0107 na istniej\u0105ce filmy dokumentalne, wyprodukowane przez du\u017ce telewizje, nie oferuj\u0105 du\u017cej szczeg\u00f3\u0142owo\u015bci, ale ich si\u0142\u0105 s\u0105 relacje i wywiady. Bardzo warto\u015bciowe ze wzgl\u0119du na zdj\u0119cia, s\u0105 materia\u0142y Alana Estrady. Dobre artyku\u0142y (jak na moment ich publikacji) napisa\u0142y Wired, Vanity Fair, NYMag czy Smithsonian:\nhttps://www.wired.com/story/titan-submersible-disaster-inside-story-oceangate-files/\nhttps://www.vanityfair.com/news/2023/08/titan-submersible-implosion-warnings\nhttps://nymag.com/intelligencer/2023/06/what-i-learned-on-a-titanic-submarine-expedition.html\nhttps://www.smithsonianmag.com/innovation/worlds-first-deep-diving-submarine-plans-tourists-see-titanic-180972179/\nBardzo ciekaw\u0105 rozmow\u0119 przeprowadzi\u0142 ze Stocktonem David Pogue:\nhttps://www.unsungscience.com/index.php/2022/11/27/back-to-titanic-part-1/\n\n\u0179r\u00f3de\u0142 filmu by\u0142a tak ogromna ilo\u015b\u0107, \u017ce przytocz\u0119 tutaj jedynie wybrane:\n\"Effects of ring stiffeners on the underwater collapse behavior of carbon/epoxy composite tubes\"\n\"Underwater implosion of glass spheres\"\n\"Numerical simulation and analysis of the underwater implosion of\nspherical hollow ceramic pressure hulls in 11000 m depth\"\n\"A Review on Structural Failure of Composite Pressure Hulls in\nDeep Sea\"\n\"Double ceramic sphere's sympathetic implosions triggered by local impacts\"\n\"Sympathetic underwater implosion in a confining environment\"\n\nStandardy dla \u0142odzi podwodnych: ASME PVHO-1\nPrzepisy jakie obchodzi\u0142 Titan: NVIC-593\n\nU\u017cyte \u015brodowiska:\nZmodowane GTA V, Microsoft Flight Simulator 2020, Titanic Shipwreck Exploration, vROV Pilot: TITANIC, Virtual Sailor NG, Subnautica, Blender - \u015brodowisko w\u0142asne."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "892540",
                "likeCount": "69744",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H_hJtnK4Gz8H8VQ9YyS0fJdii7Y",
            "id": "gGcaGdHlt60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T17:00:08Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "If You Spill, You Lose!",
                "description": "Huge thanks to @NASCAR  for letting us use their race track!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gGcaGdHlt60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "If You Spill, You Lose!",
                    "description": "Huge thanks to @NASCAR  for letting us use their race track!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99445520",
                "likeCount": "2306712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ztiYQxM_8PwCIET2zxtZ1EAsGtU",
            "id": "klAtv5r6b3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:37:08Z",
                "channelId": "UCiXQZKLmTi0sEBB6rapIfjg",
                "title": "Stara Wie\u015b i alert. Grasuje morderca",
                "description": "M\u0119\u017cczyzna mo\u017ce by\u0107 ubrany w niebiesk\u0105 bluz\u0119, niebieskie d\u017ainsy i jasne buty.\nM\u0119\u017cczyzna jest niebezpieczny, mo\u017ce posiada\u0107 przy sobie bro\u0144\u2757\nApelujemy o zachowanie szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci i zg\u0142aszanie wszelkich informacji o poszukiwanym pod nr alarmowy 112\u2757\u2757",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klAtv5r6b3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klAtv5r6b3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klAtv5r6b3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klAtv5r6b3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/klAtv5r6b3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niediegetyczne",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Stara Wie\u015b i alert. Grasuje morderca",
                    "description": "M\u0119\u017cczyzna mo\u017ce by\u0107 ubrany w niebiesk\u0105 bluz\u0119, niebieskie d\u017ainsy i jasne buty.\nM\u0119\u017cczyzna jest niebezpieczny, mo\u017ce posiada\u0107 przy sobie bro\u0144\u2757\nApelujemy o zachowanie szczeg\u00f3lnej ostro\u017cno\u015bci i zg\u0142aszanie wszelkich informacji o poszukiwanym pod nr alarmowy 112\u2757\u2757"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "516124",
                "likeCount": "23641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "972"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DU9fjHgP9WYnDNrmO0nRRixVPgE",
            "id": "BdiwCQF9aso",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-19T13:00:19Z",
                "channelId": "UCWm5B-qsRWFMTSHTF93eNSw",
                "title": "GUESS THE CORRECT BALL CHALLENGE",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdiwCQF9aso/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdiwCQF9aso/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdiwCQF9aso/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdiwCQF9aso/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BdiwCQF9aso/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Artem and Bruno SHORTS",
                "tags": [
                    "challenge",
                    "game",
                    "game with friends",
                    "arishnev",
                    "bruno",
                    "safik",
                    "blogger",
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "GUESS THE CORRECT BALL CHALLENGE",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "551185",
                "likeCount": "10032",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dab7oetk4sldF5lJbw-fdYzy4fM",
            "id": "9W4ZjesmKYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T15:00:30Z",
                "channelId": "UCygICIFaB6npPKJd4WHQ5zA",
                "title": "CH\u0141OPIEC ZADZWONI\u0141 POD NUMER 112, BO ZNA\u0141 GO Z PIOSENKI \ud83d\ude91 | Szpital \u015bw. Anny #shorts",
                "description": "Jak oceniacie postaw\u0119 ma\u0142ego ch\u0142opca\u2753\ud83d\ude2e\n\n\ud83c\udfe5  Ogl\u0105daj \"Szpital \u015bw. Anny\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online,1/szpital-sw-anny-odcinki,10966095\n\ud83c\udfe5  Subskrybuj: https://www.youtube.com/c/TVNSeries?sub_confirmation=1\n\ud83c\udfe5 Wi\u0119cej znajdziesz tutaj: https://tvn.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=tvnpl&utm_content=cta\n\nDo szpitala trafia ma\u0142\u017ce\u0144stwo po wypadku samochodowym. Dr Kaja Piotrowska umieszcza kobiet\u0119 na kardiologii. M\u0105\u017c pacjentki, kt\u00f3ry jest pod opiek\u0105 dr Zosi Koneckiej, ma z\u0142aman\u0105 nog\u0119, a wypadek spowodowa\u0142 z powodu utraty przytomno\u015bci. Kaja diagnozuje kobiet\u0119, u kt\u00f3rej podejrzewa zawa\u0142 serca, jednak kolejne badania nie potwierdzaj\u0105 tego. Sytuacj\u0119 wykorzystuje Wro\u0144ski, kt\u00f3ry zarzuca lekarce postawienie b\u0142\u0119dnej diagnozy i grozi jej. Dyrektor szpitala i ojciec dr. Wro\u0144skiego staje po stronie syna. Ta sytuacja powoduje, \u017ce Zosia postanawia wesprze\u0107 Kaj\u0119 i porozmawia\u0107 z ni\u0105. Tymczasem ekipa ratunkowa Marty i Tomka otrzymuje zg\u0142oszenie od 8-letniego ch\u0142opca, kt\u00f3rego mama straci\u0142a w domu przytomno\u015b\u0107. Podczas transportu do szpitala u kobiety dochodzi do zatrzymania kr\u0105\u017cenia.\n\nS01E09\n\n#tvn #playerpl #szpital\u015bwanny",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9W4ZjesmKYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9W4ZjesmKYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9W4ZjesmKYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9W4ZjesmKYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9W4ZjesmKYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TVN Series",
                "tags": [
                    "tvn",
                    "tvn series",
                    "series",
                    "seriale",
                    "szpital",
                    "szpital \u015bw. Anny",
                    "serial medyczny",
                    "nowy serial tvn",
                    "serial medyczny tvn",
                    "szpital \u015bwi\u0119tej anny",
                    "\u015bw anna",
                    "\u015bwi\u0119ta anna",
                    "lekarki",
                    "piel\u0119gniarki",
                    "kobiety",
                    "kobiecy serial",
                    "sor",
                    "wezwanie karetki",
                    "numer alarmowy 112"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CH\u0141OPIEC ZADZWONI\u0141 POD NUMER 112, BO ZNA\u0141 GO Z PIOSENKI \ud83d\ude91 | Szpital \u015bw. Anny #shorts",
                    "description": "Jak oceniacie postaw\u0119 ma\u0142ego ch\u0142opca\u2753\ud83d\ude2e\n\n\ud83c\udfe5  Ogl\u0105daj \"Szpital \u015bw. Anny\" w Playerze: https://player.pl/seriale-online,1/szpital-sw-anny-odcinki,10966095\n\ud83c\udfe5  Subskrybuj: https://www.youtube.com/c/TVNSeries?sub_confirmation=1\n\ud83c\udfe5 Wi\u0119cej znajdziesz tutaj: https://tvn.pl/?utm_source=youtube&utm_medium=video&utm_campaign=wiosenna_ramowka&utm_term=tvnpl&utm_content=cta\n\nDo szpitala trafia ma\u0142\u017ce\u0144stwo po wypadku samochodowym. Dr Kaja Piotrowska umieszcza kobiet\u0119 na kardiologii. M\u0105\u017c pacjentki, kt\u00f3ry jest pod opiek\u0105 dr Zosi Koneckiej, ma z\u0142aman\u0105 nog\u0119, a wypadek spowodowa\u0142 z powodu utraty przytomno\u015bci. Kaja diagnozuje kobiet\u0119, u kt\u00f3rej podejrzewa zawa\u0142 serca, jednak kolejne badania nie potwierdzaj\u0105 tego. Sytuacj\u0119 wykorzystuje Wro\u0144ski, kt\u00f3ry zarzuca lekarce postawienie b\u0142\u0119dnej diagnozy i grozi jej. Dyrektor szpitala i ojciec dr. Wro\u0144skiego staje po stronie syna. Ta sytuacja powoduje, \u017ce Zosia postanawia wesprze\u0107 Kaj\u0119 i porozmawia\u0107 z ni\u0105. Tymczasem ekipa ratunkowa Marty i Tomka otrzymuje zg\u0142oszenie od 8-letniego ch\u0142opca, kt\u00f3rego mama straci\u0142a w domu przytomno\u015b\u0107. Podczas transportu do szpitala u kobiety dochodzi do zatrzymania kr\u0105\u017cenia.\n\nS01E09\n\n#tvn #playerpl #szpital\u015bwanny"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253796",
                "likeCount": "15410",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VOZZHvF_HY4entGsdTU0nDmztMk",
            "id": "eW8ZNkuLhZw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:30:20Z",
                "channelId": "UCY1kMZp36IQSyNx_9h4mpCg",
                "title": "How To Fool Your Brain!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eW8ZNkuLhZw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark Rober",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How To Fool Your Brain!",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18535728",
                "likeCount": "777446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2910"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gr42ECXMQ2Rab2EalXkUD7VBGDE",
            "id": "GfgjJDVdY_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T10:00:27Z",
                "channelId": "UCKPokbzlFYs7Tn19vQII7GQ",
                "title": "Blacha 2115 - ADRENALINA (prod. Venom Valentino, DeeVoe)",
                "description": "Pos\u0142uchaj \u201eADRENALINA\u201d w serwisach cyfrowych: https://2115.lnk.to/adrenalina\n\nSprawd\u017a najnowsz\u0105 kolekcj\u0119 \"2115 WAY OR NO WAY\": https://2115.pl\n\nBooking: blacha@2115.pl\nKontakt: kontakt@2115.pl\n\nDirector: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\nDOP: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\n1AC: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nPOV: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nProduction manager: Karolina Sus\u0142o https://www.instagram.com/karolinasuslo\nProduction assistant: Tea Vattsadze\nLocation scouting: Nikolos\n\n2115:\nCOO: Micha\u0142 Wojciechowski\nProject Manager: Filip Sosnowski\nCreative Director: Mi\u0142ka \u017bmuda\nSocial Media Manager: Zuzanna Kosek\n\nTitle: ADRENALINA\nArtists: Blacha 2115\nMusic: Venom Valentino, DeeVoe\nSound Engineer: Nadzieya, Traperhoff\nMix & Mastering Engineer: Seek\nISRC: PL3B02500035\n\u00a9\u2117 2025 2115\n\n#2115 #blacha2115 #adrenalina #venomvalentino #deevoe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GfgjJDVdY_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "2115 GANG",
                "tags": [
                    "blacha",
                    "2115",
                    "blacha 2115",
                    "adrenalina",
                    "bedoesiara",
                    "wiecej dymu",
                    "wi\u0119cej dymu",
                    "piosenki",
                    "bedoesiary",
                    "2115 gang",
                    "white 2115",
                    "chce wiecej dymu",
                    "2115 wi\u0119cej dymu",
                    "2115 bedoesiara",
                    "bez moich braci",
                    "2115 vlog",
                    "white",
                    "mata",
                    "riri",
                    "bedoes 2115",
                    "bedoes bedoesiara",
                    "gang 2115",
                    "kuqe 2115",
                    "kuqe",
                    "nanana",
                    "karbik",
                    "zui",
                    "puszki kartony butelki",
                    "co robisz",
                    "flexxy 2115",
                    "brr",
                    "\u0142a\u0144cuch",
                    "bedoes brr",
                    "bacardi",
                    "rap",
                    "trap",
                    "hip hop",
                    "drip",
                    "flex",
                    "bukiet bia\u0142ych r\u00f3\u017c",
                    "#hot16challenge2",
                    "sbm label",
                    "sbm mafija",
                    "eldorado",
                    "taconafide"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Blacha 2115 - ADRENALINA (prod. Venom Valentino, DeeVoe)",
                    "description": "Pos\u0142uchaj \u201eADRENALINA\u201d w serwisach cyfrowych: https://2115.lnk.to/adrenalina\n\nSprawd\u017a najnowsz\u0105 kolekcj\u0119 \"2115 WAY OR NO WAY\": https://2115.pl\n\nBooking: blacha@2115.pl\nKontakt: kontakt@2115.pl\n\nDirector: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\nDOP: KOOZA https://www.instagram.com/kooza_vids/\n1AC: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nPOV: Alan Zaj\u0105c https://www.instagram.com/alan_krolik/\nProduction manager: Karolina Sus\u0142o https://www.instagram.com/karolinasuslo\nProduction assistant: Tea Vattsadze\nLocation scouting: Nikolos\n\n2115:\nCOO: Micha\u0142 Wojciechowski\nProject Manager: Filip Sosnowski\nCreative Director: Mi\u0142ka \u017bmuda\nSocial Media Manager: Zuzanna Kosek\n\nTitle: ADRENALINA\nArtists: Blacha 2115\nMusic: Venom Valentino, DeeVoe\nSound Engineer: Nadzieya, Traperhoff\nMix & Mastering Engineer: Seek\nISRC: PL3B02500035\n\u00a9\u2117 2025 2115\n\n#2115 #blacha2115 #adrenalina #venomvalentino #deevoe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380280",
                "likeCount": "11485",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cNu3rKy6bUa8_FEpA7ZlknokgyU",
            "id": "H6MK80Ne0mE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T06:44:13Z",
                "channelId": "UCiXQZKLmTi0sEBB6rapIfjg",
                "title": "Wyciek\u0142o nagranie. Stara Wie\u015b i Tadeusz Duda. Trwa ob\u0142awa",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H6MK80Ne0mE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H6MK80Ne0mE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H6MK80Ne0mE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H6MK80Ne0mE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H6MK80Ne0mE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niediegetyczne",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Wyciek\u0142o nagranie. Stara Wie\u015b i Tadeusz Duda. Trwa ob\u0142awa",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453920",
                "likeCount": "13383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vXbdg1Mi_1k9qcHcoWbThgK32Dc",
            "id": "u8hQ_nBD8eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T17:42:38Z",
                "channelId": "UCtM58H2QaTXTi7OIRAVgAGg",
                "title": "I Stole His Brainrots\u2026 \ud83d\ude0b\ud83e\udd88 (Steal a Brainrot Roblox ASMR)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8hQ_nBD8eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8hQ_nBD8eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8hQ_nBD8eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8hQ_nBD8eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u8hQ_nBD8eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spizee",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Stole His Brainrots\u2026 \ud83d\ude0b\ud83e\udd88 (Steal a Brainrot Roblox ASMR)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28159631",
                "likeCount": "505036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2126"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gZIW6DCFXgApM_EhlbxMZyWWJYI",
            "id": "kCpVDHENtGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:30:06Z",
                "channelId": "UCKgQf_78AQyPfD2JeskojTA",
                "title": "Dawid Obserwator ft. Nino - Nara (Official Video)",
                "description": "\ud83c\udfa4\ud83d\udd25 DAWID OBSERWATOR x NINO \u2013 NARA \ud83d\udd25\ud83c\udfa4\nS\u0142uchaj na streamingach: http://mugo.lnk.to/DawidObserwatorNara\nZam\u00f3w PREORDER PROJEKT BAILANDO: https://bajorson.pl\n\nPo sukcesie, kt\u00f3ry przyni\u00f3s\u0142 im Z\u0142ot\u0105 P\u0142yt\u0119, Dawid Obserwator i Nino Oficjalnie wracaj\u0105 z nowym numerem \u2013 \u201eNARA\u201d. Tym razem serwuj\u0105 mocny przekaz o tym, jak \u0142atwo dzi\u015b zatraci\u0107 prawdziwe relacje, a zaufanie sta\u0142o si\u0119 towarem deficytowym.\n\nTo szczery numer o tym, co dzieje si\u0119, gdy ludzie graj\u0105 nie fair, a lojalno\u015b\u0107 ko\u0144czy si\u0119 tam, gdzie zaczynaj\u0105 si\u0119 pozory. Arty\u015bci bez filtra m\u00f3wi\u0105 o swoim spojrzeniu na \u015bwiat, kt\u00f3ry nie zawsze dzia\u0142a wed\u0142ug zasad.\n\n\ud83d\udcac Je\u015bli znasz ten klimat \u2013 zostaw komentarz.\n\ud83d\udd25 Je\u015bli czujesz ten numer \u2013 pu\u015b\u0107 go dalej!\n\ud83d\udcbf Czy \u201eNARA\u201d zn\u00f3w rozbije bank? To zale\u017cy od Was!\n\n\nDawid Obserwator na Fb:\nhttps://www.facebook.com/dawidobserwator\nDawid Obserwator na Insta:\nhttps://www.instagram.com/@dawidobserwator\n\nNino na insta:\nhttps://www.instagram.com/nino_0695/\nNino na YouTube: \nhttps://www.youtube.com/@ninooficjalnie2307\nNino na tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@ninooficjalnie\n\n\nWykonawca: Dawid Obserwator, Nino\nMuzyka: Adam Grycan\nTekst: Dawid Obserwator, Nino\nWideo: \nRecPro\nTikTok: @recpro.pl\nInstagram: @recpro.pl\n\n\n#dawidobserwator #nino #nara",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCpVDHENtGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCpVDHENtGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCpVDHENtGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCpVDHENtGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCpVDHENtGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Siemano Soprano",
                "tags": [
                    "hiphop",
                    "dawid obserwator",
                    "nino",
                    "nara",
                    "nowy numer",
                    "polski rap",
                    "zlota plyta",
                    "lojalnosc",
                    "zaufanie",
                    "relacje",
                    "emocje",
                    "szczery przekaz",
                    "bez filtra",
                    "gra pozorow",
                    "mocny tekst",
                    "przeslanie",
                    "brak zasad",
                    "fair play",
                    "swiadomosc",
                    "relacje miedzyludzkie",
                    "deficyt zaufania",
                    "lojalnosc w muzyce",
                    "gra nie fair",
                    "uczucia",
                    "konflikt",
                    "wspolczesne problemy",
                    "slowa prawdy",
                    "rec pro",
                    "siemano soprano",
                    "soprano familia",
                    "ona i on",
                    "zdrada",
                    "nino oficjalnie",
                    "dance",
                    "wakacje",
                    "kij ma dwa konce",
                    "mowie jej nara",
                    "jest tu znana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Dawid Obserwator ft. Nino - Nara (Official Video)",
                    "description": "\ud83c\udfa4\ud83d\udd25 DAWID OBSERWATOR x NINO \u2013 NARA \ud83d\udd25\ud83c\udfa4\nS\u0142uchaj na streamingach: http://mugo.lnk.to/DawidObserwatorNara\nZam\u00f3w PREORDER PROJEKT BAILANDO: https://bajorson.pl\n\nPo sukcesie, kt\u00f3ry przyni\u00f3s\u0142 im Z\u0142ot\u0105 P\u0142yt\u0119, Dawid Obserwator i Nino Oficjalnie wracaj\u0105 z nowym numerem \u2013 \u201eNARA\u201d. Tym razem serwuj\u0105 mocny przekaz o tym, jak \u0142atwo dzi\u015b zatraci\u0107 prawdziwe relacje, a zaufanie sta\u0142o si\u0119 towarem deficytowym.\n\nTo szczery numer o tym, co dzieje si\u0119, gdy ludzie graj\u0105 nie fair, a lojalno\u015b\u0107 ko\u0144czy si\u0119 tam, gdzie zaczynaj\u0105 si\u0119 pozory. Arty\u015bci bez filtra m\u00f3wi\u0105 o swoim spojrzeniu na \u015bwiat, kt\u00f3ry nie zawsze dzia\u0142a wed\u0142ug zasad.\n\n\ud83d\udcac Je\u015bli znasz ten klimat \u2013 zostaw komentarz.\n\ud83d\udd25 Je\u015bli czujesz ten numer \u2013 pu\u015b\u0107 go dalej!\n\ud83d\udcbf Czy \u201eNARA\u201d zn\u00f3w rozbije bank? To zale\u017cy od Was!\n\n\nDawid Obserwator na Fb:\nhttps://www.facebook.com/dawidobserwator\nDawid Obserwator na Insta:\nhttps://www.instagram.com/@dawidobserwator\n\nNino na insta:\nhttps://www.instagram.com/nino_0695/\nNino na YouTube: \nhttps://www.youtube.com/@ninooficjalnie2307\nNino na tiktok:\nhttps://www.tiktok.com/@ninooficjalnie\n\n\nWykonawca: Dawid Obserwator, Nino\nMuzyka: Adam Grycan\nTekst: Dawid Obserwator, Nino\nWideo: \nRecPro\nTikTok: @recpro.pl\nInstagram: @recpro.pl\n\n\n#dawidobserwator #nino #nara"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "336978",
                "likeCount": "9729",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "346"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KA3MVp5iBsorNoiCGKB4BH6EeHY",
            "id": "wiCvUAq8YvA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T19:18:17Z",
                "channelId": "UCNFT_eq_QCApMEwCACHto9Q",
                "title": "Siblings vs Me eating \ud83d\ude2d.     @AstonBaillie",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiCvUAq8YvA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiCvUAq8YvA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiCvUAq8YvA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiCvUAq8YvA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wiCvUAq8YvA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Speed McQueen ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Siblings vs Me eating \ud83d\ude2d.     @AstonBaillie",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11597137",
                "likeCount": "603700",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2700"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MU2SBCSAedDPogQGvjR5_nsfAMg",
            "id": "vv0iopCdUwc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T18:26:59Z",
                "channelId": "UCD05svIqMKsEnh7w_gId1tw",
                "title": "Szczerze? Mega mocne. Wersow mnie zablokowa\u0142a - czuj\u0119 si\u0119 mega niefair. #wersow #block #hejt",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vv0iopCdUwc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "efi",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Szczerze? Mega mocne. Wersow mnie zablokowa\u0142a - czuj\u0119 si\u0119 mega niefair. #wersow #block #hejt",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383075",
                "likeCount": "13779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "109"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nLNW84PEi57BO8sYDAdIZOWAXgQ",
            "id": "Ifqt-6mTvl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T08:09:49Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "Women VS Men \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc68\ud83c\udffb wrapping presents #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ifqt-6mTvl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Women VS Men \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83d\udc68\ud83c\udffb wrapping presents #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15037803",
                "likeCount": "284452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "466"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NriCnht34j4RHjvQJpRR7vE14Ss",
            "id": "t4_cwVRqJuw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:27:54Z",
                "channelId": "UC0DH2bVHDk28IPMEFk8RmOA",
                "title": "Policja prowokuje kibic\u00f3w Floty, kt\u00f3rzy protestuj\u0105 na zachodniej granicy!",
                "description": "#shorts \n\nSTRONA: http://pikniktv.pl\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piknik_tv/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/PiknikTV\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@piknik_tv\n\nWSPARCIE KANA\u0141U:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0DH2bVHDk28IPMEFk8RmOA/join\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA:\npikniktv@gmail.com\n___________________________________________\n\u017ar\u00f3d\u0142a:",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t4_cwVRqJuw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIKNIK TV",
                "tags": [
                    "pikniktv",
                    "piknik tv",
                    "bakteria",
                    "kibice",
                    "kibole",
                    "polish fans",
                    "polscy kibole",
                    "polscy kibice",
                    "sektor go\u015bci",
                    "kibolskie relacje",
                    "telewizja kibolska",
                    "relacje z trybun",
                    "relacje kibolskie",
                    "football fans",
                    "football fanatics",
                    "pi\u0142ka no\u017cna",
                    "ultras",
                    "smutni panowie",
                    "piro",
                    "race",
                    "kibol tv",
                    "kibice tv",
                    "fany",
                    "1 liga",
                    "2 liga",
                    "3 liga",
                    "4 liga",
                    "tifo",
                    "tifos",
                    "supporter"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Policja prowokuje kibic\u00f3w Floty, kt\u00f3rzy protestuj\u0105 na zachodniej granicy!",
                    "description": "#shorts \n\nSTRONA: http://pikniktv.pl\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/piknik_tv/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/PiknikTV\nTIK TOK: https://www.tiktok.com/@piknik_tv\n\nWSPARCIE KANA\u0141U:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0DH2bVHDk28IPMEFk8RmOA/join\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA:\npikniktv@gmail.com\n___________________________________________\n\u017ar\u00f3d\u0142a:"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "302237",
                "likeCount": "16119",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pd2dI6qezcX3_JtrrhzjdeJIJSE",
            "id": "tf5HjpggsSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T13:40:06Z",
                "channelId": "UCC957FjOFGwQgIpzwTUz7NQ",
                "title": "VLOG : POOL PARTY Z PRZYJACI\u00d3\u0141MI!\ud83c\udf34| Andziaks",
                "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tf5HjpggsSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andziaks",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VLOG : POOL PARTY Z PRZYJACI\u00d3\u0141MI!\ud83c\udf34| Andziaks",
                    "description": "SUBSKRYBUJ, a  nie ominiesz \u017cadnego odcinka!\n\nLink do kosmetyk\u00f3w: \nhttps://twinklecandle.com/kosmetyki-naturalne\n\nMOJA W\u0141ASNA MARKA \u015aWIEC \u2665TWINKLE CANDLE\u2665\nhttps://twinklecandle.com\n\nFB: https://www.facebook.com/pages/Andzia...\n\nInstagram Andziaks :\nhttp://instagram.com/andziaks\n\n*business enquiries - andziaks.management@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514453",
                "likeCount": "13568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "415"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "70xTqFnJMA3aFDPDIg5NPmm3iwc",
            "id": "UM_m6DhIgE8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T14:11:20Z",
                "channelId": "UCvu0rK5l8xir6X3M97nY93Q",
                "title": "OSZUSTWO W KEBABIE\u2026",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UM_m6DhIgE8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BRACIA MALCZY\u0143SCY",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "OSZUSTWO W KEBABIE\u2026",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "730869",
                "likeCount": "26431",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "100"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v5G8xxrPjSNL_9OYHnJNTi5YdUE",
            "id": "XkZvAsm3Img",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T14:00:49Z",
                "channelId": "UC4TYJ_RcqwL9lAZgkQlk11g",
                "title": "ROZGOTOWANI U WHITE 2115 [#3] *NAGRALI\u015aMY NOW\u0104 NUT\u0118*",
                "description": "Ugotowana nuta u WHITE2115 - https://youtu.be/a90XDYxEGmc?si=UY3pb_ZyKsOF8qju\n\nProdukty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks wspolprace-reklamowe-ekipawk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkZvAsm3Img/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkZvAsm3Img/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkZvAsm3Img/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkZvAsm3Img/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XkZvAsm3Img/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuchnia WK",
                "tags": [
                    "kuchnia",
                    "wk",
                    "warszawski",
                    "koks",
                    "ekipa",
                    "owca",
                    "ponczek",
                    "robur",
                    "robercik",
                    "dynamit",
                    "saker",
                    "endomorfik",
                    "kapitan",
                    "challenge",
                    "wyzwanie",
                    "pojedynek",
                    "lifestyle",
                    "dieta",
                    "najlepsza",
                    "odchudzanie",
                    "szczup\u0142a",
                    "p\u0142aski",
                    "brzuch",
                    "rozgotowani",
                    "u white",
                    "2115",
                    "white 2115",
                    "nowa",
                    "nuta",
                    "piosenka"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROZGOTOWANI U WHITE 2115 [#3] *NAGRALI\u015aMY NOW\u0104 NUT\u0118*",
                    "description": "Ugotowana nuta u WHITE2115 - https://youtu.be/a90XDYxEGmc?si=UY3pb_ZyKsOF8qju\n\nProdukty Dzik kupisz tutaj: https://wkdzik.pl/\n\nOtw\u00f3rz z nami sie\u0107 darmowych si\u0142owni DZIK GYM: https://dzikgym.pl/\n\nUstaw logo WK DZIK na zdj\u0119cie profilowe: https://drive.google.com/drive/folders/1kjhi5_WXKbyoaKNQU6rEvDZFYgYrx-Yw\n\nNasza grupa Armia WK: https://www.facebook.com/groups/armiawk/\n\nZajrzyj na nasze instagramy:\nWK DZIK: https://www.instagram.com/wkdzik/\nWarszawski Koks: https://www.instagram.com/warszawskikoks\nDzik Energy: https://www.instagram.com/dzikenergy\nPonczek: https://www.instagram.com/ponczek_endomorfik\nOwca: https://www.instagram.com/owcawk\nSaker: https://www.instagram.com/sakerwk\nRobercik: https://www.instagram.com/robercik_dynamit\nWsp\u00f3\u0142praca komercyjna: wk@wkdzik.pl\n#wk #warszawskikoks wspolprace-reklamowe-ekipawk"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "614487",
                "likeCount": "29936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1049"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QdOEFWmALdoQ4sZ6tgHNM7LnRzw",
            "id": "HYfV5aNQU18",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T09:51:10Z",
                "channelId": "UCX0OCU1rH9loE-zZFcBJ65w",
                "title": "QUEBONAFIDE | AKT I \u2013 P\u00f3\u0142noc / Po\u0142udnie | Wydarzenie ONLINE  | DZI\u015a 20:00",
                "description": "KUP DOST\u0118P https://goingapp.pl/wydarzenie/polnoc-poludnie/\n\nWydarzenie online b\u0119dzie dost\u0119pne wy\u0142\u0105cznie na \u017cywo, punktualnie o godzinie 20:00. Nie b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015bci przewijania transmisji ani jej ponownego odtworzenia po zako\u0144czeniu.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYfV5aNQU18/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYfV5aNQU18/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYfV5aNQU18/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYfV5aNQU18/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HYfV5aNQU18/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "P\u00d3\u0141NOC / PO\u0141UDNIE",
                "tags": [
                    "Quebonafide",
                    "AKT I",
                    "p\u00f3\u0142noc po\u0142dunie",
                    "wydarzenie online",
                    "nowo\u015b\u0107",
                    "quebo",
                    "que",
                    "quequality",
                    "quebonafide"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEBONAFIDE | AKT I \u2013 P\u00f3\u0142noc / Po\u0142udnie | Wydarzenie ONLINE  | DZI\u015a 20:00",
                    "description": "KUP DOST\u0118P https://goingapp.pl/wydarzenie/polnoc-poludnie/\n\nWydarzenie online b\u0119dzie dost\u0119pne wy\u0142\u0105cznie na \u017cywo, punktualnie o godzinie 20:00. Nie b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015bci przewijania transmisji ani jej ponownego odtworzenia po zako\u0144czeniu."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "277330",
                "likeCount": "4671",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "486"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G5oSskfSxPsfpVetoge0rgaihrw",
            "id": "nj6W9v6yjFk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T21:50:02Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                "description": "subscribe!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nj6W9v6yjFk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                    "description": "subscribe!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127691097",
                "likeCount": "3263011",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "43nXj7AvXZS7xaJzpEXtExDtw-0",
            "id": "C18_mKds6NU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T13:37:42Z",
                "channelId": "UCiXQZKLmTi0sEBB6rapIfjg",
                "title": "Na\u015bladowca Tadeusza Dudy? Egzekucja bezdomnego w parku",
                "description": "\ud83d\udcfa\ud83c\udfa7  S\u0142uchaj podcastu w ka\u017cdy poniedzia\u0142ek! \ud83d\udcfa\ud83c\udfa7\n\u25b6\ufe0f Kryminatorium\n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/2DCSWGD \n\u25ba iPhone (aplikacja Podcasty): https://apple.co/2xUnc9P\n\u25baYouTube (playlista): https://bit.ly/2s2HJu6\n\n\ud83d\udce9 Wsp\u00f3\u0142praca/kontakt \ud83d\udce9\n\u25ba kryminatorium@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C18_mKds6NU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C18_mKds6NU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C18_mKds6NU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C18_mKds6NU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C18_mKds6NU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Niediegetyczne",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Na\u015bladowca Tadeusza Dudy? Egzekucja bezdomnego w parku",
                    "description": "\ud83d\udcfa\ud83c\udfa7  S\u0142uchaj podcastu w ka\u017cdy poniedzia\u0142ek! \ud83d\udcfa\ud83c\udfa7\n\u25b6\ufe0f Kryminatorium\n\u25ba Spotify: https://spoti.fi/2DCSWGD \n\u25ba iPhone (aplikacja Podcasty): https://apple.co/2xUnc9P\n\u25baYouTube (playlista): https://bit.ly/2s2HJu6\n\n\ud83d\udce9 Wsp\u00f3\u0142praca/kontakt \ud83d\udce9\n\u25ba kryminatorium@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "164856",
                "likeCount": "8808",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "omqyE6HTgsQPXgA9-9UWrLXeZps",
            "id": "RJlkHRa150g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T04:41:07Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "Sleeping nowadays \ud83d\ude34 #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJlkHRa150g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJlkHRa150g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJlkHRa150g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJlkHRa150g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJlkHRa150g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sleeping nowadays \ud83d\ude34 #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13234176",
                "likeCount": "406838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "70BQDX3Pk_yfGZqer7TITPhAo78",
            "id": "C3vWz_VCtVI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T03:56:52Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "How to make your ex jealous \ud83e\udee2 #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3vWz_VCtVI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3vWz_VCtVI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3vWz_VCtVI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3vWz_VCtVI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C3vWz_VCtVI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How to make your ex jealous \ud83e\udee2 #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15124029",
                "likeCount": "412133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1161"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sJHzsnTR6DktxLky-m0FmYe4z_A",
            "id": "B53Xrvhj1ns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:00:16Z",
                "channelId": "UCNaAjHvWEVtVsuhO9LrYgUQ",
                "title": "KTO KUPI LEPSZE AUTO DO 2000Z\u0141 - WYGRYWA!",
                "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\n---\n\n\u26a0\ufe0f Ruszy\u0142 preorder nowej kolekcji \u26a0\ufe0f \nhttps://wwitwear.pl\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it\n\n---",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B53Xrvhj1ns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B53Xrvhj1ns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B53Xrvhj1ns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B53Xrvhj1ns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/B53Xrvhj1ns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wheel with it.",
                "tags": [
                    "kupili\u015bmy",
                    "kto kupi",
                    "kupujemy",
                    "samochody",
                    "auta",
                    "do 2000z\u0142",
                    "2000z\u0142",
                    "auto",
                    "samoch\u00f3d",
                    "najlepsze",
                    "najgorsze",
                    "najta\u0144sze",
                    "najdro\u017csze",
                    "najmocniejsze",
                    "najszybsze",
                    "awaryjne",
                    "bezawaryjne",
                    "audi a3",
                    "bmw e46",
                    "nissan almera",
                    "mercedes",
                    "bmw",
                    "audi",
                    "1.9 tdi",
                    "valvetronic",
                    "tylnonap\u0119dowe",
                    "rwd",
                    "z nap\u0119dem na ty\u0142",
                    "naprawy",
                    "serwis",
                    "adrenalina moto park",
                    "go\u015bcierad\u00f3w",
                    "wy\u015bcig",
                    "samochodami",
                    "wwit",
                    "wheel with it",
                    "wheelwithit",
                    "kana\u0142 motoryzacyjny",
                    "motoryzacja"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "KTO KUPI LEPSZE AUTO DO 2000Z\u0141 - WYGRYWA!",
                    "description": "\u27a1\ufe0f Najlepszy sklep z oponami:\nhttps://www.sklepopon.com/wwit \n\n---\n\n\u26a0\ufe0f Ruszy\u0142 preorder nowej kolekcji \u26a0\ufe0f \nhttps://wwitwear.pl\n\n---\n\nNasz Instagram \u25ba @wheelwithit\nWsp\u00f3\u0142praca: hello@wheelwith.it\n\n---"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "391384",
                "likeCount": "19734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "876"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pz4GOK2RuPlj7OMAYN-HMI1lTuw",
            "id": "OZ5t7OxZTWA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T17:51:01Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "Where is the money going \ud83d\udcb8 #VictoriaPfeifer",
                "description": "With help from @VictorBae",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZ5t7OxZTWA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZ5t7OxZTWA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZ5t7OxZTWA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZ5t7OxZTWA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OZ5t7OxZTWA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Where is the money going \ud83d\udcb8 #VictoriaPfeifer",
                    "description": "With help from @VictorBae"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10002828",
                "likeCount": "304779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1165"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MjLiL0vuU6FRuYc6zZvozk8KJF8",
            "id": "1VeG0FqkLR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-23T15:30:00Z",
                "channelId": "UCyGa1YEx9ST66rYrJTGIKOw",
                "title": "How did this not go in? \ud83e\udd23",
                "description": "#europaleague #uefa #soccer \n\n--\n\n\ud83d\udcfa Watch more at: https://www.uefa.tv/\n\u25b6\ufe0f Subscribe to UEFA on YouTube at: https://bit.ly/UEFA_YT\n\ud83d\udcac Follow us on Facebook at: https://bit.ly/FB_UEFA\n\ud83d\udcbb Visit our Website at: https://www.uefa.com/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1VeG0FqkLR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UEFA",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How did this not go in? \ud83e\udd23",
                    "description": "#europaleague #uefa #soccer \n\n--\n\n\ud83d\udcfa Watch more at: https://www.uefa.tv/\n\u25b6\ufe0f Subscribe to UEFA on YouTube at: https://bit.ly/UEFA_YT\n\ud83d\udcac Follow us on Facebook at: https://bit.ly/FB_UEFA\n\ud83d\udcbb Visit our Website at: https://www.uefa.com/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20027553",
                "likeCount": "297901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "956"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FQCP12y7OAYZao_sFlh_C-deisM",
            "id": "0yxfInGEiOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T16:30:01Z",
                "channelId": "UCgdMNsluGm_IfbAocJgUOpw",
                "title": "A TY CO BY\u015a ZROBI\u0141? #shorts",
                "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0yxfInGEiOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0yxfInGEiOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0yxfInGEiOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0yxfInGEiOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0yxfInGEiOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Endur",
                "tags": [
                    "agresywny",
                    "przechodzie\u0144",
                    "zacz\u0105\u0142",
                    "nam",
                    "grozi\u0107",
                    "endur",
                    "interwencjaa",
                    "ochrony",
                    "zacz\u0119\u0142o",
                    "si\u0119",
                    "od",
                    "mandat",
                    "policja",
                    "ochrona",
                    "zlot",
                    "zawody",
                    "mafia",
                    "irl",
                    "friz",
                    "konopsky",
                    "afera",
                    "rezi",
                    "czvjnik",
                    "blowek",
                    "jawor",
                    "nowa",
                    "seria",
                    "bungee",
                    "sitrox",
                    "bandura",
                    "dzinold",
                    "multi",
                    "reaguje",
                    "na",
                    "fleshu",
                    "guwer",
                    "maksiu",
                    "policjant",
                    "stachak",
                    "godziek",
                    "kobieta",
                    "zakazuje",
                    "skaka\u0107",
                    "je\u017adzi\u0107",
                    "rowerze",
                    "bike",
                    "test",
                    "skate",
                    "budda",
                    "motokoty",
                    "ksi\u0105\u017culo",
                    "oopa",
                    "alwernia",
                    "mtb",
                    "bmx",
                    "surron",
                    "elektryczny",
                    "rower",
                    "shorts",
                    "\u015bmieszne",
                    "filmiki",
                    "stopcham",
                    "kto",
                    "nie",
                    "jest",
                    "prawdziwym",
                    "wygrywa",
                    "funny",
                    "minecraft",
                    "mcdonalds"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A TY CO BY\u015a ZROBI\u0141? #shorts",
                    "description": "\u25b6\ufe0f Wbijaj na sklep \ud83d\udd39 https://54bike.pl/\n\u25b6\ufe0f Instagram \ud83d\udd39 https://www.instagram.com/endur_54/\n\u25b6\ufe0f Discord \ud83d\udd39 https://discord.com/invite/cKEwJHJ\n\n\ud83d\udd39 Wsp\u00f3\u0142praca \ud83d\udd39 enduroboy54@gethero.pl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255375",
                "likeCount": "6441",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "40"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G0H-84GF5L36HACuLarJqjXJQaw",
            "id": "MLCCNP5xEps",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T16:21:55Z",
                "channelId": "UCzuvRWjh7k1SZm1RvqvIx4w",
                "title": "Meduza. Prawdziwa twarz Katarzyny Mecinski - PERSEUSZ #13",
                "description": "Katarzyna Mecinski od lat systemowo niszczy\u0142a moje \u017cycie za plecami. Nie by\u0142em jedyn\u0105 jej ofiar\u0105, ale jestem ostatni\u0105.\nW materiale przedstawiam histori\u0119 modelki Anieli Olszewskiej, by\u0142ej przyjaci\u00f3\u0142ki Katarzyny, kt\u00f3ra kilka lat temu znikn\u0119\u0142a z internetu przez wydarzenia kt\u00f3rych architektem by\u0142a Mecinski.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLCCNP5xEps/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLCCNP5xEps/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLCCNP5xEps/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLCCNP5xEps/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLCCNP5xEps/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Krzysztof Gonciarz",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "Meduza. Prawdziwa twarz Katarzyny Mecinski - PERSEUSZ #13",
                    "description": "Katarzyna Mecinski od lat systemowo niszczy\u0142a moje \u017cycie za plecami. Nie by\u0142em jedyn\u0105 jej ofiar\u0105, ale jestem ostatni\u0105.\nW materiale przedstawiam histori\u0119 modelki Anieli Olszewskiej, by\u0142ej przyjaci\u00f3\u0142ki Katarzyny, kt\u00f3ra kilka lat temu znikn\u0119\u0142a z internetu przez wydarzenia kt\u00f3rych architektem by\u0142a Mecinski."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "495778",
                "likeCount": "21420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6846"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-L0-3gw3SjAagqSyh6FbeRseXrs",
            "id": "YEgUNF2sHwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T13:00:59Z",
                "channelId": "UCwBtP6NDQtsP5YBa4vuZqHA",
                "title": "TO ONI PRZECHODZ\u0104 DO FINA\u0141U!  (TWOJE 5 MINUT 3)",
                "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 150 z\u0142 - https://get.revolut.com/e9Jc/friz150. Materia\u0142 sponsorowany. Promocja obowi\u0105zuje do 31/07/2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w. Warunki promocji i regulamin dost\u0119pne s\u0105 pod linkiem powy\u017cej. Wi\u0119cej informacji na temat us\u0142ug \u015bwiadczonych przez Revolut Bank UAB znajdziesz na stronie https://www.revolut.com/pl-PL/\n\n\nSPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: https://www.youtube.com/channel/UCzOTYLDMf9JjCjejhKIEGCw\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: https://www.youtube.com/channel/UCBm23BJFMMXjjHwU19aYOCg\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakub_jurekk/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nMiko\u0142aj Trybulec\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciej Klacza\nKarol Wi\u015bniewski\nArek Bochnak\nMateusz Brzozowski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YEgUNF2sHwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YEgUNF2sHwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YEgUNF2sHwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YEgUNF2sHwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YEgUNF2sHwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karol Friz Wi\u015bniewski",
                "tags": [
                    "friz",
                    "frizoluszek",
                    "Dom ekipy",
                    "Wersow",
                    "Ekipa",
                    "Mieszkanie ekipy",
                    "Friz chata",
                    "Friz dom",
                    "chata ekipy",
                    "lody ekipy",
                    "genzie",
                    "hania",
                    "mortalcio",
                    "karotni",
                    "przemek pro",
                    "t5m",
                    "t5m2",
                    "twoje 5 minut"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "TO ONI PRZECHODZ\u0104 DO FINA\u0141U!  (TWOJE 5 MINUT 3)",
                    "description": "Pobierz Revolut za darmo z mojego linku i zgarnij 150 z\u0142 - https://get.revolut.com/e9Jc/friz150. Materia\u0142 sponsorowany. Promocja obowi\u0105zuje do 31/07/2025 dla nowych u\u017cytkownik\u00f3w. Warunki promocji i regulamin dost\u0119pne s\u0105 pod linkiem powy\u017cej. Wi\u0119cej informacji na temat us\u0142ug \u015bwiadczonych przez Revolut Bank UAB znajdziesz na stronie https://www.revolut.com/pl-PL/\n\n\nSPRAWDZAJCIE JAK UCZESTNICY SOBIE RADZ\u0104 Z SHORTAMI:\n\nGRUPA 1: https://www.youtube.com/channel/UCzOTYLDMf9JjCjejhKIEGCw\nhttps://www.tiktok.com/@grupa1_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa1_t5m\n\nGRUPA 2: https://www.youtube.com/channel/UCBm23BJFMMXjjHwU19aYOCg\nhttps://www.tiktok.com/@grupa2_t5m\nhttps://www.instagram.com/grupa2_t5m\n\nW filmie wzi\u0119li udzia\u0142:\n\nMarta : https://www.instagram.com/martacytrynowatarta/\nKuba : https://www.instagram.com/jakub_jurekk/\nPola : https://www.instagram.com/pola.slopecka/\nZbychu : https://www.instagram.com/zbychu_krol/\nPaniczko : https://www.instagram.com/kuba.paniczko/\n\nG\u0142\u00f3wnym Partnerem programu jest firma Koral.\n\nSprawd\u017a kto wygra\u0142 udzia\u0142 w MAFII IRL w aplikacji Billin: https://download.billin.app/\n\n\u2666 INSTAGRAM \u25ba http://instagram.com/frizoluszek\n\n\u25baWPADAJ NA SKLEP EKIPY \u25ba\u25ba http://EKIPATONOSI.PL \n\n\u25baWSP\u00d3\u0141PRACA \u25ba\u25ba friz@portall.agency\n\n\nPRODUKCJA\nDIRECT by EKIPA\n\nPRODUCENT \nKarol Wi\u015bniewski\n\nPRODUCENT WYKONAWCZY\nTomasz Kowalczyk\n\nASYSTENT PRODUCENTA\nKamila Terefenko\n\nJURY\nKarol Wi\u015bniewski\n\u0141ukasz Wojtyca\nNatalia Soko\u0142owska\nMiko\u0142aj Trybulec\n\nPROWADZ\u0104CY\nMicha\u0142 Wermi\u0144ski\nMaja Firek\n\nKIEROWNIK PRODUKCJI\nSylwek Irzyk\n\nART DIRECTOR\nMateusz Gromysz\n\nOPERATORZY KAMERY\nMaciej Jurek \nDawid Szewczyk\nDawid Zadworny\nFilip Strzelec\nKrzysztof B\u0119benek\nJakub Norek\nKacper Norek\nMateusz Maci\u0105g\nMiko\u0142aj Szczepka\nRafa\u0142 Sioma\nBeniamin Je\u017c\nArkadiusz Wo\u0142ek\n\nD\u0179WI\u0118K\nAndrzej Rybak\n\nPRODUCTION DESIGNER\nMateusz Gromysz\n\nIDENTYFIKACJA WIZUALNA\nDaniel Chmielarczyk\n\nMONTA\u017b\nAdam Sarnek\nMaciej Klacza\nKarol Wi\u015bniewski\nArek Bochnak\nMateusz Brzozowski\n\nVFX\nMateusz Zaborski\n\nMINIATURKI\nFilip \u0141opatecki\nOliwier R\u0119bowiecki\nHubert Fila\n\nASYSTENCI PRODUKCJI\nAnna Stec\nWiktoria Biernacka\nKatarzyna W\u0105tor\nAleksandra Polnicka\nKarol Dziuba\nMarysia Gorzo\u0142ka\nVincent Denier\nBruno Warczyg\u0142owa\nMiko\u0142aj W\u0142och\nMaciej Seku\u0142a\n\nDATA WRANGLER\nBeata Popko\nAdam Sarnek\n\nCONTENT SM\nAleksandra Rogali\u0144ska\nAleksandra \u0141ypik\n\nWSP\u00d3\u0141PRACA PRODUKCYJNA\nTomasz \u015aliwa\nBartek Przydatek\nAdam Korzekwa\nJanusz Kowalczyk\nMateusz Kowalski\n\nPROJEKT I REALIZACJA O\u015aWIETLENIA I MULTIMEDI\u00d3W \nMicha\u0142 \u201eKossi\u201d Kossakowski \nBlackout LIMITED \n\nWSP\u00d3\u0141PRACA\nJakub Kowalik\nDawid Jaworski\nNatalia Kulik\nTomasz Wysocki\nBartosz Kolecki \nDamian Kowal \nHubert Wiecio\u0142kowski \nRobert Staszczak \nKrzysztof \u017bbikowski \nPawe\u0142 Indyk\nBartosz \u0141uczak\nOleg Stankiewicz \nBarnaba Kozdraj\nJonasz S\u0142omi\u0144ski \nSymeon Paku\u0142a \nBartosz Kossakowski\nGrzegorz Ruszkiewicz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1689060",
                "likeCount": "79625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TdeJBhJ23CbPXWj3XgrcJ7SSQ0E",
            "id": "X1asRajs9ag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T17:14:46Z",
                "channelId": "UC15j7WaRfrSDHD6OzPqLFJg",
                "title": "NOWA Z\u0141OTA LAMA SQUID GAME #fortnite #shorts",
                "description": "NOWA Z\u0141OTA LAMA SQUID GAME #fortnite #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1asRajs9ag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1asRajs9ag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1asRajs9ag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1asRajs9ag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X1asRajs9ag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rafa",
                "tags": [
                    "squid game",
                    "fortnite"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pl",
                "localized": {
                    "title": "NOWA Z\u0141OTA LAMA SQUID GAME #fortnite #shorts",
                    "description": "NOWA Z\u0141OTA LAMA SQUID GAME #fortnite #shorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pl"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102288",
                "likeCount": "3236",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qtxUSovdiNtRqo5O7uKonJSO6Jo",
            "id": "-AR-yzhwwSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T08:52:27Z",
                "channelId": "UCo9ngXDrc66nxsG4-kHc1Uw",
                "title": "My coconut tree\ud83d\ude2d.. #roblox #growagarden",
                "description": "#roblox #bloxfruits\n(\u25cf\u00b4\u03c9\uff40\u25cf) R\u1ea5t c\u1ea3m \u01a1n m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 xem! :D N\u1ebfu m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi c\u1ea3m th\u1ea5y th\u00edch xem m\u00ecnh tr\u1ea3i nghi\u1ec7m game th\u00ec \u0111\u1eebng qu\u00ean LIKE v\u00e0 SUBSCRIBE nh\u00e9 v\u00e0 \u0111\u00f3 c\u0169ng ch\u00ednh l\u00e0 \u0110\u1ed8NG L\u1ef0C gi\u00fap m\u00ecnh l\u00e0m ti\u1ebfp c\u00e1c video sau n\u00e0y \ud83d\udc93\ud83d\udc97\ud83d\udc93\ud83d\udc97\n\nY\u00caU M\u1eccI NG\u01af\u1edcI R\u1ea4T NHI\u1ec0U (\u25cf\u00b4\u03c9\uff40\u25cf)\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2026....\u2026..\u2026./\u00b4\u00af/)\u2026.\u2026\u2026... (\\\u00af`\\.............................\n\u2026\u2026\u2026\u2026/\u2026.//\u2026\u2026\u2026.. \u2026\\\\\u2026.\\...........................\n\u2026\u2026\u2026../\u2026.//\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026.\\\\\u2026.\\..........................\n\u2026../\u00b4\u00af/\u2026./\u00b4\u00af\\\u2026\u2026\u2026../\u00af `\\\u2026.\\\u00af`\\.........................\n.././\u2026/\u2026./\u2026./.|_\u2026\u2026_| .\\\u2026.\\\u2026.\\\u2026\\.\\................\n(.(\u2026.(\u2026.(\u2026./.)..)..(..(. \\\u2026.)\u2026.)\u2026.).)....................\n.\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\\/\u2026/\u2026.\\. ..\\/\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026./.............\n..\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. /\u2026\u2026..\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026/..............\n\u2026.\\\u2026\u2026\u2026\u2026..(\u2026\u2026\u2026. ..)\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026./................\n\n\n#roblox #bloxfruits #Leoz Power\n-----------------------------------------------------------------------------\n\u00a9 B\u1ea3n quy\u1ec1n thu\u1ed9c v\u1ec1 Leoz Power\n\u00a9 Copyright by Leoz Power \u261e Do not Reup",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AR-yzhwwSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AR-yzhwwSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AR-yzhwwSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AR-yzhwwSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AR-yzhwwSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Leoz Power",
                "tags": [
                    "leoz power",
                    "Leoz Power",
                    "Roblox",
                    "game Roblox",
                    "ch\u01a1i Roblox",
                    "Roblox Vi\u1ec7t Nam",
                    "Roblox adventure",
                    "th\u1ebf gi\u1edbi Roblox",
                    "tr\u1ea3i nghi\u1ec7m Roblox",
                    "Roblox vui nh\u1ed9n",
                    "Roblox Vi\u1ec7t",
                    "Roblox c\u1eadp nh\u1eadt m\u1edbi",
                    "Roblox funny moments",
                    "Roblox roleplay",
                    "Roblox review",
                    "Roblox nh\u00e2n v\u1eadt",
                    "Roblox events",
                    "Roblox codes",
                    "Roblox tycoon",
                    "roblox",
                    "roblox gameplay",
                    "roblox funny moments",
                    "roblox 2025",
                    "roblox obby",
                    "roblox roleplay",
                    "roblox tycoon",
                    "roblox trending",
                    "roblox shorts",
                    "roblox fun",
                    "roblox moments"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "My coconut tree\ud83d\ude2d.. #roblox #growagarden",
                    "description": "#roblox #bloxfruits\n(\u25cf\u00b4\u03c9\uff40\u25cf) R\u1ea5t c\u1ea3m \u01a1n m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 xem! :D N\u1ebfu m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi c\u1ea3m th\u1ea5y th\u00edch xem m\u00ecnh tr\u1ea3i nghi\u1ec7m game th\u00ec \u0111\u1eebng qu\u00ean LIKE v\u00e0 SUBSCRIBE nh\u00e9 v\u00e0 \u0111\u00f3 c\u0169ng ch\u00ednh l\u00e0 \u0110\u1ed8NG L\u1ef0C gi\u00fap m\u00ecnh l\u00e0m ti\u1ebfp c\u00e1c video sau n\u00e0y \ud83d\udc93\ud83d\udc97\ud83d\udc93\ud83d\udc97\n\nY\u00caU M\u1eccI NG\u01af\u1edcI R\u1ea4T NHI\u1ec0U (\u25cf\u00b4\u03c9\uff40\u25cf)\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\u2026....\u2026..\u2026./\u00b4\u00af/)\u2026.\u2026\u2026... (\\\u00af`\\.............................\n\u2026\u2026\u2026\u2026/\u2026.//\u2026\u2026\u2026.. \u2026\\\\\u2026.\\...........................\n\u2026\u2026\u2026../\u2026.//\u2026\u2026\u2026\u2026 \u2026.\\\\\u2026.\\..........................\n\u2026../\u00b4\u00af/\u2026./\u00b4\u00af\\\u2026\u2026\u2026../\u00af `\\\u2026.\\\u00af`\\.........................\n.././\u2026/\u2026./\u2026./.|_\u2026\u2026_| .\\\u2026.\\\u2026.\\\u2026\\.\\................\n(.(\u2026.(\u2026.(\u2026./.)..)..(..(. \\\u2026.)\u2026.)\u2026.).)....................\n.\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.\\/\u2026/\u2026.\\. ..\\/\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026./.............\n..\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026.. /\u2026\u2026..\\\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026..\u2026/..............\n\u2026.\\\u2026\u2026\u2026\u2026..(\u2026\u2026\u2026. ..)\u2026\u2026\u2026\u2026\u2026./................\n\n\n#roblox #bloxfruits #Leoz Power\n-----------------------------------------------------------------------------\n\u00a9 B\u1ea3n quy\u1ec1n thu\u1ed9c v\u1ec1 Leoz Power\n\u00a9 Copyright by Leoz Power \u261e Do not Reup"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9918948",
                "likeCount": "188013",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1850"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 97,
        "resultsPerPage": 50
    }
}