{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "IxYDcmdF0GE-QtizdFS99u9ij_c",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BVsUO7RiaQEHrvJjzWNkqu9B14U",
            "id": "IpwK17Znw0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T00:57:56Z",
                "channelId": "UCwRvQQaU6afAOg4JgfrKTpQ",
                "title": "ESTOY DE REGRESO, PERO EN ESTE PA\u00cdS |ELKC|",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IpwK17Znw0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL KC",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTOY DE REGRESO, PERO EN ESTE PA\u00cdS |ELKC|",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1721631",
                "likeCount": "158964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rK0vDitEpE1jcC7XFf7xzslW9sA",
            "id": "0X_kBulSMjQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:59:37Z",
                "channelId": "UCu-cVVMn41qUA-pwdEhNqhg",
                "title": "Superman | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "Tus decisiones, tus acciones, eso es lo que te define. #Superman - 10 de julio, solo en cines.\n\n\u201cSuperman,\u201d la primera pel\u00edcula de DC Studios en llegar a la pantalla grande, est\u00e1 lista para volar en los cines de todo el mundo, de la mano de Warner Bros. Pictures. Con su estilo caracter\u00edstico, James Gunn toma al superh\u00e9roe original en el renovado universo DC, combinando acci\u00f3n \u00e9pica, humor y coraz\u00f3n, ofreciendo un Superman impulsado por la compasi\u00f3n y una creencia innata en la bondad del g\u00e9nero humano.\n\nLos directores de DC Studios, Peter Safran y Gunn, producen la pel\u00edcula, que Gunn dirige desde su propio gui\u00f3n, basado en personajes de DC, Superman creado por Jerry Siegel y Joe Shuster.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 protagonizada por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, \u201cHollywood\u201d) en el doble papel de Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, y Nicholas Hoult (\u201cX-Men\u201d, \u201cJuror #2\u201d) como Lex Luthor. Tambi\u00e9n participan Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (\u201cGuardians of the Galaxy\u201d, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma\u201d, \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) y Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d es producida ejecutivamente por Nikolas Korda, Chantal Nong Vo y Lars Winther. Detr\u00e1s de c\u00e1mara, Gunn cuenta con colaboradores frecuentes como el director de fotograf\u00eda Henry Braham, la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Beth Mickle, la dise\u00f1adora de vestuario Judianna Makovsky y el compositor John Murphy, adem\u00e1s del compositor David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) y los editores William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) y Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBlue Beetle\u201d).\n\nDC Studios presenta una producci\u00f3n de Troll Court Entertainment/The Safran Company, una pel\u00edcula de James Gunn, \u201cSuperman,\u201d que llegar\u00e1 a los cines y en IMAX\u00ae de Latinoam\u00e9rica el 10 de julio de 2025, distribuida por Warner Bros. Pictures.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0X_kBulSMjQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0X_kBulSMjQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0X_kBulSMjQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0X_kBulSMjQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0X_kBulSMjQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Warner Bros. Pictures Latinoam\u00e9rica",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Superman | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "Tus decisiones, tus acciones, eso es lo que te define. #Superman - 10 de julio, solo en cines.\n\n\u201cSuperman,\u201d la primera pel\u00edcula de DC Studios en llegar a la pantalla grande, est\u00e1 lista para volar en los cines de todo el mundo, de la mano de Warner Bros. Pictures. Con su estilo caracter\u00edstico, James Gunn toma al superh\u00e9roe original en el renovado universo DC, combinando acci\u00f3n \u00e9pica, humor y coraz\u00f3n, ofreciendo un Superman impulsado por la compasi\u00f3n y una creencia innata en la bondad del g\u00e9nero humano.\n\nLos directores de DC Studios, Peter Safran y Gunn, producen la pel\u00edcula, que Gunn dirige desde su propio gui\u00f3n, basado en personajes de DC, Superman creado por Jerry Siegel y Joe Shuster.\n\nLa pel\u00edcula est\u00e1 protagonizada por David Corenswet (\u201cTwisters\u201d, \u201cHollywood\u201d) en el doble papel de Superman/Clark Kent, Rachel Brosnahan (\u201cThe Marvelous Mrs. Maisel\u201d) como Lois Lane, y Nicholas Hoult (\u201cX-Men\u201d, \u201cJuror #2\u201d) como Lex Luthor. Tambi\u00e9n participan Edi Gathegi (\u201cFor All Mankind\u201d), Anthony Carrigan (\u201cBarry\u201d, \u201cGotham\u201d), Nathan Fillion (\u201cGuardians of the Galaxy\u201d, \u201cThe Suicide Squad\u201d), Isabela Merced (\u201cAlien Romulus\u201d), Skyler Gisondo (\u201cLicorice Pizza\u201d, \u201cBooksmart\u201d), Sara Sampaio (\u201cAt Midnight\u201d), Mar\u00eda Gabriela de Far\u00eda (\u201cThe Moodys\u201d), Wendell Pierce (\u201cSelma\u201d, \u201cTom Clancy\u2019s Jack Ryan\u201d), Alan Tudyk (\u201cAndor\u201d), Pruitt Taylor Vince (\u201cBird Box\u201d) y Neva Howell (\u201cGreedy People\u201d).\n\n\u201cSuperman\u201d es producida ejecutivamente por Nikolas Korda, Chantal Nong Vo y Lars Winther. Detr\u00e1s de c\u00e1mara, Gunn cuenta con colaboradores frecuentes como el director de fotograf\u00eda Henry Braham, la dise\u00f1adora de producci\u00f3n Beth Mickle, la dise\u00f1adora de vestuario Judianna Makovsky y el compositor John Murphy, adem\u00e1s del compositor David Fleming (\u201cThe Last of Us\u201d) y los editores William Hoy (\u201cThe Batman\u201d) y Craig Alpert (\u201cDeadpool 2\u201d, \u201cBlue Beetle\u201d).\n\nDC Studios presenta una producci\u00f3n de Troll Court Entertainment/The Safran Company, una pel\u00edcula de James Gunn, \u201cSuperman,\u201d que llegar\u00e1 a los cines y en IMAX\u00ae de Latinoam\u00e9rica el 10 de julio de 2025, distribuida por Warner Bros. Pictures."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "630214",
                "likeCount": "45401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_VnOAHV_9fUWHgRyy_W0T6UOupA",
            "id": "SapDfRNaLCM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T00:00:07Z",
                "channelId": "UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ",
                "title": "Grupo Firme & Carolina Ross - Todav\u00eda Te Amo (Video Oficial)",
                "description": "Grupo Firme\nSuscr\u00edbete a Youtube: www.youtube.com/channel/UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez\nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nCompositor: Horacio Palencia & Gussy Lau\nDirector de Video: Mane Borja\n\nInstagram https://www.instagram.com/grupofirme/\nFacebook https://www.facebook.com/GrupoFirmeOficial\nX https://www.twitter.com/grupofirme\n\nLetra \nNo creas que me dio pa\u2019bajo tu adi\u00f3s\n\nDesde antes tra\u00eda broncas en el amor\n\nTe fuiste y aqu\u00ed todo sigue normal\n\nAunque me mires mal\n\nNo pienses que te marqu\u00e9 para volver\n\nLo hice, te lo prometo, sin querer\n\nEstaba borrando la conversaci\u00f3n de nosotros\n\nNo estoy llorando\n\nTraigo un \u201cte extra\u00f1o\u201d en el ojo\n\nSe me meti\u00f3 cu\u00e1ndo mir\u00e9 tus fotos\n\nY este nudo en la garganta es el \u201cte amo\u201d que quiero decirte\n\nPor eso ya mejor hablando claro \n\nDebo decir que sigo enamorado\n\nY por m\u00e1s tonto que me haga\n\nTodav\u00eda te amo\n\nNo estoy llorando\n\nTraigo un \u201cte extra\u00f1o\u201d en el ojo\n\nSe me meti\u00f3 cu\u00e1ndo mir\u00e9 tus fotos\n\nY este nudo en la garganta es el \u201cte amo\u201d que quiero decirte\n\nPor eso ya mejor hablando claro \n\nDebo decir que sigo enamorado\n\nY por m\u00e1s tonto que me haga\n\nTodav\u00eda te amo\n\nY debes saber que quiero volver de nuevo a tu lado\n\n\nDuraci\u00f3n: 2:42\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Publishing\n\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/artist/1dKdetem2xEmjgvyymzytS?si=tWOpv5SYT7CkjsAVgCHHjw&nd=1&dlsi=3ddc1d7895904954\n#grupofirme #eduincaz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapDfRNaLCM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapDfRNaLCM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapDfRNaLCM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapDfRNaLCM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SapDfRNaLCM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Firme",
                "tags": [
                    "Grupo Firme",
                    "Firme",
                    "Firme Gabito",
                    "Grupo Firme Gabito",
                    "Grupo Firme Gabito Ballesteros Otra Noche",
                    "Grupo Firme music",
                    "Grupo Firme nuevo video",
                    "Grupo Firme video",
                    "Grupo Firme video oficial",
                    "Firme music",
                    "Firme nuevo video",
                    "Firme video",
                    "Firme video oficial",
                    "Firme Covers",
                    "Firme mix 2023",
                    "Firme new video",
                    "Firme official video",
                    "Firme video nuevo",
                    "new single Firme",
                    "Eduin Caz music",
                    "Eduin Caz nuevo video",
                    "Eduin Caz video",
                    "Eduin Caz video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Firme & Carolina Ross - Todav\u00eda Te Amo (Video Oficial)",
                    "description": "Grupo Firme\nSuscr\u00edbete a Youtube: www.youtube.com/channel/UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez\nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nCompositor: Horacio Palencia & Gussy Lau\nDirector de Video: Mane Borja\n\nInstagram https://www.instagram.com/grupofirme/\nFacebook https://www.facebook.com/GrupoFirmeOficial\nX https://www.twitter.com/grupofirme\n\nLetra \nNo creas que me dio pa\u2019bajo tu adi\u00f3s\n\nDesde antes tra\u00eda broncas en el amor\n\nTe fuiste y aqu\u00ed todo sigue normal\n\nAunque me mires mal\n\nNo pienses que te marqu\u00e9 para volver\n\nLo hice, te lo prometo, sin querer\n\nEstaba borrando la conversaci\u00f3n de nosotros\n\nNo estoy llorando\n\nTraigo un \u201cte extra\u00f1o\u201d en el ojo\n\nSe me meti\u00f3 cu\u00e1ndo mir\u00e9 tus fotos\n\nY este nudo en la garganta es el \u201cte amo\u201d que quiero decirte\n\nPor eso ya mejor hablando claro \n\nDebo decir que sigo enamorado\n\nY por m\u00e1s tonto que me haga\n\nTodav\u00eda te amo\n\nNo estoy llorando\n\nTraigo un \u201cte extra\u00f1o\u201d en el ojo\n\nSe me meti\u00f3 cu\u00e1ndo mir\u00e9 tus fotos\n\nY este nudo en la garganta es el \u201cte amo\u201d que quiero decirte\n\nPor eso ya mejor hablando claro \n\nDebo decir que sigo enamorado\n\nY por m\u00e1s tonto que me haga\n\nTodav\u00eda te amo\n\nY debes saber que quiero volver de nuevo a tu lado\n\n\nDuraci\u00f3n: 2:42\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Publishing\n\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/artist/1dKdetem2xEmjgvyymzytS?si=tWOpv5SYT7CkjsAVgCHHjw&nd=1&dlsi=3ddc1d7895904954\n#grupofirme #eduincaz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "995262",
                "likeCount": "23625",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "757"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PJCFyLIGOGm1hvD8EaZQqsgsZWU",
            "id": "X0gkojWAQyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T14:07:17Z",
                "channelId": "UC8LEXZO4hjzVk6wO3G9pJyQ",
                "title": "Ironheart | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                "description": "Ic\u00f3nica.\n\n#Ironheart, una nueva serie de Marvel Television, llega con 3 episodios el 24 de junio a #DisneyPlus.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0gkojWAQyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0gkojWAQyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0gkojWAQyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0gkojWAQyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X0gkojWAQyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Latinoam\u00e9rica Oficial",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ironheart | Tr\u00e1iler Oficial | Doblado",
                    "description": "Ic\u00f3nica.\n\n#Ironheart, una nueva serie de Marvel Television, llega con 3 episodios el 24 de junio a #DisneyPlus."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165622",
                "likeCount": "7070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3151"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Esi5kADzYJskLIMxnrq9nAoxJA",
            "id": "V8iu9yOjQJg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:51:07Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "Jugu\u00e9 TODAS las ACTUALIZACIONES BROMA de Minecraft \ud83e\udd21",
                "description": "En el video de hoy vamos a estar haciendo un recorrido por todas las Aprils Fools (dia de los inocentes) de Minecraft.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V8iu9yOjQJg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "April Fools",
                    "Dia de los inocentes",
                    "Inocentes",
                    "Actualizacion",
                    "Versiones",
                    "Broma",
                    "Chiste",
                    "Minecraft 2.0",
                    "2011",
                    "2025",
                    "todas",
                    "Jugando",
                    "Probando",
                    "Funny",
                    "Espa\u00f1ol"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Jugu\u00e9 TODAS las ACTUALIZACIONES BROMA de Minecraft \ud83e\udd21",
                    "description": "En el video de hoy vamos a estar haciendo un recorrido por todas las Aprils Fools (dia de los inocentes) de Minecraft.\n\n- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "508194",
                "likeCount": "40124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1088"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bGyzmm1H2-dgUmKq_jPCGPXTnOc",
            "id": "s_DvJTu746E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T00:00:53Z",
                "channelId": "UCW3bX8K5LuQHw8cKc3U8iUg",
                "title": "ME CANSE DE QUE ELMARIANA ME FALTE AL RESPETO \ud83d\ude21",
                "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo un video de el cap 3 con ElMariana de One Block, donde seguimos construyendo y creando nuestro mundo, est\u00e1 vez me toc\u00f3 poner a chambear a el moj\u00f3n, porque siempre se la pasa es muriendo. \n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s_DvJTu746E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rivers",
                "tags": [
                    "la rivers",
                    "rivers gg",
                    "rivers",
                    "mejores momentos rivers",
                    "rivers momentos graciosos",
                    "rivers jugando",
                    "rivers gameplay",
                    "rivers reacciona",
                    "twitch",
                    "clips",
                    "clips de twitch",
                    "clips de twitch en espa\u00f1ol",
                    "videojuego",
                    "videojuegos",
                    "tendencias",
                    "funny",
                    "moments",
                    "momentos",
                    "divertidos",
                    "meme",
                    "memes",
                    "el mariana",
                    "elmariana",
                    "mariana"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME CANSE DE QUE ELMARIANA ME FALTE AL RESPETO \ud83d\ude21",
                    "description": "Holaaa pollitos de color!, ac\u00e1 les dejo un video de el cap 3 con ElMariana de One Block, donde seguimos construyendo y creando nuestro mundo, est\u00e1 vez me toc\u00f3 poner a chambear a el moj\u00f3n, porque siempre se la pasa es muriendo. \n\n\n\u2022 TODO ESTO PASA EN:\nhttps://www.twitch.tv/rivers_gg\n\n\u2022 SEGUNDO CANAL:\nhttps://www.youtube.com/@riversggplus\n\u2022 TWITTER:\nhttps://twitter.com/samyriveratv\n\u2022 INSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/samyrivera/\n\n\u2022 CONTACTO:\ncontacto@riversgg.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453102",
                "likeCount": "21620",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "229"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OhQo8UOpe_vgfsJfTnjYSrszfM4",
            "id": "DZdxLgepr7Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T01:00:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Contratamos Un Ex Enemigo Para Capturar Una Infiltrada",
                "description": "LasCojoAventuras \n\n\u00a1No se pierdan la oportunidad de participar en el sorteo! Descarga Doomsday: Last Survivors aqu\u00ed: https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=es/RDjavi\n\nEn el video de hoy contratamos un Ex enemigo para capturar una infiltrada que nos hizo la maldad mas grande de los ultimos tiempos \n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#enemigo #infiltrada\n #autos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DZdxLgepr7Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "traidora",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Contratamos Un Ex Enemigo Para Capturar Una Infiltrada",
                    "description": "LasCojoAventuras \n\n\u00a1No se pierdan la oportunidad de participar en el sorteo! Descarga Doomsday: Last Survivors aqu\u00ed: https://dls.igg.com/event/giveaway/?key=es/RDjavi\n\nEn el video de hoy contratamos un Ex enemigo para capturar una infiltrada que nos hizo la maldad mas grande de los ultimos tiempos \n\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#enemigo #infiltrada\n #autos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1873603",
                "likeCount": "133649",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T1QS11pb6jySOrnobaRafTyEkaw",
            "id": "8OmVVdapouU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T19:36:50Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "ADIOS AMIGO CURLY - Fernanfloo",
                "description": "Homenaje para mi amigo CURLY, te recordaremos por siempre CRACK!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8OmVVdapouU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernanfloo",
                    "fernan",
                    "curly",
                    "descansa en paz",
                    "rip",
                    "r.i.p",
                    "d.e.p",
                    "dep",
                    "love",
                    "rest in peace",
                    "mascota",
                    "fiel amigo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADIOS AMIGO CURLY - Fernanfloo",
                    "description": "Homenaje para mi amigo CURLY, te recordaremos por siempre CRACK!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7593998",
                "likeCount": "1421790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i6w29Nw0d68282Dk2-I-ZTnprc8",
            "id": "Dxx5apz-E_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T06:07:46Z",
                "channelId": "UCe3Ev4a4Sm9L5aO9sJJ_WXw",
                "title": "Tigres 2-2 Necaxa | Cuartos de Final vuelta Clausura 2025 | Liguilla Botanera",
                "description": "Suscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/AztecaDeportes?sub_confirmation=1\n-------------------------------\nEncuentra m\u00e1s informaci\u00f3n en:\nSitio oficial: https://www.tvazteca.com/aztecadeportes\n\nS\u00edguenos en: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/aztecadeportes/\nX: https://x.com/aztecadeportes\nInstagram: https://www.instagram.com/aztecadeportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dxx5apz-E_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dxx5apz-E_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dxx5apz-E_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dxx5apz-E_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dxx5apz-E_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Azteca Deportes",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tigres 2-2 Necaxa | Cuartos de Final vuelta Clausura 2025 | Liguilla Botanera",
                    "description": "Suscr\u00edbete a nuestro canal: https://www.youtube.com/AztecaDeportes?sub_confirmation=1\n-------------------------------\nEncuentra m\u00e1s informaci\u00f3n en:\nSitio oficial: https://www.tvazteca.com/aztecadeportes\n\nS\u00edguenos en: \n\nFacebook: https://www.facebook.com/aztecadeportes/\nX: https://x.com/aztecadeportes\nInstagram: https://www.instagram.com/aztecadeportes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "917087",
                "likeCount": "5973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dhQk4usEYL9L_r2r6-JZJSIoRtU",
            "id": "zzvkqwuDPyk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T18:27:23Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "VOY AL CL\u00c1SICO CON LA CAMISETA DE MESSI DEL MADRID\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "\u00bfQu\u00e9 sentido tiene este v\u00eddeo? Gracias a la Liga\u00a0y\u00a0al\u00a0Bar\u00e7a.\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zzvkqwuDPyk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "el cl\u00e1sico",
                    "barcelona",
                    "madrid",
                    "bar\u00e7a",
                    "real madrid",
                    "camiseta",
                    "messi",
                    "thegrefg",
                    "grefg"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VOY AL CL\u00c1SICO CON LA CAMISETA DE MESSI DEL MADRID\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "\u00bfQu\u00e9 sentido tiene este v\u00eddeo? Gracias a la Liga\u00a0y\u00a0al\u00a0Bar\u00e7a.\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1622080",
                "likeCount": "92392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1328"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YBSYYuA43F5DgmCIF1GL5omZ-4g",
            "id": "j_IByax8VNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T00:58:32Z",
                "channelId": "UC7reVxszq0o_wCXFtfJbIcA",
                "title": "Reto de hermanos en el d\u00eda de la madre",
                "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nComo les contamos al final del video\u2026Mau y Ricky tienen canci\u00f3n nuevaaaa!! \nSe llama Saman\u00e1, sale el 22 de mayo y ya pueden hacer presave. Sabemos que La Tribu la va a amar.\nAqu\u00ed les dejamos el link: https://WML.link/samana-MauyRickyxDannyOceanxYorghaki\n\nExtra\u00f1\u00e1bamos hacer estos challenges\u2026 cu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron?? Wow.\n\nBueno, lo importante es que volvimos, y nos morimos de la risa haciendo esta din\u00e1mica con nuestras mam\u00e1s y puede que no estemos de acuerdo en algunas respuestas...peero disfrutar juntos siempre es un regalooo.\n\nQui\u00e9n es el m\u00e1s dram\u00e1tico cuando est\u00e1 enfermo? Qui\u00e9n ha llorado por alguien que no val\u00eda la pena o qui\u00e9n se roba la ropa de los dem\u00e1s\u2026? Fueron solo algunas de las preguntas, que por cierto (no  fueron pensadas a prop\u00f3sito jaja)\n\nEspero que se r\u00edan tanto como nosotros haciendo el video.\n\nA todas las mam\u00e1s que han estado desde el principio (las que nos vieron crecer y crecieron con nosotros) las admiramos, las amamos y les damos gracias.\nY a mi esposa Evaluna\u2026 que es el coraz\u00f3n y la columna vertebral de nuestro hogar: gracias por tu labor tan preciosa y sagrada.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j_IByax8VNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camilo y Evaluna",
                "tags": [
                    "camilo y evaluna",
                    "camilo",
                    "evaluna",
                    "camilo echeverry",
                    "evaluna montaner",
                    "trending",
                    "viral",
                    "reaction",
                    "reaccion",
                    "amor",
                    "instagram",
                    "shorts",
                    "4k",
                    "spanish",
                    "viral video",
                    "indigo",
                    "amaranto",
                    "youtube shorts",
                    "youtube channel",
                    "video",
                    "musica romantica",
                    "music",
                    "m\u00fasica",
                    "musica",
                    "vevo",
                    "4k video",
                    "miami",
                    "usa",
                    "pareja"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Reto de hermanos en el d\u00eda de la madre",
                    "description": "Subscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camiloyevaluna?sub_confirmation=1\n\nComo les contamos al final del video\u2026Mau y Ricky tienen canci\u00f3n nuevaaaa!! \nSe llama Saman\u00e1, sale el 22 de mayo y ya pueden hacer presave. Sabemos que La Tribu la va a amar.\nAqu\u00ed les dejamos el link: https://WML.link/samana-MauyRickyxDannyOceanxYorghaki\n\nExtra\u00f1\u00e1bamos hacer estos challenges\u2026 cu\u00e1ntos a\u00f1os pasaron?? Wow.\n\nBueno, lo importante es que volvimos, y nos morimos de la risa haciendo esta din\u00e1mica con nuestras mam\u00e1s y puede que no estemos de acuerdo en algunas respuestas...peero disfrutar juntos siempre es un regalooo.\n\nQui\u00e9n es el m\u00e1s dram\u00e1tico cuando est\u00e1 enfermo? Qui\u00e9n ha llorado por alguien que no val\u00eda la pena o qui\u00e9n se roba la ropa de los dem\u00e1s\u2026? Fueron solo algunas de las preguntas, que por cierto (no  fueron pensadas a prop\u00f3sito jaja)\n\nEspero que se r\u00edan tanto como nosotros haciendo el video.\n\nA todas las mam\u00e1s que han estado desde el principio (las que nos vieron crecer y crecieron con nosotros) las admiramos, las amamos y les damos gracias.\nY a mi esposa Evaluna\u2026 que es el coraz\u00f3n y la columna vertebral de nuestro hogar: gracias por tu labor tan preciosa y sagrada.\n\n#camiloyevaluna #camilo #evaluna \n\nCamilo\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/c/camilo?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/camilo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@camilo\nFacebook: https://www.facebook.com/camilomusica\nTwitter: https://twitter.com/camilomusica\nThreads: https://www.threads.net/@camilo\n\nEvaluna\nSubscr\u00edbete: https://www.youtube.com/@Evaluna-Montaner?sub_confirmation=1\nInstagram: https://www.instagram.com/evaluna\nTikTok: https://www.tiktok.com/@evaluna\nFacebook: https://www.facebook.com/evalunamontaner\nTwitter: https://twitter.com/montanerevaluna"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "581089",
                "likeCount": "31934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "941"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RsZJDejDZPOB_0HBr_CDpCzgQLQ",
            "id": "cgakzuLFa50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:01:06Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "\u00bfQui\u00e9n Tiene el Outfit M\u00e1s Caro? Vs Nicole Amado",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n\n\nMateo: https://www.instagram.com/mateomedinak/\nDaniel Navarro: https://www.instagram.com/daniellnavarroo/\nNicole Amado: https://www.instagram.com/amadorat/\nSofiamood: https://www.instagram.com/sofiamood/\nKksrl14: https://www.instagram.com/p/DGwhXgMM24X/\nHernan Pulido: https://www.instagram.com/soyhernanpulidoc/\nEmily Rococo: https://www.instagram.com/emilyrococo/\nMicke: https://www.instagram.com/mickeholguinbello\nMartin: https://www.instagram.com/martin.cuadrosg/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cgakzuLFa50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "nicole amado",
                    "nicole amado reacciona a big soto",
                    "nicole amador",
                    "nicole amado tiktok",
                    "nicole amadorat",
                    "nicole amado y big soto",
                    "andresitow",
                    "andresosky",
                    "citas a ciegas",
                    "cita",
                    "tik tok",
                    "tik toks virales",
                    "bogota",
                    "colombia",
                    "citas a ciega",
                    "cita a ciegas",
                    "elegir cita",
                    "solteras",
                    "tendencias",
                    "tinder bogota",
                    "citas colombia",
                    "la casa de los famosos",
                    "explota el globo",
                    "encuentra pareja",
                    "onecoin",
                    "video de citas",
                    "nicol amado",
                    "big soto trainer",
                    "big soto vs 50",
                    "clip tik tok",
                    "experimento social",
                    "amor"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQui\u00e9n Tiene el Outfit M\u00e1s Caro? Vs Nicole Amado",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n\n\nMateo: https://www.instagram.com/mateomedinak/\nDaniel Navarro: https://www.instagram.com/daniellnavarroo/\nNicole Amado: https://www.instagram.com/amadorat/\nSofiamood: https://www.instagram.com/sofiamood/\nKksrl14: https://www.instagram.com/p/DGwhXgMM24X/\nHernan Pulido: https://www.instagram.com/soyhernanpulidoc/\nEmily Rococo: https://www.instagram.com/emilyrococo/\nMicke: https://www.instagram.com/mickeholguinbello\nMartin: https://www.instagram.com/martin.cuadrosg/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592918",
                "likeCount": "22170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yjMzRBFtk3BYqawwk5KMDSqqDCc",
            "id": "9J0vhJuwbBw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:39:10Z",
                "channelId": "UCTizbQ7IDPngI50uyI3pcbA",
                "title": "El D\u00eda Despu\u00e9s (12/05/2025): Un Cl\u00e1sico con Lamine",
                "description": "Las c\u00e1maras de El D\u00eda Despu\u00e9s fijan su objetivo en la joven estrella del Bar\u00e7a.\n\nLos programas completos de El D\u00eda Despu\u00e9s, lo mejor del deporte, un estreno de cine al d\u00eda y series originales e internacionales est\u00e1n disponibles en Movistar Plus+, seas del operador que seas, por 9,99\u20ac al mes. https://www.movistarplus.es/eldiadespues-yt\n\n#eld\u00edadespu\u00e9s #vamos #deportesmovistar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9J0vhJuwbBw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El D\u00eda Despu\u00e9s por Movistar Plus+",
                "tags": [
                    "el dia despues",
                    "movistar+",
                    "movistar plus",
                    "movistar",
                    "el dia despues 12 plus",
                    "eldiadespues12plus",
                    "edd",
                    "canal plus",
                    "canalplus",
                    "canal+",
                    "deportes",
                    "futbol",
                    "football",
                    "dia despues",
                    "maldini",
                    "cl\u00e1sico",
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "barca",
                    "#0",
                    "cero",
                    "el dia despues movistar",
                    "futbol espa\u00f1ol",
                    "lo que el ojo no ve",
                    "lo que el ojo no ve edd",
                    "lo que el ojo no ve el dia despues",
                    "fc barcelona betis",
                    "fc barcelona vs betis",
                    "lamine yamal",
                    "lamine yamal skills",
                    "lamine",
                    "clasico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El D\u00eda Despu\u00e9s (12/05/2025): Un Cl\u00e1sico con Lamine",
                    "description": "Las c\u00e1maras de El D\u00eda Despu\u00e9s fijan su objetivo en la joven estrella del Bar\u00e7a.\n\nLos programas completos de El D\u00eda Despu\u00e9s, lo mejor del deporte, un estreno de cine al d\u00eda y series originales e internacionales est\u00e1n disponibles en Movistar Plus+, seas del operador que seas, por 9,99\u20ac al mes. https://www.movistarplus.es/eldiadespues-yt\n\n#eld\u00edadespu\u00e9s #vamos #deportesmovistar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "853341",
                "likeCount": "26306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_mdXy-XQseFmycQn2f1fejaTFkk",
            "id": "8lk7pTCJiUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T19:44:38Z",
                "channelId": "UCAA2DI1N8trZoeo-46hEiCg",
                "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 4-3 (Parodia capaz (merengueton) - Alleh & Yorghaki)",
                "description": "Parodia Musical de Alleh & Yorghaki - capaz (merengueton) (visualizer)\nBarcelona vs Real Madrid 2025 4-3 La Liga - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 96 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 96 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8lk7pTCJiUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran MG",
                "tags": [
                    "FC Barcelona (Football Team)",
                    "Real Madrid C.F. (Football Team)",
                    "barcelona",
                    "real",
                    "madrid",
                    "Real Madrid",
                    "Rap",
                    "clasico",
                    "2015",
                    "videoclip",
                    "futbol",
                    "messi",
                    "cristiano",
                    "ronaldo",
                    "letra",
                    "vs",
                    "barcelona vs real madrid",
                    "peleas",
                    "partido",
                    "completo",
                    "final",
                    "liga",
                    "parodia",
                    "parodia musical",
                    "musica",
                    "video",
                    "Bar\u00e7a",
                    "especial",
                    "cancion",
                    "goles",
                    "espn",
                    "gol",
                    "highlights",
                    "espa\u00f1ol",
                    "fc",
                    "resumen",
                    "football",
                    "soccer",
                    "fut",
                    "rap",
                    "en vivo",
                    "full",
                    "reaccion",
                    "mbappe",
                    "lamine yamal",
                    "fran mg",
                    "franmg",
                    "2025",
                    "tchouameni",
                    "4-3",
                    "mano",
                    "raphinha",
                    "yamal",
                    "capaz",
                    "merengueton",
                    "fermin",
                    "garcia"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Canci\u00f3n Barcelona vs Real Madrid 4-3 (Parodia capaz (merengueton) - Alleh & Yorghaki)",
                    "description": "Parodia Musical de Alleh & Yorghaki - capaz (merengueton) (visualizer)\nBarcelona vs Real Madrid 2025 4-3 La Liga - Like & Suscr\u00edbete! :D\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 96 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 96 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "839564",
                "likeCount": "28339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1342"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YHgN8YBxcfCyHhMdKGvvo9eusYQ",
            "id": "rRlEtcMSnEs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T22:01:03Z",
                "channelId": "UCpw10X5G1fDEbVjfrOtFPkA",
                "title": "VIVI 24 HORAS AL AZAR",
                "description": "que habr\u00e1 sido de mi d\u00eda??? \n\nLINK PARA DESCARGAR ELSA: https://bit.ly/ELSAxBRIDOMINGUEZ\n\nPAGINA DE DESCUENTOS: https://elsaspeak.com/inf/bridominguez/\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rRlEtcMSnEs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "bri dominguez",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VIVI 24 HORAS AL AZAR",
                    "description": "que habr\u00e1 sido de mi d\u00eda??? \n\nLINK PARA DESCARGAR ELSA: https://bit.ly/ELSAxBRIDOMINGUEZ\n\nPAGINA DE DESCUENTOS: https://elsaspeak.com/inf/bridominguez/\n\nMI MERCH: https://www.bybrisa.com.ar/\n\n\u263binstagram del merch: https://www.instagram.com/bybrisaoficial/\n\ngracias por ver :) \n\n\n\u263b SEGUIME EN MIS REDES SOCIALES:\n\n\n\u263bSEGUNDO CANAL:  https://www.youtube.com/channel/UCLzayLqJwq06NkTYi8YS2eQ\n\n\n\u263b instagram: https://instagram.com/bridominguez?ig\u200b...\n\n\n\n\u263b twitter: https://twitter.com/dominguezbrii?s=21\u200b\n\n\n\n\u263b twitch: bridominguez\n\n\n\n\u263b tiktok: @dominguezbrii\n\n\n\n\u263bCONTACTO COMERCIAL: contactobrisad@gmail.com \n\n\nte quiero mucho byeeee:)"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "202953",
                "likeCount": "16494",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_nyn9vvzCBoaBzcW9Scmr_-k2Qo",
            "id": "1u1UCIOUl8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T01:49:32Z",
                "channelId": "UC6mvc52_1j0okpAaXJj2c_Q",
                "title": "Recorrido en troleb\u00fas elevado Chalco-Santa Martha",
                "description": "Recorrimos la obra del Troleb\u00fas Elevado Metropolitano, que va de Chalco, en el Estado de M\u00e9xico, a Santa Martha Acatitla y metro Constituci\u00f3n de 1917, en la Ciudad de M\u00e9xico. La inici\u00f3 el presidente L\u00f3pez Obrador y nosotros damos continuidad. Con el mejor transporte para el que menos tiene, construimos igualdad. Se abrir\u00e1 para todas y todos el pr\u00f3ximo 18 de mayo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1u1UCIOUl8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1u1UCIOUl8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1u1UCIOUl8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1u1UCIOUl8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1u1UCIOUl8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claudia Sheinbaum Pardo",
                "tags": [
                    "Claudia",
                    "Sheinbaum",
                    "hoy",
                    "ma\u00f1anera",
                    "ma\u00f1anera claudia",
                    "conferencia de prensa",
                    "conferencia en vivo",
                    "conferencia matutina",
                    "lunes 07 de octubre 2024",
                    "Claudia en vivo hoy",
                    "Claudia informe hoy",
                    "Claudia en vivo",
                    "Claudia hoy",
                    "Claudia Sheinbaum Pardo",
                    "Claudia canal",
                    "Claudia Sheinbaum canal",
                    "Claudia youtube en vivo",
                    "Claudia youtube hoy",
                    "Claudia canal oficial",
                    "Claudia ma\u00f1anera de hoy",
                    "conferencia presidenta",
                    "palacio nacional",
                    "ma\u00f1anera del pueblo",
                    "presidenta Claudia Sheinbaum"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Recorrido en troleb\u00fas elevado Chalco-Santa Martha",
                    "description": "Recorrimos la obra del Troleb\u00fas Elevado Metropolitano, que va de Chalco, en el Estado de M\u00e9xico, a Santa Martha Acatitla y metro Constituci\u00f3n de 1917, en la Ciudad de M\u00e9xico. La inici\u00f3 el presidente L\u00f3pez Obrador y nosotros damos continuidad. Con el mejor transporte para el que menos tiene, construimos igualdad. Se abrir\u00e1 para todas y todos el pr\u00f3ximo 18 de mayo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488651",
                "likeCount": "12282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ozNwdJ2vzCn5TLIGkimN0O6jnl8",
            "id": "fra9Ps3xzKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T20:58:10Z",
                "channelId": "UC14UlmYlSNiQCBe9Eookf_A",
                "title": "FC BARCELONA 4 vs 3 REAL MADRID | EL CLASICO | LALIGA 2024/25 MD35",
                "description": "Goals from Eric Garcia, Lamine Yamal and Raphinha turn around an early 2-0 deficit to win the Cl\u00e1sico and put the Liga title within touching distance.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fra9Ps3xzKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fra9Ps3xzKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fra9Ps3xzKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fra9Ps3xzKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fra9Ps3xzKM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FC Barcelona",
                "tags": [
                    "FC Barcelona",
                    "\u0628\u0631\u0634\u0644\u0648\u0646\u0629\u060c",
                    "F\u00fatbol",
                    "FUTBOL",
                    "soccer",
                    "FUTEBOL",
                    "Sepakbola",
                    "\u30b5\u30c3\u30ab\u30fc",
                    "\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0642\u062f\u0645",
                    "football",
                    "FCB",
                    "Bar\u00e7a",
                    "Sport",
                    "Club",
                    "ter stegen",
                    "goat",
                    "yt:cc=on",
                    "pedri",
                    "de Jong",
                    "lewandowski",
                    "spotify",
                    "kounde",
                    "Gavi",
                    "Lamine Yamal",
                    "Balde",
                    "Lewy",
                    "Lewandowski",
                    "Pau Cubars\u00ed",
                    "CAMP NOU",
                    "Messi",
                    "Barcelona",
                    "Ronald",
                    "Araujo",
                    "Christensen",
                    "Ferm\u00edn",
                    "Ferran Torres",
                    "La Liga",
                    "Frenkie",
                    "Dani Olmo",
                    "Hansi Flick",
                    "Joan Laporta",
                    "Spotify",
                    "culer",
                    "Real Madrid",
                    "4-3",
                    "El Cl\u00e1sico",
                    "Highlights",
                    "Resumen",
                    "Mbapp\u00e9",
                    "Vinicius Jr",
                    "Bellingham",
                    "Ancelotti",
                    "Remontada",
                    "Comeback"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FC BARCELONA 4 vs 3 REAL MADRID | EL CLASICO | LALIGA 2024/25 MD35",
                    "description": "Goals from Eric Garcia, Lamine Yamal and Raphinha turn around an early 2-0 deficit to win the Cl\u00e1sico and put the Liga title within touching distance.\n\nSUBSCRIBE NOW:\n\u25b6 www.youtube.com/user/fcbarcelona \n\n\ud83d\udcf1 App: http://barca.link/kXum50R6rNO\n\u26bd Bar\u00e7a One: http://barca.link/I32O50QVbj2\n\ud83c\udf10 Site: www.fcbarcelona.com\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://www.instagram.com/fcbarcelona\n\ud835\udd4f Twitter: http://twitter.com/FCBarcelona\n\ud83c\udfb6 Tiktok: https://www.tiktok.com/@fcbarcelona \n\ud83d\udd35 Facebook: http://www.facebook.com/fcbarcelona\n\ud83d\udc7e Discord: https://discord.gg/fcbarcelonaofficial\n\ud83d\udecd Get all official Bar\u00e7a apparel from FC Barcelona's online store: http://barca.link/j8QH30qQh4Y \n\ud83d\udd35\ud83d\udd34 #FCBarcelona"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3261841",
                "likeCount": "78611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3859"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d4OW44SGgsMzse7a9f3YkPkB9QI",
            "id": "0U9rXqVsLEk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:00:41Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "ALQUIMIA CAMINA POR PRIMERA VEZ | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy vivimos uno de los logros m\u00e1s inolvidables que puede vivir una mam\u00e1: \u00a1los primeros pasos de Alquimia! \ud83d\udc63\u2728 Preparamos todo para acompa\u00f1arla en este momento tan especial. Hubo pasarelas improvisadas y t\u00e9cnicas creativas. Verla caminar por primera vez fue un regalo que nos llen\u00f3 el coraz\u00f3n... \ud83d\udc96\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83c\udf08\n\n0:00- Introducci\u00f3n\n0:36- Alquimia quiere caminar\n1:00- Apuestas\n1:39- Primer entrenamiento: Carrito\n2:30- Segundo entrenamiento: Colchonetas\n3:33- Tercer entrenamiento: Bolsa\n4:39- Primeros pasos\n5:16- Cuatro entrenamiento: Tapetes\n6:33- Abuela Vero y su barrita m\u00e1gica\n9:34- Alquimia logra sus primeros 20 pasos seguidos\n10:23- Celebraci\u00f3n y premio para Alquimia\n10:43- Cierre\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#polinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #PrimerosPasos #Beb\u00e9CaminaPorPrimeraVez #DesarrolloInfantil #CrecimientoDeBeb\u00e9 #MomentoEspecial #VidaDeMam\u00e1#MaternidadReal #FamiliaPolinesia #Mam\u00e1sPrimerizas #VlogFamiliar #Ni\u00f1osFelices #EtapasDelBeb\u00e9 #AmorDeMadre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0U9rXqVsLEk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ALQUIMIA CAMINA POR PRIMERA VEZ | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy vivimos uno de los logros m\u00e1s inolvidables que puede vivir una mam\u00e1: \u00a1los primeros pasos de Alquimia! \ud83d\udc63\u2728 Preparamos todo para acompa\u00f1arla en este momento tan especial. Hubo pasarelas improvisadas y t\u00e9cnicas creativas. Verla caminar por primera vez fue un regalo que nos llen\u00f3 el coraz\u00f3n... \ud83d\udc96\ud83d\udc76\ud83c\udffc\ud83c\udf08\n\n0:00- Introducci\u00f3n\n0:36- Alquimia quiere caminar\n1:00- Apuestas\n1:39- Primer entrenamiento: Carrito\n2:30- Segundo entrenamiento: Colchonetas\n3:33- Tercer entrenamiento: Bolsa\n4:39- Primeros pasos\n5:16- Cuatro entrenamiento: Tapetes\n6:33- Abuela Vero y su barrita m\u00e1gica\n9:34- Alquimia logra sus primeros 20 pasos seguidos\n10:23- Celebraci\u00f3n y premio para Alquimia\n10:43- Cierre\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#polinesios #lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #PrimerosPasos #Beb\u00e9CaminaPorPrimeraVez #DesarrolloInfantil #CrecimientoDeBeb\u00e9 #MomentoEspecial #VidaDeMam\u00e1#MaternidadReal #FamiliaPolinesia #Mam\u00e1sPrimerizas #VlogFamiliar #Ni\u00f1osFelices #EtapasDelBeb\u00e9 #AmorDeMadre"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1360735",
                "likeCount": "69861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p6ZMO9RlWmBjpL1-qTdUEhLsOYM",
            "id": "-gwBPx3h2-g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T00:00:01Z",
                "channelId": "UCxqhE2OE7FMxctTofESxCqQ",
                "title": "TOUR GASTRON\u00d3MICO con GIANNI PEX y RULO MATIAS en METRO AGR\u00cdCOLA ORIENTAL - Lalo Elizarrar\u00e1s",
                "description": "\ud83c\udf9f\ufe0f BOLETOS GIRA LALO ELIZARRAR\u00c1S \"MI PRIMERA VEZ\" \ud83c\udf9f\ufe0f\n\nTEOTIHUAC\u00c1N (\u00daLTIMOS 10 BOLETOS): https://lalo-elizarraras-en-teotihuacan-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nMETEPEC (SOLD OUT): https://lalo-elizarraras-en-metepec-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nCHOLULA (\u00daLTIMOS BOLETOS): https://lalo-elizarraras-en-cholula-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nTAMPICO: https://lalo-elizarraras-en-tampico-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nMONTERREY (UNICORNIO AZUL 2): https://lalo-elizarraras-en-monterrey-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nSAT\u00c9LITE (\u00daLTIMOS BOLETOS): https://lalo-elizarraras-en-satelite-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nVERACRUZ (\u00daLTIMOS BOLETOS): https://lalo-elizarraras-en-veracruz-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nTLAXCALA: https://lalo-elizarraras-en-tlaxcala-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nLUNARIO CDMX (SOLD OUT): https://www.ticketmaster.com.mx/event/3D0062639E580B7E\n\nREDES SOCIALES:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/iztaparrasta/?hl=es-la\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@eliztaparrasta\n\nFacebook Personal: https://www.facebook.com/lalo.elizarraras/\nFacebook P\u00e1gina: https://www.facebook.com/Iztaparrasta-102455045385147 \n\nGrupo De Facebook \"Los Erasmos Catarinos\": https://www.facebook.com/groups/2576537819255569/\n\nTwitter: https://twitter.com/iztaparrasta?lang=es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gwBPx3h2-g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gwBPx3h2-g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gwBPx3h2-g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gwBPx3h2-g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-gwBPx3h2-g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lalo Elizarrar\u00e1s",
                "tags": [
                    "franco escamilla",
                    "luisito comunica",
                    "la cotorrisa",
                    "escorpion dorado",
                    "lalo elizarraras",
                    "iztaparrasta",
                    "lalo elizarraras stand up",
                    "se me subio el muerto",
                    "dando el roll",
                    "ale minero",
                    "adrian marcelo",
                    "hermanos de leche",
                    "slobotzky",
                    "ricardo perez",
                    "la pension",
                    "madhunter",
                    "clase libre",
                    "gianni pex",
                    "rulo matias",
                    "lalo elizarraras especial",
                    "tacos baratos",
                    "tacos de a peso",
                    "yulay",
                    "tour gastronomico",
                    "comida metro agricola oriental",
                    "tacos en iztapalapa",
                    "coreano vlogs",
                    "peluche torres",
                    "berth oh"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOUR GASTRON\u00d3MICO con GIANNI PEX y RULO MATIAS en METRO AGR\u00cdCOLA ORIENTAL - Lalo Elizarrar\u00e1s",
                    "description": "\ud83c\udf9f\ufe0f BOLETOS GIRA LALO ELIZARRAR\u00c1S \"MI PRIMERA VEZ\" \ud83c\udf9f\ufe0f\n\nTEOTIHUAC\u00c1N (\u00daLTIMOS 10 BOLETOS): https://lalo-elizarraras-en-teotihuacan-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nMETEPEC (SOLD OUT): https://lalo-elizarraras-en-metepec-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nCHOLULA (\u00daLTIMOS BOLETOS): https://lalo-elizarraras-en-cholula-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nTAMPICO: https://lalo-elizarraras-en-tampico-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nMONTERREY (UNICORNIO AZUL 2): https://lalo-elizarraras-en-monterrey-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nSAT\u00c9LITE (\u00daLTIMOS BOLETOS): https://lalo-elizarraras-en-satelite-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nVERACRUZ (\u00daLTIMOS BOLETOS): https://lalo-elizarraras-en-veracruz-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nTLAXCALA: https://lalo-elizarraras-en-tlaxcala-stand-up-mi-primera-vez.boletia.com/\n\nLUNARIO CDMX (SOLD OUT): https://www.ticketmaster.com.mx/event/3D0062639E580B7E\n\nREDES SOCIALES:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/iztaparrasta/?hl=es-la\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@eliztaparrasta\n\nFacebook Personal: https://www.facebook.com/lalo.elizarraras/\nFacebook P\u00e1gina: https://www.facebook.com/Iztaparrasta-102455045385147 \n\nGrupo De Facebook \"Los Erasmos Catarinos\": https://www.facebook.com/groups/2576537819255569/\n\nTwitter: https://twitter.com/iztaparrasta?lang=es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255405",
                "likeCount": "8943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "chpBgWhTf5KMZVnLKgJq1x0NDjo",
            "id": "OQtPSB4y9ow",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T02:00:30Z",
                "channelId": "UCoSdGM7a-WYnXc3a4rvcsLg",
                "title": "\u201cInfidelidad, esc\u00e1ndalo y boda cancelada\u201d: la verdad entre Daniela Castro y Ra\u00fal Araiza",
                "description": "#BurroVanRankin #NEstadoBurresco #Entrevista #BurroVanRankinEntrevista #entrevistasburrovanrankin #entrevistasvirales\n\nDaniela Castro confes\u00f3 la verdad del porqu\u00e9 decidi\u00f3 NO casarse con Ra\u00fal Araiza. El Burro Van Rankin le pregunt\u00f3 cu\u00e1l hab\u00eda sido el factor por la cual ya no quiso ir al altar con Ra\u00fal, incluso Jorge, le pregunt\u00f3 si hab\u00eda sido por un tema de infidelidad por parte de su amigo, a lo que ella respondi\u00f3 que s\u00ed hubo una infidelidad pero no fue la raz\u00f3n principal.\n\nSUSCR\u00cdBETE A MI CANAL DE YOUTUBE: https://bit.ly/3OoFcQl\n\n--Facebook: https://es-la.facebook.com/Burrovan/\u200b\u200b\n--Instagram: https://www.instagram.com/burrovan/\u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQtPSB4y9ow/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQtPSB4y9ow/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQtPSB4y9ow/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQtPSB4y9ow/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OQtPSB4y9ow/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jorge El Burro Van Rankin",
                "tags": [
                    "daniela castro y raul araiza",
                    "daniela castro y raul araiza novela",
                    "raul araiza y daniela castro fueron novios",
                    "daniela castro entrevista",
                    "daniela castro violin",
                    "daniela castro desencuentro",
                    "daniela castro cantando",
                    "daniela castro y consuelo duval",
                    "daniela castro y paty chapoy",
                    "daniela castro novelas",
                    "daniela castro cadenas de amargura",
                    "daniela castro copier",
                    "daniela castro y su esposo",
                    "burro van rankin entrevista",
                    "burro van rankin programa",
                    "burro van rankin daniela castro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\u201cInfidelidad, esc\u00e1ndalo y boda cancelada\u201d: la verdad entre Daniela Castro y Ra\u00fal Araiza",
                    "description": "#BurroVanRankin #NEstadoBurresco #Entrevista #BurroVanRankinEntrevista #entrevistasburrovanrankin #entrevistasvirales\n\nDaniela Castro confes\u00f3 la verdad del porqu\u00e9 decidi\u00f3 NO casarse con Ra\u00fal Araiza. El Burro Van Rankin le pregunt\u00f3 cu\u00e1l hab\u00eda sido el factor por la cual ya no quiso ir al altar con Ra\u00fal, incluso Jorge, le pregunt\u00f3 si hab\u00eda sido por un tema de infidelidad por parte de su amigo, a lo que ella respondi\u00f3 que s\u00ed hubo una infidelidad pero no fue la raz\u00f3n principal.\n\nSUSCR\u00cdBETE A MI CANAL DE YOUTUBE: https://bit.ly/3OoFcQl\n\n--Facebook: https://es-la.facebook.com/Burrovan/\u200b\u200b\n--Instagram: https://www.instagram.com/burrovan/\u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208952",
                "likeCount": "2682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "271"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jvwe9iqUuTiuzes8y_ZSetZKDac",
            "id": "GYStoN2Fp_A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T03:20:43Z",
                "channelId": "UCTIyEyDNHPrwVFPhpi5dm0A",
                "title": "Resumen y goles - Toluca (4)2-1(4) Monterrey | Liga MX - Cuartos - Vuelta CL 2025 | TUDN",
                "description": "Toluca se queda con el triunfo en casa y se mete a Semifinales del Clausura 2025.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYStoN2Fp_A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYStoN2Fp_A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYStoN2Fp_A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYStoN2Fp_A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GYStoN2Fp_A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TUDN M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Clausura 2025 - LMX",
                    "Jornada 18",
                    "Liga MX",
                    "Monterrey",
                    "M\u00e9xico",
                    "TUDN",
                    "TUDN M\u00e9xico",
                    "Televisa",
                    "Toluca",
                    "deportes",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "sports",
                    "Toluca vs Monterrey",
                    "highlights Toluca vs Monterrey",
                    "toluca liga mx",
                    "monterrey liga mx",
                    "partidos hoy liga mx",
                    "cuartos - ida liga mx",
                    "liga mx",
                    "partidos hoy",
                    "futbol",
                    "liga mx gratis",
                    "vix",
                    "liga mx vix",
                    "goles liga mx",
                    "highlights liga mx",
                    "vix en vivo",
                    "resumen Toluca vs Monterrey"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Resumen y goles - Toluca (4)2-1(4) Monterrey | Liga MX - Cuartos - Vuelta CL 2025 | TUDN",
                    "description": "Toluca se queda con el triunfo en casa y se mete a Semifinales del Clausura 2025.\n\nLa mayor oferta de partidos de la Liga Mx en ViX: https://vix.com/es-es/deportes?utm_medium=organic_social&utm_source=youtube&utm_campaign=live-soccer&utm_content=ed_sports_mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1795442",
                "likeCount": "11169",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Don2IGatHX0lpclrenSgY9hZvKQ",
            "id": "F8AdAXstA0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T12:00:23Z",
                "channelId": "UC1s3g9xwJjUsaQY0RXZVZBg",
                "title": "Si Juegos de Nerf Tuviera Zombies de Cuevas",
                "description": "Batalla\u00a0de Nerf\u00a0en la vida real\u00a0 \u00a0\n\n\u00bfCu\u00e1l es tu lanzador\u00a0Nerf\u00a0favorito? \u00bfHay alg\u00fan mod\u00a0de Nerf\u00a0o juego de zombis de Roblox que te gustar\u00eda que hici\u00e9ramos? \u00a1Comenta abajo!\n\nSi te gustan los juegos, los videos IRL, la comedia y las comedias divertidas, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\n\u00a1\u00a0Suscr\u00edbete!\n\n\u00a1Toca la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos videos!\n\n#Espa\u00f1ol #zombies #Nerf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8AdAXstA0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shiloh y Bros Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "nerf",
                    "batalla\u00a0nerf",
                    "nerf\u00a0esto",
                    "leyendas\u00a0nerf",
                    "rival\u00a0nerf",
                    "\u00e9pico",
                    "mod\u00a0nerf",
                    "blaster\u00a0nerf",
                    "video\u00a0nerf",
                    "canal\u00a0nerf",
                    "blaster",
                    "juego",
                    "pel\u00edcula\u00a0nerf",
                    "juego\u00a0nerf",
                    "shiloh",
                    "vida real",
                    "en la vida real",
                    "irl",
                    "nerf\u00a0en la vida real",
                    "divertido",
                    "zombies",
                    "juegos de zombis",
                    "zombis 4",
                    "juegos de zombis roblox",
                    "roblox",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "Roblox Espa\u00f1ol",
                    "Shilohandbros Espa\u00f1ol",
                    "Shilohandbros"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Si Juegos de Nerf Tuviera Zombies de Cuevas",
                    "description": "Batalla\u00a0de Nerf\u00a0en la vida real\u00a0 \u00a0\n\n\u00bfCu\u00e1l es tu lanzador\u00a0Nerf\u00a0favorito? \u00bfHay alg\u00fan mod\u00a0de Nerf\u00a0o juego de zombis de Roblox que te gustar\u00eda que hici\u00e9ramos? \u00a1Comenta abajo!\n\nSi te gustan los juegos, los videos IRL, la comedia y las comedias divertidas, \u00a1deber\u00edas visitar nuestro canal!\n\n\u00bfQui\u00e9n encontr\u00f3 el v\u00eddeo extra oculto?\n\n\u00a1\u00a0Suscr\u00edbete!\n\n\u00a1Toca la campana para recibir una notificaci\u00f3n cuando publiquemos nuevos videos!\n\n#Espa\u00f1ol #zombies #Nerf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1496557",
                "likeCount": "21576",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1123"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "go4f1CuEJz6Fk0tIM-RSzsU5Cwc",
            "id": "SqxxhjPKhoo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T19:45:06Z",
                "channelId": "UCRtkuS3Wz0hYgfJjpvEEP4Q",
                "title": "RETOS EN LA PISCINA CON MANDARINA",
                "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, convenc\u00ed a Mandarina de meterse al agua por primera vez. Terminamos todos empapados, hubo guerra de pistolas, juegos con premio y hasta un tratado de paz (que claramente se rompi\u00f3). Nadie sali\u00f3 seco \u00bfUstedes se hubieran animado a meterse como lo hizo Mandarina?\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SqxxhjPKhoo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lyna Vallejos",
                "tags": [
                    "lyna vallejos",
                    "lyna",
                    "lyna vlogs",
                    "videos de lyna",
                    "Lyna Vlogs",
                    "Mandarina",
                    "Lyna",
                    "piscina",
                    "reto piscina",
                    "meterse a la piscina",
                    "juegos en la pileta",
                    "video divertido",
                    "d\u00eda de piscina",
                    "videos con amigos",
                    "team anormal",
                    "juegos de agua",
                    "Lyna y Mandarina",
                    "desaf\u00edo en la pileta",
                    "verano",
                    "video con Mandarina",
                    "Mandarina reto",
                    "Lyna squad",
                    "se meti\u00f3 a la pileta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "RETOS EN LA PISCINA CON MANDARINA",
                    "description": "\u00a1SUSCR\u00cdBETE AHORA! : https://www.youtube.com/@LynaVallejos\n\u2728 ABRE AQU\u00cd PARA SABER M\u00c1S \u2728\nEn este v\u00eddeo, convenc\u00ed a Mandarina de meterse al agua por primera vez. Terminamos todos empapados, hubo guerra de pistolas, juegos con premio y hasta un tratado de paz (que claramente se rompi\u00f3). Nadie sali\u00f3 seco \u00bfUstedes se hubieran animado a meterse como lo hizo Mandarina?\n\n\u25cb Instagram: https://instagram.com/Lynavallejos\n\u25cb Twitter: https://twitter.com/srtalyna\n\u25cb Facebook: https://facebook.com/Lynayoutube\n\u25cb TikTok: https://www.tiktok.com/@lynitavallejos\n\u25cb TikTok de gaming: https://www.tiktok.com/@lynagamingyt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "948489",
                "likeCount": "16765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fO7eiMdZvxu_-plcVKICQcsyrsM",
            "id": "-4GmbBoYQjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "I Explored 2000 Year Old Ancient Temples",
                "description": "I can\u2019t believe I got to do this\nHUGE thanks to @jacklinks for making this happen, without them we can\u2019t give away this money. Visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nFind our new Feastables Peanut Butter Cups in every Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://fstbls.com/5mj6dv\n\nFilmed in Mexico in collaboration with the Mexican Tourism Board\nhttps://visitmexico.com/\n\nThanks to the INAH, National Institute of Anthropology and History\nZona Arqueol\u00f3gica de Calakmul, Balancanche y Chich\u00e9n Itz\u00e1 MEXICO. \"Reproducci\u00f3n Autorizada por el Instituto Nacional de Antropolog\u00eda e Historia\"\n\nSpecial Thanks to:\nThe governor of Campeche Layda Sansores\nThe national secretary of tourism Josefina Rodriguez\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-4GmbBoYQjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I Explored 2000 Year Old Ancient Temples",
                    "description": "I can\u2019t believe I got to do this\nHUGE thanks to @jacklinks for making this happen, without them we can\u2019t give away this money. Visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nFind our new Feastables Peanut Butter Cups in every Target, Walmart, and 7-Eleven across America \ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps://fstbls.com/5mj6dv\n\nFilmed in Mexico in collaboration with the Mexican Tourism Board\nhttps://visitmexico.com/\n\nThanks to the INAH, National Institute of Anthropology and History\nZona Arqueol\u00f3gica de Calakmul, Balancanche y Chich\u00e9n Itz\u00e1 MEXICO. \"Reproducci\u00f3n Autorizada por el Instituto Nacional de Antropolog\u00eda e Historia\"\n\nSpecial Thanks to:\nThe governor of Campeche Layda Sansores\nThe national secretary of tourism Josefina Rodriguez\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "57795070",
                "likeCount": "2020604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NfQE7KfWdbGT3QQYh9TXznbQtjc",
            "id": "igKO0JVjJKk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:00:59Z",
                "channelId": "UCAxrbrvlrDF0qF6oTXkIZQg",
                "title": "Hay un cad\u00e1ver en mi Labubu \ud83d\ude31",
                "description": "Todo empez\u00f3 con un regalo inocente: un labubu para el cumple de Melanie. Pero lo que parec\u00eda ser el mejor d\u00eda de su vida\u2026 termin\u00f3 oliendo a algo MUY raro \ud83e\udd22. Entre risas, momentos inc\u00f3modos (\u00a1gracias mam\u00e1! \ud83d\ude44), y una revelaci\u00f3n escalofriante, descubrimos que el peluche escond\u00eda un secreto digno de pel\u00edcula de terror.\n\nDesde una fiesta \u00e9pica con aroma a pollo frito \ud83c\udf57, hasta una carrera contra el tiempo para salvar a Melanie, esta historia lo tiene TODO: drama, comedia, susto y ternura. \ud83d\udc80\ud83d\udc94\n\n\u00bfListo para descubrir qu\u00e9 se esconde dentro del #Labubu ? \ud83c\udf81",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/igKO0JVjJKk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Qu\u00e9 Perro Hilo!",
                "tags": [
                    "storytime",
                    "abro hilo",
                    "historias",
                    "cheems",
                    "hilos",
                    "doge",
                    "animacion",
                    "historias animadas",
                    "gracioso",
                    "relatos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Hay un cad\u00e1ver en mi Labubu \ud83d\ude31",
                    "description": "Todo empez\u00f3 con un regalo inocente: un labubu para el cumple de Melanie. Pero lo que parec\u00eda ser el mejor d\u00eda de su vida\u2026 termin\u00f3 oliendo a algo MUY raro \ud83e\udd22. Entre risas, momentos inc\u00f3modos (\u00a1gracias mam\u00e1! \ud83d\ude44), y una revelaci\u00f3n escalofriante, descubrimos que el peluche escond\u00eda un secreto digno de pel\u00edcula de terror.\n\nDesde una fiesta \u00e9pica con aroma a pollo frito \ud83c\udf57, hasta una carrera contra el tiempo para salvar a Melanie, esta historia lo tiene TODO: drama, comedia, susto y ternura. \ud83d\udc80\ud83d\udc94\n\n\u00bfListo para descubrir qu\u00e9 se esconde dentro del #Labubu ? \ud83c\udf81"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1821184",
                "likeCount": "23148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1261"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0MGpMv-RsG3nslwqOqXpvJ5b67A",
            "id": "2oYodORRw1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T14:00:02Z",
                "channelId": "UCe3dcKw82nLHCtgoFz4eXTQ",
                "title": "EL AM\u00c9RICA est\u00e1 en SEMIFINALES | ESTO PAS\u00d3 en la TRANSMISI\u00d3N l Andr\u00e9s Vaca",
                "description": "#Am\u00e9rica #Pachuca #LigaMX #Liguilla \n\nEl detr\u00e1s de c\u00e1maras del Am\u00e9rica vs Pachuca de los Cuartos de final de vuelta de la Liga Mx, platicamos con los aficionados, La Volpe regres\u00f3 de vacaciones y tuvimos un invitado especial en la transmisi\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oYodORRw1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oYodORRw1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oYodORRw1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oYodORRw1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2oYodORRw1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andr\u00e9s Vaca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL AM\u00c9RICA est\u00e1 en SEMIFINALES | ESTO PAS\u00d3 en la TRANSMISI\u00d3N l Andr\u00e9s Vaca",
                    "description": "#Am\u00e9rica #Pachuca #LigaMX #Liguilla \n\nEl detr\u00e1s de c\u00e1maras del Am\u00e9rica vs Pachuca de los Cuartos de final de vuelta de la Liga Mx, platicamos con los aficionados, La Volpe regres\u00f3 de vacaciones y tuvimos un invitado especial en la transmisi\u00f3n."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "230211",
                "likeCount": "6540",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "235"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qYCZEJOSHnBLiZJgKOyx8ZxHNag",
            "id": "SIJzLJQ2dQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T04:00:27Z",
                "channelId": "UCL7azLna3tggBXkdOxwQ8NA",
                "title": "THE ONE (Official Video) - Milan - Sasha - Mila V - Let it Beat",
                "description": "Composed by:\u00a0Mila Vadal\u00e1, Guillermo Vadal\u00e1, Minerva Borjas Owen, Nerina Nicotra\n\n\nProduced by: Let it Beat\u00a0\nMusic 4 You Corp. \u2013 All rights reserved\n\nDirected by:\nNerina Nicotra\nCo-Scriptwriter:\nJP Alegr\u00eda\n\nPropiedades digitales:\n\n\u25b6 https://www.instagram.com/letitbeatacademy/\n\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@letitbeatacademy\n\n\u25b6 https://www.facebook.com/letitbeatmusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SIJzLJQ2dQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Let It Beat! Music Academy",
                "tags": [
                    "Milan Piqu\u00e9 Mebarak",
                    "Sasha Piqu\u00e9 Mebarak",
                    "Shakira Kids Music Video",
                    "Milan And Sasha Music",
                    "Shakira Sons First Song",
                    "Milan Sasha Shakira",
                    "Kids Music Academy Miam",
                    "Milan Piqu\u00e9 Debut",
                    "Sasha Piqu\u00e9 Singer",
                    "let it beat music academy",
                    "Children Of Shakira",
                    "all for you",
                    "the one"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "THE ONE (Official Video) - Milan - Sasha - Mila V - Let it Beat",
                    "description": "Composed by:\u00a0Mila Vadal\u00e1, Guillermo Vadal\u00e1, Minerva Borjas Owen, Nerina Nicotra\n\n\nProduced by: Let it Beat\u00a0\nMusic 4 You Corp. \u2013 All rights reserved\n\nDirected by:\nNerina Nicotra\nCo-Scriptwriter:\nJP Alegr\u00eda\n\nPropiedades digitales:\n\n\u25b6 https://www.instagram.com/letitbeatacademy/\n\n\u25b6 https://www.tiktok.com/@letitbeatacademy\n\n\u25b6 https://www.facebook.com/letitbeatmusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1074599",
                "likeCount": "60256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NAicXp_el29EGfvQvuG_Cg2aeTo",
            "id": "hBnGM4cSKPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T05:57:04Z",
                "channelId": "UC3j75twE_C1Y3TKgkN2iffA",
                "title": "Resumen completo: Am\u00e9rica 2 vs. 0 Pachuca | Cuartos de Final, Vuelta | \u00a1Estamos en la SEMIFINAL!",
                "description": "\u00a1No olvides seguirnos en nuestras redes sociales y mantente al tanto de todas las novedades del Club Am\u00e9rica! \ud83e\udd85\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociales categor\u00eda \ud835\udc15\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc0b\nX \u2013 https://twitter.com/ClubAmerica\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/ClubAmerica\nYouTube \u2013 https://www.youtube.com/@clubamerica\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/clubamerica/\nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@clubamerica\nLinkedIn \u2013 https://www.linkedin.com/company/clubamerica/\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociales categor\u00eda \ud835\udc05\ud835\udc04\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc0b\nX \u2013 https://twitter.com/AmericaFemenil\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/AmericaFemenil\nYouTube \u2013 https://www.youtube.com/@ClubAmericaFemenil\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/americafemenil/\nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@americafemenil\nLinkedIn \u2013 https://www.linkedin.com/company/clubamerica/\n\n#GrandesDeCoraz\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hBnGM4cSKPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hBnGM4cSKPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hBnGM4cSKPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hBnGM4cSKPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hBnGM4cSKPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Club Am\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Club Am\u00e9rica",
                    "\u00c1guilas del Am\u00e9rica",
                    "Deportes",
                    "F\u00fatbol",
                    "Jugadores profesionales",
                    "Futbolistas",
                    "\u00c1guilas",
                    "Liga BBVA MX",
                    "Liga MX",
                    "Campe\u00f3n",
                    "Club de F\u00fatbol Am\u00e9rica",
                    "Azulcrema",
                    "Deportistas",
                    "Apertura",
                    "Clausura",
                    "F\u00fatbol Varonil",
                    "F\u00fatbol mexicano",
                    "M\u00e9xico"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Resumen completo: Am\u00e9rica 2 vs. 0 Pachuca | Cuartos de Final, Vuelta | \u00a1Estamos en la SEMIFINAL!",
                    "description": "\u00a1No olvides seguirnos en nuestras redes sociales y mantente al tanto de todas las novedades del Club Am\u00e9rica! \ud83e\udd85\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociales categor\u00eda \ud835\udc15\ud835\udc00\ud835\udc11\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc0b\nX \u2013 https://twitter.com/ClubAmerica\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/ClubAmerica\nYouTube \u2013 https://www.youtube.com/@clubamerica\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/clubamerica/\nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@clubamerica\nLinkedIn \u2013 https://www.linkedin.com/company/clubamerica/\n\n\ud83d\udcf1 Redes sociales categor\u00eda \ud835\udc05\ud835\udc04\ud835\udc0c\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc08\ud835\udc0b\nX \u2013 https://twitter.com/AmericaFemenil\nFacebook \u2013 https://www.facebook.com/AmericaFemenil\nYouTube \u2013 https://www.youtube.com/@ClubAmericaFemenil\nInstagram \u2013 https://www.instagram.com/americafemenil/\nTikTok \u2013 https://www.tiktok.com/@americafemenil\nLinkedIn \u2013 https://www.linkedin.com/company/clubamerica/\n\n#GrandesDeCoraz\u00f3n \ud83d\udc99\ud83d\udc9b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "291283",
                "likeCount": "3300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9uiqqDq4MtrQJlyyP2OFFuC22kk",
            "id": "TVbEO-IOq9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T22:41:32Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de la MEJOR AMIGA de KIMA & JUANITO",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVbEO-IOq9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIESTA de CUMPLEA\u00d1OS de la MEJOR AMIGA de KIMA & JUANITO",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4143855",
                "likeCount": "93149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5438"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_KJpUgOqzgHYl3Yr8W-M63Iwls4",
            "id": "nFj1K5ShTJ8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T18:00:44Z",
                "channelId": "UCSM3FVwdCIJfU0OdjKZb94A",
                "title": "LIES OF P : La Historia en 1 Video",
                "description": "Dark Souls Resumen https://www.youtube.com/watch?v=9JBeTsm_O-0\nDark Souls 2 https://www.youtube.com/watch?v=fhiS9duZyho \nDark Souls 3 https://www.youtube.com/watch?v=6R1C0Y4t0gw \nBloodborne https://www.youtube.com/watch?v=n7n7EqCP9hE \nElden Ring https://www.youtube.com/watch?v=1IsNRk447jk\n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nCanal con Nadia: https://www.youtube.com/c/amorsindistancia \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nFj1K5ShTJ8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "El Fedelobo",
                "tags": [
                    "federico",
                    "gameplays",
                    "juegos",
                    "comedia",
                    "fedelobo",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "videogames",
                    "fedewolf",
                    "la historia en 1 video",
                    "historias fedelobo",
                    "historias fedewolf",
                    "la saga en 1 video",
                    "tops",
                    "top videojuegos"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LIES OF P : La Historia en 1 Video",
                    "description": "Dark Souls Resumen https://www.youtube.com/watch?v=9JBeTsm_O-0\nDark Souls 2 https://www.youtube.com/watch?v=fhiS9duZyho \nDark Souls 3 https://www.youtube.com/watch?v=6R1C0Y4t0gw \nBloodborne https://www.youtube.com/watch?v=n7n7EqCP9hE \nElden Ring https://www.youtube.com/watch?v=1IsNRk447jk\n\nDirectos de Lunes a Viernes 8:00 pm (MX) en mi canal de Twitch: https://www.twitch.tv/elfedelobo \n\nCanal de series y pel\u00edculas: https://www.youtube.com/elfedewolf \n\nSegundo canal de videojuegos: https://www.youtube.com/c/Pixelteca \n\nCanal con Nadia: https://www.youtube.com/c/amorsindistancia \n\nMi Podcast con Criss Martell: https://www.youtube.com/@LaPensionCF\n\nContacto/Negocios/Conferencias: contacto@fedelobo.com.mx\n\nS\u00edgueme tambi\u00e9n en las redes sociales:\n\nTwitter: https://twitter.com/SoyFedelobo\nInstagram: https://www.instagram.com/soyfedelobo\nFacebook: https://www.facebook.com/soyfedelobo\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@soyfedelobo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "608896",
                "likeCount": "47499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "58UYj2F7iI29x_4ISeVvH2UQxfI",
            "id": "cQxxNhNVHyc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:57:28Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "EL MEJOR BUNKER DE PERROS GANA !!",
                "description": "el mejor bunker para perros ganar\u00e1 \ud83d\udc36 \ud83d\udc15 \ud83d\udc29 \ud83e\uddae\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cQxxNhNVHyc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MEJOR BUNKER DE PERROS GANA !!",
                    "description": "el mejor bunker para perros ganar\u00e1 \ud83d\udc36 \ud83d\udc15 \ud83d\udc29 \ud83e\uddae\n\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7989501",
                "likeCount": "355459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fDOd-ZP-iuaLEpHr1O1uftfJOMg",
            "id": "HTf0x9Jq8E8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T01:17:22Z",
                "channelId": "UCFwuPQIpFbDlcQmwAc-jW8g",
                "title": "Luis R Conriquez - Mexicano Soy [Video Oficial]",
                "description": "Provided to YouTube by Kartel Music\n\nMexicano Soy \u00b7 Luis R Conriquez\n\n\u2117 2025 Kartel Music\n\nReleased on: 2025-05-08\n\nComposer(s): Luis R Conriquez, Leo Aranda, Esau Ortiz, Meny M\u00e9ndez, Manuel Gomez Garza\nProducer(s): Esau Ortiz, Meny M\u00e9ndez\n\nExecutive Producer(s): Alfredo Becerra, Leonardo Soto Tovar\n\n#LuisRConriquez #KartelMusic \n\nInstagram\n\nhttps://www.instagram.com/luisrconriquezoficial/\n\nSpotify\n\nhttps://open.spotify.com/artist/4tV0iKo3Wuh0mcKgswnLrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTf0x9Jq8E8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTf0x9Jq8E8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTf0x9Jq8E8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTf0x9Jq8E8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HTf0x9Jq8E8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luis R Conriquez",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Luis R Conriquez - Mexicano Soy [Video Oficial]",
                    "description": "Provided to YouTube by Kartel Music\n\nMexicano Soy \u00b7 Luis R Conriquez\n\n\u2117 2025 Kartel Music\n\nReleased on: 2025-05-08\n\nComposer(s): Luis R Conriquez, Leo Aranda, Esau Ortiz, Meny M\u00e9ndez, Manuel Gomez Garza\nProducer(s): Esau Ortiz, Meny M\u00e9ndez\n\nExecutive Producer(s): Alfredo Becerra, Leonardo Soto Tovar\n\n#LuisRConriquez #KartelMusic \n\nInstagram\n\nhttps://www.instagram.com/luisrconriquezoficial/\n\nSpotify\n\nhttps://open.spotify.com/artist/4tV0iKo3Wuh0mcKgswnLrs"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1443417",
                "likeCount": "24502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "572"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vno4iWknzUFA92tNTf47QaFTuYc",
            "id": "bgQFG4Ka9bQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T20:53:08Z",
                "channelId": "UC08mnbiC4FykqpHqbEWgFcg",
                "title": "DOBLETE DE SANTIAGO GIMENEZ en ESPECTACULAR REMONTADA del Milan 3-1 a Bologna | Serie A",
                "description": "Con un doblete de Santiago Gimenez, el Milan le gan\u00f3 3-1 a Bologna en acci\u00f3n de la Serie A. #seriea | Milan vs Bologna | Gol de Santiago Gimenez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgQFG4Ka9bQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgQFG4Ka9bQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgQFG4Ka9bQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgQFG4Ka9bQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgQFG4Ka9bQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Deportes",
                "tags": [
                    "serie a",
                    "milan",
                    "bologna",
                    "santiago gimenez",
                    "gol de santiago gimenez",
                    "doblete de santiago gimenez",
                    "Resumen del Milan",
                    "Resumen milan",
                    "Goles de Santiago gimenez",
                    "Santi gimenez",
                    "Gol de Santi gimenez",
                    "Milan highlights",
                    "Serie a highlights",
                    "Resumen serie a",
                    "Pulisic",
                    "Gol del Milan",
                    "Gol de pulisic",
                    "Christian pulisic"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DOBLETE DE SANTIAGO GIMENEZ en ESPECTACULAR REMONTADA del Milan 3-1 a Bologna | Serie A",
                    "description": "Con un doblete de Santiago Gimenez, el Milan le gan\u00f3 3-1 a Bologna en acci\u00f3n de la Serie A. #seriea | Milan vs Bologna | Gol de Santiago Gimenez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1361361",
                "likeCount": "19595",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1121"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g6nxsFCTZcnuapXGl-vFFu_Xam8",
            "id": "EIzC-psR_GE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T23:30:08Z",
                "channelId": "UCRsUoZYC1ULUspipMRnMhwg",
                "title": "HABLA HERMANO DE PAPA LE\u00d3N XIV con CHV Noticias: \u201c\u00c9l es m\u00e1s peruano que norteamericano\u201d",
                "description": "En el Vaticano, la periodista de CHV Noticias, Macarena Pizarro, convers\u00f3 con el hermano del pont\u00edfice y un grupo de amigos de Chiclayo, quienes contaron in\u00e9ditos datos del sucesor del Papa argentino. \n\n\u201c\u00c9l es m\u00e1s peruano que norteamericano\u201d, revel\u00f3 uno de los sacerdotes de la di\u00f3cesis de Chiclayo.\n\n#hermano #papaleonxiv #chvnoticias \n\nNO TE PIERDAS LAS NOTICIAS DEL D\u00cdA\u25b8\u25b8 https://bit.ly/39sKB8R\n\u2743\u2743 Reportajes de CHV Noticias: https://bit.ly/36ANGCT\n\u2743\u2743 Entrevistas https://bit.ly/3JYKRd5\n\nS\u00edguenos en: \n\u25b6 YOUTUBE | https://www.youtube.com/c/CHVNoticiasTV\n\u25b6 CHV NOTICIAS.CL | https://www.chvnoticias.cl\n\u25b6 INSTAGRAM | https://www.instagram.com/chvnoticias/\n\u25b6 FACEBOOK: https://www.facebook.com/chvnoticias\n\u25b6 TWITTER: https://twitter.com/CHVNoticias",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EIzC-psR_GE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EIzC-psR_GE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EIzC-psR_GE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EIzC-psR_GE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EIzC-psR_GE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CHV Noticias",
                "tags": [
                    "chv noticias",
                    "chile",
                    "ver online",
                    "chilevision noticias",
                    "noticias de hoy",
                    "habla hermano papa leon xiv",
                    "papa leon xiv",
                    "entrevista exclusiva",
                    "nuevo papa",
                    "dia de la madre",
                    "saludo dia de la madre",
                    "fieles en el vaticano",
                    "entrevista",
                    "vaticano",
                    "visita tumba papa francisco"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "HABLA HERMANO DE PAPA LE\u00d3N XIV con CHV Noticias: \u201c\u00c9l es m\u00e1s peruano que norteamericano\u201d",
                    "description": "En el Vaticano, la periodista de CHV Noticias, Macarena Pizarro, convers\u00f3 con el hermano del pont\u00edfice y un grupo de amigos de Chiclayo, quienes contaron in\u00e9ditos datos del sucesor del Papa argentino. \n\n\u201c\u00c9l es m\u00e1s peruano que norteamericano\u201d, revel\u00f3 uno de los sacerdotes de la di\u00f3cesis de Chiclayo.\n\n#hermano #papaleonxiv #chvnoticias \n\nNO TE PIERDAS LAS NOTICIAS DEL D\u00cdA\u25b8\u25b8 https://bit.ly/39sKB8R\n\u2743\u2743 Reportajes de CHV Noticias: https://bit.ly/36ANGCT\n\u2743\u2743 Entrevistas https://bit.ly/3JYKRd5\n\nS\u00edguenos en: \n\u25b6 YOUTUBE | https://www.youtube.com/c/CHVNoticiasTV\n\u25b6 CHV NOTICIAS.CL | https://www.chvnoticias.cl\n\u25b6 INSTAGRAM | https://www.instagram.com/chvnoticias/\n\u25b6 FACEBOOK: https://www.facebook.com/chvnoticias\n\u25b6 TWITTER: https://twitter.com/CHVNoticias"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267218",
                "likeCount": "4392",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "615"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hIvt7JdZP-kq1woF0ZMGlKmrkXg",
            "id": "EL5n6cymxKw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T07:00:11Z",
                "channelId": "UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw",
                "title": "\"Esta clase de partidos te llenan el alma\", DR. GARC\u00cdA analiza el TIGRES 2-2 NECAXA en la Liguilla",
                "description": "Convi\u00e9rtete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EL5n6cymxKw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EL5n6cymxKw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EL5n6cymxKw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EL5n6cymxKw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EL5n6cymxKw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr. Garc\u00eda",
                "tags": [
                    "Tigres",
                    "Necaxa",
                    "Liguilla",
                    "Liga MX",
                    "Cuartos de Final",
                    "Tigres 2-2 Necaxa",
                    "Tigres vs Necaxa",
                    "Clausura 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Esta clase de partidos te llenan el alma\", DR. GARC\u00cdA analiza el TIGRES 2-2 NECAXA en la Liguilla",
                    "description": "Convi\u00e9rtete parte de la comunidad del DR. GARC\u00cdA y de los FARSANTES con din\u00e1micas, lives y contenidos y regalos EXCLUSIVOS para ti:\n\nhttps://www.youtube.com/channel/UCmiNXtLQmHbYyWWkaz4fvPw/join"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118535",
                "likeCount": "3056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "349"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qazVl7F22owILY8oJH7y3gsswMc",
            "id": "T5qxHhVmYSY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:06Z",
                "channelId": "UCC5_g6Hq0MBafjeRG10WdTw",
                "title": "Eden Mu\u00f1oz - Lejos Estamos Mejor (Video Oficial)",
                "description": "Eden Mu\u00f1oz - Lejos Estamos Mejor | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://EdenMunoz.lnk.to/LejosEstamosMejor\n\nSigue a Eden Mu\u00f1oz en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@edenmunoz1\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/edenmunoz/?hl=en\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/EdenMunozOficial\n\nLetra / Lyrics\n\nEl subconsciente me traicion\u00f3\nNo s\u00e9 de d\u00f3nde diablos te sac\u00f3\nA\u00f1os luz un coraz\u00f3n del otro\nCon lo poco que queda de nosotros\nPregunt\u00e9 c\u00f3mo te ir\u00e1\n\nEspero all\u00e1 contigo todo bien\nSi me preguntas por ac\u00e1, muy bien, tambi\u00e9n\nNo s\u00e9 si a ti tambi\u00e9n te est\u00e9 pasando\nLo bueno y malo se nos va olvidando\nYa no duele si me dejas de importar\n\nY sin ning\u00fan af\u00e1n de reprochar\nPas\u00f3 porque ten\u00eda que pasar\nEra el camino pa\u2019 llegar aqu\u00ed\nSin duda alguna, la mejor versi\u00f3n de m\u00ed\n\nLa vida sola se empez\u00f3 a encargar\nDe a cada qui\u00e9n poner en su lugar\nC\u00f3mo se mira desde ac\u00e1 el amor\nEl tiempo vino a darme la raz\u00f3n\nQue lejos estamos mejor\n\nY sin ning\u00fan af\u00e1n de reprochar\nPas\u00f3 porque ten\u00eda que pasar\nEra el camino pa\u2019 llegar aqu\u00ed\nSin duda alguna, la mejor versi\u00f3n de m\u00ed\n \nLa vida sola se empez\u00f3 a encargar\nDe a cada qui\u00e9n poner en su lugar\nC\u00f3mo se mira desde ac\u00e1 el amor\nEl tiempo vino a darme la raz\u00f3n\nQue lejos estamos mejor\nQue lejos estamos mejor\n\n#EdenMu\u00f1oz #LejosEstamosMejor\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva por Eden Mu\u00f1oz by EMC MUSIC, INC.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T5qxHhVmYSY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T5qxHhVmYSY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T5qxHhVmYSY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T5qxHhVmYSY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T5qxHhVmYSY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "edenmunozVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "eden mu\u00f1oz",
                    "eden",
                    "mu\u00f1oz",
                    "lejos estamos mejor",
                    "banda",
                    "regional mexicano",
                    "banda mexicana",
                    "corrido",
                    "mariachi",
                    "norte\u00f1o",
                    "banda sinaloense",
                    "banda en vivo",
                    "Melancholy",
                    "Nostalgic",
                    "Reflective",
                    "Sad",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eden Mu\u00f1oz - Lejos Estamos Mejor (Video Oficial)",
                    "description": "Eden Mu\u00f1oz - Lejos Estamos Mejor | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://EdenMunoz.lnk.to/LejosEstamosMejor\n\nSigue a Eden Mu\u00f1oz en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@edenmunoz1\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/edenmunoz/?hl=en\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/EdenMunozOficial\n\nLetra / Lyrics\n\nEl subconsciente me traicion\u00f3\nNo s\u00e9 de d\u00f3nde diablos te sac\u00f3\nA\u00f1os luz un coraz\u00f3n del otro\nCon lo poco que queda de nosotros\nPregunt\u00e9 c\u00f3mo te ir\u00e1\n\nEspero all\u00e1 contigo todo bien\nSi me preguntas por ac\u00e1, muy bien, tambi\u00e9n\nNo s\u00e9 si a ti tambi\u00e9n te est\u00e9 pasando\nLo bueno y malo se nos va olvidando\nYa no duele si me dejas de importar\n\nY sin ning\u00fan af\u00e1n de reprochar\nPas\u00f3 porque ten\u00eda que pasar\nEra el camino pa\u2019 llegar aqu\u00ed\nSin duda alguna, la mejor versi\u00f3n de m\u00ed\n\nLa vida sola se empez\u00f3 a encargar\nDe a cada qui\u00e9n poner en su lugar\nC\u00f3mo se mira desde ac\u00e1 el amor\nEl tiempo vino a darme la raz\u00f3n\nQue lejos estamos mejor\n\nY sin ning\u00fan af\u00e1n de reprochar\nPas\u00f3 porque ten\u00eda que pasar\nEra el camino pa\u2019 llegar aqu\u00ed\nSin duda alguna, la mejor versi\u00f3n de m\u00ed\n \nLa vida sola se empez\u00f3 a encargar\nDe a cada qui\u00e9n poner en su lugar\nC\u00f3mo se mira desde ac\u00e1 el amor\nEl tiempo vino a darme la raz\u00f3n\nQue lejos estamos mejor\nQue lejos estamos mejor\n\n#EdenMu\u00f1oz #LejosEstamosMejor\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva por Eden Mu\u00f1oz by EMC MUSIC, INC."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2284173",
                "likeCount": "45950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d1j9cp2DiMkrw8Yn-rPW20QEPiM",
            "id": "ZbNQCqo1wdY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T01:44:15Z",
                "channelId": "UCJGsOWq295kTt6LV3b3zdSQ",
                "title": "SI PIERDES EL RETO COMES UNA GRAJEA ASQUEROSA *vomitamos* CON YAIR17 Y JOSUE07 - Barbie Pvm",
                "description": "Instagram: https://www.instagram.com/barbie.pvmx/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@barbie.pvm\n\nCONTACTO: contactobarbiepvm@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbNQCqo1wdY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbNQCqo1wdY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbNQCqo1wdY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbNQCqo1wdY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZbNQCqo1wdY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BARBIE. PVM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SI PIERDES EL RETO COMES UNA GRAJEA ASQUEROSA *vomitamos* CON YAIR17 Y JOSUE07 - Barbie Pvm",
                    "description": "Instagram: https://www.instagram.com/barbie.pvmx/\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@barbie.pvm\n\nCONTACTO: contactobarbiepvm@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "219790",
                "likeCount": "12702",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "362"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_xet4lSa2YEJ1OTZYtfFU9OdZCc",
            "id": "VnWgZIpFQ8c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T01:00:05Z",
                "channelId": "UCNZazBoobtvziOGR65QQVog",
                "title": "Gloria Trevi - Arr\u00fallame (Official Lyric Video)",
                "description": "Official lyric video de \"Arr\u00fallame\" del \u00e1lbum \"El Vuelo\" de Gloria Trevi\nDesc\u00e1rgala aqu\u00ed: https://tango.ffm.to/elvuelo\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial aqu\u00ed: https://www.youtube.com/@GloriaTrevi\n\nRedes Oficiales de Gloria Trevi:\nFacebook: https://www.facebook.com/GloriaTreviOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gloriatrevi\nTwitter: https://twitter.com/GloriaTrevi\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gloriatrevioficial\n\nLetra de \"Arr\u00fallame\"\nNos alcanz\u00f3 el oto\u00f1o\nY el brillo de tus ojos\nNunca se va\nTu pelo se hizo nieve\nY aunque la vida es breve\nQu\u00e9date m\u00e1s\n\nYa no eres primavera\nEterna compa\u00f1era\nQue me ense\u00f1\u00f3 la vida\nY ahora tengo que ense\u00f1\u00e1rtela de vuelta\nC\u00f3mo se suelta\nQue faltar\u00e1s\n\nPor qu\u00e9 no me dijiste\nQue pa verme crecer\nTendr\u00eda yo que verte\nTambi\u00e9n envejecer\nPor qu\u00e9 no me avisaste\nQue tanto iba a doler\nVer tus manos, que eran fuertes\nAferrarse a no caer\nArr\u00fallame otra vez\n\nNos alcanz\u00f3 el oto\u00f1o\nY el brillo de tus ojos\nYa se cans\u00f3\nAbr\u00e1zame m\u00e1s fuerte\nQue aunque me veas valiente\nPor ti es que lo soy\n\nYa no eres primavera\nEterna compa\u00f1era\nQue me ense\u00f1\u00f3 la vida\nY ahora tengo que ense\u00f1\u00e1rtela de vuelta\nC\u00f3mo se suelta\nQue faltar\u00e1s\n\nPor qu\u00e9 no me dijiste\nQue pa verme crecer\nTendr\u00eda yo que verte\nTambi\u00e9n envejecer\nPor qu\u00e9 no me avisaste\nQue tanto iba a doler\nVer tus manos, que eran fuertes\nAferrarse a no caer\n\nAhora yo te arrullar\u00e9\n\nCr\u00e9ditos:\nEscrita por: Gloria Trevi, Lluvia Julieta Acu\u00f1a, Leonor Alexandra Arreaga, Bego\u00f1a Ibarreche.\nEditora: Peer Music III LTD/ Editora pendiente.\nProducida por: Eduardo Bladinieres, Gilberto Elguezabal, Gloria Trevi\nGrabada en: BbyC Estudio, La Roca Soundlab, Serca Estudio, Monterrey N.L. Pro Sound Studios, McAllen, TX.\nIng. de grabaci\u00f3n: Eduardo Bladinieres, Gil Elguezabal, Artemio G\u00f3mez, Carlos Trevi\u00f1o.\nIng. de mezcla: Gil Elguezabal\nMasterizaci\u00f3n: Felipe Tichauer at Red Traxx\nPiano y teclados: Eduardo Bladinieres\nGuitarra ac\u00fastica: Gil Elguezabal\nBater\u00eda: Javier Garagarza\nBajo: Ricardo \u201cMuela\u201d Trujillo\nArreglos musicales: Eduardo Bladinieres\nArreglos de cello: Jared Ahedo\nCello: Angel Bustillos\nVideo: Nicotronick\n\n#GloriaTrevi #Arr\u00fallame #GreatTalentRecords\n\nDerechos Reservados \u00a9 2025 Great Talent Records, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnWgZIpFQ8c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnWgZIpFQ8c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnWgZIpFQ8c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnWgZIpFQ8c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VnWgZIpFQ8c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLORIA TREVI",
                "tags": [
                    "gloria trevi",
                    "gloria trevi arrullame",
                    "gloria trevi arrullame letra",
                    "gloria trevi karaoke",
                    "gloria trevi el vuelo",
                    "gloria trevi nuevo album",
                    "gloria trevi 2025",
                    "dia de las madres",
                    "dia de las madres cancion",
                    "de de las madres gloria trevi",
                    "musica de dia de las madres",
                    "dia de las madres mix",
                    "dia de las madres playlist",
                    "gloria trevi letra",
                    "gloria trevi musica",
                    "gloria trevi canal oficial",
                    "gloria trevi en vivo",
                    "gloria trevi mix",
                    "gloria trevi exitos",
                    "gloria trevi pelo suelto",
                    "trevi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Gloria Trevi - Arr\u00fallame (Official Lyric Video)",
                    "description": "Official lyric video de \"Arr\u00fallame\" del \u00e1lbum \"El Vuelo\" de Gloria Trevi\nDesc\u00e1rgala aqu\u00ed: https://tango.ffm.to/elvuelo\n\nSuscr\u00edbete al canal oficial aqu\u00ed: https://www.youtube.com/@GloriaTrevi\n\nRedes Oficiales de Gloria Trevi:\nFacebook: https://www.facebook.com/GloriaTreviOficial\nInstagram: https://www.instagram.com/gloriatrevi\nTwitter: https://twitter.com/GloriaTrevi\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gloriatrevioficial\n\nLetra de \"Arr\u00fallame\"\nNos alcanz\u00f3 el oto\u00f1o\nY el brillo de tus ojos\nNunca se va\nTu pelo se hizo nieve\nY aunque la vida es breve\nQu\u00e9date m\u00e1s\n\nYa no eres primavera\nEterna compa\u00f1era\nQue me ense\u00f1\u00f3 la vida\nY ahora tengo que ense\u00f1\u00e1rtela de vuelta\nC\u00f3mo se suelta\nQue faltar\u00e1s\n\nPor qu\u00e9 no me dijiste\nQue pa verme crecer\nTendr\u00eda yo que verte\nTambi\u00e9n envejecer\nPor qu\u00e9 no me avisaste\nQue tanto iba a doler\nVer tus manos, que eran fuertes\nAferrarse a no caer\nArr\u00fallame otra vez\n\nNos alcanz\u00f3 el oto\u00f1o\nY el brillo de tus ojos\nYa se cans\u00f3\nAbr\u00e1zame m\u00e1s fuerte\nQue aunque me veas valiente\nPor ti es que lo soy\n\nYa no eres primavera\nEterna compa\u00f1era\nQue me ense\u00f1\u00f3 la vida\nY ahora tengo que ense\u00f1\u00e1rtela de vuelta\nC\u00f3mo se suelta\nQue faltar\u00e1s\n\nPor qu\u00e9 no me dijiste\nQue pa verme crecer\nTendr\u00eda yo que verte\nTambi\u00e9n envejecer\nPor qu\u00e9 no me avisaste\nQue tanto iba a doler\nVer tus manos, que eran fuertes\nAferrarse a no caer\n\nAhora yo te arrullar\u00e9\n\nCr\u00e9ditos:\nEscrita por: Gloria Trevi, Lluvia Julieta Acu\u00f1a, Leonor Alexandra Arreaga, Bego\u00f1a Ibarreche.\nEditora: Peer Music III LTD/ Editora pendiente.\nProducida por: Eduardo Bladinieres, Gilberto Elguezabal, Gloria Trevi\nGrabada en: BbyC Estudio, La Roca Soundlab, Serca Estudio, Monterrey N.L. Pro Sound Studios, McAllen, TX.\nIng. de grabaci\u00f3n: Eduardo Bladinieres, Gil Elguezabal, Artemio G\u00f3mez, Carlos Trevi\u00f1o.\nIng. de mezcla: Gil Elguezabal\nMasterizaci\u00f3n: Felipe Tichauer at Red Traxx\nPiano y teclados: Eduardo Bladinieres\nGuitarra ac\u00fastica: Gil Elguezabal\nBater\u00eda: Javier Garagarza\nBajo: Ricardo \u201cMuela\u201d Trujillo\nArreglos musicales: Eduardo Bladinieres\nArreglos de cello: Jared Ahedo\nCello: Angel Bustillos\nVideo: Nicotronick\n\n#GloriaTrevi #Arr\u00fallame #GreatTalentRecords\n\nDerechos Reservados \u00a9 2025 Great Talent Records, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "718187",
                "likeCount": "9255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "682"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ONhxSTh4xu9GmzYFfW2Fm9Wm1XA",
            "id": "_BGJv1p28C4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:01:22Z",
                "channelId": "UCJKREB2c3dO8dgdo8FtdO_A",
                "title": "Todav\u00eda Te Amo",
                "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nTodav\u00eda Te Amo \u00b7 Grupo Firme \u00b7 Carolina Ross\n\nEvoluci\u00f3n\n\n\u2117 2025 Music VIP Entertainment, Distributed by Virgin Music Group US Latin\n\nReleased on: 2025-05-08\n\nMastering Engineer: Francisco Sanchez I\u00f1iguez\nSound Editor: Enrique Felix\nMixing Engineer: Ricardo Orrantia\nComposer, Writer: Horacio Palencia\nComposer, Writer: Nathan Galante\nComposer, Writer: Gussy Lau\nProducer: Isael Guti\u00e9rrez\nProducer: Eduin Caz\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BGJv1p28C4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BGJv1p28C4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BGJv1p28C4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BGJv1p28C4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_BGJv1p28C4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Firme - Topic",
                "tags": [
                    "Grupo Firme",
                    "Carolina Ross",
                    "Evoluci\u00f3n",
                    "Todav\u00eda Te Amo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Todav\u00eda Te Amo",
                    "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nTodav\u00eda Te Amo \u00b7 Grupo Firme \u00b7 Carolina Ross\n\nEvoluci\u00f3n\n\n\u2117 2025 Music VIP Entertainment, Distributed by Virgin Music Group US Latin\n\nReleased on: 2025-05-08\n\nMastering Engineer: Francisco Sanchez I\u00f1iguez\nSound Editor: Enrique Felix\nMixing Engineer: Ricardo Orrantia\nComposer, Writer: Horacio Palencia\nComposer, Writer: Nathan Galante\nComposer, Writer: Gussy Lau\nProducer: Isael Guti\u00e9rrez\nProducer: Eduin Caz\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1347261",
                "likeCount": "28129",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X86mv3LfHwktBEl2NY3S2EpK9oI",
            "id": "S4AcPqykR_U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:07Z",
                "channelId": "UCUi-2UQydc8Ws5NgsnwkhFQ",
                "title": "Belinda & Xavi - M\u00edrame Feliz (Video Oficial)",
                "description": "Belinda & Xavi - M\u00edrame Feliz (Video Oficial)\n\nEscucha \"M\u00edrame Feliz\" en tu plataforma favorita:\nhttps://belindamx.lnk.to/MirameFeliz\n\n\u00a1Sigue a Belinda!\nTiktok: https://www.tiktok.com/@belindatok\nFacebook: http://facebook.com/belindapop\nTwitter: http://twitter.com/belindapop\nInstagram: http://instagram.com/belindapop\nOfficial Site: https://belinda.com\n\n#Belinda #Xavi #MirameFeliz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4AcPqykR_U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4AcPqykR_U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4AcPqykR_U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4AcPqykR_U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S4AcPqykR_U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Belinda",
                "tags": [
                    "Beli",
                    "Beli belika",
                    "belifans",
                    "belindapop",
                    "Belikiando",
                    "belipop",
                    "Belinda 2025",
                    "belinda hoy",
                    "belinda musica",
                    "Xavi",
                    "Belinda y Xavi",
                    "Belinda Mirame feliz",
                    "M\u00edrame Feliz",
                    "Xavi Mirame feliz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Belinda & Xavi - M\u00edrame Feliz (Video Oficial)",
                    "description": "Belinda & Xavi - M\u00edrame Feliz (Video Oficial)\n\nEscucha \"M\u00edrame Feliz\" en tu plataforma favorita:\nhttps://belindamx.lnk.to/MirameFeliz\n\n\u00a1Sigue a Belinda!\nTiktok: https://www.tiktok.com/@belindatok\nFacebook: http://facebook.com/belindapop\nTwitter: http://twitter.com/belindapop\nInstagram: http://instagram.com/belindapop\nOfficial Site: https://belinda.com\n\n#Belinda #Xavi #MirameFeliz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3112457",
                "likeCount": "103719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4FSbAf2dEAbpSWPfmtJuIk9-zls",
            "id": "G321HYlJTM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:07Z",
                "channelId": "UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ",
                "title": "Grupo Firme  - Al\u00e9gale Al Umpire (Video Oficial)",
                "description": "Grupo Firme\nSuscr\u00edbete a Youtube: www.youtube.com/channel/UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez\nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nCompositor: Joss Favela\nDirector de Video: Mane Borja\n\nInstagram https://www.instagram.com/grupofirme/\nFacebook https://www.facebook.com/GrupoFirmeOficial\nX https://www.twitter.com/grupofirme\n\nLetra \nAunque puedo no pensarte, si\n\nTe pienso\nY aunque tengo la manera de olvidarte\n\nNo te borro de mi piel\n\nSimplemente porque no me da la gana\n\nY al\u00e9gale al umpire, a ver si un d\u00eda le ganas\n\n\nSolo acu\u00e9rdate que todo santo tiene su momento\n\nLo que aqu\u00ed te digo es sugerencia no es ning\u00fan consejo\n\n\nNo le des a nadie m\u00e1s todos los besos que son m\u00edos\n\nDale de otros, dale de esos que carecen de sentido\n\nY los m\u00edos me los guardas para cu\u00e1ndo pase el tiempo\n\nPa\u2019 cu\u00e1ndo la vida nos regale otro momento\n\nSi, puedes usar los labios que tambi\u00e9n yo voy a usarlos\n\nPero en besos desechables, los dem\u00e1s voy a guardarlos\n\nC\u00f3mo te besaba a ti, la neta yo no beso a nadie\n\nPuedo hacer de todo pero las mentiras no me salen\n\n\n\nT\u00fa dale tranquila, vive el mundo, vive tu momento\n\nQue aqu\u00ed te esperamos mis canciones, yo y todos mis besos\n\n\n\nNo le des a nadie m\u00e1s todos los besos que son m\u00edos\n\nDale de otros, dale de esos que carecen de sentido\n\nY los m\u00edos me los guardas para cu\u00e1ndo pase el tiempo\n\nPa\u2019 cu\u00e1ndo la vida nos regale otro momento\n\nSi, puedes usar los labios que tambi\u00e9n yo voy a usarlos\n\nPero en besos desechables, los dem\u00e1s voy a guardarlos\n\nC\u00f3mo te besaba a ti, la neta yo no beso a nadie\n\nPuedo hacer de todo pero las mentiras no me salen\n\n\n\nT\u00fa dale tranquila, vive el mundo, vive tu momento\n\nQue aqu\u00ed te esperamos mis canciones, yo y todos mis besos\n\nGu\u00e1rdame los besos que son m\u00edos\n\n\nDuraci\u00f3n: 3:36\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Publishing\n\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/artist/1dKdetem2xEmjgvyymzytS?si=tWOpv5SYT7CkjsAVgCHHjw&nd=1&dlsi=3ddc1d7895904954\n#grupofirme #eduincaz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G321HYlJTM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G321HYlJTM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G321HYlJTM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G321HYlJTM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G321HYlJTM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Firme",
                "tags": [
                    "Grupo Firme",
                    "Firme",
                    "Firme Gabito",
                    "Grupo Firme Gabito",
                    "Grupo Firme Gabito Ballesteros Otra Noche",
                    "Grupo Firme music",
                    "Grupo Firme nuevo video",
                    "Grupo Firme video",
                    "Grupo Firme video oficial",
                    "Firme music",
                    "Firme nuevo video",
                    "Firme video",
                    "Firme video oficial",
                    "Firme Covers",
                    "Firme mix 2023",
                    "Firme new video",
                    "Firme official video",
                    "Firme video nuevo",
                    "new single Firme",
                    "Eduin Caz music",
                    "Eduin Caz nuevo video",
                    "Eduin Caz video",
                    "Eduin Caz video oficial"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Firme  - Al\u00e9gale Al Umpire (Video Oficial)",
                    "description": "Grupo Firme\nSuscr\u00edbete a Youtube: www.youtube.com/channel/UCFlC8U0Uif2hF0FIgsSIIYQ\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nProductor Ejecutivo: Isael Gutierrez\nProductor Ejecutivo: Eduin Caz\nCompositor: Joss Favela\nDirector de Video: Mane Borja\n\nInstagram https://www.instagram.com/grupofirme/\nFacebook https://www.facebook.com/GrupoFirmeOficial\nX https://www.twitter.com/grupofirme\n\nLetra \nAunque puedo no pensarte, si\n\nTe pienso\nY aunque tengo la manera de olvidarte\n\nNo te borro de mi piel\n\nSimplemente porque no me da la gana\n\nY al\u00e9gale al umpire, a ver si un d\u00eda le ganas\n\n\nSolo acu\u00e9rdate que todo santo tiene su momento\n\nLo que aqu\u00ed te digo es sugerencia no es ning\u00fan consejo\n\n\nNo le des a nadie m\u00e1s todos los besos que son m\u00edos\n\nDale de otros, dale de esos que carecen de sentido\n\nY los m\u00edos me los guardas para cu\u00e1ndo pase el tiempo\n\nPa\u2019 cu\u00e1ndo la vida nos regale otro momento\n\nSi, puedes usar los labios que tambi\u00e9n yo voy a usarlos\n\nPero en besos desechables, los dem\u00e1s voy a guardarlos\n\nC\u00f3mo te besaba a ti, la neta yo no beso a nadie\n\nPuedo hacer de todo pero las mentiras no me salen\n\n\n\nT\u00fa dale tranquila, vive el mundo, vive tu momento\n\nQue aqu\u00ed te esperamos mis canciones, yo y todos mis besos\n\n\n\nNo le des a nadie m\u00e1s todos los besos que son m\u00edos\n\nDale de otros, dale de esos que carecen de sentido\n\nY los m\u00edos me los guardas para cu\u00e1ndo pase el tiempo\n\nPa\u2019 cu\u00e1ndo la vida nos regale otro momento\n\nSi, puedes usar los labios que tambi\u00e9n yo voy a usarlos\n\nPero en besos desechables, los dem\u00e1s voy a guardarlos\n\nC\u00f3mo te besaba a ti, la neta yo no beso a nadie\n\nPuedo hacer de todo pero las mentiras no me salen\n\n\n\nT\u00fa dale tranquila, vive el mundo, vive tu momento\n\nQue aqu\u00ed te esperamos mis canciones, yo y todos mis besos\n\nGu\u00e1rdame los besos que son m\u00edos\n\n\nDuraci\u00f3n: 3:36\nDisquera: Music VIP Entertainment  \u2117 2025\nG\u00e9nero: Regional Mexicano \nEditora: Music VIP Publishing\n\n\u00a9 2025 Music VIP Entertainment, LLC, \n\nSpotify https://open.spotify.com/intl-es/artist/1dKdetem2xEmjgvyymzytS?si=tWOpv5SYT7CkjsAVgCHHjw&nd=1&dlsi=3ddc1d7895904954\n#grupofirme #eduincaz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2315597",
                "likeCount": "36674",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1326"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r_gmsS6PISBHs7Dt0GGBdV_QRKc",
            "id": "2fzU6ZjLQDA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T23:59:42Z",
                "channelId": "UCywpKTAjNjHv53c0TX3K_KQ",
                "title": "Carin Le\u00f3n, Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Est\u00e1 Doliendo [Official Video].",
                "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal\n\nMi nuevo sencillo \u201cMe Est\u00e1 Doliendo\" con Alejandro Fern\u00e1ndez, ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas:\nhttps://carinleon.lnk.to/MeEstaDoliendo\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nNo quiero escribirle,\nas\u00ed que qu\u00edtenme mi celular.\nSi saben bien c\u00f3mo me pongo\ny me vuelven a invitar...\nNo me dejen que la haga de menos,\nque la vaya a ver.\n\nNo s\u00e9 por qu\u00e9 el orgullo,\ncuando tomo, se tira a perder.\nTan solo quiero abrazarla,\npero no s\u00e9 d\u00f3nde est\u00e1.\nEs imposible olvidarla,\nes m\u00e1s, ni lo quiero intentar.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: http://instagram.com/carinleonoficial/  \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2fzU6ZjLQDA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carin Leon",
                "tags": [
                    "carin leon",
                    "pa las de vidrio",
                    "plomo a mayoreo",
                    "a traves del vaso",
                    "tupido y ancho",
                    "lenin ramirez",
                    "gerardo ortiz",
                    "el fantasma",
                    "la vecindad",
                    "halcon sierra",
                    "chalino sanchez",
                    "pedro infante",
                    "jose alfredo jimenez",
                    "lalo mora",
                    "rancheras",
                    "ruge el leon",
                    "julion alvarez",
                    "ramon ayala",
                    "extrana manera",
                    "estoy aqui",
                    "quiereme",
                    "mi sentir",
                    "regulo caro",
                    "cristian nodal",
                    "plebes del rancho",
                    "Potrillo",
                    "Potrillos",
                    "Alejandro Fernandez",
                    "Vicente Fernandez"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carin Le\u00f3n, Alejandro Fern\u00e1ndez - Me Est\u00e1 Doliendo [Official Video].",
                    "description": "\ud83e\udd81 Suscr\u00edbete a mi canal\n\nMi nuevo sencillo \u201cMe Est\u00e1 Doliendo\" con Alejandro Fern\u00e1ndez, ya est\u00e1 disponible en todas las plataformas:\nhttps://carinleon.lnk.to/MeEstaDoliendo\n\nLETRA\ud83d\udc47:\n\nNo quiero escribirle,\nas\u00ed que qu\u00edtenme mi celular.\nSi saben bien c\u00f3mo me pongo\ny me vuelven a invitar...\nNo me dejen que la haga de menos,\nque la vaya a ver.\n\nNo s\u00e9 por qu\u00e9 el orgullo,\ncuando tomo, se tira a perder.\nTan solo quiero abrazarla,\npero no s\u00e9 d\u00f3nde est\u00e1.\nEs imposible olvidarla,\nes m\u00e1s, ni lo quiero intentar.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny ya no me pregunten c\u00f3mo estoy.\n\u00bfQue no est\u00e1n viendo\nque sin sus besos mi coraz\u00f3n se est\u00e1 muriendo,\ny latiendo muy lento,\nporque ya no lo siento?\n\nMe est\u00e1 doliendo,\ny me pregunto si de pronto en m\u00ed est\u00e1s pensando.\nYo no estoy hecho para que alguien m\u00e1s\nme est\u00e9 abrazando.\nY no lo digo en indirecto,\naqu\u00ed te estoy extra\u00f1ando.\n\nAs\u00ed las cosas con el coraz\u00f3n,\npara amarte sali\u00f3 bueno,\nolvidarte sali\u00f3 malo.\n\n\nBooking / contrataciones \ndianaarroyo2002@hotmail.com\nCelular: +55 36149655\n\n\ud83e\udd81 S\u00cdGUEME EN MI REDES SOCIALES:\nINSTAGRAM: http://instagram.com/carinleonoficial/  \nFACEBOOK: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4181692",
                "likeCount": "54668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1915"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8gGY_cI0BtQkuH5U8kkfTC3JdZw",
            "id": "w0vn7-rHECc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T20:41:29Z",
                "channelId": "UCnr6pbeXJmkNQJ9PSYle7QQ",
                "title": "As\u00ed ocurri\u00f3 la masacre de 11 militares ecuatorianos en la frontera con Colombia",
                "description": "#NoticiasRCN | As\u00ed ocurri\u00f3 la masacre de 11 militares ecuatorianos en la frontera con Colombia\n\nM\u00e1s noticias en: http://www.noticiasrcn.com\n\n\u00a1S\u00edganos en nuestras redes sociales! \ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/NoticiasRCN\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/NoticiasRCN/\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/noticiasrcn/\n\n\u00a1M\u00e1s canales, m\u00e1s entretenimiento e informaci\u00f3n!\n\nCanal RCN: https://bit.ly/3KlgIWk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0vn7-rHECc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0vn7-rHECc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0vn7-rHECc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0vn7-rHECc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w0vn7-rHECc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noticias RCN",
                "tags": [
                    "NoticiasRCN",
                    "Noticias",
                    "RCN",
                    "Colombia",
                    "noticias rcn",
                    "rcn",
                    "noticias de colombia",
                    "noticias del mundo",
                    "noticias internacionales",
                    "RCN noticias",
                    "rcn noticias",
                    "rcn en vivo",
                    "en vivo rcn",
                    "noticiero rcn",
                    "RCN noticiero"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed ocurri\u00f3 la masacre de 11 militares ecuatorianos en la frontera con Colombia",
                    "description": "#NoticiasRCN | As\u00ed ocurri\u00f3 la masacre de 11 militares ecuatorianos en la frontera con Colombia\n\nM\u00e1s noticias en: http://www.noticiasrcn.com\n\n\u00a1S\u00edganos en nuestras redes sociales! \ud83d\udcf2\n\n\ud83d\udd39 Twitter: https://twitter.com/NoticiasRCN\n\ud83d\udd39 Facebook: https://www.facebook.com/NoticiasRCN/\n\ud83d\udd39 Instagram: https://www.instagram.com/noticiasrcn/\n\n\u00a1M\u00e1s canales, m\u00e1s entretenimiento e informaci\u00f3n!\n\nCanal RCN: https://bit.ly/3KlgIWk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "563276",
                "likeCount": "6296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6PdVc2ccCiDr5lLwIu7m5LO8egg",
            "id": "9Gjlrd_YqaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:06Z",
                "channelId": "UCEcb76oxfjpX5eGysQCHvcA",
                "title": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Video)",
                "description": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Teaser)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/PauloLondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z\n\nLETRA/LYRICS:\n\n(Maria)\nHace 17 d\u00edas que no s\u00e9 nada de ti, mi psic\u00f3loga me dijo qu\u00e9 est\u00e1s huyendo de m\u00ed\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1s, que no respondes el phone?\nMe dejaste alone, baby, \u00bfqu\u00e9 pasa? Te fuiste, m\u00e1s te vale que sea porque te moriste\n\nAy, \u00bfc\u00f3mo puede ser? No me quiere ver...\nMe par\u00e9 en la puerta de tu casa a esperarte ayer (where are you?)\n\nHasta las paredes me hablan de vos,\nSi hace tiempo que no hablo contigo (Paulo)\ny si me preguntan, yo finjo que no (Maria)\nBaby es solo tu imaginaci\u00f3n (Paulo)\nSigo pidiendo ramen para dos (Maria)\nPero si nunca fuimos los dos (Paulo)\nPongo audio\u2019 viejo para escuchar tu voz (Maria)\n\u00bfC\u00f3mo? (Paulo)\n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n\n(Paulo)\nComo quisiera que hablemos sin tener que gritar\nTienes m\u00e1s imaginaci\u00f3n que honestidad \nSi me alej\u00e9 solo fue por necesidad \nNo es pa mi esa intensidad\n\nEsa obsesi\u00f3n no es amor\nAhora el psic\u00f3logo es para los dos \nAseguras que me quieres como si me conocieras \nOjal\u00e1 que alguien vea la situaci\u00f3n\n\nEnti\u00e9ndelo por favor \n\u00bfC\u00f3mo va a terminar algo que no empez\u00f3? \nEstamos yendo de mal en peor y nadie me crey\u00f3\nTodos piensan que el tonto y el malo soy yo\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 hacer, salgo a correr\nPero te veo en todos lados\nComo Pucca y Garu\nEst\u00e1 loca como Helga y Arnold \n\nHasta las paredes me hablan de vos (Paulo)\nVos no entendes que te necesito (Maria)\nY si me preguntan yo digo que no (Paulo)\nS\u00e9 que no es solo mi imaginaci\u00f3n (Maria)\nBaby entiende que estoy mejor alone (Paulo)\nRamen para dos (Maria)\nAs\u00ed que te pido no llames al phone (Paulo)\n\u00bfQu\u00e9? (Maria)\n\n\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\nDesde el d\u00eda en que me fui, se \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(Maria)\nLady yeah, \nBaby i'm crazy \nY tu quieres una Miss Stacy,\nYo pon\u00eda tu canci\u00f3n en mi playlist,\nY vos preferiste a la puta basic\n\nDespu\u00e9s de lo que hiciste conmigo,\nQuererte no tiene sentido,\nHey wait, que ganas de pegarte un tiro,\nY de paso morirme contigo, fuck damn\n\n(Maria y Paulo)\nY no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste \nQue sigamos hablando no nos sirve \n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(So fuckin\u2019 sad)\n(Leones con flow, Paulo Londra y La Nena de Argentina)\n(D\u00edmelo Xross)\n\n223\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster:Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila\nEstilismo Maria Becerra: \u200b\u200bNatalia Campos Valencia\nDirecci\u00f3n make up y pelo Maria Becerra: Violeta Murphy \nRealizaci\u00f3n make up Maria Becerra: Violeta Murphy\nRealizaci\u00f3n peinado Maria Becerra: Joaqu\u00edn Vega Caro\nEstilismo Paulo Londra: Damasia Arias\nMake up Paulo Londra: Evangelina Pereyra\nVideo BTS: Valen Herrero\nFoto fija: Javifotoman\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9Gjlrd_YqaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maria Becerra",
                "tags": [
                    "Maria Becerra",
                    "Becerra",
                    "felices x siempre",
                    "marte",
                    "te espero",
                    "prince royce",
                    "Sofia Reyes",
                    "urbana",
                    "la nena de argentina",
                    "wow wow",
                    "tini",
                    "balvin",
                    "que mas pues",
                    "album animal",
                    "album nuevo",
                    "perreo furioso",
                    "automatico",
                    "amigos",
                    "discoteka",
                    "hacemos el amor",
                    "ojala",
                    "adios",
                    "hasta que la muerte nos separe",
                    "doble vida",
                    "inspiradora",
                    "pidelo",
                    "mandamientos",
                    "nunca pasara",
                    "desafiando el destino",
                    "extasis",
                    "Manuel Turizzo",
                    "Alboran",
                    "pablo Alboran",
                    "high",
                    "musica latina",
                    "animal",
                    "mienteme",
                    "Karol g",
                    "rosalia"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Video)",
                    "description": "Maria Becerra, Paulo Londra - RAMEN PARA DOS (Official Teaser)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/RAMENPARADOS-MariaBecerraxPauloLondra\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a Paulo Londra:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/paulolondra\n\u25b6 Twitter: https://twitter.com/PauloLondra\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/paulolondra\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@paulolondra\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/3vQ0GE3mI0dAaxIMYe5g7z\n\nLETRA/LYRICS:\n\n(Maria)\nHace 17 d\u00edas que no s\u00e9 nada de ti, mi psic\u00f3loga me dijo qu\u00e9 est\u00e1s huyendo de m\u00ed\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1s, que no respondes el phone?\nMe dejaste alone, baby, \u00bfqu\u00e9 pasa? Te fuiste, m\u00e1s te vale que sea porque te moriste\n\nAy, \u00bfc\u00f3mo puede ser? No me quiere ver...\nMe par\u00e9 en la puerta de tu casa a esperarte ayer (where are you?)\n\nHasta las paredes me hablan de vos,\nSi hace tiempo que no hablo contigo (Paulo)\ny si me preguntan, yo finjo que no (Maria)\nBaby es solo tu imaginaci\u00f3n (Paulo)\nSigo pidiendo ramen para dos (Maria)\nPero si nunca fuimos los dos (Paulo)\nPongo audio\u2019 viejo para escuchar tu voz (Maria)\n\u00bfC\u00f3mo? (Paulo)\n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n\n(Paulo)\nComo quisiera que hablemos sin tener que gritar\nTienes m\u00e1s imaginaci\u00f3n que honestidad \nSi me alej\u00e9 solo fue por necesidad \nNo es pa mi esa intensidad\n\nEsa obsesi\u00f3n no es amor\nAhora el psic\u00f3logo es para los dos \nAseguras que me quieres como si me conocieras \nOjal\u00e1 que alguien vea la situaci\u00f3n\n\nEnti\u00e9ndelo por favor \n\u00bfC\u00f3mo va a terminar algo que no empez\u00f3? \nEstamos yendo de mal en peor y nadie me crey\u00f3\nTodos piensan que el tonto y el malo soy yo\n\nNo s\u00e9 qu\u00e9 hacer, salgo a correr\nPero te veo en todos lados\nComo Pucca y Garu\nEst\u00e1 loca como Helga y Arnold \n\nHasta las paredes me hablan de vos (Paulo)\nVos no entendes que te necesito (Maria)\nY si me preguntan yo digo que no (Paulo)\nS\u00e9 que no es solo mi imaginaci\u00f3n (Maria)\nBaby entiende que estoy mejor alone (Paulo)\nRamen para dos (Maria)\nAs\u00ed que te pido no llames al phone (Paulo)\n\u00bfQu\u00e9? (Maria)\n\n\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\nDesde el d\u00eda en que me fui, se \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(Maria)\nLady yeah, \nBaby i'm crazy \nY tu quieres una Miss Stacy,\nYo pon\u00eda tu canci\u00f3n en mi playlist,\nY vos preferiste a la puta basic\n\nDespu\u00e9s de lo que hiciste conmigo,\nQuererte no tiene sentido,\nHey wait, que ganas de pegarte un tiro,\nY de paso morirme contigo, fuck damn\n\n(Maria y Paulo)\nY no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste \nQue sigamos hablando no nos sirve \n\n(Maria)\nDesde el d\u00eda en que te fuiste,\nyo no s\u00e9 por qu\u00e9 mierda no volviste\nSigo aferrada a algo que no existe,\npensar que me olvidaste es tan triste\n(Paulo)\nDesde el d\u00eda en que me fui, s\u00e9 \nQue iban a quedar las cicatrices \nTuve que alejarme pa\u2019 no herirte\nQue sigamos hablando no nos sirve\n\n(So fuckin\u2019 sad)\n(Leones con flow, Paulo Londra y La Nena de Argentina)\n(D\u00edmelo Xross)\n\n223\n\nProductores: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Maria Becerra\nIngenieros de grabaci\u00f3n: Xavier Rosero \u201cXross\u201d, Big One\nMix: Alfredo Matheus Diez\nMaster:Juan Carlos Nieto & Richard De \u00c1vila\nEstilismo Maria Becerra: \u200b\u200bNatalia Campos Valencia\nDirecci\u00f3n make up y pelo Maria Becerra: Violeta Murphy \nRealizaci\u00f3n make up Maria Becerra: Violeta Murphy\nRealizaci\u00f3n peinado Maria Becerra: Joaqu\u00edn Vega Caro\nEstilismo Paulo Londra: Damasia Arias\nMake up Paulo Londra: Evangelina Pereyra\nVideo BTS: Valen Herrero\nFoto fija: Javifotoman\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8757282",
                "likeCount": "439162",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20842"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2XPesyyZK1CzKG7NY_QXzMdD1yw",
            "id": "-S9Ya2BLmrc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T00:00:06Z",
                "channelId": "UC8BcjeZ5Iz5hgmb_QgLRapQ",
                "title": "Christian Nodal - X Perro (Video Oficial)",
                "description": "Christian Nodal - X Perro | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/XPerro\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nAndo pagando el precio\nDe no saber ponerme frenos\nNo valorar lo que era bueno\n\nPara ella yo era todo\nY lo \u00fanico que me ped\u00eda\nEra no hacer llorar sus ojos\nY ah\u00ed va el tonto a romperle el coraz\u00f3n\n\nPor perro\nPor andar buscando lo que ya ten\u00eda\nAhora ya no lo tengo\nTan dif\u00edcil que es encontrarse \nUn amor bonito en estos tiempos\nMe qued\u00e9 sin sus besos\n\nY eso me pasa por perro\nPor coleccionista de otras caricias\nPa\u2019 agrandarme el ego\n\nAnduve de Don Juan\nPor eso no me quiere ni ver la que quiero\nY aqu\u00ed ando sufriendo\n\nY eso me pasa por perro, mi reina\nChristian Nodal\n\nY ah\u00ed va el tonto a romperle el coraz\u00f3n\n\nPor perro\nPor andar buscando lo que ya ten\u00eda\nAhora ya no lo tengo\nTan dif\u00edcil que es encontrarse \nUn amor bonito en estos tiempos\nMe qued\u00e9 sin sus besos\n\nY eso me pasa por perro\nPor coleccionista de otras caricias\nPa\u2019 agrandarme el ego\n\nAnduve de Don Juan\nPor eso no me quiere ni ver la que quiero\nY aqu\u00ed ando sufriendo\n\n#ChristianNodal #XPerro\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S9Ya2BLmrc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S9Ya2BLmrc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S9Ya2BLmrc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S9Ya2BLmrc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-S9Ya2BLmrc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChristianNodalVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "christian nodal",
                    "christian",
                    "nodal",
                    "cristian",
                    "cristian nodal",
                    "por perro",
                    "perro",
                    "musica mexicana",
                    "mariachi",
                    "canciones de nodal",
                    "musica de banda",
                    "banda",
                    "canciones de banda",
                    "canciones pa pistear",
                    "canciones para la fiesta",
                    "Balada",
                    "Emotional",
                    "Heartbreak",
                    "Melancholy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Christian Nodal - X Perro (Video Oficial)",
                    "description": "Christian Nodal - X Perro | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://Nodal1.lnk.to/XPerro\n\nEscucha los \u00e9xitos de Christian Nodal: https://SonyMexico.lnk.to/ChristianNodalPLExitos\nVe m\u00e1s videos de Christian Nodal: https://www.youtube.com/playlist?list=PL2cg72xd9U-hrEALNia_s_xzfysuNoiFX\n\nSigue a Christian Nodal en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@nodal\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/nodal/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/christiannodaloficialmx\n\nLetra / Lyrics\n\nAndo pagando el precio\nDe no saber ponerme frenos\nNo valorar lo que era bueno\n\nPara ella yo era todo\nY lo \u00fanico que me ped\u00eda\nEra no hacer llorar sus ojos\nY ah\u00ed va el tonto a romperle el coraz\u00f3n\n\nPor perro\nPor andar buscando lo que ya ten\u00eda\nAhora ya no lo tengo\nTan dif\u00edcil que es encontrarse \nUn amor bonito en estos tiempos\nMe qued\u00e9 sin sus besos\n\nY eso me pasa por perro\nPor coleccionista de otras caricias\nPa\u2019 agrandarme el ego\n\nAnduve de Don Juan\nPor eso no me quiere ni ver la que quiero\nY aqu\u00ed ando sufriendo\n\nY eso me pasa por perro, mi reina\nChristian Nodal\n\nY ah\u00ed va el tonto a romperle el coraz\u00f3n\n\nPor perro\nPor andar buscando lo que ya ten\u00eda\nAhora ya no lo tengo\nTan dif\u00edcil que es encontrarse \nUn amor bonito en estos tiempos\nMe qued\u00e9 sin sus besos\n\nY eso me pasa por perro\nPor coleccionista de otras caricias\nPa\u2019 agrandarme el ego\n\nAnduve de Don Juan\nPor eso no me quiere ni ver la que quiero\nY aqu\u00ed ando sufriendo\n\n#ChristianNodal #XPerro\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Christian Nodal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1118618",
                "likeCount": "32799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6096"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LPKp4IxP2gDVJ2hEQT74CxQi9LM",
            "id": "PPXrGXkNfDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T22:00:06Z",
                "channelId": "UCw7Bz6EHxlnOoBUBlJZCWCw",
                "title": "Forrest Gump India Vs Forrest Gump Original | #OriginalVsRemake",
                "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PPXrGXkNfDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Te lo resumo",
                "tags": [
                    "resumenes de series pel\u00edculas",
                    "pel\u00edculas resumidas",
                    "series resumidas",
                    "analisis de cine",
                    "cine",
                    "critica de cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Forrest Gump India Vs Forrest Gump Original | #OriginalVsRemake",
                    "description": "Twitch | https://www.twitch.tv/teloresumo\nInstagram | https://www.instagram.com/teloresumo/\nTwitter | https://twitter.com/teloresumo\nFacebook | https://www.facebook.com/teloresumo/\nY metele una suscribida al canal\nY si te sobra el tiempo compartime el video"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1513868",
                "likeCount": "104980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4799"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "L1BanNgs-68AyfrCO843Y5JQkX4",
            "id": "cNdP8w-bJd0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T20:14:05Z",
                "channelId": "UCEU5ZK7DwN9ppqPFJiGah3A",
                "title": "El Alfa x Angel Dior - Que Te Cache (Video Oficial)",
                "description": "Disponible en todas las plataformas digitales!\nhttps://ElJefe.lnk.to/ElAlfa\n\nSigueme en las redes sociales:\n@ElAlfaElJefe  \n\nEl Alfa El Jefe | Instagram\nhttps://www.instagram.com/elalfaeljefe/?hl=en\n \n\n\n\u00a9: 2025 El Jefe Record Music. All Rights Reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNdP8w-bJd0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ElAlfaElJefeTV",
                "tags": [
                    "Music",
                    "Musica",
                    "Latino",
                    "Latin",
                    "Urban",
                    "Urbano",
                    "Trap",
                    "Reggaeton",
                    "Dembow",
                    "Rap",
                    "Hip Hop",
                    "Latin Hits",
                    "2019 Hits",
                    "Puerto Rico",
                    "Dominican Republic",
                    "Mexico",
                    "Miami",
                    "New York",
                    "Spain",
                    "Espa\u00f1a",
                    "mundial",
                    "Republica",
                    "dominicana",
                    "Republica Dominicana",
                    "Fuego",
                    "Fire",
                    "Bugatti",
                    "El Alfa",
                    "El Jefe",
                    "El Hombre",
                    "La leyenda",
                    "el androide",
                    "el animal",
                    "el",
                    "criminal",
                    "the best"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El Alfa x Angel Dior - Que Te Cache (Video Oficial)",
                    "description": "Disponible en todas las plataformas digitales!\nhttps://ElJefe.lnk.to/ElAlfa\n\nSigueme en las redes sociales:\n@ElAlfaElJefe  \n\nEl Alfa El Jefe | Instagram\nhttps://www.instagram.com/elalfaeljefe/?hl=en\n \n\n\n\u00a9: 2025 El Jefe Record Music. All Rights Reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1765112",
                "likeCount": "34814",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2243"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l4G7xj1g-fKId2JM26bac5OQpqI",
            "id": "Vqm0FsGhggQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T17:10:00Z",
                "channelId": "UCYhAeUVbPq0sRlWZ183c2pQ",
                "title": "\u00a1CONSTRU\u00cd UNA CASA EN DEAD RAILS! \ud83d\udd25",
                "description": "En el video de hoy modificamos el tren de ganado para convertirlo en una incre\u00edble casa!\n\ud83d\udc7e Unete a mi Discord \u2192 https://discord.gg/dSKBfmYC5r\n\ud83d\udfe3Sigueme enTwitch  \u2192 https://bit.ly/3oyPzFN\n\ud83d\udd25Suscribete! \u2192 https://bit.ly/2RJniyK\n\u2b50\u2b50  CODIGO de ROBLOX:  wilco  \u2b50\u2b50\n-------------------------------\n\ud83d\udd32Mi perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/3242953293/profile\n\u2b1cMi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/groups/14294750/WIL-Y-AMIGOS-D#!/store\n\ud83e\udd53Mi Juego de Roblox: https://www.roblox.com/games/11581412554/Bacon-Tower-Tycoon\n-------------------------------\nJuego en el Video:\nRoblox\n-------------------------------\nMis Redes:\n\ud83d\ude31 Canal de Reacciones \u2192 https://bit.ly/3zYFCYx\n\ud83c\udf0cInstagram @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3vQ4q18\n\ud83c\udfb5TikTok @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3c77VdZ\n\ud83c\udf5eFacebook @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3jGFzYu\n\n-------------------------------\n#ROBLOX #ROBLOXESPA\u00d1OL",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vqm0FsGhggQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WILCO",
                "tags": [
                    "Roblox",
                    "wilco",
                    "momentos divertidos",
                    "actualizaci\u00f3n",
                    "update",
                    "nuevo",
                    "sobrevivi",
                    "dead rails",
                    "como llegar al final",
                    "tren",
                    "rieles muertos",
                    "juego",
                    "completando",
                    "llegando al final",
                    "sin morir",
                    "nuevo tren",
                    "trenes mejorados"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1CONSTRU\u00cd UNA CASA EN DEAD RAILS! \ud83d\udd25",
                    "description": "En el video de hoy modificamos el tren de ganado para convertirlo en una incre\u00edble casa!\n\ud83d\udc7e Unete a mi Discord \u2192 https://discord.gg/dSKBfmYC5r\n\ud83d\udfe3Sigueme enTwitch  \u2192 https://bit.ly/3oyPzFN\n\ud83d\udd25Suscribete! \u2192 https://bit.ly/2RJniyK\n\u2b50\u2b50  CODIGO de ROBLOX:  wilco  \u2b50\u2b50\n-------------------------------\n\ud83d\udd32Mi perfil de Roblox: https://www.roblox.com/users/3242953293/profile\n\u2b1cMi Grupo de Roblox: https://www.roblox.com/groups/14294750/WIL-Y-AMIGOS-D#!/store\n\ud83e\udd53Mi Juego de Roblox: https://www.roblox.com/games/11581412554/Bacon-Tower-Tycoon\n-------------------------------\nJuego en el Video:\nRoblox\n-------------------------------\nMis Redes:\n\ud83d\ude31 Canal de Reacciones \u2192 https://bit.ly/3zYFCYx\n\ud83c\udf0cInstagram @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3vQ4q18\n\ud83c\udfb5TikTok @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3c77VdZ\n\ud83c\udf5eFacebook @WilcoKun \u2192 https://bit.ly/3jGFzYu\n\n-------------------------------\n#ROBLOX #ROBLOXESPA\u00d1OL"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1438057",
                "likeCount": "24111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C16pXhh_a2sPNI8B1KEAOOD_G1k",
            "id": "0YYBIgIUfAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T01:00:01Z",
                "channelId": "UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw",
                "title": "El SECRETO que OBLIG\u00d3 al PAPA a RENUNCIAR | Los Dos Papas | Relato y Reflexiones",
                "description": "En medio de tensiones dentro de la Iglesia, dos figuras opuestas se encuentran para dialogar. A trav\u00e9s de su conversaci\u00f3n, la pel\u00edcula revela humanidad, duda y esperanza detr\u00e1s de uno de los cargos m\u00e1s poderosos del mundo.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YYBIgIUfAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YYBIgIUfAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YYBIgIUfAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YYBIgIUfAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0YYBIgIUfAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farid Dieck",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El SECRETO que OBLIG\u00d3 al PAPA a RENUNCIAR | Los Dos Papas | Relato y Reflexiones",
                    "description": "En medio de tensiones dentro de la Iglesia, dos figuras opuestas se encuentran para dialogar. A trav\u00e9s de su conversaci\u00f3n, la pel\u00edcula revela humanidad, duda y esperanza detr\u00e1s de uno de los cargos m\u00e1s poderosos del mundo.\n\nConvi\u00e9rtete en miembro de este canal para disfrutar de ventajas:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC83J3suUsNnOacIkqOyKvhw/join\n\nMis Libros: www.faridieck.com/collections/libros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3707212",
                "likeCount": "157880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aeMHi4juseKiJlE5FQeu0KKDdOo",
            "id": "jm2r7oorHEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T20:17:40Z",
                "channelId": "UCaY_-ksFSQtTGk0y1HA_3YQ",
                "title": "Una Cita con Bad Bunny",
                "description": "\u00bfHacemos buena pareja?\n\nhttps://depuertoricopalmundo.com/\n\n00:00 Intro\n00:56 \u00bfVives una vida saludable?\n02:31 \u00bfEst\u00e1s en tu mejor momento?\n03:07 El \u00fatlimo consejo que me di\u00f3 Bad Bunny\n03:45 Bad Bunny vuelve a Europa\n05:17 \u00bfHas vivido alguna mala experiencia en directo?\n06:21 \u00bfLloras mucho?\n08:18 \u00bfComo fue la cuarentena para ti?\n09:55 \u00bfHas logrado todas tus metas?\n11:50 El mejor d\u00eda de su vida\n13:04 \u00bfC\u00f3mo es Lebron?\n14:10 La hamburguesa favorita de Bad Bunny\n16:14 \u00bfC\u00f3mo es Messi?\n17:06 Llamada con su fan n1\n19:47 Aparece Tainy\n22:21 Top artistas con los que ha trabajado Tainy\n23:33 Top artistas en la actualidad de Ibai\n24:10 Top artistas en la actualidad de Bad Bunny\n24:53 Los raperos de los 90\n26:12 \u00bfQu\u00e9 canci\u00f3n te hace llorar?\n28:15 La canci\u00f3n de Bad Bunny favorita de Ibai\n28:52 El \u00e1lbum favorito de Bad Bunny\n29:28 Top canciones del g\u00e9nero\n31:15 Top personalidades de Espa\u00f1a de Ibai\n32:07 \u00bfSer\u00eda Bad Bunny pol\u00edtico?\n33:00 Tainy iba a venir a la velada\n34:20 Tainy VS Bad Bunny en adivina la canci\u00f3n\n38:26 Final\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jm2r7oorHEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ibai",
                "tags": [
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "reaccionando Ibai",
                    "Ibai reacciona",
                    "Ibai reacciona a",
                    "Ibai si te r\u00edes pierdes",
                    "Ibai si te ries pierdes",
                    "Si te ries pierdes",
                    "Directo Ibai",
                    "Ibai stream",
                    "La velada del a\u00f1o",
                    "Ibai evento",
                    "Streamer",
                    "Streamer espa\u00f1ol",
                    "Ibai futbol",
                    "la velada del a\u00f1o",
                    "velada del a\u00f1o",
                    "velada 5",
                    "la velada",
                    "ibai comida",
                    "ibai cambio f\u00edsico",
                    "ibai cambio",
                    "Bad bunny",
                    "Bad bunny entrevista",
                    "Ibai bad bunny",
                    "Bunny",
                    "Bad",
                    "Cenando bad bunny",
                    "Ibai con bad bunny",
                    "Cancion bad bunny",
                    "Eoo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Una Cita con Bad Bunny",
                    "description": "\u00bfHacemos buena pareja?\n\nhttps://depuertoricopalmundo.com/\n\n00:00 Intro\n00:56 \u00bfVives una vida saludable?\n02:31 \u00bfEst\u00e1s en tu mejor momento?\n03:07 El \u00fatlimo consejo que me di\u00f3 Bad Bunny\n03:45 Bad Bunny vuelve a Europa\n05:17 \u00bfHas vivido alguna mala experiencia en directo?\n06:21 \u00bfLloras mucho?\n08:18 \u00bfComo fue la cuarentena para ti?\n09:55 \u00bfHas logrado todas tus metas?\n11:50 El mejor d\u00eda de su vida\n13:04 \u00bfC\u00f3mo es Lebron?\n14:10 La hamburguesa favorita de Bad Bunny\n16:14 \u00bfC\u00f3mo es Messi?\n17:06 Llamada con su fan n1\n19:47 Aparece Tainy\n22:21 Top artistas con los que ha trabajado Tainy\n23:33 Top artistas en la actualidad de Ibai\n24:10 Top artistas en la actualidad de Bad Bunny\n24:53 Los raperos de los 90\n26:12 \u00bfQu\u00e9 canci\u00f3n te hace llorar?\n28:15 La canci\u00f3n de Bad Bunny favorita de Ibai\n28:52 El \u00e1lbum favorito de Bad Bunny\n29:28 Top canciones del g\u00e9nero\n31:15 Top personalidades de Espa\u00f1a de Ibai\n32:07 \u00bfSer\u00eda Bad Bunny pol\u00edtico?\n33:00 Tainy iba a venir a la velada\n34:20 Tainy VS Bad Bunny en adivina la canci\u00f3n\n38:26 Final\n\nEn directo: https://www.twitch.tv/ibai/\nInstagram: https://www.instagram.com/ibaillanos/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ibaillanos/\nDiscord: https://discord.gg/ibai\nEscr\u00edbeme: ibai@goatch.pro\n\u00bfTe has perdido alg\u00fan directo? https://www.youtube.com/@Ibai_TV\n\nEditor: https://twitter.com/unosMemiyos/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5552375",
                "likeCount": "331069",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6002"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}