{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "nrJNgRFsqxLIPc4oX0AG2OXgJms",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VhLhPq9ahJK2mDoK3CO83MGllFM",
            "id": "DYXvABIRXBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:37:02Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: REAL BETIS X CHELSEA | FINAL DA UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                "description": "CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Real Betis x Chelsea, pela grande final da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DYXvABIRXBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "final conference league",
                    "final chelsea",
                    "final real betis",
                    "chelsea real betis",
                    "chelsea conference",
                    "real betis chelsea",
                    "bets",
                    "jogo chelsea",
                    "chelsea ao vivo",
                    "real betis ao vivo",
                    "assistir chelsea",
                    "assistir real betis",
                    "jogo real betis",
                    "assistir final",
                    "final ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: REAL BETIS X CHELSEA | FINAL DA UEFA CONFERENCE\u00a0LEAGUE",
                    "description": "CHEGOU O DIA DA DECIS\u00c3O!\n\nAcompanhe, AO VIVO E COM IMAGENS, Real Betis x Chelsea, pela grande final da Uefa Conference League, aqui na Caz\u00e9TV!\n\n#ConferenceLeagueNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6639307",
                "likeCount": "231899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HQ4QfKFYk83d_dCfYc8bPmrXMN4",
            "id": "h_aRZwzjYxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRD1ypvmK7e_05Rtu9zHOfQ",
                "title": "Olha Onde Eu T\u00f4 - Ana Castela (Oficial)",
                "description": "Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas - https://ffm.to/letsgorodeo\nMe acompanhe no Instagram - https://instagram.com/anacastelacantora\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade, Jorge Henrique Cruz, Luiz Paulo Ferr\u00e3o, Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of:\u00a0Jhonata\u00a0Geise\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nGerente de gravadora: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy\n\n--------------------------------------------------\n\nOLHA ONDE EU T\u00d4\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus Felix / L\u00e9o Souzza / Ana Castela / Ender Tomas / Ibere Fortes / Rodolfo Alessi / Antony Alberto Guajardo\n\nVoc\u00ea sabe que eu nunca escondi nada\nDe onde eu vim \nTudo que eu gostava\nNo nosso primeiro beijo\nC\u00ea lembra que eu j\u00e1 tava traiada\n\nPor mim a gente ia at\u00e9 o final\nMas c\u00ea tentou mudar meu jeito\nEnt\u00e3o tchau\n\nC\u00ea esqueceu por quem voc\u00ea se apaixonou \nUo uo uo Uoo\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_aRZwzjYxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Castela",
                "tags": [
                    "ana castela",
                    "country",
                    "lets go rodeo",
                    "olha onde eu to",
                    "boiadeira",
                    "texas",
                    "chapeu",
                    "agro",
                    "trend",
                    "agroplay"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Olha Onde Eu T\u00f4 - Ana Castela (Oficial)",
                    "description": "Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas - https://ffm.to/letsgorodeo\nMe acompanhe no Instagram - https://instagram.com/anacastelacantora\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade, Jorge Henrique Cruz, Luiz Paulo Ferr\u00e3o, Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of:\u00a0Jhonata\u00a0Geise\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nGerente de gravadora: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy\n\n--------------------------------------------------\n\nOLHA ONDE EU T\u00d4\nComposi\u00e7\u00e3o: Mateus Felix / L\u00e9o Souzza / Ana Castela / Ender Tomas / Ibere Fortes / Rodolfo Alessi / Antony Alberto Guajardo\n\nVoc\u00ea sabe que eu nunca escondi nada\nDe onde eu vim \nTudo que eu gostava\nNo nosso primeiro beijo\nC\u00ea lembra que eu j\u00e1 tava traiada\n\nPor mim a gente ia at\u00e9 o final\nMas c\u00ea tentou mudar meu jeito\nEnt\u00e3o tchau\n\nC\u00ea esqueceu por quem voc\u00ea se apaixonou \nUo uo uo Uoo\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4\n\nEle falou que se eu botasse o meu chap\u00e9u acabou\nEle queria fazer eu mudar l\u00e1 do interior\nEle falou pra eu escolher entre o rodeio e o amor\nOlha onde eu t\u00f4 \nOlha onde eu t\u00f4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150688",
                "likeCount": "10931",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1779"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MtYB6PtBnSQvE6hLsODj37sz40s",
            "id": "D6r_TcpKJ9U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T10:27:14Z",
                "channelId": "UC376n347Ob5Lwzq2WGzF1AA",
                "title": "MC Poze do Rodo \u00e9 preso por envolvimento com fac\u00e7\u00e3o criminosa no RJ | Primeiro Impacto (29/05/25)",
                "description": "A Pol\u00edcia Civil do Rio de Janeiro prendeu, nesta quinta-feira (29), o MC Poze do Rodo, investigado por apologia ao crime e por envolvimento com a fac\u00e7\u00e3o criminosa Comando Vermelho (CV). A opera\u00e7\u00e3o ocorreu no bairro do Recreio dos Bandeirantes, Zona Oeste da capital fluminense. Segundo as investiga\u00e7\u00f5es, o cantor realizava shows exclusivamente em \u00e1reas dominadas pelo CV, com a presen\u00e7a ostensiva de traficantes com armas de grosso calibre, como fuzis, garantindo a \"seguran\u00e7a\" do artista e da apresenta\u00e7\u00e3o. Os agentes apontaram que tais eventos s\u00e3o estrategicamente utilizados pela fac\u00e7\u00e3o criminosa para aumentar os lucros com a venda de entorpecentes. Entenda o caso e acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias no Primeiro Impacto. \n\nInscreva-se no canal para mais not\u00edcias: https://www.youtube.com/@SBTNews \n\nAcompanhe no site: https://sbtnews.sbt.com.br/  \n\n#sbtnews #not\u00edcias #primeiroimpacto #riodejaneiro #pozedorodo #mcpozedorodo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6r_TcpKJ9U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6r_TcpKJ9U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6r_TcpKJ9U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6r_TcpKJ9U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6r_TcpKJ9U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT News",
                "tags": [
                    "MC Poze preso",
                    "MC Poze fac\u00e7\u00e3o",
                    "MC Poze Comando Vermelho",
                    "cantor preso RJ",
                    "apologia ao crime",
                    "show tr\u00e1fico drogas",
                    "Poze do Rodo pris\u00e3o",
                    "MC Poze e tr\u00e1fico",
                    "Cidade de Deus show",
                    "fac\u00e7\u00e3o CV m\u00fasica",
                    "SBT News",
                    "SBT Jornalismo",
                    "Primeiro Impacto",
                    "SBT Brasil",
                    "not\u00edcias de hoje",
                    "pose do rodo",
                    "mc poze do rodo cv",
                    "poze preso rj",
                    "apologia tr\u00e1fico",
                    "mc poze crime",
                    "poze do rodo preso"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MC Poze do Rodo \u00e9 preso por envolvimento com fac\u00e7\u00e3o criminosa no RJ | Primeiro Impacto (29/05/25)",
                    "description": "A Pol\u00edcia Civil do Rio de Janeiro prendeu, nesta quinta-feira (29), o MC Poze do Rodo, investigado por apologia ao crime e por envolvimento com a fac\u00e7\u00e3o criminosa Comando Vermelho (CV). A opera\u00e7\u00e3o ocorreu no bairro do Recreio dos Bandeirantes, Zona Oeste da capital fluminense. Segundo as investiga\u00e7\u00f5es, o cantor realizava shows exclusivamente em \u00e1reas dominadas pelo CV, com a presen\u00e7a ostensiva de traficantes com armas de grosso calibre, como fuzis, garantindo a \"seguran\u00e7a\" do artista e da apresenta\u00e7\u00e3o. Os agentes apontaram que tais eventos s\u00e3o estrategicamente utilizados pela fac\u00e7\u00e3o criminosa para aumentar os lucros com a venda de entorpecentes. Entenda o caso e acompanhe as \u00faltimas not\u00edcias no Primeiro Impacto. \n\nInscreva-se no canal para mais not\u00edcias: https://www.youtube.com/@SBTNews \n\nAcompanhe no site: https://sbtnews.sbt.com.br/  \n\n#sbtnews #not\u00edcias #primeiroimpacto #riodejaneiro #pozedorodo #mcpozedorodo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "606610",
                "likeCount": "14481",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3538"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xxzZYY4vnNCzywMRThDZkTuhZmQ",
            "id": "uwPzEz99HPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T14:01:32Z",
                "channelId": "UCEOGSdXwcXcNfcuDGbjmgOw",
                "title": "O NOOB MAIS PRO DO ROBLOX! Ser\u00e1 Que Conseguimos Escapar?",
                "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Endeless Escape. Nesse jogo temos um tempo curto para fazer o obby antes que o noob inteligente seja liberado da pris\u00e3o e nos capture.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uwPzEz99HPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Julia MineGirl",
                "tags": [
                    "Julia Minegirl",
                    "Julia",
                    "Minegirl",
                    "Canal Julia Minegirl",
                    "Cris Minegirl",
                    "jogo",
                    "jogos",
                    "roblox",
                    "endless escape",
                    "endless obby",
                    "roblox noob",
                    "iq",
                    "qi 1000",
                    "noob pro"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O NOOB MAIS PRO DO ROBLOX! Ser\u00e1 Que Conseguimos Escapar?",
                    "description": "\ud83d\udc9c No v\u00eddeo de hoje jogamos o game Endeless Escape. Nesse jogo temos um tempo curto para fazer o obby antes que o noob inteligente seja liberado da pris\u00e3o e nos capture.\n\n\ud83d\udc9c Canal da Minha fam\u00edlia:\nhttps://www.youtube.com/crisminegirl\nhttps://www.youtube.com/texhs\n\n\ud83d\udc9cM\u00fasica - Biblioteca de \u00e1udio do YouTube e Epidemic Sound \n                         \nLikelation!\nJulia Minegirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169808",
                "likeCount": "6901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BprVOj7CYfq0TjH8DH4FT2Qyb5o",
            "id": "4mG5D2l2X6g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:00Z",
                "channelId": "UCMbytiCiUSKLHhikpOIsbxQ",
                "title": "PEDRO SAMPAIO, J Balvin - PERVERSA ft. Take a Daytrip",
                "description": "#PedroSampaio #JBalvin #Perversa\n\nOu\u00e7a agora: lnk.to/Perversa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mG5D2l2X6g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mG5D2l2X6g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mG5D2l2X6g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mG5D2l2X6g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4mG5D2l2X6g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PEDRO SAMPAIO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "PEDRO SAMPAIO, J Balvin - PERVERSA ft. Take a Daytrip",
                    "description": "#PedroSampaio #JBalvin #Perversa\n\nOu\u00e7a agora: lnk.to/Perversa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33392",
                "likeCount": "6513",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "484"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "paUX5Y_lsUq31vHaUOIQITatoA4",
            "id": "HUgVqIOGbmE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T15:28:48Z",
                "channelId": "UCZWIbJQKWlzqjWYcx_xVuhg",
                "title": "Neve em S\u00e3o Joaquim: fen\u00f4meno encanta turistas na serra catarinense",
                "description": "A t\u00e3o esperada neve finalmente caiu na serra catarinense, e S\u00e3o Joaquim foi palco de um espet\u00e1culo da natureza que atrai turistas de todo o Brasil. Com temperaturas negativas e paisagens cobertas de branco, o frio intenso movimentou o com\u00e9rcio local e encheu hot\u00e9is da regi\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HUgVqIOGbmE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HUgVqIOGbmE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HUgVqIOGbmE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HUgVqIOGbmE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HUgVqIOGbmE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Balan\u00e7o Geral Florian\u00f3polis",
                "tags": [
                    "BG Florian\u00f3polis",
                    "ndtv",
                    "29/05/2025 11:44",
                    "neve em s\u00e3o joaquim",
                    "serra catarinense neve",
                    "turismo de inverno",
                    "neve santa catarina",
                    "s\u00e3o joaquim ao vivo",
                    "frio na serra",
                    "neve brasil",
                    "neve ao vivo",
                    "s\u00e3o joaquim neve hoje",
                    "serra do rio do rastro"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Neve em S\u00e3o Joaquim: fen\u00f4meno encanta turistas na serra catarinense",
                    "description": "A t\u00e3o esperada neve finalmente caiu na serra catarinense, e S\u00e3o Joaquim foi palco de um espet\u00e1culo da natureza que atrai turistas de todo o Brasil. Com temperaturas negativas e paisagens cobertas de branco, o frio intenso movimentou o com\u00e9rcio local e encheu hot\u00e9is da regi\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88553",
                "likeCount": "2182",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "90"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q-BeYokX5_-npZo7PBYw-RchDFM",
            "id": "xmmhjg_vAYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T18:53:34Z",
                "channelId": "UCtFNiqIGyGsVdKLr-v4LPEg",
                "title": "Roland-Garros 2025 - Jo\u00e3o Fonseca : \"Minha 1a terceira rodada em um Grand Slam, estou gostando\"",
                "description": "#rolandgarros #frenchopen #rg25 #grandslam #granchelem #tennis #fonseca #joaofonseca #br\u00e9sil #brasil #bresil \n\nPierre-Hugues Herbert a bien r\u00e9sist\u00e9 mais il a fini par s'incliner contre le jeune Br\u00e9silien Joao Fonseca, meilleur dans les moments chauds. Le Fran\u00e7ais s'incline en trois sets (7-6 [4], 7-6 [4], 6-4).   \n\nTennis Actu TV et Tennis Actu pour vous servir : \"Le tennis partout & toujours ici\" sur https://www.tennisactu.net \n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que TennisActu.net continue \u00e0 exister !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xmmhjg_vAYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xmmhjg_vAYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xmmhjg_vAYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xmmhjg_vAYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xmmhjg_vAYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tennis Actu TV",
                "tags": [
                    "TennisActu",
                    "Tennis Actu",
                    "Tennis",
                    "Media",
                    "WebTV",
                    "Digital",
                    "Video",
                    "Web",
                    "Tennis Actu TV",
                    "TennisActu TV",
                    "Mobile",
                    "Dekstop",
                    "Tenis"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "fr",
                "localized": {
                    "title": "Roland-Garros 2025 - Jo\u00e3o Fonseca : \"Minha 1a terceira rodada em um Grand Slam, estou gostando\"",
                    "description": "#rolandgarros #frenchopen #rg25 #grandslam #granchelem #tennis #fonseca #joaofonseca #br\u00e9sil #brasil #bresil \n\nPierre-Hugues Herbert a bien r\u00e9sist\u00e9 mais il a fini par s'incliner contre le jeune Br\u00e9silien Joao Fonseca, meilleur dans les moments chauds. Le Fran\u00e7ais s'incline en trois sets (7-6 [4], 7-6 [4], 6-4).   \n\nTennis Actu TV et Tennis Actu pour vous servir : \"Le tennis partout & toujours ici\" sur https://www.tennisactu.net \n\n- ABONNEZ-VOUS \u00e0 la cha\u00eene \n- METTEZ un LIKE\n- POSTEZ un COMMENTAIRE \u00e0 chaque vid\u00e9o\nCe n'est pas grand chose pour vous mais que c'est important pour nous, pour faire en sorte d'attirer les partenaires et que TennisActu.net continue \u00e0 exister !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49178",
                "likeCount": "2213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YvtbtnkIc4gSjCJC6-L1xbJcMHg",
            "id": "UVwq0h7mp-I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T03:00:07Z",
                "channelId": "UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg",
                "title": "KYAN & MU540 - Pente 270! feat. Veigh",
                "description": "Ou\u00e7a o EP \"DOIS Quebrada Inteligente\" em: https://orcd.co/doisquebradainteligente\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg?sub_confirmation=1\n\nMAIS DE KYAN \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLOx5Y7Ftt73syEvOOzweSP9xnBxEXSv_J\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Lucas Zetre\nAnima\u00e7\u00e3o: Pombo Ma\u00e7a\nRoteiro: Lucas Zetre\nLyric: Lucas Zetre\nTratamento/Thumb: Pombo Ma\u00e7a\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Lucas Zetre\nRealiza\u00e7\u00e3o: EHXIS\n\nKYAN:\nSpotify | https://sptfy.com/KyanCria\nInstagram | https://www.instagram.com/kyanmaloka\nFacebook | https://www.facebook.com/kyancria\nTwitter | https://twitter.com/kyancria\nSoundCloud | https://soundcloud.com/kyancria\n\nShows & Contato \u25b6\nkyan@ehxis.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVwq0h7mp-I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVwq0h7mp-I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVwq0h7mp-I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVwq0h7mp-I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UVwq0h7mp-I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kyan",
                "tags": [
                    "trap",
                    "mandrake",
                    "matue",
                    "dfideliz",
                    "recayd mob",
                    "recayd",
                    "drake",
                    "travis scott",
                    "kyan",
                    "kian",
                    "funk",
                    "justin bieber",
                    "rap",
                    "kyan cria",
                    "teto",
                    "chefin",
                    "borges",
                    "kayblack",
                    "vulgo fk",
                    "kyan maloka",
                    "l7nnon",
                    "lennon",
                    "md chefe",
                    "poze do rodo",
                    "mc poze do rodo",
                    "podpah",
                    "tik tok",
                    "viral",
                    "tiktok",
                    "mc",
                    "mc daniel",
                    "mc hariel",
                    "mc ryan",
                    "mc ryan sp",
                    "drill",
                    "wiu",
                    "mc paiva",
                    "veigh"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KYAN & MU540 - Pente 270! feat. Veigh",
                    "description": "Ou\u00e7a o EP \"DOIS Quebrada Inteligente\" em: https://orcd.co/doisquebradainteligente\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg?sub_confirmation=1\n\nMAIS DE KYAN \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLOx5Y7Ftt73syEvOOzweSP9xnBxEXSv_J\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Lucas Zetre\nAnima\u00e7\u00e3o: Pombo Ma\u00e7a\nRoteiro: Lucas Zetre\nLyric: Lucas Zetre\nTratamento/Thumb: Pombo Ma\u00e7a\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Lucas Zetre\nRealiza\u00e7\u00e3o: EHXIS\n\nKYAN:\nSpotify | https://sptfy.com/KyanCria\nInstagram | https://www.instagram.com/kyanmaloka\nFacebook | https://www.facebook.com/kyancria\nTwitter | https://twitter.com/kyancria\nSoundCloud | https://soundcloud.com/kyancria\n\nShows & Contato \u25b6\nkyan@ehxis.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "131706",
                "likeCount": "13104",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "253"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VSIAtPAQR8ZVJq0Sxrd3e6JuEfQ",
            "id": "3yu4YiHw4OE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T15:21:05Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "O MEU BARCO FOI EMBORA SEM MIM E ME DEIXOU ABANDONADO NUMA ILHA DESERTA NO RAFT!",
                "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s n\u00e3o s\u00f3 vamos encontrar uma constru\u00e7\u00e3o feita por seres humanos como vamos FINALMENTE encontrar outros seres humanos!!! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n\u25cfAssista todos os epis\u00f3dios da s\u00e9rie: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtZBoAYwtOdbj0jsvizIhfh1WsMExy5Gx\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yu4YiHw4OE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yu4YiHw4OE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yu4YiHw4OE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yu4YiHw4OE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3yu4YiHw4OE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "raft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O MEU BARCO FOI EMBORA SEM MIM E ME DEIXOU ABANDONADO NUMA ILHA DESERTA NO RAFT!",
                    "description": "No v\u00eddeo de hoje n\u00f3s n\u00e3o s\u00f3 vamos encontrar uma constru\u00e7\u00e3o feita por seres humanos como vamos FINALMENTE encontrar outros seres humanos!!! CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Raft\n\u25cfAssista todos os epis\u00f3dios da s\u00e9rie: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtZBoAYwtOdbj0jsvizIhfh1WsMExy5Gx\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "951713",
                "likeCount": "57699",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2610"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sQD5AYtTrIQHZWSo2sLpNGH_UFI",
            "id": "x3C5aMwd5xA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:15:05Z",
                "channelId": "UCcYbSf9Zq381mIvEsesOTKA",
                "title": "Cari\u00facha d\u00e1 opini\u00e3o sincera sobre fim do casamento de Virginia e Z\u00e9 Felipe | Fofocalizando 28/05/25",
                "description": "Virginia e Z\u00e9 Felipe surpreenderam os seguidores ao anunciarem o t\u00e9rmino do casamento de cinco anos. Confira como foi feio o an\u00fancio. \n\nO Fofocalizando chega \u00e0s suas tardes com muito entretenimento, informa\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o! De segunda a sexta, \u00e0s 15h30. \n\nSiga o Fofocalizando nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/fofocalizando/\nFacebook: https://www.facebook.com/Fofocalizando\nTwitter: https://twitter.com/pfofocalizando\nThreads: https://www.threads.net/@fofocalizando\nAcesse nosso site: https://www.sbt.com.br/jornalismo/fofocalizando\n#FofocalizandoNoSBT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3C5aMwd5xA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3C5aMwd5xA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3C5aMwd5xA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3C5aMwd5xA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x3C5aMwd5xA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fofocalizando",
                "tags": [
                    "SBT",
                    "Fofocalizando",
                    "#FofocalizandoNoSBT",
                    "#FFZ",
                    "Gabriel Cartolano",
                    "Gaby Cabrini",
                    "Cari\u00facha",
                    "Leo Dias",
                    "fofocalizando de hoje",
                    "fofocalizando de ontem",
                    "fofocas leo dias",
                    "virginia fonseca",
                    "virginia fonseca e z\u00e9 felipe",
                    "z\u00e9 felipe",
                    "virginia e ze felipe terminaram",
                    "virginia e ze felipe",
                    "virginia sabadou",
                    "z\u00e9 felipe e virg\u00ednia",
                    "z\u00e9 felipe terminou com virg\u00ednia",
                    "virginia e rezende",
                    "virginia e z\u00e9 felipe t\u00e9rmino",
                    "t\u00e9rmino z\u00e9 felipe",
                    "virginia e ze felipe separados",
                    "virginia e ze felipe se separam"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cari\u00facha d\u00e1 opini\u00e3o sincera sobre fim do casamento de Virginia e Z\u00e9 Felipe | Fofocalizando 28/05/25",
                    "description": "Virginia e Z\u00e9 Felipe surpreenderam os seguidores ao anunciarem o t\u00e9rmino do casamento de cinco anos. Confira como foi feio o an\u00fancio. \n\nO Fofocalizando chega \u00e0s suas tardes com muito entretenimento, informa\u00e7\u00e3o e presta\u00e7\u00e3o de servi\u00e7o! De segunda a sexta, \u00e0s 15h30. \n\nSiga o Fofocalizando nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/fofocalizando/\nFacebook: https://www.facebook.com/Fofocalizando\nTwitter: https://twitter.com/pfofocalizando\nThreads: https://www.threads.net/@fofocalizando\nAcesse nosso site: https://www.sbt.com.br/jornalismo/fofocalizando\n#FofocalizandoNoSBT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "306211",
                "likeCount": "8185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AnCQzNU7sPeVtCaQeN-8DQQ9ycM",
            "id": "MMwtgxdDtP0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T16:08:09Z",
                "channelId": "UCA9M9BKgbytic_UpscwZnEQ",
                "title": "Por que a SAF do Vasco foi um fracasso monumental",
                "description": "Promessas vazias e d\u00edvidas escondidas: Em 2022, um grupo norte-americano apareceu com o que parecia ser a resposta para todos os problemas que o Vasco sofreu nos \u00faltimos anos, mas o neg\u00f3cio milion\u00e1rio da SAF com a 777 Partners virou um pesadelo\u00a0em\u00a0pouco\u00a0tempo.\n\nSite PELEJA - https://www.peleja.com.br\n\nRedes Sociais:\nFacebook - https://www.facebok.com/PELEJABR\nInstagram - https://www.instagram.com/PELEJA\u200b\u200b\nTwitter - https://www.twitter.com/PELEJA\nTiktok - https://www.tiktok.com/PELEJA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMwtgxdDtP0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMwtgxdDtP0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMwtgxdDtP0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMwtgxdDtP0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MMwtgxdDtP0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PELEJA",
                "tags": [
                    "peleja",
                    "murbapacheco2017",
                    "futebol",
                    "canal peleja",
                    "radar peleja",
                    "futbol",
                    "f\u00fatbol",
                    "soccer",
                    "cristiano ronaldo",
                    "messi",
                    "mbapp\u00e9",
                    "subculturas",
                    "document\u00e1rio peleja",
                    "documento peleja",
                    "gringo do peleja",
                    "vasco",
                    "vasco da gama",
                    "coutinho",
                    "futebol carioca",
                    "rio de janeiro",
                    "rio",
                    "vasco 777",
                    "SAF",
                    "pedrinho vasco",
                    "777",
                    "ponto a ponto"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Por que a SAF do Vasco foi um fracasso monumental",
                    "description": "Promessas vazias e d\u00edvidas escondidas: Em 2022, um grupo norte-americano apareceu com o que parecia ser a resposta para todos os problemas que o Vasco sofreu nos \u00faltimos anos, mas o neg\u00f3cio milion\u00e1rio da SAF com a 777 Partners virou um pesadelo\u00a0em\u00a0pouco\u00a0tempo.\n\nSite PELEJA - https://www.peleja.com.br\n\nRedes Sociais:\nFacebook - https://www.facebok.com/PELEJABR\nInstagram - https://www.instagram.com/PELEJA\u200b\u200b\nTwitter - https://www.twitter.com/PELEJA\nTiktok - https://www.tiktok.com/PELEJA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "42697",
                "likeCount": "5036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "318"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1yED84aesurA9Aj3F0fpazehmdA",
            "id": "pguOO_7LHAA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T15:00:08Z",
                "channelId": "UC88r7-I2UrQtkYa3QnnhnpA",
                "title": "Daniela Ara\u00fajo, Hungria - Menino de Papel (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "Assista ao v\u00eddeo oficial de \"Menino de Papel\", uma colabora\u00e7\u00e3o entre Daniela Ara\u00fajo e Hungria.\nA can\u00e7\u00e3o traz uma mensagem profunda sobre fragilidade, identidade e supera\u00e7\u00e3o, com versos que tocam a alma e falam sobre encontrar esperan\u00e7a mesmo em meio \u00e0 dor. Com produ\u00e7\u00e3o de @Andrenine_  o projeto destaca a for\u00e7a da arte como forma de express\u00e3o e cura.\n\n--\nOu\u00e7a #MeninoDePapel em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/MeninoDePapel\n\ud83d\udccc Curta, compartilhe e se inscreva no canal para acompanhar mais lan\u00e7amentos.\n\ud83d\udcf2 Siga Daniela Ara\u00fajo e Hungria nas redes sociais para novidades e bastidores.\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA \u2014 MENINO DE PAPEL\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES GERAIS\nInt\u00e9rpretes: Daniela Ara\u00fajo & Hungria\nCompositor: Hungria\n\nDIRE\u00c7\u00c3O & V\u00cdDEO\nDire\u00e7\u00e3o: Neeno SP\nProdu\u00e7\u00e3o: Chris Dantas\nFotografia Still: Walei Ant\u00f4nio\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Neeno SP\nColor Grading: Vinicius Biro\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Andre Nine\nViol\u00f5es: Everson Menezes\nBaixo: Daniel Pedro\nMixagem: Andre Nine\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Brendan Duffey\nGravado em: 9 House One\n\n--\nLETRA:\nJ\u00e1 tentei entender os seus planos\n Perdi o meu sono outra vez \nMe calei e ouvi tua voz \nMe dizendo coisas que eu nem sei \nE tudo que eu preciso mora a\u00ed em ti \nFui teimoso e n\u00e3o acreditei\n Rodei por muito tempo e vim parar aqui\nNesse colo t\u00e3o calmo do Rei\n\nMe sinto um Menino de papel \nNos bra\u00e7os de um homem gigante\nDizem que ele \u00e9 o dono do c\u00e9u \nMe sinto bem mais confiante \nMe sinto um menino de papel \nSem medo olhando o horizonte \nDizem que ele \u00e9 o dono do c\u00e9u \nDono de um amor viciante \nBrincando com as nuvens do c\u00e9u\nMenino de Papel\nCoberto com teu sangue com teu v\u00e9u \nMenino de papel \n\nFiz de tudo pra fugir disso, at\u00e9 tampei o ouvido Mas meu sexto sentido \nn\u00e3o tava me dando uma not\u00edcia boa \nS\u00f3 n\u00e3o queria compromisso\nat\u00e9 que entendi isso \nQue a voz de Deus n\u00e3o fala, ela ecoa \nVibrou como alto falante no doze\nfez meu corpo todo tremer \nO Esp\u00edrito Santo entrou com uma pose\nfez meu orgulho derreter\nAgora eu j\u00e1 nem lembro quem eu era \nE que hoje eu prefiro esse calor \nEsses dia eu me vi la na favela \nTraficando palavras\u00a0de\u00a0amor\n\n--\nDaniela Ara\u00fajo, Hungria - Menino de Papel (V\u00eddeo Oficial)\n#DanielaAra\u00fajo #Hungria",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pguOO_7LHAA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pguOO_7LHAA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pguOO_7LHAA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pguOO_7LHAA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pguOO_7LHAA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Daniela Ara\u00fajo",
                "tags": [
                    "Hungria",
                    "hungria hip hop",
                    "menino de papel",
                    "hungria hip hop gospel",
                    "hungria gospel",
                    "hungria hip hop lan\u00e7amento",
                    "rap gospel",
                    "daniela araujo",
                    "cicatrizes que provam que ele precisou sofrer",
                    "fa\u00e7a morada",
                    "cicatrizes",
                    "promessas",
                    "daniela ara\u00fajo",
                    "eis me aqui tantas fraquezas",
                    "sonhadora",
                    "entrega daniela araujo",
                    "criador do mundo",
                    "dono dos meus dias",
                    "fa\u00e7a morada em mim",
                    "sonhadora daniela araujo",
                    "entrega",
                    "na\u00e7\u00e3o da cruz",
                    "cicatrizes daniela araujo",
                    "flutuar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Daniela Ara\u00fajo, Hungria - Menino de Papel (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "Assista ao v\u00eddeo oficial de \"Menino de Papel\", uma colabora\u00e7\u00e3o entre Daniela Ara\u00fajo e Hungria.\nA can\u00e7\u00e3o traz uma mensagem profunda sobre fragilidade, identidade e supera\u00e7\u00e3o, com versos que tocam a alma e falam sobre encontrar esperan\u00e7a mesmo em meio \u00e0 dor. Com produ\u00e7\u00e3o de @Andrenine_  o projeto destaca a for\u00e7a da arte como forma de express\u00e3o e cura.\n\n--\nOu\u00e7a #MeninoDePapel em todas as plataformas de m\u00fasica: https://onerpm.link/MeninoDePapel\n\ud83d\udccc Curta, compartilhe e se inscreva no canal para acompanhar mais lan\u00e7amentos.\n\ud83d\udcf2 Siga Daniela Ara\u00fajo e Hungria nas redes sociais para novidades e bastidores.\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA \u2014 MENINO DE PAPEL\n\nINFORMA\u00c7\u00d5ES GERAIS\nInt\u00e9rpretes: Daniela Ara\u00fajo & Hungria\nCompositor: Hungria\n\nDIRE\u00c7\u00c3O & V\u00cdDEO\nDire\u00e7\u00e3o: Neeno SP\nProdu\u00e7\u00e3o: Chris Dantas\nFotografia Still: Walei Ant\u00f4nio\nEdi\u00e7\u00e3o e Finaliza\u00e7\u00e3o: Neeno SP\nColor Grading: Vinicius Biro\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Andre Nine\nViol\u00f5es: Everson Menezes\nBaixo: Daniel Pedro\nMixagem: Andre Nine\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Brendan Duffey\nGravado em: 9 House One\n\n--\nLETRA:\nJ\u00e1 tentei entender os seus planos\n Perdi o meu sono outra vez \nMe calei e ouvi tua voz \nMe dizendo coisas que eu nem sei \nE tudo que eu preciso mora a\u00ed em ti \nFui teimoso e n\u00e3o acreditei\n Rodei por muito tempo e vim parar aqui\nNesse colo t\u00e3o calmo do Rei\n\nMe sinto um Menino de papel \nNos bra\u00e7os de um homem gigante\nDizem que ele \u00e9 o dono do c\u00e9u \nMe sinto bem mais confiante \nMe sinto um menino de papel \nSem medo olhando o horizonte \nDizem que ele \u00e9 o dono do c\u00e9u \nDono de um amor viciante \nBrincando com as nuvens do c\u00e9u\nMenino de Papel\nCoberto com teu sangue com teu v\u00e9u \nMenino de papel \n\nFiz de tudo pra fugir disso, at\u00e9 tampei o ouvido Mas meu sexto sentido \nn\u00e3o tava me dando uma not\u00edcia boa \nS\u00f3 n\u00e3o queria compromisso\nat\u00e9 que entendi isso \nQue a voz de Deus n\u00e3o fala, ela ecoa \nVibrou como alto falante no doze\nfez meu corpo todo tremer \nO Esp\u00edrito Santo entrou com uma pose\nfez meu orgulho derreter\nAgora eu j\u00e1 nem lembro quem eu era \nE que hoje eu prefiro esse calor \nEsses dia eu me vi la na favela \nTraficando palavras\u00a0de\u00a0amor\n\n--\nDaniela Ara\u00fajo, Hungria - Menino de Papel (V\u00eddeo Oficial)\n#DanielaAra\u00fajo #Hungria"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93770",
                "likeCount": "3156",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "426"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lyf28NLVhFB7v0sZEYDQQ9hUTNI",
            "id": "0XnVIyke6TY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T20:02:18Z",
                "channelId": "UCXnRIJaU0hpaEJfFWphHJ-g",
                "title": "EBONY - Gin Com Suco de Laranja (Video Oficial)",
                "description": "\u25ba\u25b8 OU\u00c7A KM2\nhttps://orcd.\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA | \"Gin Com Suco de Laranja\"\nDire\u00e7\u00e3o e Roteiro: Ebony\nFotografia: Rafael Coelho\nEdi\u00e7\u00e3o: Ebony e Rafael Coelho\nCorre\u00e7\u00e3o de Cor: Rafael Coelho e Arthur Staneck\u00a0\n\nParticipa\u00e7\u00f5es especiais: Fernanda Pinheiro e MINA\n\nStyling: Ebony, Theodora Dias e Leonardo Portilho\nBeleza: Theodora Dias\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pamella Campos\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Elo\u00e1 Souto\n\nM\u00daSICA\nEscrita e interpretada por: Ebony\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: AG Beatz e Pep Starling\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Ebony e Pep Starling\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Luna Beccaris\nProdu\u00e7\u00e3o fonogr\u00e1fica: EBONY LTDA\nDistribui\u00e7\u00e3o: Altafonte\nEditora: Boa M\u00fasica Rights",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XnVIyke6TY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XnVIyke6TY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XnVIyke6TY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0XnVIyke6TY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "EBONY",
                "tags": [
                    "Ebony",
                    "gincomsucodelaranja",
                    "hiphop",
                    "blackgirls"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EBONY - Gin Com Suco de Laranja (Video Oficial)",
                    "description": "\u25ba\u25b8 OU\u00c7A KM2\nhttps://orcd.\n\n--\nFICHA T\u00c9CNICA | \"Gin Com Suco de Laranja\"\nDire\u00e7\u00e3o e Roteiro: Ebony\nFotografia: Rafael Coelho\nEdi\u00e7\u00e3o: Ebony e Rafael Coelho\nCorre\u00e7\u00e3o de Cor: Rafael Coelho e Arthur Staneck\u00a0\n\nParticipa\u00e7\u00f5es especiais: Fernanda Pinheiro e MINA\n\nStyling: Ebony, Theodora Dias e Leonardo Portilho\nBeleza: Theodora Dias\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Pamella Campos\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Elo\u00e1 Souto\n\nM\u00daSICA\nEscrita e interpretada por: Ebony\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: AG Beatz e Pep Starling\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Ebony e Pep Starling\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Luna Beccaris\nProdu\u00e7\u00e3o fonogr\u00e1fica: EBONY LTDA\nDistribui\u00e7\u00e3o: Altafonte\nEditora: Boa M\u00fasica Rights"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22361",
                "likeCount": "5987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uxnYHaVebIcrWqoGaDTDs1dGdbU",
            "id": "XqKBVyZECpY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:30:07Z",
                "channelId": "UCYzp8-P162Em-3uZnCuGJOg",
                "title": "ESCUD\u00c3O RASGANDO! - DOOM The Dark Ages",
                "description": "Jog\u00e3o esse novo DOOM! Era pra esse v\u00eddeo sair antes mas n\u00e3o deu estava doente! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqKBVyZECpY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqKBVyZECpY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqKBVyZECpY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqKBVyZECpY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XqKBVyZECpY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Games EduUu",
                "tags": [
                    "Games EduUu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESCUD\u00c3O RASGANDO! - DOOM The Dark Ages",
                    "description": "Jog\u00e3o esse novo DOOM! Era pra esse v\u00eddeo sair antes mas n\u00e3o deu estava doente! Obrigado por assistir.\n\nInstagram: https://www.instagram.com/eduuuardovieira/\n\nInscreva-se: https://www.youtube.com/user/GamesEduUu"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358772",
                "likeCount": "68628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2393"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kve5g02vVvUQ9DuHup0BCkMUor4",
            "id": "TREH03SScGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T08:00:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 01- 1/5: COME\u00c7OU O MASTERCHEF 2025! (27/05/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 1 de 5 - Est\u00e1 aberta a temporada 2025 do MasterChef Brasil! Os 18 participantes chegaram com muita vontade de mostrar o que podem fazer na cozinha mais famosa da TV. E um deles j\u00e1 foi para casa,\u00a0quem\u00a0ser\u00e1?\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de P\u00f3s\nPedro Luz\n\nDesigners\nAlisson Carlos\nRodrigo Baldino\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nAlexandre Cardoso\nJulio Esteves\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado \nGraziella Ritondale \n\nAssistente de conte\u00fado\nLa\u00eds Helena Cipriano\n\nProdutor de conte\u00fado \nCaio Vin\u00edcius Coradin Pires\n\nCommunity Manager\nDaniella Morais\nMarc\u00edlio Spositon\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TREH03SScGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TREH03SScGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TREH03SScGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TREH03SScGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TREH03SScGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "estreia",
                    "episodio 1",
                    "masterchef 12",
                    "eliminado",
                    "18 participantes",
                    "novo",
                    "ana paula saiu",
                    "comida francesa",
                    "comida brasileira",
                    "aula jacquin",
                    "aula helena",
                    "aula fogaca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 01- 1/5: COME\u00c7OU O MASTERCHEF 2025! (27/05/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 1 de 5 - Est\u00e1 aberta a temporada 2025 do MasterChef Brasil! Os 18 participantes chegaram com muita vontade de mostrar o que podem fazer na cozinha mais famosa da TV. E um deles j\u00e1 foi para casa,\u00a0quem\u00a0ser\u00e1?\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de P\u00f3s\nPedro Luz\n\nDesigners\nAlisson Carlos\nRodrigo Baldino\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nAlexandre Cardoso\nJulio Esteves\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado \nGraziella Ritondale \n\nAssistente de conte\u00fado\nLa\u00eds Helena Cipriano\n\nProdutor de conte\u00fado \nCaio Vin\u00edcius Coradin Pires\n\nCommunity Manager\nDaniella Morais\nMarc\u00edlio Spositon\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1191413",
                "likeCount": "31641",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1704"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "In9InPiG361nRnbqu-vMTADiAWE",
            "id": "fcaSHLCUhAQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T08:24:46Z",
                "channelId": "UC-OAb1sTjfO6cJYVdn_1GgA",
                "title": "Exclusivo: assassino do jogador Daniel quebra o sil\u00eancio e faz revela\u00e7\u00f5es sobre o crime",
                "description": "Edison Brittes, o empres\u00e1rio que confessou ter assassinado o jogador de futebol Daniel, deu uma entrevista exclusiva ao programa 'Balan\u00e7o Geral'. Daniel, que jogava pelo S\u00e3o Bento, esteve numa festa na casa de Edison, com quem tinha alguma proximidade atrav\u00e9s da amizade com Alana Brittes, filha do empres\u00e1rio.\n\nDurante a celebra\u00e7\u00e3o, o jogador ter\u00e1 subido ao quarto de Cristiana Brittes, esposa de Edison, e tirado fotografias com ela. Ao ver as imagens, Edison decidiu vingar-se \u2014 e o desfecho foi tr\u00e1gico. Sete anos ap\u00f3s o crime que chocou o pa\u00eds, Edison Brittes quebrou o sil\u00eancio e falou pela primeira vez sobre o homic\u00eddio, revelando detalhes surpreendentes. Veja!\n\n#recordeuropa #balan\u00e7ogeral #exclusivo \n\n---\n\nSiga-nos em:\n\ud83d\udd39  FACEBOOK: https://facebook.com/recordeuropa\n\ud83d\udd38  INSTAGRAM: https://instagram.com/recordeuropa\u200b\n\ud83d\udd39  TWITTER: https://twitter.com/tvrecordeuropa\n\ud83d\udd38  LINKEDIN: https://linkedin.com/company/recordeuropa\n\ud83d\udd39  TIKTOK: https://tiktok.com/@recordeuropa\n\ud83d\udd38  SITE: https://recordeuropa.com \n\nAssista \u00e0 RECORD EUROPA: \n\ud83d\udcfa MEO 192 | NOS 177 | VOD 134 | NOWO 125 | DIGI 71 | WOO 177 | UZO e AMIGO consultar na app/site",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcaSHLCUhAQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcaSHLCUhAQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcaSHLCUhAQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcaSHLCUhAQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fcaSHLCUhAQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECORD EUROPA",
                "tags": [
                    "record tv europa",
                    "record internacional",
                    "record tv",
                    "record europa",
                    "Entretenimento",
                    "Informa\u00e7\u00e3o",
                    "entrevista",
                    "exclusivo",
                    "assassino",
                    "jogador",
                    "Daniel"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Exclusivo: assassino do jogador Daniel quebra o sil\u00eancio e faz revela\u00e7\u00f5es sobre o crime",
                    "description": "Edison Brittes, o empres\u00e1rio que confessou ter assassinado o jogador de futebol Daniel, deu uma entrevista exclusiva ao programa 'Balan\u00e7o Geral'. Daniel, que jogava pelo S\u00e3o Bento, esteve numa festa na casa de Edison, com quem tinha alguma proximidade atrav\u00e9s da amizade com Alana Brittes, filha do empres\u00e1rio.\n\nDurante a celebra\u00e7\u00e3o, o jogador ter\u00e1 subido ao quarto de Cristiana Brittes, esposa de Edison, e tirado fotografias com ela. Ao ver as imagens, Edison decidiu vingar-se \u2014 e o desfecho foi tr\u00e1gico. Sete anos ap\u00f3s o crime que chocou o pa\u00eds, Edison Brittes quebrou o sil\u00eancio e falou pela primeira vez sobre o homic\u00eddio, revelando detalhes surpreendentes. Veja!\n\n#recordeuropa #balan\u00e7ogeral #exclusivo \n\n---\n\nSiga-nos em:\n\ud83d\udd39  FACEBOOK: https://facebook.com/recordeuropa\n\ud83d\udd38  INSTAGRAM: https://instagram.com/recordeuropa\u200b\n\ud83d\udd39  TWITTER: https://twitter.com/tvrecordeuropa\n\ud83d\udd38  LINKEDIN: https://linkedin.com/company/recordeuropa\n\ud83d\udd39  TIKTOK: https://tiktok.com/@recordeuropa\n\ud83d\udd38  SITE: https://recordeuropa.com \n\nAssista \u00e0 RECORD EUROPA: \n\ud83d\udcfa MEO 192 | NOS 177 | VOD 134 | NOWO 125 | DIGI 71 | WOO 177 | UZO e AMIGO consultar na app/site"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274607",
                "likeCount": "6544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2196"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "En-_vpeiPtsGsRS0rtS8laFC9O4",
            "id": "yOb1A8g2C3g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:01:08Z",
                "channelId": "UCHZ8sT8QzcogR5b23XfSMow",
                "title": "\ud83d\udea8Briga Feia\ud83d\udea8 Era Pra Ser S\u00f3 Um X1, Mas o Jotinha Machucou",
                "description": "MEU GRUPO DO INSTGRAM \n \u25bahttps://www.instagram.com/channel/AbbgZOSnSlRirk_d/\n\n\u2022Canal de cortes \u25ba https://www.youtube.com/@CortesdoEsquilo\nMe siga nas redes sociais!\n\u2022 Instagram \u25bahttps://www.instagram.com/esquilomarcos/\n\u2022 Tiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@esquilomarcos\n\nRUMO A 600 MIL INSCRITOS \nDeixa O Like E Inscreva-se No Canal !",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb1A8g2C3g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb1A8g2C3g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb1A8g2C3g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb1A8g2C3g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yOb1A8g2C3g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esquilo",
                "tags": [
                    "#esquilo",
                    "#skilo",
                    "#esquilomarcos",
                    "#eskilo",
                    "esquilo joao caetano",
                    "bruno barreto",
                    "aruan felix",
                    "bruno barreto yt"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8Briga Feia\ud83d\udea8 Era Pra Ser S\u00f3 Um X1, Mas o Jotinha Machucou",
                    "description": "MEU GRUPO DO INSTGRAM \n \u25bahttps://www.instagram.com/channel/AbbgZOSnSlRirk_d/\n\n\u2022Canal de cortes \u25ba https://www.youtube.com/@CortesdoEsquilo\nMe siga nas redes sociais!\n\u2022 Instagram \u25bahttps://www.instagram.com/esquilomarcos/\n\u2022 Tiktok \u25ba https://www.tiktok.com/@esquilomarcos\n\nRUMO A 600 MIL INSCRITOS \nDeixa O Like E Inscreva-se No Canal !"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-IE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92861",
                "likeCount": "3546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jTycMRYGLzDjD6gXZkMrlYKwOHM",
            "id": "0putkK8WEGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:00:07Z",
                "channelId": "UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ",
                "title": "Boladin 211 por Bernardo Soares da Rosa",
                "description": "Realiza\u00e7\u00e3o Kave Audiovisual\n\nJamais visto!\nBoladin 211 retorna aos palcos com o lan\u00e7amento de um projeto em que o artista abre seu cora\u00e7\u00e3o. Pela primeira vez, ele compartilha sua hist\u00f3ria real, os desafios superados e as vit\u00f3rias que o trouxeram at\u00e9 aqui.  Tudo isso enquanto se prepara para o lan\u00e7amento do seu novo EP  \"OQCSENTE\" no dia 03 de junho de 2025.\n\n\nInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ \n\nSiga Boladin 211 nas plataformas:\nhttps://www.instagram.com/boladin211\nhttps://www.tiktok.com/@boladin211\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/2xOLGU5UNLV3KQSFteF8ZW?si=LqZYKxNES3y524obiWKgbg\n \n\nDire\u00e7\u00e3o: Cortez\nEdi\u00e7\u00e3o: Cortez\nProdutor: MaGu\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Noir/Urso\n\n\u2117 Kave Audiovisual\n\n#Boladin211",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0putkK8WEGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0putkK8WEGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0putkK8WEGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0putkK8WEGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0putkK8WEGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Boladin211",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Boladin 211 por Bernardo Soares da Rosa",
                    "description": "Realiza\u00e7\u00e3o Kave Audiovisual\n\nJamais visto!\nBoladin 211 retorna aos palcos com o lan\u00e7amento de um projeto em que o artista abre seu cora\u00e7\u00e3o. Pela primeira vez, ele compartilha sua hist\u00f3ria real, os desafios superados e as vit\u00f3rias que o trouxeram at\u00e9 aqui.  Tudo isso enquanto se prepara para o lan\u00e7amento do seu novo EP  \"OQCSENTE\" no dia 03 de junho de 2025.\n\n\nInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/@UC0eYBfa2nadyUvGaPSYxEPQ \n\nSiga Boladin 211 nas plataformas:\nhttps://www.instagram.com/boladin211\nhttps://www.tiktok.com/@boladin211\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/2xOLGU5UNLV3KQSFteF8ZW?si=LqZYKxNES3y524obiWKgbg\n \n\nDire\u00e7\u00e3o: Cortez\nEdi\u00e7\u00e3o: Cortez\nProdutor: MaGu\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Rafael Noir/Urso\n\n\u2117 Kave Audiovisual\n\n#Boladin211"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "73697",
                "likeCount": "6537",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UzWqjVBmpbmTDaGuwglJObbL0ko",
            "id": "l-jALlnNNS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T07:10:09Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "KAZE\u2019S ORIGIN STORY! The first Ultra Legendary Brawler! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "The origin of Kaze, the first Ultra Legendary Brawler! \ud83e\udd77\ud83e\udead\n\nGet Kaze now and instantly unlock:\n\ud83d\udca5 Fully MAXED OUT Brawler!\n\ud83c\udf49 Fruity Kaze Skin\n\ud83c\udf59 2 Pin sets and 2 Sprays (for each of her aspects)\n\nKaze will reveal herself at the Starr Road on June 5th!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/l-jALlnNNS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "kaze",
                    "kaze and kenji",
                    "kenji wife",
                    "first ultra legendary brawler",
                    "ultra legendary",
                    "ultra legendary brawler",
                    "kaze story",
                    "brawl stars animations"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "KAZE\u2019S ORIGIN STORY! The first Ultra Legendary Brawler! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "The origin of Kaze, the first Ultra Legendary Brawler! \ud83e\udd77\ud83e\udead\n\nGet Kaze now and instantly unlock:\n\ud83d\udca5 Fully MAXED OUT Brawler!\n\ud83c\udf49 Fruity Kaze Skin\n\ud83c\udf59 2 Pin sets and 2 Sprays (for each of her aspects)\n\nKaze will reveal herself at the Starr Road on June 5th!\n\nDownload NOW!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/2K62CZG\nSubscribe!! \u25ba\u25ba https://supr.cl/subscribe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4700447",
                "likeCount": "159694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8861"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5tIm4F-AuVdp3ObOKNSOdX9htUM",
            "id": "tjcdAuBTG9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T18:30:01Z",
                "channelId": "UCTpxFPoPp7U6zJ2J2vhAPNg",
                "title": "Testei os 7 Melhores JOGOS de italian Brainrot no roblox!",
                "description": "Testei os 7 Melhores JOGOS de italian Brainrot no roblox! \n\nJOGO 1:https://www.roblox.com/pt/games/74846898339741/Italian-Brainrot-Quiz-UPDATE\n\nJOGO 2:  https://www.roblox.com/pt/games/131124249350811/TUNG-SAHURS-PRISON-RUN-obby\n\nJOGO 3: https://www.roblox.com/pt/games/128391479485015/Survive-ITALIAN-BRAINROT-In-Area-51\n\nJOGO 4:  https://www.roblox.com/pt/games/89630087843663/Escape-EVIL-BRR-BRR-PATAPIM-Obby\n\nJOGO 5:  https://www.roblox.com/pt/games/71012903695186/EVENT-Italian-Brainrot-Morphs\n\nJOGO 6:  https://www.roblox.com/pt/games/121626369669305/Hungry-Brainrot\n\nJOGO 7: https://www.roblox.com/pt/games/15151460846/UPD-3-BRAINROT-MORPHS\n\n\u2b50 StarCode \u2192 CeloBlox na compra de ROBUX OU PREMIUM!\n\n\ud83d\udc96 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7    / celoblox     \n  \u266a    https://www.tiktok.com/@celoblox?lang...\n\ud83e\udd0d  https://www.roblox.com/pt/users/24137...\n\ud83c\udfb2 Discord:   / discord  \n\n\u2764\ufe0f MEU CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@CeloBlox\n\ud83e\udd0d GRUPO DO MEU ROBLOX: https://www.roblox.com/pt/communities...\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f celoblox@kr3w.gg\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c parceriaceloblox@outlook.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjcdAuBTG9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjcdAuBTG9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjcdAuBTG9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjcdAuBTG9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tjcdAuBTG9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CELO ",
                "tags": [
                    "Testei os 7 Melhores JOGOS de italian Brainrot no roblox!"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Testei os 7 Melhores JOGOS de italian Brainrot no roblox!",
                    "description": "Testei os 7 Melhores JOGOS de italian Brainrot no roblox! \n\nJOGO 1:https://www.roblox.com/pt/games/74846898339741/Italian-Brainrot-Quiz-UPDATE\n\nJOGO 2:  https://www.roblox.com/pt/games/131124249350811/TUNG-SAHURS-PRISON-RUN-obby\n\nJOGO 3: https://www.roblox.com/pt/games/128391479485015/Survive-ITALIAN-BRAINROT-In-Area-51\n\nJOGO 4:  https://www.roblox.com/pt/games/89630087843663/Escape-EVIL-BRR-BRR-PATAPIM-Obby\n\nJOGO 5:  https://www.roblox.com/pt/games/71012903695186/EVENT-Italian-Brainrot-Morphs\n\nJOGO 6:  https://www.roblox.com/pt/games/121626369669305/Hungry-Brainrot\n\nJOGO 7: https://www.roblox.com/pt/games/15151460846/UPD-3-BRAINROT-MORPHS\n\n\u2b50 StarCode \u2192 CeloBlox na compra de ROBUX OU PREMIUM!\n\n\ud83d\udc96 Me Segue A\u00ed:\n\ud83d\udcf7    / celoblox     \n  \u266a    https://www.tiktok.com/@celoblox?lang...\n\ud83e\udd0d  https://www.roblox.com/pt/users/24137...\n\ud83c\udfb2 Discord:   / discord  \n\n\u2764\ufe0f MEU CANAL PRINCIPAL: https://www.youtube.com/@CeloBlox\n\ud83e\udd0d GRUPO DO MEU ROBLOX: https://www.roblox.com/pt/communities...\n\n\u2b50 Contato Comercial\n\u2709\ufe0f celoblox@kr3w.gg\n\n\u2b50 Para F\u00e3s\n\ud83d\udc8c parceriaceloblox@outlook.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96581",
                "likeCount": "1282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PBT970JHYBVRvsZeBD9Ms-uX0Pg",
            "id": "Y88NpV3hvSo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:11:51Z",
                "channelId": "UCJuJ-koqw44a0wNUE3w9bTQ",
                "title": "Enorme NAVIO da BYD chega ao BRASIL com 7000 CARROS EL\u00c9TRICOS",
                "description": "O navio BYD Shenzhen atracou no Porto de Itaja\u00ed na manh\u00e3 desta quarta-feira (28), trazendo mais de 7 mil ve\u00edculos da montadora chinesa BYD. A opera\u00e7\u00e3o, considerada a maior movimenta\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos da hist\u00f3ria do Brasil, ser\u00e1 realizada 24 horas por dia ao longo dos pr\u00f3ximos cinco dias.\n\nAl\u00e9m de fortalecer o Porto no cen\u00e1rio log\u00edstico nacional, a opera\u00e7\u00e3o representa oportunidades diretas e indiretas para trabalhadores locais, movimentando a economia da cidade e da regi\u00e3o. O descarregamento de uma carga desse porte gera empregos tempor\u00e1rios e permanentes, fomenta a arrecada\u00e7\u00e3o municipal e refor\u00e7a Itaja\u00ed como um polo portu\u00e1rio competitivo e estrat\u00e9gico para o com\u00e9rcio exterior brasileiro.\n\n\ud83c\udf0e Conhe\u00e7a a Conexo Logistics nosso patrocinador \nAcesse:\u27a1\ufe0f https://conexo.com.br/br\n\n\ud83d\ude9aBS Transporte Log\u00edstica\nAcesse:\u27a1\ufe0f www.bstranslog.com.br\n\n\ud83d\udea2Quer saber tudo sobre a profiss\u00e3o de Pr\u00e1tico de Navios?\nAcesse:\u27a1\ufe0f https://cursoh.com.br/\n\n\nNossa miss\u00e3o \u00e9 divulgar a mentalidade mar\u00edtima e o mundo naval\u2693\ufe0f\n\nRegistro de Navios - Hist\u00f3rias do Mundo Mar\u00edtimo - Marinha do Brasil e Marinha Mercante - Curiosidades da \u00c1rea Naval e N\u00e1utica.\n\n\n#navio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y88NpV3hvSo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y88NpV3hvSo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y88NpV3hvSo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y88NpV3hvSo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Y88NpV3hvSo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEANDRO LS",
                "tags": [
                    "byd",
                    "navio",
                    "naval",
                    "maior navio do mundo",
                    "porto de itajai",
                    "navios e embarca\u00e7\u00f5es",
                    "navio da byd"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Enorme NAVIO da BYD chega ao BRASIL com 7000 CARROS EL\u00c9TRICOS",
                    "description": "O navio BYD Shenzhen atracou no Porto de Itaja\u00ed na manh\u00e3 desta quarta-feira (28), trazendo mais de 7 mil ve\u00edculos da montadora chinesa BYD. A opera\u00e7\u00e3o, considerada a maior movimenta\u00e7\u00e3o de ve\u00edculos da hist\u00f3ria do Brasil, ser\u00e1 realizada 24 horas por dia ao longo dos pr\u00f3ximos cinco dias.\n\nAl\u00e9m de fortalecer o Porto no cen\u00e1rio log\u00edstico nacional, a opera\u00e7\u00e3o representa oportunidades diretas e indiretas para trabalhadores locais, movimentando a economia da cidade e da regi\u00e3o. O descarregamento de uma carga desse porte gera empregos tempor\u00e1rios e permanentes, fomenta a arrecada\u00e7\u00e3o municipal e refor\u00e7a Itaja\u00ed como um polo portu\u00e1rio competitivo e estrat\u00e9gico para o com\u00e9rcio exterior brasileiro.\n\n\ud83c\udf0e Conhe\u00e7a a Conexo Logistics nosso patrocinador \nAcesse:\u27a1\ufe0f https://conexo.com.br/br\n\n\ud83d\ude9aBS Transporte Log\u00edstica\nAcesse:\u27a1\ufe0f www.bstranslog.com.br\n\n\ud83d\udea2Quer saber tudo sobre a profiss\u00e3o de Pr\u00e1tico de Navios?\nAcesse:\u27a1\ufe0f https://cursoh.com.br/\n\n\nNossa miss\u00e3o \u00e9 divulgar a mentalidade mar\u00edtima e o mundo naval\u2693\ufe0f\n\nRegistro de Navios - Hist\u00f3rias do Mundo Mar\u00edtimo - Marinha do Brasil e Marinha Mercante - Curiosidades da \u00c1rea Naval e N\u00e1utica.\n\n\n#navio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163821",
                "likeCount": "8663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "747"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dPLBaqWS8vNHx0-oVZjJj082J2I",
            "id": "pw8CxqLOJbg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:59:04Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "Joguei os Jogos BANIDOS da Playstore",
                "description": "Baixe AGORA Crystal of Atlan: https://coau.onelink.me/Kb3c/det9yx4a",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw8CxqLOJbg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw8CxqLOJbg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw8CxqLOJbg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw8CxqLOJbg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pw8CxqLOJbg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Joguei os Jogos BANIDOS da Playstore",
                    "description": "Baixe AGORA Crystal of Atlan: https://coau.onelink.me/Kb3c/det9yx4a"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169539",
                "likeCount": "4811",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QUET6q5necc25tsNFayjkjn2I0A",
            "id": "AKUMtmOO6Yo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T03:00:07Z",
                "channelId": "UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg",
                "title": "KYAN & MU540 - Mente Pensante feat. Kayblack (Bonus Track)",
                "description": "Ou\u00e7a o EP \"DOIS Quebrada Inteligente\" em: https://orcd.co/doisquebradainteligente\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg?sub_confirmation=1\n\nMAIS DE KYAN \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLOx5Y7Ftt73syEvOOzweSP9xnBxEXSv_J\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Lucas Zetre\nAnima\u00e7\u00e3o: Pombo Ma\u00e7a\nRoteiro: Lucas Zetre\nLyric: Lucas Zetre\nTratamento/Thumb: Pombo Ma\u00e7a\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Lucas Zetre\nRealiza\u00e7\u00e3o: EHXIS\n\nKYAN:\nSpotify | https://sptfy.com/KyanCria\nInstagram | https://www.instagram.com/kyanmaloka\nFacebook | https://www.facebook.com/kyancria\nTwitter | https://twitter.com/kyancria\nSoundCloud | https://soundcloud.com/kyancria\n\nShows & Contato \u25b6\nkyan@ehxis.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKUMtmOO6Yo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKUMtmOO6Yo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKUMtmOO6Yo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKUMtmOO6Yo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AKUMtmOO6Yo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kyan",
                "tags": [
                    "trap",
                    "mandrake",
                    "matue",
                    "dfideliz",
                    "recayd mob",
                    "recayd",
                    "drake",
                    "travis scott",
                    "kyan",
                    "kian",
                    "funk",
                    "justin bieber",
                    "rap",
                    "kyan cria",
                    "teto",
                    "chefin",
                    "borges",
                    "kayblack",
                    "vulgo fk",
                    "kyan maloka",
                    "l7nnon",
                    "lennon",
                    "md chefe",
                    "poze do rodo",
                    "mc poze do rodo",
                    "podpah",
                    "tik tok",
                    "viral",
                    "tiktok",
                    "mc",
                    "mc daniel",
                    "mc hariel",
                    "mc ryan",
                    "mc ryan sp",
                    "drill",
                    "wiu",
                    "mc paiva",
                    "veigh"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KYAN & MU540 - Mente Pensante feat. Kayblack (Bonus Track)",
                    "description": "Ou\u00e7a o EP \"DOIS Quebrada Inteligente\" em: https://orcd.co/doisquebradainteligente\n\nINSCREVA-SE AQUI \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UCyMaz2H2tHcc6avYIWqk2Sg?sub_confirmation=1\n\nMAIS DE KYAN \u25b6 https://www.youtube.com/playlist?list=PLOx5Y7Ftt73syEvOOzweSP9xnBxEXSv_J\n\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Lucas Zetre\nAnima\u00e7\u00e3o: Pombo Ma\u00e7a\nRoteiro: Lucas Zetre\nLyric: Lucas Zetre\nTratamento/Thumb: Pombo Ma\u00e7a\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Lucas Zetre\nRealiza\u00e7\u00e3o: EHXIS\n\nKYAN:\nSpotify | https://sptfy.com/KyanCria\nInstagram | https://www.instagram.com/kyanmaloka\nFacebook | https://www.facebook.com/kyancria\nTwitter | https://twitter.com/kyancria\nSoundCloud | https://soundcloud.com/kyancria\n\nShows & Contato \u25b6\nkyan@ehxis.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67440",
                "likeCount": "6946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e8p7LZSyTtL9yQBrWHR0CLJlXyQ",
            "id": "O9v9v28f3iU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:00:42Z",
                "channelId": "UCi73zDDjkHTQzVxWZ1J7prw",
                "title": "FINALMENTE. Recuperei minha bike de grau antiga!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9v9v28f3iU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9v9v28f3iU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9v9v28f3iU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9v9v28f3iU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O9v9v28f3iU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Breno Sto",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE. Recuperei minha bike de grau antiga!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "204900",
                "likeCount": "6463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zlbhcC-0hZvbxjMZn1GCelNZJAE",
            "id": "5dQmvqHwF1o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T03:06:01Z",
                "channelId": "UCw5-xj3AKqEizC7MvHaIPqA",
                "title": "FLAMENGO vence o DEPORTIVO T\u00c1CHIRA no sufoco e se classifica na Libertadores | Melhores Momentos",
                "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Flamengo #Libertadores #DeportivoT\u00e1chira #Futebol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dQmvqHwF1o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dQmvqHwF1o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dQmvqHwF1o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dQmvqHwF1o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5dQmvqHwF1o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ESPN Brasil",
                "tags": [
                    "Melhores momentos",
                    "Flamengo",
                    "Flamengo x Deportivo T\u00e1chira",
                    "Deportivo T\u00e1chira x Flamengo",
                    "Libertadores",
                    "L\u00e9o Pereira",
                    "Gol Flamengo",
                    "Gol L\u00e9o Pereira",
                    "L\u00e9o Pereira Flamengo",
                    "Rossi",
                    "Defesa Rossi",
                    "Rossi defesas",
                    "Rossi Libertadores",
                    "Flamengo 1 x 0 Deportivo T\u00e1chira",
                    "Pedro",
                    "Filipe Lu\u00eds",
                    "Flamengo ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO vence o DEPORTIVO T\u00c1CHIRA no sufoco e se classifica na Libertadores | Melhores Momentos",
                    "description": "Todo o esporte AO VIVO da ESPN dispon\u00edvel no Disney+!\n\nhttp://dis.la/ESPNenDisneyPlus_YT_BR\n\nE o melhor do jornalismo esportivo, com v\u00eddeos e not\u00edcias exclusivas, voc\u00ea acompanha no https://www.espn.com.br/\n\n#Flamengo #Libertadores #DeportivoT\u00e1chira #Futebol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "808781",
                "likeCount": "22293",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1303"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EhTfdmqQCnKr1fLtgz0o5YJN2wE",
            "id": "kXmh_QcOSp4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T22:00:08Z",
                "channelId": "UCOPS25AxMB9te9_-AHt3JEg",
                "title": "ESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:22",
                "description": "A din\u00e2mica \u00e9 simples, n\u00e3o gostou do pretendente? FURA O BAL\u00c3O!\nNo v\u00eddeo de hoje, trazemos mais um epis\u00f3dio do cl\u00e1ssico estoure o bal\u00e3o ou encontre o seu amor, e dessa vez com a participa\u00e7\u00e3o do NEGOT e BIEL fora outras figuras!\n\nQUER PARTICIPAR/ DESENCALHAR? : https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScoBPxnI4s-K3o0Y5O1AzDyXmbBEuj8yyRzboBlGcQLQeaQqw/viewform\n\nSE INSCREVA NO CANAL !!!\n\nInstagram: https://www.instagram.com/peixinh0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kXmh_QcOSp4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PEIXE",
                "tags": [
                    "peixe",
                    "peixinho",
                    "Estoure o balao",
                    "bal\u00e3o date",
                    "aqueles caras",
                    "nobru",
                    "encontro",
                    "Paulo vita",
                    "beijo",
                    "negot",
                    "encontro \u00e0s cegas",
                    "furou o balao trocou",
                    "date"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTOURE O BAL\u00c3O OU ENCONTRE SEU AMOR! EP:22",
                    "description": "A din\u00e2mica \u00e9 simples, n\u00e3o gostou do pretendente? FURA O BAL\u00c3O!\nNo v\u00eddeo de hoje, trazemos mais um epis\u00f3dio do cl\u00e1ssico estoure o bal\u00e3o ou encontre o seu amor, e dessa vez com a participa\u00e7\u00e3o do NEGOT e BIEL fora outras figuras!\n\nQUER PARTICIPAR/ DESENCALHAR? : https://docs.google.com/forms/d/e/1FAIpQLScoBPxnI4s-K3o0Y5O1AzDyXmbBEuj8yyRzboBlGcQLQeaQqw/viewform\n\nSE INSCREVA NO CANAL !!!\n\nInstagram: https://www.instagram.com/peixinh0/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1116424",
                "likeCount": "53383",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1025"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LRuKSVe3OGgUnidUgvnHYksC_vs",
            "id": "FJS3UPlYZUQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T13:19:58Z",
                "channelId": "UCd7VVhgnd2eCv9JEghvR_1w",
                "title": "Separa\u00e7\u00e3o de Virg\u00ednia Fonseca e Z\u00e9 Felipe \u00e9 confirmada pela assessoria da influenciadora",
                "description": "Chocado(a)? A gente tamb\u00e9m! \ud83e\udd2f O fim do casamento de Virg\u00ednia Fonseca e Z\u00e9 Felipe virou o assunto do momento! Enquanto a internet reage, o TV Fama desvenda os mist\u00e9rios por tr\u00e1s dessa separa\u00e7\u00e3o e te mostra as teorias mais quentes dos f\u00e3s. Vem ver!  Confira! #TVFama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJS3UPlYZUQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJS3UPlYZUQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJS3UPlYZUQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJS3UPlYZUQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FJS3UPlYZUQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RedeTV",
                "tags": [
                    "TV Fama",
                    "RedeTV",
                    "Nelson Rubens",
                    "Fl\u00e1via Noronha",
                    "Le\u00e3o Lobo",
                    "celebridades",
                    "famosos",
                    "fofocas",
                    "bastidores",
                    "TV",
                    "entretenimento",
                    "subcelebridades",
                    "esc\u00e2ndalos",
                    "pol\u00eamicas",
                    "vida dos famosos",
                    "flagras",
                    "festas",
                    "eventos",
                    "entrevistas",
                    "exclusivas",
                    "televis\u00e3o brasileira",
                    "not\u00edcias dos famosos",
                    "atualidades",
                    "rumores",
                    "mundo das celebridades",
                    "Virginia e Z\u00e9Felipe",
                    "Virg\u00ednia Fonseca",
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Separa\u00e7\u00e3o",
                    "Fofoca Dos Famosos",
                    "Famosos",
                    "Treta",
                    "Babado",
                    "Choque",
                    "Marketing",
                    "Internet Reage",
                    "Pedro Rezende"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Separa\u00e7\u00e3o de Virg\u00ednia Fonseca e Z\u00e9 Felipe \u00e9 confirmada pela assessoria da influenciadora",
                    "description": "Chocado(a)? A gente tamb\u00e9m! \ud83e\udd2f O fim do casamento de Virg\u00ednia Fonseca e Z\u00e9 Felipe virou o assunto do momento! Enquanto a internet reage, o TV Fama desvenda os mist\u00e9rios por tr\u00e1s dessa separa\u00e7\u00e3o e te mostra as teorias mais quentes dos f\u00e3s. Vem ver!  Confira! #TVFama"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "206635",
                "likeCount": "1456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "234"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZJYSOjZHcC3G33HBCHr4S3OnNaU",
            "id": "e0Ol7bcUpu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T00:48:55Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "SANTOS 1 X 3 RB LEIPZIG | MELHORES MOMENTOS | AMISTOSO INTERNACIONAL 2025 | ge.globo",
                "description": "Santos e RB Leipzig se enfrentaram em amistoso na noite desta quarta-feira em Bragan\u00e7a Paulista. Melhor para os alem\u00e3es, que sa\u00edram com a vit\u00f3ria por 3 a 1. No primeiro tempo, Xavi Simons abriu o placar para o Leipzig. Na segunda etapa, Openda e Simons, de novo, ampliaram. Hyan descontou para o alvinegro praiano.\n\nO Santos volta a campo no domingo, contra o Botafogo, na Vila Belmiro.\n\n#amistosointernacional #santos #leipzig \n___________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e0Ol7bcUpu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e0Ol7bcUpu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e0Ol7bcUpu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e0Ol7bcUpu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e0Ol7bcUpu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "melhores momentos",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "santos",
                    "Santos",
                    "santos fc",
                    "amistoso",
                    "amistoso internacional",
                    "leipzig",
                    "neymar",
                    "xavi simons",
                    "peixe",
                    "touro",
                    "bragan\u00e7a",
                    "bragan\u00e7a paulista"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SANTOS 1 X 3 RB LEIPZIG | MELHORES MOMENTOS | AMISTOSO INTERNACIONAL 2025 | ge.globo",
                    "description": "Santos e RB Leipzig se enfrentaram em amistoso na noite desta quarta-feira em Bragan\u00e7a Paulista. Melhor para os alem\u00e3es, que sa\u00edram com a vit\u00f3ria por 3 a 1. No primeiro tempo, Xavi Simons abriu o placar para o Leipzig. Na segunda etapa, Openda e Simons, de novo, ampliaram. Hyan descontou para o alvinegro praiano.\n\nO Santos volta a campo no domingo, contra o Botafogo, na Vila Belmiro.\n\n#amistosointernacional #santos #leipzig \n___________________________________________________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "841201",
                "likeCount": "19968",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KFRNCROdX9h2PJ1GmQI9xg48RxQ",
            "id": "eg0r3MS4xc0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:21:07Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS REAL BETIS 1 X 4 CHELSEA | FINAL | UEFA CONFERENCE LEAGUE",
                "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eg0r3MS4xc0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eg0r3MS4xc0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eg0r3MS4xc0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eg0r3MS4xc0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eg0r3MS4xc0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "final conference league",
                    "final chelsea",
                    "chelsea real betis",
                    "chelsea conference",
                    "real betis chelsea",
                    "bets",
                    "jogo chelsea",
                    "chelsea ao vivo",
                    "real betis ao vivo",
                    "assistir chelsea",
                    "assistir real betis",
                    "cole palmer",
                    "gol chelsea",
                    "cole palmer jogadas",
                    "final cole palmer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS REAL BETIS 1 X 4 CHELSEA | FINAL | UEFA CONFERENCE LEAGUE",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV, voc\u00ea acompanha tudo sobre o Paulist\u00e3o, Europa League, Conference League, Brasileir\u00e3o, NFL, Bundesliga, Ligue 1 e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "954380",
                "likeCount": "37941",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1206"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FP3KEfuu3ve20dOnVserz8fmhis",
            "id": "4sUYMLclylk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T21:00:06Z",
                "channelId": "UCFWaTjtZPLt9FwXxQsamozg",
                "title": "Nunca mais eu entro no mato a noite (Hist\u00f3ria Animada)",
                "description": "Crystal of Atlan est\u00e1 lan\u00e7ado hoje, voc\u00ea pode jogar comigo no link: https://coau.onelink.me/Kb3c/seede74m\nUse o codigo para recompensas extras: COATEAMUP528\n#CoA\n#CrystalofAtlan \n\n0:00 intro\n0:51 Crystal of Atlan\n2:23 Hist\u00f3ria\n\nNo v\u00eddeo de hoje eu conto a hist\u00f3ria da vez que sai no mato com 3 amigos, e conto como foram algumas dificuldades que passamos. Deu medo, mas meu anjo da guarda estava la pra cuidar de mim.\n\nConhe\u00e7a o meu canal secund\u00e1rio tamb\u00e9m:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIGmf3KlVW85yeMxFbOHO9g\n\n----------------------------------------------------------------------------\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/hu3cat\nAs vezes eu posto uns previews la, me segue se quiser :3\n----------------------------------------------------------------------------\n\nTrack: Different Heaven & EH!DE - My Heart [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/jK2aIUmmdP4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sUYMLclylk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sUYMLclylk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sUYMLclylk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sUYMLclylk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sUYMLclylk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "hu3cat",
                "tags": [
                    "anima\u00e7\u00e3o",
                    "engra\u00e7ados",
                    "floresta",
                    "mato",
                    "medo",
                    "filme",
                    "anjo",
                    "gato",
                    "folhas",
                    "plantas",
                    "noite",
                    "perigo",
                    "cabana",
                    "fome"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Nunca mais eu entro no mato a noite (Hist\u00f3ria Animada)",
                    "description": "Crystal of Atlan est\u00e1 lan\u00e7ado hoje, voc\u00ea pode jogar comigo no link: https://coau.onelink.me/Kb3c/seede74m\nUse o codigo para recompensas extras: COATEAMUP528\n#CoA\n#CrystalofAtlan \n\n0:00 intro\n0:51 Crystal of Atlan\n2:23 Hist\u00f3ria\n\nNo v\u00eddeo de hoje eu conto a hist\u00f3ria da vez que sai no mato com 3 amigos, e conto como foram algumas dificuldades que passamos. Deu medo, mas meu anjo da guarda estava la pra cuidar de mim.\n\nConhe\u00e7a o meu canal secund\u00e1rio tamb\u00e9m:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCIGmf3KlVW85yeMxFbOHO9g\n\n----------------------------------------------------------------------------\n\nTwitter:\nhttps://twitter.com/hu3cat\nAs vezes eu posto uns previews la, me segue se quiser :3\n----------------------------------------------------------------------------\n\nTrack: Different Heaven & EH!DE - My Heart [NCS Release]\nMusic provided by NoCopyrightSounds.\nWatch: https://youtu.be/jK2aIUmmdP4"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118688",
                "likeCount": "17437",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V48Df0gV1b9z0J233saX5YBc2dg",
            "id": "Nnl87UF_EU0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T00:08:35Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "USEI UM TANQUE de GUERR@ no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nnl87UF_EU0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nnl87UF_EU0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nnl87UF_EU0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nnl87UF_EU0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "USEI UM TANQUE de GUERR@ no GTA RP \ud83d\ude31 (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO)",
                    "description": "Roupas do PAAAULO: https://www.lolja.com.br/parceiros/paulinho-loko/\n\nLIVES em: www.twitch.tv/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "822218",
                "likeCount": "138219",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2583"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0PZxzeGlvbZuzjghbR2_tGn9szY",
            "id": "P1nG9y-FeoI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T22:00:34Z",
                "channelId": "UCuxfOdbKQy0tgGXcm9sjHiw",
                "title": "SIM! Estou impressionado! - Ayaneo 3",
                "description": "Este \u00e9 um review do Ayaneo 3, o novo PC port\u00e1til para games. Ele vem com o Ryzen AI 9 HX 370 da AMD. Eu comparo a performance dele com o de sistemas similares da gera\u00e7\u00e3o passada. Principalmente o Ayaneo Kun, com o Ryzen 7 7840U, e o ROG Ally, com o Ryzen z1 Extreme (rodando Linux e Windows 11).",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1nG9y-FeoI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1nG9y-FeoI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1nG9y-FeoI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1nG9y-FeoI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P1nG9y-FeoI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Coisa de Nerd",
                "tags": [
                    "leon",
                    "coisadenerd",
                    "coisa de nerd",
                    "portugu\u00eas",
                    "brasil",
                    "pt-br",
                    "br",
                    "PC",
                    "PC port\u00e1til",
                    "PC gamer",
                    "ayaneo",
                    "rog ally",
                    "linux",
                    "windows"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIM! Estou impressionado! - Ayaneo 3",
                    "description": "Este \u00e9 um review do Ayaneo 3, o novo PC port\u00e1til para games. Ele vem com o Ryzen AI 9 HX 370 da AMD. Eu comparo a performance dele com o de sistemas similares da gera\u00e7\u00e3o passada. Principalmente o Ayaneo Kun, com o Ryzen 7 7840U, e o ROG Ally, com o Ryzen z1 Extreme (rodando Linux e Windows 11)."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "143114",
                "likeCount": "15644",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YYQjUQUn4P8yhjST-NZcoSmBH6g",
            "id": "tS9uWdGq1to",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T20:09:26Z",
                "channelId": "UCulHUjrw-dKMUwOu81QTK9g",
                "title": "Golpista promete ganhos exorbitantes e causa preju\u00edzo de R$ 40 milh\u00f5es em diversas fam\u00edlias",
                "description": "O Domingo Espetacular mostra o relato de pessoas que alegam ter sido v\u00edtimas de golpes milion\u00e1rios. O respons\u00e1vel \u00e9 um homem que usava carros de luxo, mans\u00f5es, jatinhos e fazendas como ferramentas para convencer potenciais investidores a dar dinheiro a ele. As promessas de ganhos exorbitantes e retorno r\u00e1pido teriam acabado com as economias e com a reputa\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias inteiras. \n\n#domingoespetacular",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS9uWdGq1to/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS9uWdGq1to/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS9uWdGq1to/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS9uWdGq1to/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tS9uWdGq1to/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RECORD JAPAN",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Golpista promete ganhos exorbitantes e causa preju\u00edzo de R$ 40 milh\u00f5es em diversas fam\u00edlias",
                    "description": "O Domingo Espetacular mostra o relato de pessoas que alegam ter sido v\u00edtimas de golpes milion\u00e1rios. O respons\u00e1vel \u00e9 um homem que usava carros de luxo, mans\u00f5es, jatinhos e fazendas como ferramentas para convencer potenciais investidores a dar dinheiro a ele. As promessas de ganhos exorbitantes e retorno r\u00e1pido teriam acabado com as economias e com a reputa\u00e7\u00e3o de fam\u00edlias inteiras. \n\n#domingoespetacular"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "207079",
                "likeCount": "4406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1958"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IPlUcwLl9UqbEXhAFTk1z3ImBK8",
            "id": "sf95TTFwACk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:01:35Z",
                "channelId": "UCoOnU7KqAT2xztLfZlw4l1Q",
                "title": "Ser IRM\u00c3O MAIS VELHO \u00e9 COMPLICADO!",
                "description": "Crystal of Atlan j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel DE GRA\u00c7A pra GooglePlay, IOS, PC e Playstation! \ud83d\udc8e\nhttps://coau.onelink.me/Kb3c/m9vg66u1\nE com o c\u00f3digo COATEAMUP528 voc\u00ea ganha recompensas imperd\u00edveis!\nTe vejo nessa aventura magicpunk? \ud83d\udc4a\n\n#CoA\n#CrystalofAtlan\n\n\nMe segue nas parada: @Dinossarro102",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf95TTFwACk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf95TTFwACk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf95TTFwACk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf95TTFwACk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sf95TTFwACk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dinossarro",
                "tags": [
                    "Dinossaro",
                    "Dinosarro",
                    "Dinosaro",
                    "Dinossarro",
                    "Hist\u00f3ria",
                    "Animada",
                    "Anima\u00e7\u00e3o",
                    "Desenho",
                    "Animado",
                    "Cartoon",
                    "Toon",
                    "Dublado",
                    "Completo",
                    "Anima",
                    "Anime"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Ser IRM\u00c3O MAIS VELHO \u00e9 COMPLICADO!",
                    "description": "Crystal of Atlan j\u00e1 est\u00e1 dispon\u00edvel DE GRA\u00c7A pra GooglePlay, IOS, PC e Playstation! \ud83d\udc8e\nhttps://coau.onelink.me/Kb3c/m9vg66u1\nE com o c\u00f3digo COATEAMUP528 voc\u00ea ganha recompensas imperd\u00edveis!\nTe vejo nessa aventura magicpunk? \ud83d\udc4a\n\n#CoA\n#CrystalofAtlan\n\n\nMe segue nas parada: @Dinossarro102"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144519",
                "likeCount": "9923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gsf3SDjjNvIOEoxI9ee80SRfX3Q",
            "id": "NaKrNwBjKpY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T08:01:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 01- 2/5: COME\u00c7OU O MASTERCHEF 2025! (27/05/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 - Est\u00e1 aberta a temporada 2025 do MasterChef Brasil! Os 18 participantes chegaram com muita vontade de mostrar o que podem fazer na cozinha mais famosa da TV. E um deles j\u00e1 foi para casa,\u00a0quem\u00a0ser\u00e1?\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de P\u00f3s\nPedro Luz\n\nDesigners\nAlisson Carlos\nRodrigo Baldino\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nAlexandre Cardoso\nJulio Esteves\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado \nGraziella Ritondale \n\nAssistente de conte\u00fado\nLa\u00eds Helena Cipriano\n\nProdutor de conte\u00fado \nCaio Vin\u00edcius Coradin Pires\n\nCommunity Manager\nDaniella Morais\nMarc\u00edlio Spositon\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaKrNwBjKpY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaKrNwBjKpY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaKrNwBjKpY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaKrNwBjKpY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NaKrNwBjKpY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "estreia",
                    "episodio 1",
                    "masterchef 12",
                    "eliminado",
                    "18 participantes",
                    "novo",
                    "ana paula saiu",
                    "comida francesa",
                    "comida brasileira",
                    "aula jacquin",
                    "aula helena",
                    "aula fogaca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 01- 2/5: COME\u00c7OU O MASTERCHEF 2025! (27/05/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 - Est\u00e1 aberta a temporada 2025 do MasterChef Brasil! Os 18 participantes chegaram com muita vontade de mostrar o que podem fazer na cozinha mais famosa da TV. E um deles j\u00e1 foi para casa,\u00a0quem\u00a0ser\u00e1?\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de P\u00f3s\nPedro Luz\n\nDesigners\nAlisson Carlos\nRodrigo Baldino\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nAlexandre Cardoso\nJulio Esteves\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado \nGraziella Ritondale \n\nAssistente de conte\u00fado\nLa\u00eds Helena Cipriano\n\nProdutor de conte\u00fado \nCaio Vin\u00edcius Coradin Pires\n\nCommunity Manager\nDaniella Morais\nMarc\u00edlio Spositon\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "885285",
                "likeCount": "15334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pzZ_ci3lF2045jUVzUtC-Vr625c",
            "id": "y5LD8PZ0iq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T02:50:33Z",
                "channelId": "UCxc3marqP9BJSkQ0_K4mqDg",
                "title": "Hurac\u00e1n 1 x 0 Corinthians - Melhores momentos, com Tiago Leifert | Copa Sul-Americana 2025",
                "description": "O Corinthians est\u00e1 eliminado da Copa Sul-Americana. A equipe comandada por Dorival J\u00fanior perdeu para o Hurac\u00e1n por 1 a 0 na \u00faltima rodada da fase de grupos e se despediu do torneio. O gol dos argentinos foi marcado por Franco Watson no in\u00edcio do segundo tempo.\n\n#corinthians #huracan #sbtsports #sulamericana",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5LD8PZ0iq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5LD8PZ0iq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5LD8PZ0iq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5LD8PZ0iq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y5LD8PZ0iq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SBT Sports",
                "tags": [
                    "corinthians",
                    "huracan",
                    "corinthians x huracan",
                    "melhores momentos",
                    "sbt",
                    "sbt sports",
                    "sulamericana",
                    "sudamericana",
                    "huracan x corinthians"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Hurac\u00e1n 1 x 0 Corinthians - Melhores momentos, com Tiago Leifert | Copa Sul-Americana 2025",
                    "description": "O Corinthians est\u00e1 eliminado da Copa Sul-Americana. A equipe comandada por Dorival J\u00fanior perdeu para o Hurac\u00e1n por 1 a 0 na \u00faltima rodada da fase de grupos e se despediu do torneio. O gol dos argentinos foi marcado por Franco Watson no in\u00edcio do segundo tempo.\n\n#corinthians #huracan #sbtsports #sulamericana"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167018",
                "likeCount": "2227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "331"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W1oxX_BE5Y-pIYB93WPsQWb4tiw",
            "id": "DADTCs89DOA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T23:20:23Z",
                "channelId": "UCxm0tptjIc76-i26EKQ9NpA",
                "title": "Ex-assessor de Trump provoca Moraes ap\u00f3s an\u00fancio de san\u00e7\u00f5es a autoridades | InfoMoney News",
                "description": "Pelas redes sociais, Jason Miller, ex-assessor de Trump, ironizou o ministro do STF, Alexandre de Moraes, ap\u00f3s o an\u00fancio de que os Estados Unidos v\u00e3o restringir vistos a autoridades que estejam censurando cidad\u00e3os norte-americanos.\n\nNa publica\u00e7\u00e3o, Miller escreveu: \u201cCompartilhe isso com a primeira pessoa que vier \u00e0 sua mente ao ler isto. Tudo bem, vou come\u00e7ar\u2026 Ol\u00e1, @Alexandre!\u201d, marcando o perfil do ministro do Supremo, que atualmente est\u00e1 desativado.\n\nOutras informa\u00e7\u00f5es: https://www.infomoney.com.br/politica/ex-assessor-de-trump-provoca-moraes-apos-anuncio-de-sancao-a-autoridades-estrangeiras/\n  \n-----------\nIR 2025\nEvite problemas com a Receita: baixe o e-book gratuito do InfoMoney \nhttps://inf.money/BkFTlb0i1x\n\n-------------\nAcompanhe o InfoMoney tamb\u00e9m no site e nas redes sociais.\n \nSite: https://www.infomoney.com.br/\n\ud83d\udcf1WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaHC3PWJpe8XVqUquy1f\n\ud83d\udcf7Instagram: https://www.instagram.com/infomoney/\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://tiktok.com/infomoney\nX: https://x.com/infomoney\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/InfoMoney\n\ud83d\uddce Newsletter: https://www.infomoney.com.br/newsletters/\n\ud83d\udd8b\ufe0f LinkedIn: https://www.linkedin.com/company/infomoney/\n \nInfoMoney, h\u00e1 25 anos levando informa\u00e7\u00f5es que valem dinheiro.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DADTCs89DOA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DADTCs89DOA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DADTCs89DOA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DADTCs89DOA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DADTCs89DOA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InfoMoney",
                "tags": [
                    "infomoney",
                    "noticias",
                    "investimentos",
                    "Infomoney Not\u00edcias",
                    "Infomoney ao vivo",
                    "Infomoney News",
                    "alexandre de moraes",
                    "trump",
                    "donald trump",
                    "marco rubio",
                    "san\u00e7\u00f5es",
                    "eua",
                    "estados unidos",
                    "facebook",
                    "meta",
                    "censura",
                    "liberdade",
                    "americanos",
                    "estadunidenses",
                    "stf",
                    "liberdade de express\u00e3o",
                    "elon musk",
                    "presidente"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Ex-assessor de Trump provoca Moraes ap\u00f3s an\u00fancio de san\u00e7\u00f5es a autoridades | InfoMoney News",
                    "description": "Pelas redes sociais, Jason Miller, ex-assessor de Trump, ironizou o ministro do STF, Alexandre de Moraes, ap\u00f3s o an\u00fancio de que os Estados Unidos v\u00e3o restringir vistos a autoridades que estejam censurando cidad\u00e3os norte-americanos.\n\nNa publica\u00e7\u00e3o, Miller escreveu: \u201cCompartilhe isso com a primeira pessoa que vier \u00e0 sua mente ao ler isto. Tudo bem, vou come\u00e7ar\u2026 Ol\u00e1, @Alexandre!\u201d, marcando o perfil do ministro do Supremo, que atualmente est\u00e1 desativado.\n\nOutras informa\u00e7\u00f5es: https://www.infomoney.com.br/politica/ex-assessor-de-trump-provoca-moraes-apos-anuncio-de-sancao-a-autoridades-estrangeiras/\n  \n-----------\nIR 2025\nEvite problemas com a Receita: baixe o e-book gratuito do InfoMoney \nhttps://inf.money/BkFTlb0i1x\n\n-------------\nAcompanhe o InfoMoney tamb\u00e9m no site e nas redes sociais.\n \nSite: https://www.infomoney.com.br/\n\ud83d\udcf1WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaHC3PWJpe8XVqUquy1f\n\ud83d\udcf7Instagram: https://www.instagram.com/infomoney/\n\ud83c\udfa5 TikTok: https://tiktok.com/infomoney\nX: https://x.com/infomoney\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/InfoMoney\n\ud83d\uddce Newsletter: https://www.infomoney.com.br/newsletters/\n\ud83d\udd8b\ufe0f LinkedIn: https://www.linkedin.com/company/infomoney/\n \nInfoMoney, h\u00e1 25 anos levando informa\u00e7\u00f5es que valem dinheiro."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "86290",
                "likeCount": "1991",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hvRzrResgaaa5UfjlByqF5_Og6E",
            "id": "GkfYJLFWDFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T17:49:31Z",
                "channelId": "UCEUzhqtu0dAS79dtu8m5AUg",
                "title": "ANDERSON NEIFF - ESCOLA DO NEIFF",
                "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nAnderson Neiff\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\n\u200b\u2060@manocheffe \n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkfYJLFWDFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkfYJLFWDFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkfYJLFWDFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkfYJLFWDFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GkfYJLFWDFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NUMBER ONE",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ANDERSON NEIFF - ESCOLA DO NEIFF",
                    "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nAnderson Neiff\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\n\u200b\u2060@manocheffe \n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "686194",
                "likeCount": "53938",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kBfJtsaxA4HcFd9ISRrrGj3lx2g",
            "id": "xtSu7662jOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T02:02:45Z",
                "channelId": "UCSZbXT5TLLW_i-5W8FZpFsg",
                "title": "Inter Miami CF vs. CF Montr\u00e9al | Full Match Highlights | Messi and Luis Sua\u0301rez Score 4 Goals!",
                "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtSu7662jOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtSu7662jOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtSu7662jOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtSu7662jOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtSu7662jOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Major League Soccer",
                "tags": [
                    "MIA vs. CF Montr\u00e9al",
                    "PLAYS"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Inter Miami CF vs. CF Montr\u00e9al | Full Match Highlights | Messi and Luis Sua\u0301rez Score 4 Goals!",
                    "description": "\ud83d\udcfa Watch every match with MLS Season Pass on Apple TV: http://apple.co/MLS\n\nThe \ud83d\udc10 plays here: https://www.mlssoccer.com/messi/\n\n\u27a1\ufe0f Subscribe Now: https://www.youtube.com/c/mls\n\n\u27a1\ufe0f Follow us on:\n- TikTok: https://www.tiktok.com/@mls?lang=en\n- Instagram: http://instagram.com/mls\n- Twitter: https://twitter.com/MLS\n- Like us on Facebook: http://www.facebook.com/MLS\n\n\u27a1\ufe0f Para Espa\u00f1ol:\n- Instagram: http://instagram.com/mlses\n- Twitter: https://twitter.com/MLSes\n- Facebook: facebook.com/espanol.mls\n\nFor more information about MLS, go to the league's official website: http://www.MLSsoccer.com, en espa\u00f1ol http://www.MLSes.com\n\n#mls #highlights #goals"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1343337",
                "likeCount": "35755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1893"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k5oN6Ms1gSMi4T7WbogmdvSnsYs",
            "id": "ISw4-uiQEAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T08:02:06Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 01- 3/5: COME\u00c7OU O MASTERCHEF 2025! (27/05/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 3 de 5 - Est\u00e1 aberta a temporada 2025 do MasterChef Brasil! Os 18 participantes chegaram com muita vontade de mostrar o que podem fazer na cozinha mais famosa da TV. E um deles j\u00e1 foi para casa,\u00a0quem\u00a0ser\u00e1?\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de P\u00f3s\nPedro Luz\n\nDesigners\nAlisson Carlos\nRodrigo Baldino\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nAlexandre Cardoso\nJulio Esteves\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado \nGraziella Ritondale \n\nAssistente de conte\u00fado\nLa\u00eds Helena Cipriano\n\nProdutor de conte\u00fado \nCaio Vin\u00edcius Coradin Pires\n\nCommunity Manager\nDaniella Morais\nMarc\u00edlio Spositon\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISw4-uiQEAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISw4-uiQEAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISw4-uiQEAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISw4-uiQEAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ISw4-uiQEAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "estreia",
                    "episodio 1",
                    "masterchef 12",
                    "eliminado",
                    "18 participantes",
                    "novo",
                    "ana paula saiu",
                    "comida francesa",
                    "comida brasileira",
                    "aula jacquin",
                    "aula helena",
                    "aula fogaca"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 01- 3/5: COME\u00c7OU O MASTERCHEF 2025! (27/05/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 3 de 5 - Est\u00e1 aberta a temporada 2025 do MasterChef Brasil! Os 18 participantes chegaram com muita vontade de mostrar o que podem fazer na cozinha mais famosa da TV. E um deles j\u00e1 foi para casa,\u00a0quem\u00a0ser\u00e1?\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de P\u00f3s\nPedro Luz\n\nDesigners\nAlisson Carlos\nRodrigo Baldino\n\nEdi\u00e7\u00e3o\nAlexandre Cardoso\nJulio Esteves\n\nCoordena\u00e7\u00e3o de Conte\u00fado \nGraziella Ritondale \n\nAssistente de conte\u00fado\nLa\u00eds Helena Cipriano\n\nProdutor de conte\u00fado \nCaio Vin\u00edcius Coradin Pires\n\nCommunity Manager\nDaniella Morais\nMarc\u00edlio Spositon\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E01 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus / indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "821209",
                "likeCount": "13824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_jyNktznSY1wlH84ED7oNaPQcOQ",
            "id": "AB4LFLHAEuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:00:14Z",
                "channelId": "UCME94gRcHAsI32XRgMiZ4-w",
                "title": "Gr\u00e1vida de NOVO???",
                "description": "Agora \u00e9 confiar com toda for\u00e7a para que no final tudo d\u00ea certo!\n\nTodas meus Redes\nhttps://oneurl.ee/chefona\n\n#chefona #chx #somosemsete",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AB4LFLHAEuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AB4LFLHAEuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AB4LFLHAEuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AB4LFLHAEuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AB4LFLHAEuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chefona",
                "tags": [
                    "chef\u00e3o",
                    "chefona",
                    "chefinho",
                    "chefinhos",
                    "chefa",
                    "canal da chefa",
                    "canal da chefona",
                    "canal da fam\u00edlia",
                    "os sete chefes",
                    "somos em sete",
                    "os 7 chefoes",
                    "os sete chefinhos",
                    "chx",
                    "chefonachx",
                    "chefona chx",
                    "gravida",
                    "gr\u00e1vida",
                    "gravidez",
                    "gravides"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gr\u00e1vida de NOVO???",
                    "description": "Agora \u00e9 confiar com toda for\u00e7a para que no final tudo d\u00ea certo!\n\nTodas meus Redes\nhttps://oneurl.ee/chefona\n\n#chefona #chx #somosemsete"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109573",
                "likeCount": "8730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BzRQUOlgijJxyHvYK-vS7oFHCN0",
            "id": "WHz4oV6itcA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T20:30:11Z",
                "channelId": "UCj0O6W8yDuLg3iraAXKgCrQ",
                "title": "22 COISAS PERIGOSAS QUE VOC\u00ca FAZ TODOS OS DIAS (Sem Saber!)",
                "description": "22 Coisas Comuns que S\u00e3o EXTREMAMENTE Perigosas!\nPara Sacar o FGTS entre em contato com a Claw Express atrav\u00e9s do link: \n\nhttps://bit.ly/fgts-vocesabia06\nClique agora no link e descubra como a Claw Express pode te ajudar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHz4oV6itcA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHz4oV6itcA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHz4oV6itcA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHz4oV6itcA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WHz4oV6itcA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Voc\u00ea Sabia?",
                "tags": [
                    "coisas perigosas",
                    "COISAS PERIGOSAS QUE VOC\u00ca FAZ TODOS OS DIAS",
                    "coisas comuns que sao perigosas",
                    "coisas do dia a dia",
                    "cuidado",
                    "nao faca isso",
                    "perigo sem perceber",
                    "erros comuns",
                    "GPS",
                    "Escada rolante",
                    "Bueiro aberto ou mal tampado",
                    "Fones de ouvido na rua",
                    "Beber \u00e1gua em excesso",
                    "voce sabia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "22 COISAS PERIGOSAS QUE VOC\u00ca FAZ TODOS OS DIAS (Sem Saber!)",
                    "description": "22 Coisas Comuns que S\u00e3o EXTREMAMENTE Perigosas!\nPara Sacar o FGTS entre em contato com a Claw Express atrav\u00e9s do link: \n\nhttps://bit.ly/fgts-vocesabia06\nClique agora no link e descubra como a Claw Express pode te ajudar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "554803",
                "likeCount": "33755",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3XRsWShk4Se8OVQDOyBwrSEM9DY",
            "id": "KEMVgy51kPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:00:06Z",
                "channelId": "UC33_tIj4m1_XaqfFcomShvw",
                "title": "BABYMETAL x Slaughter To Prevail - Song 3 (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                "description": "Stream BABYMETAL x @AlexTerrible  \"Song 3\"\n\nPre-order METAL FORTH: https://babymetal.lnk.to/MetalForth \nLearn more: https://metalforth.com/\n\n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp \n\u2605https://babymetal.com \n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp\n\u2605https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605https://www.tiktok.com/@babymetal_japan \n\n\ud83d\udc3b PRE ORDER NEW ALBUM \"GRIZZLY\" - https://www.slaughtertoprevail.com/grizzly\n\ud83e\udd18 SHOWS - https://slaughtertoprevail.com \n\ud83d\udc49 LISTEN RUSSIAN GRIZZLY IN AMERICA HERE - https://slaughtertoprevail.os.fan \n\ud83d\ude08 MASK AND MERCH STORE - https://alexterrible.com/ \n\ud83d\udcf8 ALEX INSTAGRAM -   / alexterribleofficial \n\ud83d\udcf8 STP INSTAGRAM -   / slaughtertoprevailofficial  \n\nDirector : Takasuke Kato (MONOS.)\nDirector of Photography : Kohta Kimura\nLighting Director : Gen Kaido\nMixed by \u2013 Egor Krotov (Saturos Studio)\n\nChoreographer : MIKIKO\nAssistant choreographer: KAZUNE\nDancer : KAORI / SHOKO / MARU / SAYA / MAI KUREMOTO / YU\nCast ; Sho Iida\n\nStylist (Dancer&cast) : Mayu Suzuki\nHair & Make up : Aya Watanabe\nProduction Designer : Hiroshi Akimoto\nColorist : youri\nCG : haquxx\nProduction Manager : Ken Inoue\nProducer : Takashi Sugai (CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL & Slaughter To Prevail performing Song 3 \u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KEMVgy51kPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BABYMETAL",
                "tags": [
                    "BABYMETAL",
                    "\u30d9\u30d3\u30fc\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "\u30d9\u30a4\u30d3\u30fc\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "MOAMETAL",
                    "\u30e2\u30a2\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "\u30b9\u30fc\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "SU-METAL",
                    "\u30d9\u30d3\u30e1",
                    "\u30e1\u30bf\u30eb",
                    "METAL",
                    "JAPAN",
                    "Japanese Metal",
                    "Fox",
                    "MOMOMETAL",
                    "\u30e2\u30e2\u30e1\u30bf\u30eb"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BABYMETAL x Slaughter To Prevail - Song 3 (OFFICIAL MUSIC VIDEO)",
                    "description": "Stream BABYMETAL x @AlexTerrible  \"Song 3\"\n\nPre-order METAL FORTH: https://babymetal.lnk.to/MetalForth \nLearn more: https://metalforth.com/\n\n\u2605https://babymetal.lnk.to/EmailSignUp \n\u2605https://babymetal.com \n\u2605https://www.facebook.com/BABYMETAL.jp\n\u2605https://www.instagram.com/babymetal_official/\n\u2605https://x.com/BABYMETAL_JAPAN\n\u2605https://www.tiktok.com/@babymetal_japan \n\n\ud83d\udc3b PRE ORDER NEW ALBUM \"GRIZZLY\" - https://www.slaughtertoprevail.com/grizzly\n\ud83e\udd18 SHOWS - https://slaughtertoprevail.com \n\ud83d\udc49 LISTEN RUSSIAN GRIZZLY IN AMERICA HERE - https://slaughtertoprevail.os.fan \n\ud83d\ude08 MASK AND MERCH STORE - https://alexterrible.com/ \n\ud83d\udcf8 ALEX INSTAGRAM -   / alexterribleofficial \n\ud83d\udcf8 STP INSTAGRAM -   / slaughtertoprevailofficial  \n\nDirector : Takasuke Kato (MONOS.)\nDirector of Photography : Kohta Kimura\nLighting Director : Gen Kaido\nMixed by \u2013 Egor Krotov (Saturos Studio)\n\nChoreographer : MIKIKO\nAssistant choreographer: KAZUNE\nDancer : KAORI / SHOKO / MARU / SAYA / MAI KUREMOTO / YU\nCast ; Sho Iida\n\nStylist (Dancer&cast) : Mayu Suzuki\nHair & Make up : Aya Watanabe\nProduction Designer : Hiroshi Akimoto\nColorist : youri\nCG : haquxx\nProduction Manager : Ken Inoue\nProducer : Takashi Sugai (CROMANYON)\nExecutive Producer: KOBAMETAL\n\nMusic video by BABYMETAL & Slaughter To Prevail performing Song 3 \u00a9 2025 BABYMETAL WORLD, LLC, under exclusive license to UMG Recordings, Inc."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1197669",
                "likeCount": "104613",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kP_Sws0CiZIPape6xVmMaoD55tw",
            "id": "CUuUwSWwPDI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T00:36:11Z",
                "channelId": "UCqMAOIEsCXEugkz7Dzzwlug",
                "title": "Renata Schneider - BONECA RUSSA (Clipe Oficial)",
                "description": "CONFIRA OS BASTIDORES DE COMO FOI FAZER O CLIPE ACONTECER: https://youtu.be/8Di7EfV3t1U?si=YHxmXHGwTSK-LVBv\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nARTISTA\nRenata Schneider @renata.c.schneider\n\nDire\u00e7\u00e3o: Giulia Collet @giulia.collet\nRoteiro: Renata Schneider @renata.c.schneider\nStoryboard: J\u00falia Truffi @jutru.ttt\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Marcio Skull @marcio_skull\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Wagner Ramos @wagnerramos\nProdutora: Ori Fotografia @ori.fotografia\nProdutora: Ninna Madeira @ninnamadeira\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Barbara Oliveira @nobubs\nPlat\u00f4: Rico Neves @rico.neves\nAssistentes de Plat\u00f4: Sidnei Alves Martins @sidneimartins._ , Nobru @onobru7_\n\nELENCO\nJorge Primo @jorgeprimo84\nJulia Henzel @juliahenzel\nHelena Franco Cardoso @helenafcardoso\nAlany Neves Bofeti \nLaura Binder Pereira @laura_binder\nEvellyn Cunha de Melo @evellyncunhaa\nIsabelly Manfrinato @isahmanfrinato\nGiovana Teixeira de Queiroz \n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE CENA\nDiretora: Giulia Collet @giulia.collet\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fernando Haddad @fernandohaddad_\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE FOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Pedro Maciel @pedropmaciel\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Ale Soares @camera.ale\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Giovana Ferrarese @giferrarese\nVideo Assist / Logger: Desiree Vasconcelos @deh_boas\nEquipamento de C\u00e2mera: Digital 35 @digital35.loc\nSteadicam: Leandro Brigido @steadicria\n\nARTE\nDiretora de Arte: Lavinia @balavinia\nAssistente de Arte: Matheus De Luca @eu.matheusdeluca\nContra-regra: Helena de Seta @helenadeseta\nAjudantes de Arte: Vitor Vinicius Concei\u00e7\u00e3o , Flora Carolina @flora_carolina_\n\nPREPARA\u00c7\u00c3O DE ELENCO:\nPietro Alonso: @piialonso \n\nBELEZA\nMaquiagem: Nicole dos Anjos @nidosanjos\nAssistente de Maquiagem: Thamirys Costa Quemel Lima @thamirysquemel\nCabeleireiro: Paulo Lisboa @_lisboapaulo\nFigurino: Luiza Mejias @mejiasluiza\n\nSOM\nSom Direto: Murilo Freitas @murilofreitass\n\nEL\u00c9TRICA E MAQUIN\u00c1RIA\nEletricista: Frank Closel @trakitanaestudio\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Marciel Anser Bueno \"Rasta\" @marcielbueno\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Paulo Ricardo @paulo_ricardo90gui\nFornecedor de El\u00e9trica/Maquin\u00e1ria: Electrica @electricacinemaevideo\n\nMaquinista: Valter Severino (Alem\u00e3o) @alemao_maquinaria\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Douglas Reis C\u00e2ndido @douglasreiscandido\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Heverton Mirabete @hevertonmirabete\n\nSTILL E MAKING-OF\nFotografia Still: Ana Clara Pazian @anapazian\nMaking-of: Luiza Garcia @luizacgarcia\nMaking-of canal: Pedro Ulee @pedroulee\nMaking-of Instagram: Hitallo Alca @hitalloalca \n\n\nAPOIO E LOG\u00cdSTICA\nCatering: Flor de Lotus @flordelotuscatering\nEstrutura de Produ\u00e7\u00e3o: Casa do Produtor @casadoprodutorsp\nTransporte: Transkinder @transkinderr\nTransporte de Alimenta\u00e7\u00e3o: Xuxa @lucianoloopess\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nProdu\u00e7\u00e3o m\u00fasical e arranjo: Vitor Castro @vitorcastrooficial\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Bernardo Marrins @oibernardo\nBateria e arranjos: Ricardo Altschul @ricagalt\nSelo: Garowa Music @garowa.music\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nMontagem/Edi\u00e7\u00e3o/Finaliza\u00e7\u00e3o/ VXF: Santiago acosta Cis @santi.acosta.cis\n\nColor Grading: Ian Pasqualino @ianpasqualino",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUuUwSWwPDI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUuUwSWwPDI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUuUwSWwPDI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUuUwSWwPDI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CUuUwSWwPDI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Renata Schneider ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Renata Schneider - BONECA RUSSA (Clipe Oficial)",
                    "description": "CONFIRA OS BASTIDORES DE COMO FOI FAZER O CLIPE ACONTECER: https://youtu.be/8Di7EfV3t1U?si=YHxmXHGwTSK-LVBv\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nARTISTA\nRenata Schneider @renata.c.schneider\n\nDire\u00e7\u00e3o: Giulia Collet @giulia.collet\nRoteiro: Renata Schneider @renata.c.schneider\nStoryboard: J\u00falia Truffi @jutru.ttt\n\nPRODU\u00c7\u00c3O\nProdutor Executivo: Marcio Skull @marcio_skull\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Wagner Ramos @wagnerramos\nProdutora: Ori Fotografia @ori.fotografia\nProdutora: Ninna Madeira @ninnamadeira\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Barbara Oliveira @nobubs\nPlat\u00f4: Rico Neves @rico.neves\nAssistentes de Plat\u00f4: Sidnei Alves Martins @sidneimartins._ , Nobru @onobru7_\n\nELENCO\nJorge Primo @jorgeprimo84\nJulia Henzel @juliahenzel\nHelena Franco Cardoso @helenafcardoso\nAlany Neves Bofeti \nLaura Binder Pereira @laura_binder\nEvellyn Cunha de Melo @evellyncunhaa\nIsabelly Manfrinato @isahmanfrinato\nGiovana Teixeira de Queiroz \n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE CENA\nDiretora: Giulia Collet @giulia.collet\n1\u00ba Assistente de Dire\u00e7\u00e3o: Fernando Haddad @fernandohaddad_\n\nDIRE\u00c7\u00c3O DE FOTOGRAFIA\nDiretor de Fotografia: Pedro Maciel @pedropmaciel\n1\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Ale Soares @camera.ale\n2\u00ba Assistente de C\u00e2mera: Giovana Ferrarese @giferrarese\nVideo Assist / Logger: Desiree Vasconcelos @deh_boas\nEquipamento de C\u00e2mera: Digital 35 @digital35.loc\nSteadicam: Leandro Brigido @steadicria\n\nARTE\nDiretora de Arte: Lavinia @balavinia\nAssistente de Arte: Matheus De Luca @eu.matheusdeluca\nContra-regra: Helena de Seta @helenadeseta\nAjudantes de Arte: Vitor Vinicius Concei\u00e7\u00e3o , Flora Carolina @flora_carolina_\n\nPREPARA\u00c7\u00c3O DE ELENCO:\nPietro Alonso: @piialonso \n\nBELEZA\nMaquiagem: Nicole dos Anjos @nidosanjos\nAssistente de Maquiagem: Thamirys Costa Quemel Lima @thamirysquemel\nCabeleireiro: Paulo Lisboa @_lisboapaulo\nFigurino: Luiza Mejias @mejiasluiza\n\nSOM\nSom Direto: Murilo Freitas @murilofreitass\n\nEL\u00c9TRICA E MAQUIN\u00c1RIA\nEletricista: Frank Closel @trakitanaestudio\n1\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Marciel Anser Bueno \"Rasta\" @marcielbueno\n2\u00ba Assistente de El\u00e9trica: Paulo Ricardo @paulo_ricardo90gui\nFornecedor de El\u00e9trica/Maquin\u00e1ria: Electrica @electricacinemaevideo\n\nMaquinista: Valter Severino (Alem\u00e3o) @alemao_maquinaria\n1\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Douglas Reis C\u00e2ndido @douglasreiscandido\n2\u00ba Assistente de Maquin\u00e1ria: Heverton Mirabete @hevertonmirabete\n\nSTILL E MAKING-OF\nFotografia Still: Ana Clara Pazian @anapazian\nMaking-of: Luiza Garcia @luizacgarcia\nMaking-of canal: Pedro Ulee @pedroulee\nMaking-of Instagram: Hitallo Alca @hitalloalca \n\n\nAPOIO E LOG\u00cdSTICA\nCatering: Flor de Lotus @flordelotuscatering\nEstrutura de Produ\u00e7\u00e3o: Casa do Produtor @casadoprodutorsp\nTransporte: Transkinder @transkinderr\nTransporte de Alimenta\u00e7\u00e3o: Xuxa @lucianoloopess\n\nPRODU\u00c7\u00c3O MUSICAL\nProdu\u00e7\u00e3o m\u00fasical e arranjo: Vitor Castro @vitorcastrooficial\nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Bernardo Marrins @oibernardo\nBateria e arranjos: Ricardo Altschul @ricagalt\nSelo: Garowa Music @garowa.music\n\nP\u00d3S-PRODU\u00c7\u00c3O\nMontagem/Edi\u00e7\u00e3o/Finaliza\u00e7\u00e3o/ VXF: Santiago acosta Cis @santi.acosta.cis\n\nColor Grading: Ian Pasqualino @ianpasqualino"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1294215",
                "likeCount": "133630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LCOnieAZFwfnTmMabBtWY40KUF8",
            "id": "ktZGBN2l6Ko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T15:01:16Z",
                "channelId": "UCr3dtVIm3nL7I-Yjn2PxxIQ",
                "title": "REAGINDO AO GOOGLE VEO 3",
                "description": "Leon e Nilce falam sobre os avan\u00e7os da intelig\u00eancia artificial no Veo 3 do Google.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktZGBN2l6Ko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktZGBN2l6Ko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktZGBN2l6Ko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktZGBN2l6Ko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ktZGBN2l6Ko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CORTES - Leon e Nilce [Oficial]",
                "tags": [
                    "coisa de nerd",
                    "cad\u00ea a chave",
                    "rep\u00fablica",
                    "leon",
                    "nilce",
                    "brasil",
                    "portugu\u00eas",
                    "pt-br",
                    "leon e nilce",
                    "nilce e leon",
                    "loen",
                    "leno",
                    "nilse",
                    "nilec",
                    "leon e nilce fora de contexto",
                    "leon e nilce react",
                    "reagindo",
                    "twitter",
                    "memes",
                    "reagindo a memes",
                    "react memes",
                    "leon e nilce reagindo",
                    "lives",
                    "leon e nilce lives",
                    "cortes",
                    "leon e nilce cortes",
                    "leon e nilce corte lives",
                    "corte de live",
                    "opini\u00e3o de Leon e Nilce",
                    "o que Leon disse",
                    "o que Nilce disse",
                    "ia",
                    "ai",
                    "inteligencia artificial",
                    "leon ia",
                    "google",
                    "veo 3",
                    "google veo 3"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "REAGINDO AO GOOGLE VEO 3",
                    "description": "Leon e Nilce falam sobre os avan\u00e7os da intelig\u00eancia artificial no Veo 3 do Google.\n\nEsse \u00e9 um canal de cortes de lives e v\u00eddeos dos demais canais de Leon e Nilce. Aqui, voc\u00ea v\u00ea com destaque um tema relevante. Para assistir todo conte\u00fado, conhe\u00e7a os demais canais. \n\n\u26a0\ufe0f As lives est\u00e3o acontecendo sexta-feira (ou s\u00e1bado, ou domingo), por volta das 20h, no canal Rep\u00fablica Coisa de Nerd!\n\nRep\u00fablica: https://www.youtube.com/channel/UChmOR1T5ZNnbRUba3lHRTOg\nCoisa de Nerd: https://www.youtube.com/coisadenerd\nCad\u00ea a Chave: https://www.youtube.com/cadeachave"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "370143",
                "likeCount": "33245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EqLE6MRlJnwvktMR65cveo2ZfGA",
            "id": "1zf6nyS-cNc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-26T20:24:24Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA | EVENTO COMPLETO | PAPO 10",
                "description": "QUEM SER\u00c3O OS ESCOLHIDOS DE CARLO ANCELOTTI?\n\nO Papo 10 de hoje ser\u00e1 especial, cobrindo tudo sobre a primeira convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira sob o comando do Ancelotti! Ser\u00e1 que o italiano vai fazer o Brasil voltar a jogar bola?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zf6nyS-cNc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "caze tv ao vivo",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cbf",
                    "ancelotti",
                    "ancelotti sele\u00e7\u00e3o",
                    "selecao",
                    "carlo ancelotti",
                    "tecnico sele\u00e7\u00e3o",
                    "tecnico selecao",
                    "ancelotti selecao",
                    "italiano",
                    "t\u00e9cnico",
                    "treinador",
                    "tecnico brasil",
                    "casimiro ancelotti",
                    "convoca\u00e7ao sele\u00e7ao",
                    "convoca\u00e7ao ancelotti",
                    "convocacao",
                    "convoca\u00e7ao brasil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "1\u00aa CONVOCA\u00c7\u00c3O DE ANCELOTTI NA SELE\u00c7\u00c3O BRASILEIRA | EVENTO COMPLETO | PAPO 10",
                    "description": "QUEM SER\u00c3O OS ESCOLHIDOS DE CARLO ANCELOTTI?\n\nO Papo 10 de hoje ser\u00e1 especial, cobrindo tudo sobre a primeira convoca\u00e7\u00e3o da Sele\u00e7\u00e3o Brasileira sob o comando do Ancelotti! Ser\u00e1 que o italiano vai fazer o Brasil voltar a jogar bola?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4649109",
                "likeCount": "200561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gsFAQ7TcXtVqA0bSrH0mSRD17og",
            "id": "W_Wm5z0zFM4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T14:45:07Z",
                "channelId": "UCH2VZQBLFTOp6I_qgnBJCuQ",
                "title": "DARWIN - O CIENTISTA QUE DESAFIOU DEUS",
                "description": "BAIXE O NAVEGADOR OPERA - https://opr.as/Opera-browser-nostalgia\nConhe\u00e7a a impressionante vida de Charles Darwin, o brit\u00e2nico que desafiou as cren\u00e7as do s\u00e9culo 19 e revolucionou o conhecimento humano ao criar uma das obras mais famosas da hist\u00f3ria: a Teoria da Evolu\u00e7\u00e3o.\nMEU INSTAGRAM:  @fecastanhari - http://goo.gl/qdliIC \nESCUTE DE GRA\u00c7A NO SPOTIFY - https://spoti.fi/43GMZz5\n\nCap\u00edtulos\n00:00 \u2013 Introdu\u00e7\u00e3o\n04:19 \u2013 O Pequeno Colecionador\n10:02 \u2013 Ao Redor do Mundo\n17:19 \u2013 O In\u00edcio da Fama\n24:42 \u2013 Morte entre Cracas\n31:36 \u2013 A Teoria que Muda a Hist\u00f3ria\n41:01 \u2013 O Passado da Humanidade\n48:55 \u2013 A Morte do Cientista que Desvendou a Vida\n\nCOMO VOC\u00ca PODE NOS AJUDAR?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDedicamos nossa vida ao Nostalgia, seria uma honra poder contar com sua ajuda.\nFa\u00e7a parte do CLUBE NOST\u00c1LGICO - http://youtube.com/nostalgia/join\n\nCR\u00c9DITOS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDire\u00e7\u00e3o e Apresenta\u00e7\u00e3o: Felipe Castanhari\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Rob Gordon\nRoteiro: Felipe Castanhari e Rob Gordon\nConsultoria e Revis\u00e3o: FTD Sistema de Ensino e Reinaldo Jos\u00e9 Lopes\nLocu\u00e7\u00e3o: Guilherme Briggs e Luiz Carlos Persy\nIlustra\u00e7\u00e3o: Gabriel Infante\nTratamento de Voz: Hataka Studios\nLegendagem: S\u00e2mia Bianchi\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o: Studio Omorfos\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Luisa Klink e Sarah Morales\nDire\u00e7\u00e3o de Anima\u00e7\u00e3o: Caio Lima\nEdi\u00e7\u00e3o e Trilha Sonora: Rafael Benincasa\nSuporte e Pesquisa: Mateus Firenze\nMotion Design: Ana Spinelli, Caio Lima e Henrique Lima\nDesign: Luisa Klink e Sarah Morales\nCorre\u00e7\u00e3o de Cor: Caio Lima\n\u00c1udio e Efeitos Sonoros: Rafael Benincasa\n\nCONHE\u00c7A NOSSAS FONTES\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nBrowne, J. Charles Darwin: Viajando. Editora Unesp, 2011\nDarwin, C. Autobiografia 1809 -1882. Rio de Janeiro: Contraponto, 2007.\nDarwin Correspondence Project. Universidade de Cambridge. Dispon\u00edvel em: https://www.darwinproject.ac.uk/. Acesso em: 08 maio 2025.\nDarwin: descubra o homem e a teoria revolucion\u00e1ria que mudou o mundo. S\u00e3o Paulo: Instituto Sangari, 2007.\nDarwin - The Origin of Species. Da s\u00e9rie \u201cWordsworth Classics of World Literature\u201d. Introduction by Dr. Jeff Wallace. 1998.\nDesmond, A; Moore, J. Darwin: a vida de um evolucionista atormentado. S\u00e3o Paulo. Gera\u00e7\u00e3o Editorial, 1995.\nLamarck, J. B. Filosofia Zool\u00f3gica ou Exposi\u00e7\u00e3o das considera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 hist\u00f3ria natural dos animais. Tradu\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de Celi Hirata, Janaina Namba e Ana Carolina Soliva. Editora Unesp, 2022.\nO que o Brasil ensinou a Darwin? V\u00eddeo no canal Youtube da BBC. Dispon\u00edvel em: https://www.youtube.com/watch?v=06-M7AquOwk. Acesso em: 08 maio 2025.\nTaylor, J. A Viagem do Beagle. S\u00e3o Paulo: EDUSP, 2009.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_Wm5z0zFM4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_Wm5z0zFM4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_Wm5z0zFM4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_Wm5z0zFM4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W_Wm5z0zFM4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Nostalgia",
                "tags": [
                    "Felipe Castanhari",
                    "Canal Nostalgia",
                    "Castanhari",
                    "Nostalgia",
                    "DARWIN",
                    "TEORIA DA EVOLU\u00c7\u00c3O",
                    "CIENTISTA QUE DESAFIOU DEUS",
                    "CHARLES DARWIN",
                    "LIVROS DARWIN",
                    "TEORIAS DE DARWIN",
                    "EVOLU\u00c7\u00c3O DAS ESPECIES",
                    "EVOLU\u00c7\u00c3O",
                    "NOSTALGIA DARWIN",
                    "I THINK"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DARWIN - O CIENTISTA QUE DESAFIOU DEUS",
                    "description": "BAIXE O NAVEGADOR OPERA - https://opr.as/Opera-browser-nostalgia\nConhe\u00e7a a impressionante vida de Charles Darwin, o brit\u00e2nico que desafiou as cren\u00e7as do s\u00e9culo 19 e revolucionou o conhecimento humano ao criar uma das obras mais famosas da hist\u00f3ria: a Teoria da Evolu\u00e7\u00e3o.\nMEU INSTAGRAM:  @fecastanhari - http://goo.gl/qdliIC \nESCUTE DE GRA\u00c7A NO SPOTIFY - https://spoti.fi/43GMZz5\n\nCap\u00edtulos\n00:00 \u2013 Introdu\u00e7\u00e3o\n04:19 \u2013 O Pequeno Colecionador\n10:02 \u2013 Ao Redor do Mundo\n17:19 \u2013 O In\u00edcio da Fama\n24:42 \u2013 Morte entre Cracas\n31:36 \u2013 A Teoria que Muda a Hist\u00f3ria\n41:01 \u2013 O Passado da Humanidade\n48:55 \u2013 A Morte do Cientista que Desvendou a Vida\n\nCOMO VOC\u00ca PODE NOS AJUDAR?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDedicamos nossa vida ao Nostalgia, seria uma honra poder contar com sua ajuda.\nFa\u00e7a parte do CLUBE NOST\u00c1LGICO - http://youtube.com/nostalgia/join\n\nCR\u00c9DITOS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nDire\u00e7\u00e3o e Apresenta\u00e7\u00e3o: Felipe Castanhari\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Rob Gordon\nRoteiro: Felipe Castanhari e Rob Gordon\nConsultoria e Revis\u00e3o: FTD Sistema de Ensino e Reinaldo Jos\u00e9 Lopes\nLocu\u00e7\u00e3o: Guilherme Briggs e Luiz Carlos Persy\nIlustra\u00e7\u00e3o: Gabriel Infante\nTratamento de Voz: Hataka Studios\nLegendagem: S\u00e2mia Bianchi\nP\u00f3s-produ\u00e7\u00e3o: Studio Omorfos\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Luisa Klink e Sarah Morales\nDire\u00e7\u00e3o de Anima\u00e7\u00e3o: Caio Lima\nEdi\u00e7\u00e3o e Trilha Sonora: Rafael Benincasa\nSuporte e Pesquisa: Mateus Firenze\nMotion Design: Ana Spinelli, Caio Lima e Henrique Lima\nDesign: Luisa Klink e Sarah Morales\nCorre\u00e7\u00e3o de Cor: Caio Lima\n\u00c1udio e Efeitos Sonoros: Rafael Benincasa\n\nCONHE\u00c7A NOSSAS FONTES\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nBrowne, J. Charles Darwin: Viajando. Editora Unesp, 2011\nDarwin, C. Autobiografia 1809 -1882. Rio de Janeiro: Contraponto, 2007.\nDarwin Correspondence Project. Universidade de Cambridge. Dispon\u00edvel em: https://www.darwinproject.ac.uk/. Acesso em: 08 maio 2025.\nDarwin: descubra o homem e a teoria revolucion\u00e1ria que mudou o mundo. S\u00e3o Paulo: Instituto Sangari, 2007.\nDarwin - The Origin of Species. Da s\u00e9rie \u201cWordsworth Classics of World Literature\u201d. Introduction by Dr. Jeff Wallace. 1998.\nDesmond, A; Moore, J. Darwin: a vida de um evolucionista atormentado. S\u00e3o Paulo. Gera\u00e7\u00e3o Editorial, 1995.\nLamarck, J. B. Filosofia Zool\u00f3gica ou Exposi\u00e7\u00e3o das considera\u00e7\u00f5es relativas \u00e0 hist\u00f3ria natural dos animais. Tradu\u00e7\u00e3o e apresenta\u00e7\u00e3o de Celi Hirata, Janaina Namba e Ana Carolina Soliva. Editora Unesp, 2022.\nO que o Brasil ensinou a Darwin? V\u00eddeo no canal Youtube da BBC. Dispon\u00edvel em: https://www.youtube.com/watch?v=06-M7AquOwk. Acesso em: 08 maio 2025.\nTaylor, J. A Viagem do Beagle. S\u00e3o Paulo: EDUSP, 2009."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "292071",
                "likeCount": "33406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cCUXIGemsHTlcgnyjNMRawP4tN0",
            "id": "3nYntR_BmD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T15:00:13Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "VINGAN\u00c7A - EMILLY VICK E VOID (Clipe Oficial)",
                "description": "Letra:\nHoje n\u00e3o vai ter descanso\nMeu talento eu esbanjo\nPercebeu que eu t\u00f4 zero toler\u00e2ncia pra voc\u00ea, \u00ea, \u00ea\n\n\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o notar\nCome\u00e7ou, vai terminar\nSabe que eu sou perigoso demais pra parar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\nQuer saber? Deixa eu falar uma coisa na sua cara:\nPoderosa e popular, aten\u00e7\u00e3o eu vou chamar\nDif\u00edcil me copiar, sou linda, pode falar\n\nMe viu, perdeu o ar\nImposs\u00edvel conquistar\nEu tamb\u00e9m sou perigosa, ent\u00e3o \u00e9 melhor se afastar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\n\ud83c\udfac Realiza\u00e7\u00e3o: Playce\n\n\ud83c\udf10 Site oficial:\nhttps://grupodosrosa.com/\n\n\ud83d\uded2 Produtos oficiais:\nhttps://grupodosrosa.com/produtos/\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Compre seus ingressos:\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\n\ud83c\udfa7 Ou\u00e7a nas plataformas:\n\nEmilly no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/5jTK9ytb8AJCl28jku90Rv\n\nVoid no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/163Bo6wArUPNbzbTAgmbJQ\n\n\ud83d\udcf1 Siga nas redes sociais:\n\nVoid: https://www.instagram.com/voidcauan/\n\nEmilly: https://www.instagram.com/emillyvickof/?hl=pt-br\n\nPlayce: https://www.instagram.com/playceofc/\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal, ative o sininho e compartilhe com quem precisa ouvir essa!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3nYntR_BmD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VINGAN\u00c7A - EMILLY VICK E VOID (Clipe Oficial)",
                    "description": "Letra:\nHoje n\u00e3o vai ter descanso\nMeu talento eu esbanjo\nPercebeu que eu t\u00f4 zero toler\u00e2ncia pra voc\u00ea, \u00ea, \u00ea\n\n\u00c9 imposs\u00edvel n\u00e3o notar\nCome\u00e7ou, vai terminar\nSabe que eu sou perigoso demais pra parar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\nQuer saber? Deixa eu falar uma coisa na sua cara:\nPoderosa e popular, aten\u00e7\u00e3o eu vou chamar\nDif\u00edcil me copiar, sou linda, pode falar\n\nMe viu, perdeu o ar\nImposs\u00edvel conquistar\nEu tamb\u00e9m sou perigosa, ent\u00e3o \u00e9 melhor se afastar\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nDe soco vai, de tapa vem\nQuer vingan\u00e7a? Aqui se tem, vem, vem, vem\nEnt\u00e3o toma, aqui voc\u00ea tamb\u00e9m\n\nPerdeu alguma coisa?\nA vontade de te olhar\nN\u00e3o me irrita!\nFoi voc\u00ea que come\u00e7ou\nVoc\u00ea quer arrumar confus\u00e3o?\nCom algu\u00e9m do seu tamanho?\nInsuport\u00e1vel!\n\n\ud83c\udfac Realiza\u00e7\u00e3o: Playce\n\n\ud83c\udf10 Site oficial:\nhttps://grupodosrosa.com/\n\n\ud83d\uded2 Produtos oficiais:\nhttps://grupodosrosa.com/produtos/\n\n\ud83c\udf9f\ufe0f Compre seus ingressos:\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\n\ud83c\udfa7 Ou\u00e7a nas plataformas:\n\nEmilly no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/5jTK9ytb8AJCl28jku90Rv\n\nVoid no Spotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/163Bo6wArUPNbzbTAgmbJQ\n\n\ud83d\udcf1 Siga nas redes sociais:\n\nVoid: https://www.instagram.com/voidcauan/\n\nEmilly: https://www.instagram.com/emillyvickof/?hl=pt-br\n\nPlayce: https://www.instagram.com/playceofc/\n\n\ud83d\udd14 Inscreva-se no canal, ative o sininho e compartilhe com quem precisa ouvir essa!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3714109",
                "likeCount": "106847",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "114aQlZRLJBVxkNUhkbrwBh8Ndk",
            "id": "8BzT7ND5sDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T17:16:57Z",
                "channelId": "UCIhx8gV4mgRybaXcZnY5WVA",
                "title": "24h COMENDO NA LOJA DE CONVENI\u00caNCIA DA COREIA DO SUL\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
                "description": "\ud83c\udf81Holafly, seu ESIM com data ILIMITADA perfeito para suas viagens!\nCupom de desconto: HARU pra ter 5% de desconto! https://holafly.sjv.io/vPxLPv\n \nme acompanhem tamb\u00e9m no \ntiktok: @haru e @haruyuki\ninstagram: @imHaruyuki",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8BzT7ND5sDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8BzT7ND5sDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8BzT7ND5sDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8BzT7ND5sDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8BzT7ND5sDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haruyuki",
                "tags": [
                    "haruyuki",
                    "harulindo",
                    "imharuyuki",
                    "heyharu",
                    "morar no jap\u00e3o",
                    "ir ao jap\u00e3o",
                    "vida no jap\u00e3o",
                    "rotina di\u00e1ria",
                    "rotina de trabalho",
                    "vida adulta",
                    "auto cuidado",
                    "rotina",
                    "rotina de adulto",
                    "provando comidas do jap\u00e3o",
                    "comidinhas do jap\u00e3o",
                    "7eleven no jap\u00e3o",
                    "conveniencia no jap\u00e3o",
                    "loja de conveniencia",
                    "conveniencia coreana",
                    "conveniencia na coreia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "24h COMENDO NA LOJA DE CONVENI\u00caNCIA DA COREIA DO SUL\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7",
                    "description": "\ud83c\udf81Holafly, seu ESIM com data ILIMITADA perfeito para suas viagens!\nCupom de desconto: HARU pra ter 5% de desconto! https://holafly.sjv.io/vPxLPv\n \nme acompanhem tamb\u00e9m no \ntiktok: @haru e @haruyuki\ninstagram: @imHaruyuki"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115920",
                "likeCount": "8614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "207"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZyhAG8E5a2RlTslXMTRhQFTUeY8",
            "id": "0fAD2iiQhoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T13:00:03Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "A CADA SEGUNDO Eu Envelhe\u00e7o no ROBLOX... E DEU RUIM!",
                "description": "A CADA SEGUNDO Eu Envelhe\u00e7o no ROBLOX... E DEU RUIM!\n\n\ud83c\udfac MAIS V\u00cdDEOS COMO ESSE\n\n\ud83c\udfae Roblox Every Second You Get Older\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0fAD2iiQhoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0fAD2iiQhoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0fAD2iiQhoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0fAD2iiQhoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0fAD2iiQhoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CADA SEGUNDO Eu Envelhe\u00e7o no ROBLOX... E DEU RUIM!",
                    "description": "A CADA SEGUNDO Eu Envelhe\u00e7o no ROBLOX... E DEU RUIM!\n\n\ud83c\udfac MAIS V\u00cdDEOS COMO ESSE\n\n\ud83c\udfae Roblox Every Second You Get Older\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "343991",
                "likeCount": "6239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}