{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "br4soPkQS0p-yD_3VVagVwo8pFs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OWOdCBzo_vin3QboccTVIHlRAic",
            "id": "weHhbn3Nbfs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T21:00:07Z",
                "channelId": "UCOmJUZD4k7MOv-p4iuRa2-w",
                "title": "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 x Funda Arar - Bil Ki (Resmi M\u00fczik Videosu)",
                "description": "Yeni alb\u00fcm\u00fcm 'Sende De Benden Var'' dan, sevgili @fundaarar ile i\u015fbirli\u011fimiz 'Bil Ki'' t\u00fcm platformlarda yay\u0131nda. Keyifli seyirler...\n(C) 2025 TCTVL \n\n''Sende De Benden Var'' t\u00fcm platformlarda yay\u0131nda. Dinlemek i\u00e7in: https://onerpm.link/sendedebendenvar\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 \nD\u00fczenleme: Emrah Erdemir \nY\u00f6netmen: Yu\u015fa Ebrar Dursuno\u011flu\nMiks & Mastering: Candar K\u00f6ker\n\nVideo Prod\u00fcksiyon: Yed Yap\u0131m\nDOP: Fatih Y\u0131lmaz\nFocus: Dilara \u00c7ak\u0131ro\u011flu\nEdit: Yu\u015fa Ebrar Dursuno\u011flu \nRenk: Fatih Y\u0131lmaz\nPost Prod\u00fcksiyon: Yed Yap\u0131m\nStil: \u00d6zg\u00fcr Y\u00fcksel\nSa\u00e7: Fatma \u015eahin Erdem\nMakyaj: \u00d6zlem Korkmaz\n\nS\u00fcperviz\u00f6r: Onur \u00d6z\u0131\u015f\u0131k & Ecmel Kayahan \n\u0130leti\u015fim: Zeynep Alt\u0131n\u00e7eki\u00e7, Refik Sar\u0131\u00f6z\nDijital: Aybars \u00d6zt\u00fcrk \nDa\u011f\u0131t\u0131m: OneRPM\n\nCan Talanio\u011flu, Kadir \u00c7etinta\u015f, Sementa \u00d6cal ve Febyo Ta\u015fel'e te\u015fekk\u00fcrlerimizle. \n\n-------------------------------------\n\nSen beni yanl\u0131\u015f m\u0131 anlad\u0131n\nBen kalbimi sana tam m\u0131 a\u00e7amad\u0131m\nAsl\u0131nda zor g\u00fcnler toplad\u0131m \n\u0130sterdim elimde hayal tutamad\u0131m\n\nSonunda hep sana rastlamak\nYak\u0131\u015fm\u0131yor bize s\u00fcslemek\nVarsa bir hakk\u0131m bunu istemek\nT\u00fcm ger\u00e7ekler olsun\n\nYerime birini buldun mu?\nNe yani oldu mu, mutlu musun sanki?\nBihabersin bendeki ger\u00e7ekten\nRuhumdan oldum ben beklemekten bil ki\n\n---------------------------------------------\n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/2rNgr1pkSDfxQTYhqCT45D?si=vH9FYcaXROq8WtJn2m7t4A\nApple Music: https://music.apple.com/tr/artist/tan-ta%C5%9F%C3%A7%C4%B1/217219341\n\nAbone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131kla: \n\nTan Ta\u015f\u00e7\u0131 - Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.twitter.com/tantasci\nhttps://www.tiktok.com/@tantasci\nhttps://www.instagram.com/tantasci\nhttps://www.facebook.com/tantascipage\n\n#TanTa\u015f\u00e7\u0131 #FundaArar #T\u00fcrk\u00e7eM\u00fczik #T\u00fcrk\u00e7ePop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/weHhbn3Nbfs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/weHhbn3Nbfs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/weHhbn3Nbfs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/weHhbn3Nbfs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/weHhbn3Nbfs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131",
                "tags": [
                    "Tan",
                    "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131",
                    "T\u00fcrk\u00e7e Pop",
                    "Pop",
                    "Akustik T\u00fcrk\u00e7e",
                    "Canl\u0131 M\u00fczik",
                    "Turkish Pop",
                    "Pop Music",
                    "Yalan",
                    "nas\u0131l sevece\u011fim",
                    "evdey\u0131lba\u015f\u0131",
                    "s\u00f6zm\u00fcziktanta\u015f\u00e7\u0131",
                    "tan tasci",
                    "tan m\u00fczik",
                    "tan \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "tan ta\u015f\u00e7\u0131 \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "tan dinle",
                    "tan ta\u015f\u00e7\u0131 dinle"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 x Funda Arar - Bil Ki (Resmi M\u00fczik Videosu)",
                    "description": "Yeni alb\u00fcm\u00fcm 'Sende De Benden Var'' dan, sevgili @fundaarar ile i\u015fbirli\u011fimiz 'Bil Ki'' t\u00fcm platformlarda yay\u0131nda. Keyifli seyirler...\n(C) 2025 TCTVL \n\n''Sende De Benden Var'' t\u00fcm platformlarda yay\u0131nda. Dinlemek i\u00e7in: https://onerpm.link/sendedebendenvar\n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Tan Ta\u015f\u00e7\u0131 \nD\u00fczenleme: Emrah Erdemir \nY\u00f6netmen: Yu\u015fa Ebrar Dursuno\u011flu\nMiks & Mastering: Candar K\u00f6ker\n\nVideo Prod\u00fcksiyon: Yed Yap\u0131m\nDOP: Fatih Y\u0131lmaz\nFocus: Dilara \u00c7ak\u0131ro\u011flu\nEdit: Yu\u015fa Ebrar Dursuno\u011flu \nRenk: Fatih Y\u0131lmaz\nPost Prod\u00fcksiyon: Yed Yap\u0131m\nStil: \u00d6zg\u00fcr Y\u00fcksel\nSa\u00e7: Fatma \u015eahin Erdem\nMakyaj: \u00d6zlem Korkmaz\n\nS\u00fcperviz\u00f6r: Onur \u00d6z\u0131\u015f\u0131k & Ecmel Kayahan \n\u0130leti\u015fim: Zeynep Alt\u0131n\u00e7eki\u00e7, Refik Sar\u0131\u00f6z\nDijital: Aybars \u00d6zt\u00fcrk \nDa\u011f\u0131t\u0131m: OneRPM\n\nCan Talanio\u011flu, Kadir \u00c7etinta\u015f, Sementa \u00d6cal ve Febyo Ta\u015fel'e te\u015fekk\u00fcrlerimizle. \n\n-------------------------------------\n\nSen beni yanl\u0131\u015f m\u0131 anlad\u0131n\nBen kalbimi sana tam m\u0131 a\u00e7amad\u0131m\nAsl\u0131nda zor g\u00fcnler toplad\u0131m \n\u0130sterdim elimde hayal tutamad\u0131m\n\nSonunda hep sana rastlamak\nYak\u0131\u015fm\u0131yor bize s\u00fcslemek\nVarsa bir hakk\u0131m bunu istemek\nT\u00fcm ger\u00e7ekler olsun\n\nYerime birini buldun mu?\nNe yani oldu mu, mutlu musun sanki?\nBihabersin bendeki ger\u00e7ekten\nRuhumdan oldum ben beklemekten bil ki\n\n---------------------------------------------\n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/2rNgr1pkSDfxQTYhqCT45D?si=vH9FYcaXROq8WtJn2m7t4A\nApple Music: https://music.apple.com/tr/artist/tan-ta%C5%9F%C3%A7%C4%B1/217219341\n\nAbone Olmak \u0130\u00e7in T\u0131kla: \n\nTan Ta\u015f\u00e7\u0131 - Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.twitter.com/tantasci\nhttps://www.tiktok.com/@tantasci\nhttps://www.instagram.com/tantasci\nhttps://www.facebook.com/tantascipage\n\n#TanTa\u015f\u00e7\u0131 #FundaArar #T\u00fcrk\u00e7eM\u00fczik #T\u00fcrk\u00e7ePop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122135",
                "likeCount": "4326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "472"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4AFyjeGJUrp__w2z2Bi0PKT2lEU",
            "id": "s3pDMUWlA6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T21:36:18Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                "description": "Become a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \n From Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n \n Descriptive Audio version available.\n \n \u00a9 2025 MARVEL \n \u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \n Developed by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Wolverine",
                    "Marvel\u2019s Wolverine",
                    "PlayStation 5",
                    "Insomniac Games",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Become a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \n From Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n \n Descriptive Audio version available.\n \n \u00a9 2025 MARVEL \n \u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \n Developed by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5615109",
                "likeCount": "410077",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UekB0XCMwDN8G0frjCvaIEm4KPQ",
            "id": "jd5TV0zrlmw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T17:45:49Z",
                "channelId": "UC7jp2oVooQs32mLjdfPt3fw",
                "title": "GECE KORKUN\u00c7 LOKANTADA TEK \u00c7ALI\u015eMAK ! OBSESSED N\u0130GHT SH\u0130FT",
                "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar bug\u00fcn Obsessed Night Shift ad\u0131nda yeni bir korku oyunuyla sizlerleyim. Oyun hasta annesine bakmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fan liseli bir gen\u00e7 k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131na gelen olaylar\u0131 anlat\u0131yor .Ben oyunu be\u011fendim. \u0130yi seyirler.\nbakirkertenkele31 korku oyunu\nbakirkertenkele31 Obsessed Night Shift oynuyor\nbakirkertenkele komik montaj videosu \nbakirkertenkele oyun oynuyor\nbakirkertenkele komik anlar\nbakirkertenkele e\u011flenceli anlar\nkorku oyunu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jd5TV0zrlmw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jd5TV0zrlmw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jd5TV0zrlmw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jd5TV0zrlmw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jd5TV0zrlmw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bakirkertenkele31",
                "tags": [
                    "bakirkertenkele Obsessed Night Shift oynuyor",
                    "bakirkertenkele komik anlar",
                    "komik",
                    "video",
                    "mizah",
                    "oyun",
                    "bakirkertenkele youtube videolar\u0131",
                    "Obsessed Night Shift"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "GECE KORKUN\u00c7 LOKANTADA TEK \u00c7ALI\u015eMAK ! OBSESSED N\u0130GHT SH\u0130FT",
                    "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar bug\u00fcn Obsessed Night Shift ad\u0131nda yeni bir korku oyunuyla sizlerleyim. Oyun hasta annesine bakmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015fan liseli bir gen\u00e7 k\u0131z\u0131n ba\u015f\u0131na gelen olaylar\u0131 anlat\u0131yor .Ben oyunu be\u011fendim. \u0130yi seyirler.\nbakirkertenkele31 korku oyunu\nbakirkertenkele31 Obsessed Night Shift oynuyor\nbakirkertenkele komik montaj videosu \nbakirkertenkele oyun oynuyor\nbakirkertenkele komik anlar\nbakirkertenkele e\u011flenceli anlar\nkorku oyunu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "579156",
                "likeCount": "59388",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZWdVvlT15NiqyTzDNPsukAZZF4I",
            "id": "rC3KcN-oh9w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T10:01:37Z",
                "channelId": "UCMqXgeP9E7wfhfDZMMuEF0Q",
                "title": "Enkaz",
                "description": "Provided to YouTube by Netd M\u00fczik Video Dijital Platform A.\u015e.\n\nEnkaz \u00b7 Burak Bulut \u00b7 Burak Bulut \u00b7 Burak Bulut \u00b7 Eren Birbey Ya\u015far \u00b7 Eren Birbey Ya\u015far \u00b7 Burak Bulut\n\nEnkaz\n\n\u2117 Ba\u015f Yap\u0131m\n\nReleased on: 2025-09-26\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC3KcN-oh9w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC3KcN-oh9w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC3KcN-oh9w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC3KcN-oh9w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rC3KcN-oh9w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Burak Bulut - Topic",
                "tags": [
                    "Burak Bulut",
                    "Eren Birbey Ya\u015far",
                    "Enkaz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Enkaz",
                    "description": "Provided to YouTube by Netd M\u00fczik Video Dijital Platform A.\u015e.\n\nEnkaz \u00b7 Burak Bulut \u00b7 Burak Bulut \u00b7 Burak Bulut \u00b7 Eren Birbey Ya\u015far \u00b7 Eren Birbey Ya\u015far \u00b7 Burak Bulut\n\nEnkaz\n\n\u2117 Ba\u015f Yap\u0131m\n\nReleased on: 2025-09-26\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35526",
                "likeCount": "628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "93"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iukt-6Eq-YiICNSsa-mbijHm-Y0",
            "id": "lwlw0ChiSR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T10:48:53Z",
                "channelId": "UCydtMNspoPAlqBjFSGnigSw",
                "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Forza",
                "tags": [
                    "forzahorizon6",
                    "forza",
                    "fh6",
                    "forzahorizon",
                    "forza horizon",
                    "forza horizon 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                    "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "920291",
                "likeCount": "70477",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6467"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kbo67TXgneeSd19Tty_8AyYuzbc",
            "id": "i4wztotu47A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T08:00:51Z",
                "channelId": "UC2XbMXD6jSrixkpgs7vHFUA",
                "title": "KEREM KOM\u0130SERE ELEKTR\u0130K \u00c7ARPTI! \ud83d\ude31 - Minecraft",
                "description": "\ud83c\udfac Bug\u00fcnk\u00fc B\u00f6l\u00fcm: Kerem Komisere Elektrik \u00e7arpt\u0131!\n\n\u015eehirde beklenmedik bir olay ya\u015fan\u0131yor! \u26a1 Kerem Komiser\u2019e elektrik \u00e7arp\u0131yor ve i\u015fler bir anda kar\u0131\u015f\u0131yor. \ud83d\ude32 Peki bu olaydan sonra neler olacak? \ud83c\udfac\n\ud83d\udd25 B\u00f6l\u00fcm: 2050\n\n\n\ud83d\udccc Ka\u00e7\u0131rmaman Gerekenler\n\ud83d\udc49 En sevilen Minecraft videolar\u0131: https://bit.ly/2Sje9NI\n\ud83d\udc49 Daha fazlas\u0131 i\u00e7in hemen abone ol ve bildirimleri a\u00e7:\n\ud83d\udd14 https://www.youtube.com/minecraftparodileri?sub_confirmation=1\n\n\n\ud83d\udc8e Bize Kat\u0131l & Destekle\n\ud83d\udc96 Kanala kat\u0131l ve \u00f6zel avantajlardan yararlan:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2XbMXD6jSrixkpgs7vHFUA/join\n\ud83d\udcac Discord toplulu\u011fumuza gel: https://discord.gg/Gk8npGv\n\ud83d\udce9 \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in: mcparodileri@outlook.com\n\n\n\ud83c\udfb5 Kulland\u0131\u011f\u0131m M\u00fczikler\nHidden Agenda \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDance of the Sugar Plum Fairies \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nScheming Weasel (faster version) \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nSneaky Snitch \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDragon and Toast \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\n\n\ud83d\udd17 Lisans bilgileri & kaynaklar\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Hidden Agenda, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200102\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n\n\ud83c\udff7 Etiketler\n#minecraft  #zenginfakir   #keremkomiser",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4wztotu47A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4wztotu47A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4wztotu47A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4wztotu47A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i4wztotu47A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Minecraft Parodileri",
                "tags": [
                    "minecraft parodileri",
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "zengin vs fakir",
                    "zengin fakir",
                    "fakir zengin",
                    "kerem komiser",
                    "minecraft kerem komiser",
                    "kerem komisere elektrik \u00e7arpt\u0131",
                    "minecraft kerem ve merve",
                    "kerem komiser asl\u0131 polis",
                    "minecraft parodileri kerem",
                    "kerem minecraft",
                    "kerem komiser minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "KEREM KOM\u0130SERE ELEKTR\u0130K \u00c7ARPTI! \ud83d\ude31 - Minecraft",
                    "description": "\ud83c\udfac Bug\u00fcnk\u00fc B\u00f6l\u00fcm: Kerem Komisere Elektrik \u00e7arpt\u0131!\n\n\u015eehirde beklenmedik bir olay ya\u015fan\u0131yor! \u26a1 Kerem Komiser\u2019e elektrik \u00e7arp\u0131yor ve i\u015fler bir anda kar\u0131\u015f\u0131yor. \ud83d\ude32 Peki bu olaydan sonra neler olacak? \ud83c\udfac\n\ud83d\udd25 B\u00f6l\u00fcm: 2050\n\n\n\ud83d\udccc Ka\u00e7\u0131rmaman Gerekenler\n\ud83d\udc49 En sevilen Minecraft videolar\u0131: https://bit.ly/2Sje9NI\n\ud83d\udc49 Daha fazlas\u0131 i\u00e7in hemen abone ol ve bildirimleri a\u00e7:\n\ud83d\udd14 https://www.youtube.com/minecraftparodileri?sub_confirmation=1\n\n\n\ud83d\udc8e Bize Kat\u0131l & Destekle\n\ud83d\udc96 Kanala kat\u0131l ve \u00f6zel avantajlardan yararlan:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2XbMXD6jSrixkpgs7vHFUA/join\n\ud83d\udcac Discord toplulu\u011fumuza gel: https://discord.gg/Gk8npGv\n\ud83d\udce9 \u0130\u015f birlikleri i\u00e7in: mcparodileri@outlook.com\n\n\n\ud83c\udfb5 Kulland\u0131\u011f\u0131m M\u00fczikler\nHidden Agenda \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDance of the Sugar Plum Fairies \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nScheming Weasel (faster version) \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nSneaky Snitch \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\nDragon and Toast \u2013 Kevin MacLeod (CC BY 4.0)\n\n\ud83d\udd17 Lisans bilgileri & kaynaklar\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Hidden Agenda, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200102\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\n\n\ud83c\udff7 Etiketler\n#minecraft  #zenginfakir   #keremkomiser"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "600918",
                "likeCount": "9590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "764"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WZ8yp8D-ksfes6haPjqryVETXs0",
            "id": "bnkC_HtgjKM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T21:00:52Z",
                "channelId": "UCUeI3pUEI6Po1CqXO-uNxjw",
                "title": "Yana Yana",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nYana Yana \u00b7 An\u0131l Durmu\u015f\n\nYana Yana\n\n\u2117 2025 EMI - Kent Elektronik Sanayi ve Ticaret A.S.\n\nReleased on: 2025-09-26\n\nRecordingarranger, Producer, Composer Lyricist: O\u011fuzhan Atmaca\nMastering Engineer, Recordingarranger, Producer, Mixing Engineer: Erdin\u00e7 Kaya\nVocalist: An\u0131l Durmu\u015f\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bnkC_HtgjKM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bnkC_HtgjKM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bnkC_HtgjKM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bnkC_HtgjKM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bnkC_HtgjKM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "An\u0131l Durmu\u015f - Topic",
                "tags": [
                    "An\u0131l Durmu\u015f",
                    "Yana Yana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Yana Yana",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nYana Yana \u00b7 An\u0131l Durmu\u015f\n\nYana Yana\n\n\u2117 2025 EMI - Kent Elektronik Sanayi ve Ticaret A.S.\n\nReleased on: 2025-09-26\n\nRecordingarranger, Producer, Composer Lyricist: O\u011fuzhan Atmaca\nMastering Engineer, Recordingarranger, Producer, Mixing Engineer: Erdin\u00e7 Kaya\nVocalist: An\u0131l Durmu\u015f\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31639",
                "likeCount": "355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KRF3W3Ft8wIAyvlhnQv8vg1dcC0",
            "id": "56-ZqR4SLh8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:23:02Z",
                "channelId": "UC4S3I3M6PkE2luEFWY75S2w",
                "title": "Avatar: Ate\u015f ve K\u00fcl | Dublajl\u0131 Yeni Resmi Fragman | 19 Aral\u0131k'ta Sinemalarda!",
                "description": "Bu d\u00fcnya, hayal edebilece\u011finden \u00e7ok daha derin.\n\nAvatar: Ate\u015f ve K\u00fcl, 19 Aral\u0131k'ta sadece sinemalarda! \n\nAyr\u0131ca, Avatar: Suyun Yolu, 3 Ekim\u2019den itibaren yaln\u0131zca bir hafta boyunca 3D olarak yeniden sinemalarda.\n\n#AvatarFireAndAsh #AvatarAte\u015fveK\u00fcl #avatar #trailer #movie \n\n\u201cAvatar: Ate\u015f ve K\u00fcl\u201d ile James Cameron sinemaseverleri Pandora\u2019n\u0131n g\u00f6rkemli d\u00fcnyas\u0131na geri g\u00f6t\u00fcr\u00fcyor. Film, deniz piyadesiyken Na'vi liderine d\u00f6n\u00fc\u015fen Jake Sully (Sam Worthington), Na'vi sava\u015f\u00e7\u0131s\u0131 Neytiri (Zoe Salda\u00f1a) ve Sully ailesi, izleyiciyi s\u00fcr\u00fckleyici bir maceraya \u00e7\u0131kar\u0131yor. Senaryosunu James Cameron, Rick Jaffa ve Amanda Silver\u2019\u0131n kaleme ald\u0131\u011f\u0131 yap\u0131m\u0131n hik\u00e2yesi ayr\u0131ca Josh Friedman ve Shane Salerno\u2019nun katk\u0131lar\u0131yla \u015fekillendi. \n\nBa\u015frollerde Sam Worthington ve Zoe Salda\u00f1a yer al\u0131rken; onlara Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Joel David Moore, CCH Pounder, Edie Falco, David Thewlis, Jemaine Clement, Giovanni Ribisi, Britain Dalton, Jamie Flatters, Trinity Jo-Li Bliss, Jack Champion, Brendan Cowell, Bailey Bass, Filip Geljo, Duane Evans, Jr. ve Kate Winslet gibi y\u0131ld\u0131z isimler e\u015flik ediyor. \n\nWalt Disney Studios T\u00fcrkiye Resmi YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz! \nGelecek olan filmlerimiz, fragmanlar\u0131m\u0131z ve \u00f6zel kamera arkas\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerinden haberdar olmak i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n\u279c Daha fazla bilgi almak ve di\u011fer t\u00fcm filmlerimizden haberdar olmak i\u00e7in: www.disney.com.tr\n\u279c Instagram sayfam\u0131z\u0131 takip ederek yakla\u015fan filmlerden haberdar olabilirsiniz:\nhttps://www.instagram.com/disneystudiosturkiye\n\u279c Facebook sayfam\u0131z\u0131 takip ederek bizimle yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 payla\u015fabilirsiniz: https://www.facebook.com/DisneyTurkiye\n\u279c Sevdi\u011finiz filmlerin t\u00fcm vidolar\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in size \u00f6zel haz\u0131rlanan \u00e7alma listelerine g\u00f6z at\u0131n: https://www.youtube.com/user/disney4utr/playlists",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56-ZqR4SLh8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56-ZqR4SLh8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56-ZqR4SLh8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56-ZqR4SLh8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/56-ZqR4SLh8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Disney Studios T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "disney",
                    "disney t\u00fcrkiye",
                    "disney studios t\u00fcrkiye",
                    "disney fragman",
                    "Disney T\u00fcrkiye filmleri",
                    "Disney Studios t\u00fcrkiye",
                    "disney st\u00fcdyolar\u0131 fragmanlar",
                    "disney filmleri",
                    "sinema a\u015fk\u0131na",
                    "sinemaa\u015fk\u0131na",
                    "Sinema Yakla\u015fan Filmler",
                    "Vizyondaki filmler",
                    "yak\u0131nda gelecek olan filmler",
                    "raya",
                    "soul",
                    "pixar",
                    "Avatar",
                    "JamesCameron",
                    "Trailer",
                    "Fragman",
                    "Movie",
                    "AvatarFireAndAsh"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Avatar: Ate\u015f ve K\u00fcl | Dublajl\u0131 Yeni Resmi Fragman | 19 Aral\u0131k'ta Sinemalarda!",
                    "description": "Bu d\u00fcnya, hayal edebilece\u011finden \u00e7ok daha derin.\n\nAvatar: Ate\u015f ve K\u00fcl, 19 Aral\u0131k'ta sadece sinemalarda! \n\nAyr\u0131ca, Avatar: Suyun Yolu, 3 Ekim\u2019den itibaren yaln\u0131zca bir hafta boyunca 3D olarak yeniden sinemalarda.\n\n#AvatarFireAndAsh #AvatarAte\u015fveK\u00fcl #avatar #trailer #movie \n\n\u201cAvatar: Ate\u015f ve K\u00fcl\u201d ile James Cameron sinemaseverleri Pandora\u2019n\u0131n g\u00f6rkemli d\u00fcnyas\u0131na geri g\u00f6t\u00fcr\u00fcyor. Film, deniz piyadesiyken Na'vi liderine d\u00f6n\u00fc\u015fen Jake Sully (Sam Worthington), Na'vi sava\u015f\u00e7\u0131s\u0131 Neytiri (Zoe Salda\u00f1a) ve Sully ailesi, izleyiciyi s\u00fcr\u00fckleyici bir maceraya \u00e7\u0131kar\u0131yor. Senaryosunu James Cameron, Rick Jaffa ve Amanda Silver\u2019\u0131n kaleme ald\u0131\u011f\u0131 yap\u0131m\u0131n hik\u00e2yesi ayr\u0131ca Josh Friedman ve Shane Salerno\u2019nun katk\u0131lar\u0131yla \u015fekillendi. \n\nBa\u015frollerde Sam Worthington ve Zoe Salda\u00f1a yer al\u0131rken; onlara Sigourney Weaver, Stephen Lang, Oona Chaplin, Cliff Curtis, Joel David Moore, CCH Pounder, Edie Falco, David Thewlis, Jemaine Clement, Giovanni Ribisi, Britain Dalton, Jamie Flatters, Trinity Jo-Li Bliss, Jack Champion, Brendan Cowell, Bailey Bass, Filip Geljo, Duane Evans, Jr. ve Kate Winslet gibi y\u0131ld\u0131z isimler e\u015flik ediyor. \n\nWalt Disney Studios T\u00fcrkiye Resmi YouTube hesab\u0131na ho\u015f geldiniz! \nGelecek olan filmlerimiz, fragmanlar\u0131m\u0131z ve \u00f6zel kamera arkas\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerinden haberdar olmak i\u00e7in kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n.\n\n\u279c Daha fazla bilgi almak ve di\u011fer t\u00fcm filmlerimizden haberdar olmak i\u00e7in: www.disney.com.tr\n\u279c Instagram sayfam\u0131z\u0131 takip ederek yakla\u015fan filmlerden haberdar olabilirsiniz:\nhttps://www.instagram.com/disneystudiosturkiye\n\u279c Facebook sayfam\u0131z\u0131 takip ederek bizimle yorumlar\u0131n\u0131z\u0131 payla\u015fabilirsiniz: https://www.facebook.com/DisneyTurkiye\n\u279c Sevdi\u011finiz filmlerin t\u00fcm vidolar\u0131n\u0131 izlemek i\u00e7in size \u00f6zel haz\u0131rlanan \u00e7alma listelerine g\u00f6z at\u0131n: https://www.youtube.com/user/disney4utr/playlists"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23246",
                "likeCount": "593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0sTwdbQPFu0gFpU3RyCpUUHFuh0",
            "id": "44vR52Zi1nE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T15:39:04Z",
                "channelId": "UCKizsKkBBjuEoY_fgRx-4QQ",
                "title": "ZENG\u0130N OTEL VS FAK\u0130R OTEL - Minecraft",
                "description": "Ferited VS Tar\u0131k Otel Kap\u0131\u015fmas\u0131 (Minecraft)\nABONE OL: https://www.youtube.com/c/Ferited?sub_confirmation=1\n#ferited #minecraft #oyun\n\nVideolar\u0131mdan ilk sen haberdar olmak istiyorsan, kanal\u0131ma abone olmay\u0131 unutma! Videolar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 gelmesini ve beni desteklemek istiyorsan\u0131z videoya yorum yazmay\u0131 ve like atmay\u0131 ihmal etmeyin.\n\n\u0130LET\u0130\u015e\u0130M & \u0130\u015e G\u00d6R\u00dc\u015eMELER\u0130:\nhostileinvader [@] gmail.com\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/feritedyt\n\n- T\u00dcM V\u0130DEOLARIM: https://www.youtube.com/playlist?list=UUKizsKkBBjuEoY_fgRx-4QQ\n\n- ZENG\u0130N VS FAK\u0130R: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBVzIcp71vhE7S-0DjB4iDrLFi5RqjGHI\n\nFerites Kanal\u0131 (2. Kanal\u0131m): https://www.youtube.com/c/Ferites?sub_confirmation=1\n\nMerhaba, ben nam\u0131de\u011fer feritet yani Ferited. Bu kanalda T\u00fcrk\u00e7e dilinde yeti\u015fkin bireyler i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015f Ferited VS Tar\u0131k konulu e\u011flenceli Minecraft parodileri videolar\u0131 bulabilirsiniz. Kanal\u0131m\u0131n en sevilen serilerinden biri olan Zengin VS Fakir Hayat\u0131n\u0131 ve onlar\u0131n Minecraft Maceralar\u0131n\u0131 l\u00fctfen izlemeyi unutmay\u0131n. Sizleri seviyorum.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/44vR52Zi1nE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/44vR52Zi1nE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/44vR52Zi1nE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/44vR52Zi1nE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Ferited",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft animasyon",
                    "minecraft mod",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "ferited",
                    "ferited son b\u00f6l\u00fcm",
                    "ferited yeni video",
                    "ferited ailesi",
                    "mayk\u0131raft",
                    "ferited vs tar\u0131k",
                    "minecraft parodileri",
                    "feritet",
                    "zengin",
                    "fakir",
                    "zengin vs fakir",
                    "tar\u0131k otel",
                    "ferited otel",
                    "minecraft otel",
                    "minecraft ama otel",
                    "tar\u0131k",
                    "abbas",
                    "\u00f6r\u00fcmcek k\u0131z",
                    "\u00f6r\u00fcmcek \u00e7ocuk",
                    "zengin otel",
                    "fakir otel"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ZENG\u0130N OTEL VS FAK\u0130R OTEL - Minecraft",
                    "description": "Ferited VS Tar\u0131k Otel Kap\u0131\u015fmas\u0131 (Minecraft)\nABONE OL: https://www.youtube.com/c/Ferited?sub_confirmation=1\n#ferited #minecraft #oyun\n\nVideolar\u0131mdan ilk sen haberdar olmak istiyorsan, kanal\u0131ma abone olmay\u0131 unutma! Videolar\u0131n daha h\u0131zl\u0131 gelmesini ve beni desteklemek istiyorsan\u0131z videoya yorum yazmay\u0131 ve like atmay\u0131 ihmal etmeyin.\n\n\u0130LET\u0130\u015e\u0130M & \u0130\u015e G\u00d6R\u00dc\u015eMELER\u0130:\nhostileinvader [@] gmail.com\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/feritedyt\n\n- T\u00dcM V\u0130DEOLARIM: https://www.youtube.com/playlist?list=UUKizsKkBBjuEoY_fgRx-4QQ\n\n- ZENG\u0130N VS FAK\u0130R: https://www.youtube.com/playlist?list=PLBVzIcp71vhE7S-0DjB4iDrLFi5RqjGHI\n\nFerites Kanal\u0131 (2. Kanal\u0131m): https://www.youtube.com/c/Ferites?sub_confirmation=1\n\nMerhaba, ben nam\u0131de\u011fer feritet yani Ferited. Bu kanalda T\u00fcrk\u00e7e dilinde yeti\u015fkin bireyler i\u00e7in haz\u0131rlanm\u0131\u015f Ferited VS Tar\u0131k konulu e\u011flenceli Minecraft parodileri videolar\u0131 bulabilirsiniz. Kanal\u0131m\u0131n en sevilen serilerinden biri olan Zengin VS Fakir Hayat\u0131n\u0131 ve onlar\u0131n Minecraft Maceralar\u0131n\u0131 l\u00fctfen izlemeyi unutmay\u0131n. Sizleri seviyorum."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "560502",
                "likeCount": "7688",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jS6JzX7hpIoCYEBZ3dlou4V9FIU",
            "id": "PDDmyf4glfY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T13:18:35Z",
                "channelId": "UC9TMoH3cTn_Sf1OPN4Fcqdw",
                "title": "ANLADIM SEN\u0130 2.0 (Alt\u0131mda Volkswagen GT EHH)",
                "description": "Provided to YouTube by CANBOUNCE INC.\n\nANLADIM SEN\u0130 2.0 (Alt\u0131mda Volkswagen GT EHH) \u00b7 canbounce \u00b7 Aykut Closer \u00b7 yasins\n\nANLADIM SEN\u0130 2.0 (Alt\u0131mda Volkswagen GT EHH)\n\n\u2117 2025 CANBOUNCE INC.\n\nReleased on: 2000-06-01\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDDmyf4glfY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDDmyf4glfY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDDmyf4glfY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDDmyf4glfY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PDDmyf4glfY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "canbounce - Topic",
                "tags": [
                    "canbounce",
                    "Aykut Closer",
                    "yasins",
                    "ANLADIM SEN\u0130 2.0 (Alt\u0131mda Volkswagen GT EHH)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ms",
                "localized": {
                    "title": "ANLADIM SEN\u0130 2.0 (Alt\u0131mda Volkswagen GT EHH)",
                    "description": "Provided to YouTube by CANBOUNCE INC.\n\nANLADIM SEN\u0130 2.0 (Alt\u0131mda Volkswagen GT EHH) \u00b7 canbounce \u00b7 Aykut Closer \u00b7 yasins\n\nANLADIM SEN\u0130 2.0 (Alt\u0131mda Volkswagen GT EHH)\n\n\u2117 2025 CANBOUNCE INC.\n\nReleased on: 2000-06-01\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "144681",
                "likeCount": "1926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q9Y01GYhVx4lFUipBGclo2crgzk",
            "id": "UIwBcXV29aA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T16:18:02Z",
                "channelId": "UCz1GPotHecuLngiLuY739QQ",
                "title": "Steel Ball Run JoJo's Bizarre Adventure Teaser Trailer",
                "description": "Check out the new JoJo\u2019s Bizarre Adventure Steel Ball Run Teaser Trailer!\n\u25ba Learn more: https://www.rottentomatoes.com/tv/jojos_bizarre_adventure/?cmp=RTTV_YouTube_Desc\u00a0\n\u00a0\nSubscribe to the channel and click the bell icon to be notified of all the latest TV & streaming series: http://bit.ly/2qTF6ZY \u00a0\n\n\u25ba Shop Rotten Tomatoes: http://bit.ly/3m59uhu\n\u25ba Download the app: https://bit.ly/4lcQqHs\n\nUS Air Date: 2026\nStarring: Shogo Sakata, Yohei Azakami, Kaito Ishikawa\nNetwork: Netflix\nSynopsis: It\u2019s 1890, in America, the Steel Ball Run \u2014 the first horse racing championship across the North American continent \u2014 was about to begin. Spanning around 4,000 miles, the race offered 50 million dollars as the winning prize.\nJohnny Joestar, once being hailed as a genius jockey, is now paralysed and lost in despair.\nHe finds hope in the mysterious phenomena caused by Gyro Zeppeli, an outlaw aiming to win the race, and determines to participate in the Steel Ball Run Race.\n\nEach having their own goal in mind, the two form an alliance and set foot upon the gruelling adventure and  race.\n\nWatch More:\u00a0\u00a0\n\u25ba Rotten Tomatoes Originals: http://bit.ly/2D3sipV\u00a0\u00a0\n\u25ba What to Watch: https://bit.ly/3x6Q01d\n\u25ba Fresh New Clips: https://bit.ly/3mJePrv\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n\u25ba Hot New Trailers: http://bit.ly/2qThrsF\u00a0\u00a0\u00a0\n\u25ba New TV This Week: http://bit.ly/2Cq3wzc \n\nRotten Tomatoes TV delivers Fresh TV at a click! Subscribe now for the best trailers, clips, sneak peeks, and binge guides for shows you love and the upcoming series and TV movies that should be on your radar.\u00a0\n\n#jojosbizzareadventure #netflix #anime",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIwBcXV29aA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIwBcXV29aA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIwBcXV29aA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIwBcXV29aA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UIwBcXV29aA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rotten Tomatoes TV",
                "tags": [
                    "JoJo\u2019s Bizarre Adventure",
                    "JoJo\u2019s Bizarre Adventure Steel Ball Run",
                    "JoJo\u2019s Bizarre Adventure Steel Ball Run Part 7",
                    "JoJo\u2019s Bizarre Adventure Steel Ball Run Part 7 Teaser",
                    "JoJo\u2019s Bizarre Adventure Steel Ball Run Part 7 Teaser Trailer",
                    "Teaser",
                    "TV Teaser",
                    "2025 Trailers",
                    "2025 TV Trailers",
                    "JoJo\u2019s Bizarre Adventure Steel Ball Run Netflix",
                    "Netflix",
                    "Anime",
                    "Entertainment",
                    "TV series",
                    "Shogo Sakata",
                    "Yohei Azakami",
                    "Kaito Ishikawa",
                    "Rie Takahashi",
                    "Kenta Miyake"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Steel Ball Run JoJo's Bizarre Adventure Teaser Trailer",
                    "description": "Check out the new JoJo\u2019s Bizarre Adventure Steel Ball Run Teaser Trailer!\n\u25ba Learn more: https://www.rottentomatoes.com/tv/jojos_bizarre_adventure/?cmp=RTTV_YouTube_Desc\u00a0\n\u00a0\nSubscribe to the channel and click the bell icon to be notified of all the latest TV & streaming series: http://bit.ly/2qTF6ZY \u00a0\n\n\u25ba Shop Rotten Tomatoes: http://bit.ly/3m59uhu\n\u25ba Download the app: https://bit.ly/4lcQqHs\n\nUS Air Date: 2026\nStarring: Shogo Sakata, Yohei Azakami, Kaito Ishikawa\nNetwork: Netflix\nSynopsis: It\u2019s 1890, in America, the Steel Ball Run \u2014 the first horse racing championship across the North American continent \u2014 was about to begin. Spanning around 4,000 miles, the race offered 50 million dollars as the winning prize.\nJohnny Joestar, once being hailed as a genius jockey, is now paralysed and lost in despair.\nHe finds hope in the mysterious phenomena caused by Gyro Zeppeli, an outlaw aiming to win the race, and determines to participate in the Steel Ball Run Race.\n\nEach having their own goal in mind, the two form an alliance and set foot upon the gruelling adventure and  race.\n\nWatch More:\u00a0\u00a0\n\u25ba Rotten Tomatoes Originals: http://bit.ly/2D3sipV\u00a0\u00a0\n\u25ba What to Watch: https://bit.ly/3x6Q01d\n\u25ba Fresh New Clips: https://bit.ly/3mJePrv\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\n\u25ba Hot New Trailers: http://bit.ly/2qThrsF\u00a0\u00a0\u00a0\n\u25ba New TV This Week: http://bit.ly/2Cq3wzc \n\nRotten Tomatoes TV delivers Fresh TV at a click! Subscribe now for the best trailers, clips, sneak peeks, and binge guides for shows you love and the upcoming series and TV movies that should be on your radar.\u00a0\n\n#jojosbizzareadventure #netflix #anime"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "906631",
                "likeCount": "46709",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3pKbNanvt70rP2UdhZmdRsp-Xts",
            "id": "ZtvPi13uGro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T15:01:00Z",
                "channelId": "UC51-ljNFrvY5ZmV0C_61XcA",
                "title": "GECELER B\u0130Z\u0130 DEL\u0130RT\u0130YOR! | DYING LIGHT: THE BEAST | B\u00d6L\u00dcM 2",
                "description": "Yepyeni bir b\u00f6l\u00fcm, keyifli seyirler.\n\nAbone olmak i\u00e7in \u25b6 https://bit.ly/32svcfH\n\n\nKick \u25b6 https://kick.com/elraenn\nInstagram \u25b6 https://bit.ly/36MwUvD\nTwitter \u25b6 https://bit.ly/2NTZ0fL\nDiscord \u25b6 https://bit.ly/2WWdyQj\n\n\n\n\u2611 Oyun serileri'nin oynatma listeleri\n\n\n\nThe Walking Dead \u25b6 https://bit.ly/2NvQdBD\n\nDetroit: Become Human \u25b6 https://bit.ly/36NaJ8D\n\nStranded Deep \u25b6 https://bit.ly/2NuZjPi\n\n\n\u201cBu videoda i\u015fbirli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\u201d\n\n\n\nBu kanalda neler var \u2753\n\nBu kanalda funny moments, yay\u0131n \u00f6zetleri ve oyun serileri tarz\u0131nda videolar yer almaktad\u0131r. \nE\u011flenceli, kaliteli ve g\u00fczel vakit ge\u00e7irmeniz dile\u011fi ile keyifli seyirler.\n#elraenn #dyinglightthebeast",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtvPi13uGro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtvPi13uGro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtvPi13uGro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtvPi13uGro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZtvPi13uGro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elraenn",
                "tags": [
                    "elraenn kick",
                    "dying light",
                    "ekip ile dying light oynad\u0131k",
                    "dying light the beast",
                    "dying light the beast oynan\u0131\u015f",
                    "korku oyunu",
                    "zombi oyunu",
                    "hayatta kalma",
                    "elraenn ile dying light the beast b\u00f6l\u00fcm 2",
                    "gece oldu\u011funda durma ka\u00e7",
                    "dying light the beast B\u00d6L\u00dcM 2"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "GECELER B\u0130Z\u0130 DEL\u0130RT\u0130YOR! | DYING LIGHT: THE BEAST | B\u00d6L\u00dcM 2",
                    "description": "Yepyeni bir b\u00f6l\u00fcm, keyifli seyirler.\n\nAbone olmak i\u00e7in \u25b6 https://bit.ly/32svcfH\n\n\nKick \u25b6 https://kick.com/elraenn\nInstagram \u25b6 https://bit.ly/36MwUvD\nTwitter \u25b6 https://bit.ly/2NTZ0fL\nDiscord \u25b6 https://bit.ly/2WWdyQj\n\n\n\n\u2611 Oyun serileri'nin oynatma listeleri\n\n\n\nThe Walking Dead \u25b6 https://bit.ly/2NvQdBD\n\nDetroit: Become Human \u25b6 https://bit.ly/36NaJ8D\n\nStranded Deep \u25b6 https://bit.ly/2NuZjPi\n\n\n\u201cBu videoda i\u015fbirli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\u201d\n\n\n\nBu kanalda neler var \u2753\n\nBu kanalda funny moments, yay\u0131n \u00f6zetleri ve oyun serileri tarz\u0131nda videolar yer almaktad\u0131r. \nE\u011flenceli, kaliteli ve g\u00fczel vakit ge\u00e7irmeniz dile\u011fi ile keyifli seyirler.\n#elraenn #dyinglightthebeast"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "437435",
                "likeCount": "18915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1481"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4u5Fija61rfcHHfHRkCQ63ZN47A",
            "id": "-b7StkLthiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T08:48:44Z",
                "channelId": "UCMb7KTK-0YmKFFmNBwpXQQw",
                "title": "ANLADIM SENI 2.0",
                "description": "Provided to YouTube by PT. Ebony Delapan Belas\n\nANLADIM SENI 2.0 \u00b7 efesnipit\n\nANLADIM SENI 2.0\n\n\u2117 WLKV Music Agregator S.L.\n\nReleased on: 2025-09-23\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-b7StkLthiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-b7StkLthiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-b7StkLthiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-b7StkLthiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-b7StkLthiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "efesnipit - Topic",
                "tags": [
                    "efesnipit",
                    "ANLADIM SENI 2.0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "id",
                "localized": {
                    "title": "ANLADIM SENI 2.0",
                    "description": "Provided to YouTube by PT. Ebony Delapan Belas\n\nANLADIM SENI 2.0 \u00b7 efesnipit\n\nANLADIM SENI 2.0\n\n\u2117 WLKV Music Agregator S.L.\n\nReleased on: 2025-09-23\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235194",
                "likeCount": "2522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C0aPIO5Bg0Mu0HyKorGCGlt8I9Q",
            "id": "xF4F2z0PP8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T17:01:22Z",
                "channelId": "UCB0mJ4uPQzKbnHC2FSoq3DA",
                "title": "I\u0307SKELETLERE DARBE! (Supercell'den Bu\u0308yu\u0308k Karar)",
                "description": "\ud83d\udc51 *Her g\u00fcn 17.00 video saatimiz.*\n\ud83d\udc80 *Dik telefon pozisyonu tavsiye edilir.*\n\nBen Semih, Clash Royale'de esporcuyum. Bu kanalda d\u00fczenli olarak \u00fcst d\u00fczey ma\u00e7lar, yeni g\u00fcncellemeler ve challenge videolar\u0131 ile bir araya geldi\u011fimiz bir ortam\u0131m\u0131z var. E\u011fer video kalitesinde problem ya\u015farsan\u0131z ayarlardan d\u00fczeltebilirsiniz arkada\u015flar. \u0130yi seyirler.\n\n00:00 Giri\u015f\n00:35 0-0\n05:26 1-0\n10:38 2-0\n14:41 2-1\n19:48 2-2\n23:04 3-2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF4F2z0PP8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF4F2z0PP8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF4F2z0PP8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF4F2z0PP8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xF4F2z0PP8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SeeOk - Clash Royale",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "I\u0307SKELETLERE DARBE! (Supercell'den Bu\u0308yu\u0308k Karar)",
                    "description": "\ud83d\udc51 *Her g\u00fcn 17.00 video saatimiz.*\n\ud83d\udc80 *Dik telefon pozisyonu tavsiye edilir.*\n\nBen Semih, Clash Royale'de esporcuyum. Bu kanalda d\u00fczenli olarak \u00fcst d\u00fczey ma\u00e7lar, yeni g\u00fcncellemeler ve challenge videolar\u0131 ile bir araya geldi\u011fimiz bir ortam\u0131m\u0131z var. E\u011fer video kalitesinde problem ya\u015farsan\u0131z ayarlardan d\u00fczeltebilirsiniz arkada\u015flar. \u0130yi seyirler.\n\n00:00 Giri\u015f\n00:35 0-0\n05:26 1-0\n10:38 2-0\n14:41 2-1\n19:48 2-2\n23:04 3-2"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "240778",
                "likeCount": "17462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1369"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6AzCmoQve8XHYoMHNdBJKCUIGrg",
            "id": "wGAH8PSk-rg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T21:00:06Z",
                "channelId": "UC4KXKrDVE-WlIcBO0w0LQtg",
                "title": "LVBEL C5, AKDO - COOOK PARDON",
                "description": "\"COOOK PARDON\" T\u00dcM PLATFORMLARDA! stream & download: https://umgturkey.lnk.to/LVBELC5-AKDO-COOOK-PARDON\n\nLVBEL C5: https://sptfy.com/lvbelc5spotify\n\ns\u00f6z / LVBEL C5\nall prod / AKDO\n\nvideo / Can Aksu\n\nLVBEL C5 / https://instagram.com/lvbelc5\n-\n\n#LVBELC5 #COOOKPARDON",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wGAH8PSk-rg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wGAH8PSk-rg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wGAH8PSk-rg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wGAH8PSk-rg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wGAH8PSk-rg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LVBELC5",
                "tags": [
                    "lvbel c5",
                    "label c5",
                    "k\u00f6pek",
                    "havlama",
                    "havhav",
                    "hav hav",
                    "va va va",
                    "RAWraw",
                    "ra ra ra",
                    "dog bark",
                    "turkish",
                    "alb\u00fcm",
                    "music",
                    "viral",
                    "tiktok",
                    "reels",
                    "shazam"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "LVBEL C5, AKDO - COOOK PARDON",
                    "description": "\"COOOK PARDON\" T\u00dcM PLATFORMLARDA! stream & download: https://umgturkey.lnk.to/LVBELC5-AKDO-COOOK-PARDON\n\nLVBEL C5: https://sptfy.com/lvbelc5spotify\n\ns\u00f6z / LVBEL C5\nall prod / AKDO\n\nvideo / Can Aksu\n\nLVBEL C5 / https://instagram.com/lvbelc5\n-\n\n#LVBELC5 #COOOKPARDON"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2905903",
                "likeCount": "54524",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4639"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4GT1kZOAdSNySbGcK50ju-_6aXo",
            "id": "uW4lE6J3eBY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T11:01:41Z",
                "channelId": "UCz8lelVfalizvMb2bHQjDvg",
                "title": "FRANKLIN T\u00dcM T\u00dcRKIYE ARABALARINI TOPLADI - GTA 5 MODS",
                "description": "Be\u011fenmeyi unutmay\u0131n \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Zil'e t\u0131klay\u0131p bildirmleri a\u00e7abilirsiniz tskler.\n\nFor Business : ilhangaming2025@hotmail.com\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA \u00d6LENLERI BEN TEMIZLEDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HkeS8U6bceg\n\n\ud83e\udd11OLDU OLDU OLDU GELDIIII YEMINLE GELDI !!!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QxpdqCLtOi4\n\n\ud83d\udc8eDI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA G\u00d6R\u00dcLMEMI\u015e VAH\u015eI HAYVANLAR SOKAGA INDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=R_udoY3Y24E\n\n\ud83d\ude31DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA T\u00dcPC\u00dc OLDUM KIRMIZI MAFIA GELDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Sfv62bi-gnI\n\n\ud83e\udd1124 SAAT ARALIKSIZ ARKA KOLTUKTA POLISI TAKIP ETTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QlgIQYm7flo\n\n\ud83d\udc8eK\u00d6PEKLERE I\u015eKENCE YAPAN \u015eEREFSIZE K\u00d6PEKLERIM ILE SALDIRDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bcOWqoxdhDI\n\n\ud83d\udca3BA\u015eKANIN DI\u015eARI \u00c7IKMA YASA\u011eINDA KORUMASI OLDUM ADAM D\u00d6VD\u00dcK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yg3H5cxzHKI\n\n\ud83d\ude21GIZEMLI ADAYA GIDEN YOLU BULDUM (100% GER\u00c7EK)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hXjVX0aoZBI\n\n\ud83d\ude80DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA TAKSICI OLDUM M\u00dc\u015eTERI GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=IeglXYm9qfo\n\n\ud83d\ude21DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINA UYMAYAN \u00c7OCUGA BAKIN NE OLDU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iL_AMCBveW4\n\n\ud83e\udd11ANNE PITBULL VE YAVRULARINA ISKENCE YAPAN ELLER KIRILSIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2PxqMaOemkU\n\n\ud83d\udca3POLISLERI ARABAYA KITLEDIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=P8ORIIvi6cU\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELDI BU EVLERDE HIRSIZLIK YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6u0RnVgt-Lk\n\n\ud83d\udc8e24 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lsSCjemjgFg\n\n\ud83e\udd11BIZ BU GARAJI NASIL 7 YIL G\u00d6RMEDIK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7eOLSa0u7fY\n\n\ud83d\ude21MASKESIZ POLIS ISTASYONUNA GIRDIM GIRMEZ OLAYDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6nlsKlUevp4\n\n\ud83d\udca3KANLI EVE 1 YIL SONRA GERI GITTIM VE NE G\u00d6REYIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lSTO1M5k5S0\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM LIDER JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6ImcAkX09Co\n\n\ud83d\ude80B\u00dcT\u00dcN T\u00dcRKLER BU GARAJDA TOPLANIYOR HADI GELIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HpvMujMAPjA\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELMEDEN KOMANDO OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngzWvKAaGJ8\n\n\ud83d\udc8e200 TL YE MOD ALDIM POLISLER BIZIMLE DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CIT3QpjqWSE\n\n\ud83d\ude30100 TL YE MOD ALDIM SANIRSIN 5000 TL FELAKET OLMU\u015e\nhttps://www.youtube.com/watch?v=co2orF9TPlI\n\n\ud83d\ude24POLISLER \u00c7OCUGU ARABAYA KITLEMI\u015e DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Hk8YK0Sz_pc\n\n\ud83d\ude3224 SAAT TAKSI ILE GEZDIM BAKIN NE KADAR TUTTU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MI5E0H8TnzA\n\n\ud83d\udca3POLISLERIN S\u00dcPER ARABASINI SAKLADIKLARI YERE BAK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zltbmm7aG20\n\n\ud83d\ude34POLIS VE ASKERLER NEDEN BURADA SAKLANIYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lJ_-L3ewtqo\n\n\ud83d\udc8eOYUNU SILDIM YENIDEN Y\u00dcKLEDIM GELENE BAKIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Jmzy0cIDTMI\n\n\ud83d\ude8024 SAAT DOKTOR OLDUM OLAYLAR \u00dcST\u00dcNE OLAYLAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=s4lbYmqTPDc\n\n\ud83d\ude32POLISLERIN \u00d6N\u00dcNDE S*\u00c7TIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vVu02qRPSfM\n\n\ud83d\udc8eMINECRAFT DE TROLL YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Uh5qSl5FdWM\n\n\ud83d\ude32POLIS BANKA SOYARSA YILDIZ GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8W6ZVUUwdhI\n\n\ud83d\udc8ePLAYSTATION 5 DE MINECRAFT PARODILERI YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JkHn-Uz83WM\n\n24 SAAT ARALIKSIZ GTA 5 OYUNADIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U9FmtnV24oY\n\nSHORTS VIDEOLARIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=nER_NHtNEM8\n\nYENI TREND VIDEO\nhttps://www.youtube.com/watch?v=etbWxsGofW8\n\n#gta5  #gta #turkpro #short #shorts #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uW4lE6J3eBY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uW4lE6J3eBY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uW4lE6J3eBY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uW4lE6J3eBY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uW4lE6J3eBY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T\u00dcRKPRO",
                "tags": [
                    "gta 5",
                    "gta 5 roleplay",
                    "gta 5 t\u00fcrk",
                    "gta 5 rp",
                    "T\u00fcrk oyun kanali",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "t\u00fcrkce",
                    "oynan\u0131\u015f",
                    "gta 5 ger\u00e7ek hayat",
                    "ger\u00e7ek hayat",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "seri",
                    "para",
                    "araba",
                    "a\u015fk",
                    "gta 5 tofa\u015f modu",
                    "gta tofa\u015f modifiye",
                    "gta 5 araba",
                    "tofa\u015f sahin",
                    "yeni arabam",
                    "yaris yapiyorum",
                    "zengin hayat",
                    "zenginlik",
                    "dollar",
                    "gta 5 hikaye",
                    "gta 5 mod",
                    "gta 5 mods",
                    "okul",
                    "ekip gta 5",
                    "t\u00fcrkpro gta 5",
                    "t\u00fcrkpro kanal",
                    "ilhan gta 5",
                    "t\u00fcrkpro komik",
                    "tiktok komik anlar",
                    "tiktok gta 5",
                    "gta 5 stunts",
                    "gta 5 franklin video"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "FRANKLIN T\u00dcM T\u00dcRKIYE ARABALARINI TOPLADI - GTA 5 MODS",
                    "description": "Be\u011fenmeyi unutmay\u0131n \ud83d\udc4d \ud83d\udd14 Zil'e t\u0131klay\u0131p bildirmleri a\u00e7abilirsiniz tskler.\n\nFor Business : ilhangaming2025@hotmail.com\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA \u00d6LENLERI BEN TEMIZLEDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HkeS8U6bceg\n\n\ud83e\udd11OLDU OLDU OLDU GELDIIII YEMINLE GELDI !!!\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QxpdqCLtOi4\n\n\ud83d\udc8eDI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA G\u00d6R\u00dcLMEMI\u015e VAH\u015eI HAYVANLAR SOKAGA INDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=R_udoY3Y24E\n\n\ud83d\ude31DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA T\u00dcPC\u00dc OLDUM KIRMIZI MAFIA GELDI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Sfv62bi-gnI\n\n\ud83e\udd1124 SAAT ARALIKSIZ ARKA KOLTUKTA POLISI TAKIP ETTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=QlgIQYm7flo\n\n\ud83d\udc8eK\u00d6PEKLERE I\u015eKENCE YAPAN \u015eEREFSIZE K\u00d6PEKLERIM ILE SALDIRDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=bcOWqoxdhDI\n\n\ud83d\udca3BA\u015eKANIN DI\u015eARI \u00c7IKMA YASA\u011eINDA KORUMASI OLDUM ADAM D\u00d6VD\u00dcK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=yg3H5cxzHKI\n\n\ud83d\ude21GIZEMLI ADAYA GIDEN YOLU BULDUM (100% GER\u00c7EK)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hXjVX0aoZBI\n\n\ud83d\ude80DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINDA TAKSICI OLDUM M\u00dc\u015eTERI GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=IeglXYm9qfo\n\n\ud83d\ude21DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGINA UYMAYAN \u00c7OCUGA BAKIN NE OLDU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iL_AMCBveW4\n\n\ud83e\udd11ANNE PITBULL VE YAVRULARINA ISKENCE YAPAN ELLER KIRILSIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=2PxqMaOemkU\n\n\ud83d\udca3POLISLERI ARABAYA KITLEDIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=P8ORIIvi6cU\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELDI BU EVLERDE HIRSIZLIK YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6u0RnVgt-Lk\n\n\ud83d\udc8e24 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lsSCjemjgFg\n\n\ud83e\udd11BIZ BU GARAJI NASIL 7 YIL G\u00d6RMEDIK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=7eOLSa0u7fY\n\n\ud83d\ude21MASKESIZ POLIS ISTASYONUNA GIRDIM GIRMEZ OLAYDIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6nlsKlUevp4\n\n\ud83d\udca3KANLI EVE 1 YIL SONRA GERI GITTIM VE NE G\u00d6REYIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lSTO1M5k5S0\n\n\ud83e\udd11DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI UYGULADIM LIDER JANDARMA OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6ImcAkX09Co\n\n\ud83d\ude80B\u00dcT\u00dcN T\u00dcRKLER BU GARAJDA TOPLANIYOR HADI GELIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HpvMujMAPjA\n\n\ud83d\ude3124 SAAT DI\u015eARI \u00c7IKMA YASAGI GELMEDEN KOMANDO OLDUM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ngzWvKAaGJ8\n\n\ud83d\udc8e200 TL YE MOD ALDIM POLISLER BIZIMLE DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=CIT3QpjqWSE\n\n\ud83d\ude30100 TL YE MOD ALDIM SANIRSIN 5000 TL FELAKET OLMU\u015e\nhttps://www.youtube.com/watch?v=co2orF9TPlI\n\n\ud83d\ude24POLISLER \u00c7OCUGU ARABAYA KITLEMI\u015e DALGA GE\u00c7IYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Hk8YK0Sz_pc\n\n\ud83d\ude3224 SAAT TAKSI ILE GEZDIM BAKIN NE KADAR TUTTU\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MI5E0H8TnzA\n\n\ud83d\udca3POLISLERIN S\u00dcPER ARABASINI SAKLADIKLARI YERE BAK\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zltbmm7aG20\n\n\ud83d\ude34POLIS VE ASKERLER NEDEN BURADA SAKLANIYOR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lJ_-L3ewtqo\n\n\ud83d\udc8eOYUNU SILDIM YENIDEN Y\u00dcKLEDIM GELENE BAKIN\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Jmzy0cIDTMI\n\n\ud83d\ude8024 SAAT DOKTOR OLDUM OLAYLAR \u00dcST\u00dcNE OLAYLAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=s4lbYmqTPDc\n\n\ud83d\ude32POLISLERIN \u00d6N\u00dcNDE S*\u00c7TIM BAKIN NE YAPTILAR\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vVu02qRPSfM\n\n\ud83d\udc8eMINECRAFT DE TROLL YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Uh5qSl5FdWM\n\n\ud83d\ude32POLIS BANKA SOYARSA YILDIZ GELIRMI\nhttps://www.youtube.com/watch?v=8W6ZVUUwdhI\n\n\ud83d\udc8ePLAYSTATION 5 DE MINECRAFT PARODILERI YAPTIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JkHn-Uz83WM\n\n24 SAAT ARALIKSIZ GTA 5 OYUNADIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=U9FmtnV24oY\n\nSHORTS VIDEOLARIM\nhttps://www.youtube.com/watch?v=nER_NHtNEM8\n\nYENI TREND VIDEO\nhttps://www.youtube.com/watch?v=etbWxsGofW8\n\n#gta5  #gta #turkpro #short #shorts #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168955",
                "likeCount": "4438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "277"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aeDawUK2_V2Oih_hb8BdmAXCErU",
            "id": "BiLpzBRxQDg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T11:00:07Z",
                "channelId": "UCe0ws3-m8JYWIuQcOfwhhBQ",
                "title": "YAN Y\u00dcRE\u011e\u0130M FADIL AYDIN",
                "description": "S\u00d6Z: YUNUS EMRE (K.S)\nM\u00dcZ\u0130K:FADIL AYDIN\nST\u00dcDYO:ANKA\nARANJ\u00d6R:\u0130SMA\u0130L ERGENLER\nNEY:EY\u00dcP HAMI\u015e\nPERK\u00dcSYON:HAMD\u0130 AKATAY\nG\u0130TAR:U\u011eUR VAROL\nGRAF\u0130K TASARIM:FADIL AYDIN\nKONSER VE MENAJERL\u0130K:0538 017 11 90\n\nS\u00d6ZLER\n\nYAN Y\u00dcRE\u011e\u0130M YAN \nG\u00d6R K\u0130 NELER VAR CANIM\nBU HALK \u0130\u00c7\u0130NDE CANIM\nB\u0130ZE G\u00dcLEN VAR\n\nNAKARAT\n\nKO G\u00dcLEN G\u00dcLS\u00dcN\nHAK B\u0130Z\u0130 B\u0130LS\u0130N CANIM\nGAF\u0130LLER B\u0130LS\u0130N B\u0130LS\u0130N\nHAKKI SEVEN VAR\n\nHER K\u0130M PERVANE \nGELS\u0130N MEYDANE CANIM\nKIYAMAZ CANE CANIM\nK\u0130MDE H\u00dcNER VAR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiLpzBRxQDg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiLpzBRxQDg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiLpzBRxQDg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiLpzBRxQDg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BiLpzBRxQDg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FADIL AYDIN",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "YAN Y\u00dcRE\u011e\u0130M FADIL AYDIN",
                    "description": "S\u00d6Z: YUNUS EMRE (K.S)\nM\u00dcZ\u0130K:FADIL AYDIN\nST\u00dcDYO:ANKA\nARANJ\u00d6R:\u0130SMA\u0130L ERGENLER\nNEY:EY\u00dcP HAMI\u015e\nPERK\u00dcSYON:HAMD\u0130 AKATAY\nG\u0130TAR:U\u011eUR VAROL\nGRAF\u0130K TASARIM:FADIL AYDIN\nKONSER VE MENAJERL\u0130K:0538 017 11 90\n\nS\u00d6ZLER\n\nYAN Y\u00dcRE\u011e\u0130M YAN \nG\u00d6R K\u0130 NELER VAR CANIM\nBU HALK \u0130\u00c7\u0130NDE CANIM\nB\u0130ZE G\u00dcLEN VAR\n\nNAKARAT\n\nKO G\u00dcLEN G\u00dcLS\u00dcN\nHAK B\u0130Z\u0130 B\u0130LS\u0130N CANIM\nGAF\u0130LLER B\u0130LS\u0130N B\u0130LS\u0130N\nHAKKI SEVEN VAR\n\nHER K\u0130M PERVANE \nGELS\u0130N MEYDANE CANIM\nKIYAMAZ CANE CANIM\nK\u0130MDE H\u00dcNER VAR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "92878",
                "likeCount": "2597",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "298"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CbzjeARER3E_VWnq7dKnDJFcFQY",
            "id": "k1DwUggKi4s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T14:46:59Z",
                "channelId": "UCvzpmRfiLNxKRFRQTKrUang",
                "title": "ENES BATUR NE YAPIYOR LAN?",
                "description": "ENES BATUR NE YAPIYOR LAN?\n\nOyun Kanal\u0131m: https://youtu.be/IYDPchjibU4?si=uOkMFBnBJksCCq_a\n\nEn G\u00fcncel Videolar\u0131m\u0131 \u0130zleyin\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCvzpmRfiLNxKRFRQTKrUang\n\n--------------------------------PODCAST--------------------------------\nPodcast konsepti genelde g\u00fcndem hakk\u0131nda konu\u015ftu\u011fumuz bazen siyaset yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bazen \u00dclke hakk\u0131nda fikirlerimizi belirtti\u011fimiz bazende Youtube veya farkl\u0131 platformlar \u00fczerinde i\u00e7erik \u00fcreten i\u00e7erik \u00fcreticileri hakk\u0131nda konu\u015ftu\u011fumuz bir konsepttir.\n\n--------------------------------SOSYAL--------------------------------\nTwitter Hesab\u0131m: https://twitter.com/beyazkurtreal\n\u0130nstagram\u0131m: https://www.instagram.com/beyazkurt2503/\nDiscord: https://discord.gg/beyazkurt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@beyazkurtyt\n\nBeyaz Kurt bir podcast kanal\u0131d\u0131r, bu kanalda g\u00fcndem, siyaset, ki\u015fi ele\u015ftirisi ve oyun ele\u015ftirisi gibi i\u00e7erikleri bulabilirsin. Daha fazlas\u0131na g\u00f6z atmak i\u00e7in kanal\u0131ma t\u0131klamay\u0131 unutma, ha be\u011fenirsen belki abone olmay\u0131 da d\u00fc\u015f\u00fcnebilirsin :D\n\n\u0130\u015f Teklifleri / Busieness: emreyeniceri90@gmail.com\n\nNot: Videoda ki t\u00fcm bilgiler internete herkese a\u00e7\u0131k kaynaklardan toplanm\u0131\u015ft\u0131r. kimsenin gizlili\u011fi ihlal edilmemi\u015ftir\nEnglish: All the information here is public information available on the internet. There is no breach of privacy. \n\nENES BATUR NE YAPIYOR LAN?\n\n#podcast #ele\u015ftiri #beyazkurt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1DwUggKi4s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1DwUggKi4s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1DwUggKi4s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1DwUggKi4s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k1DwUggKi4s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Beyaz Kurt",
                "tags": [
                    "ENES BATUR NE YAPIYOR LAN?",
                    "Enes Batur",
                    "Enes Batur ne yap\u0131yor",
                    "Enes Batur 2025",
                    "Enes Batur son hali",
                    "Enes Batur yeni video",
                    "Enes Batur nerede",
                    "Enes Batur projeleri",
                    "Enes Batur ne oldu",
                    "Enes Batur g\u00fcncel",
                    "Enes Batur \u015fuan",
                    "Enes Batur ne yap\u0131yor lan",
                    "Enes Batur YouTube",
                    "Enes Batur g\u00fcndem",
                    "Enes Batur hayat\u0131",
                    "Enes Batur g\u00fcn\u00fcm\u00fczde",
                    "Enes Batur haberleri",
                    "Enes Batur analiz",
                    "Enes Batur geri d\u00f6nd\u00fc m\u00fc",
                    "Enes Batur kimdir",
                    "beyaz kurt",
                    "ele\u015ftiri",
                    "podcast",
                    "g\u00fcndem",
                    "haber"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ENES BATUR NE YAPIYOR LAN?",
                    "description": "ENES BATUR NE YAPIYOR LAN?\n\nOyun Kanal\u0131m: https://youtu.be/IYDPchjibU4?si=uOkMFBnBJksCCq_a\n\nEn G\u00fcncel Videolar\u0131m\u0131 \u0130zleyin\nLink: https://www.youtube.com/channel/UCvzpmRfiLNxKRFRQTKrUang\n\n--------------------------------PODCAST--------------------------------\nPodcast konsepti genelde g\u00fcndem hakk\u0131nda konu\u015ftu\u011fumuz bazen siyaset yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bazen \u00dclke hakk\u0131nda fikirlerimizi belirtti\u011fimiz bazende Youtube veya farkl\u0131 platformlar \u00fczerinde i\u00e7erik \u00fcreten i\u00e7erik \u00fcreticileri hakk\u0131nda konu\u015ftu\u011fumuz bir konsepttir.\n\n--------------------------------SOSYAL--------------------------------\nTwitter Hesab\u0131m: https://twitter.com/beyazkurtreal\n\u0130nstagram\u0131m: https://www.instagram.com/beyazkurt2503/\nDiscord: https://discord.gg/beyazkurt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@beyazkurtyt\n\nBeyaz Kurt bir podcast kanal\u0131d\u0131r, bu kanalda g\u00fcndem, siyaset, ki\u015fi ele\u015ftirisi ve oyun ele\u015ftirisi gibi i\u00e7erikleri bulabilirsin. Daha fazlas\u0131na g\u00f6z atmak i\u00e7in kanal\u0131ma t\u0131klamay\u0131 unutma, ha be\u011fenirsen belki abone olmay\u0131 da d\u00fc\u015f\u00fcnebilirsin :D\n\n\u0130\u015f Teklifleri / Busieness: emreyeniceri90@gmail.com\n\nNot: Videoda ki t\u00fcm bilgiler internete herkese a\u00e7\u0131k kaynaklardan toplanm\u0131\u015ft\u0131r. kimsenin gizlili\u011fi ihlal edilmemi\u015ftir\nEnglish: All the information here is public information available on the internet. There is no breach of privacy. \n\nENES BATUR NE YAPIYOR LAN?\n\n#podcast #ele\u015ftiri #beyazkurt"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "396298",
                "likeCount": "20417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1750"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J0x4pxzDkqw28tbzoWUZilUMeKk",
            "id": "WcCpJ_Y69yA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T12:26:50Z",
                "channelId": "UCoJCHHvjoI-YVketH1n-AnA",
                "title": "GODFATHER",
                "description": "Provided to YouTube by Jack's Sauce Money SRLS\n\nGODFATHER \u00b7 Luminara \u00b7 hitcon5 \u00b7 lrdzdx\n\nGODFATHER\n\n\u2117 Selvares Entertainment\n\nReleased on: 2025-09-15\n\nComposer: Eray Durmus\nLyricist: Eray Durmus\nMusic Publisher: Selvares Entertainment Ltd \u015eti\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcCpJ_Y69yA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcCpJ_Y69yA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcCpJ_Y69yA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcCpJ_Y69yA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WcCpJ_Y69yA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luminara - Topic",
                "tags": [
                    "Luminara",
                    "hitcon5",
                    "lrdzdx",
                    "GODFATHER"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "GODFATHER",
                    "description": "Provided to YouTube by Jack's Sauce Money SRLS\n\nGODFATHER \u00b7 Luminara \u00b7 hitcon5 \u00b7 lrdzdx\n\nGODFATHER\n\n\u2117 Selvares Entertainment\n\nReleased on: 2025-09-15\n\nComposer: Eray Durmus\nLyricist: Eray Durmus\nMusic Publisher: Selvares Entertainment Ltd \u015eti\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "74816",
                "likeCount": "838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wgOmjrAOVrM6nrqor20FurDw1wQ",
            "id": "HPhK82iAXog",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T14:55:36Z",
                "channelId": "UCXin0u5SrVEBjn5LhOoG97A",
                "title": "1 HAFTA BOYUNCA ARALIKSIZ OYNADI\u011eIM DEV SAMURAY OYUNU: GHOST OF YOTEI (T\u00dcRK\u00c7E)",
                "description": "Ghost of Yotei incelemesiyle kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131m. Oyunun inceleme kodu geldi, 50 saatin ard\u0131ndan oyunu bitirdim ve d\u00fc\u015f\u00fcncelerimi sizlerle payla\u015f\u0131yorum. Spoiler yoktur:\nHikaye ba\u015flang\u0131c\u0131ndan bahsettim. \u00c7\u00fcnk\u00fc zaten videosunu payla\u015fm\u0131\u015ft\u0131 o k\u0131s\u0131mlar\u0131n Sony. Ayn\u0131 zamanda 2 g\u00f6revden birer \u00f6rnek payla\u015ft\u0131m.\n\nDakikalar:\n00:00 Ghost of Yotei\n01:57 Beklentilerim ve \u0130lk \u0130zlenimlerim\n07:11 Ghost of Yotei Maceram Ba\u015flad\u0131\n11:30 Surat Modellemeleri\n13:10 Aksiyon\n17:55 Oynan\u0131\u015f S\u00fcresi ve \u0130lgin\u00e7 Bir Seslendirme\n19:22 Sonu\u00e7\n\nGhost of Yotei i\u00e7in beklenti nas\u0131l diyece\u011fima am bu oyun fiyatlar\u0131yla \u00e7ok fazla insan\u0131n bekledi\u011fini de sanm\u0131yorum. Yine de ben elimden geldi\u011fince anlatmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m. Art\u0131k i\u015fin al\u0131p almama taraf\u0131 herkesin kendi insiyatifinde.\n\n\u0130yi seyirler diliyorum!\n\n#oyun #eniskirazoglu #ghostofy\u014dtei",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPhK82iAXog/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPhK82iAXog/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPhK82iAXog/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPhK82iAXog/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HPhK82iAXog/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enis Kirazoglu",
                "tags": [
                    "enis kirazo\u011flu",
                    "yeni oyunlar",
                    "ghost of yotei",
                    "ghost of tsushima",
                    "\u00e7\u0131kacak oyunlar",
                    "2025 oyunlar\u0131",
                    "2026 oyunlar\u0131",
                    "playstation oyunlar\u0131",
                    "a\u00e7\u0131k d\u00fcnya oyunu",
                    "pc oyunu",
                    "enis kirazoglu",
                    "enis",
                    "pc oyunlar\u0131",
                    "steam",
                    "rpg",
                    "rol yapma oyunu",
                    "aksiyon oyunu",
                    "macera oyunu",
                    "2024 oyunlar\u0131",
                    "en iyi oyunlar",
                    "en e\u011flenceli oyunlar",
                    "e\u011flenceli oyun",
                    "komik oyun",
                    "oyun haberleri",
                    "oyun",
                    "playstation 5",
                    "ps5",
                    "xbox",
                    "xbox oyunlar\u0131",
                    "t\u00fcrk\u00e7e oyunlar",
                    "t\u00fcrk oyun"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "1 HAFTA BOYUNCA ARALIKSIZ OYNADI\u011eIM DEV SAMURAY OYUNU: GHOST OF YOTEI (T\u00dcRK\u00c7E)",
                    "description": "Ghost of Yotei incelemesiyle kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131m. Oyunun inceleme kodu geldi, 50 saatin ard\u0131ndan oyunu bitirdim ve d\u00fc\u015f\u00fcncelerimi sizlerle payla\u015f\u0131yorum. Spoiler yoktur:\nHikaye ba\u015flang\u0131c\u0131ndan bahsettim. \u00c7\u00fcnk\u00fc zaten videosunu payla\u015fm\u0131\u015ft\u0131 o k\u0131s\u0131mlar\u0131n Sony. Ayn\u0131 zamanda 2 g\u00f6revden birer \u00f6rnek payla\u015ft\u0131m.\n\nDakikalar:\n00:00 Ghost of Yotei\n01:57 Beklentilerim ve \u0130lk \u0130zlenimlerim\n07:11 Ghost of Yotei Maceram Ba\u015flad\u0131\n11:30 Surat Modellemeleri\n13:10 Aksiyon\n17:55 Oynan\u0131\u015f S\u00fcresi ve \u0130lgin\u00e7 Bir Seslendirme\n19:22 Sonu\u00e7\n\nGhost of Yotei i\u00e7in beklenti nas\u0131l diyece\u011fima am bu oyun fiyatlar\u0131yla \u00e7ok fazla insan\u0131n bekledi\u011fini de sanm\u0131yorum. Yine de ben elimden geldi\u011fince anlatmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131m. Art\u0131k i\u015fin al\u0131p almama taraf\u0131 herkesin kendi insiyatifinde.\n\n\u0130yi seyirler diliyorum!\n\n#oyun #eniskirazoglu #ghostofy\u014dtei"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "268842",
                "likeCount": "13849",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "713"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x7TiNiDTK5BNuU6MVd9d9MvLZGo",
            "id": "6rN0VQkgZbU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T21:27:23Z",
                "channelId": "UCCk-xuVEpeuNYq0F9Ane0sw",
                "title": "Benden Sonra",
                "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nBenden Sonra \u00b7 Retribq\n\nBenden Sonra\n\n\u2117 2025 Retribq\n\nReleased on: 2025-07-15\n\nProducer: Retribq\nComposer Lyricist: Murat Karaata\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6rN0VQkgZbU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6rN0VQkgZbU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6rN0VQkgZbU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6rN0VQkgZbU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6rN0VQkgZbU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "retribq - Topic",
                "tags": [
                    "Retribq",
                    "Benden Sonra"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Benden Sonra",
                    "description": "Provided to YouTube by Symphonic Distribution\n\nBenden Sonra \u00b7 Retribq\n\nBenden Sonra\n\n\u2117 2025 Retribq\n\nReleased on: 2025-07-15\n\nProducer: Retribq\nComposer Lyricist: Murat Karaata\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "400267",
                "likeCount": "1296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YTvDX_1ApvmFbPZhwtOeSqS_Z_s",
            "id": "SrVc707S0gQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T14:00:53Z",
                "channelId": "UCYkivyuc_4ZG7TiB6ottPKg",
                "title": "Minecraft'ta EN ZOR Tiktok Hilelerini Denedik! \ud83e\udd33\ud83c\udfa5",
                "description": "\ud83d\udca5Minecraft'ta EN ZOR Tiktok Hilelerini Denedik! \ud83e\udd33\ud83c\udfa5\ud83d\udca5\n\n\u2764\ufe0fEmirhanCTN KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL:  @EmirhanCTN-KL\u0130P \n\ud83d\udc9aRoblox Kanal\u0131ma Abone OL:   @EmirhanCTN-Roblox \n\n\u27a1\ufe0fKemalin Kanal\u0131: @KemalGame1 \n\n\ud83d\udc9bAyr\u0131cal\u0131klar \u0130\u00e7in \u00dcye OL\u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCYkivyuc_4ZG7TiB6ottPKg/join\n\nYapt\u0131\u011f\u0131m Minecraft E\u011flence, hapsetme, korku ve gizem videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\udcddEkip Ba\u015fvuru Formu: https://forms.gle/MQLwcmcmDc3ZkGWj7\n\ud83d\udfe5\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3i1ywM5\n\ud83d\udc97Tiktok Hesab\u0131m\u0131 Takip Edebilirsin\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3OumSFC\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\nminecraft, minecraft videolar\u0131, minecraft ka\u00e7\u0131\u015f, minecraft t\u00fcrk\u00e7e, minecraft film, minecraft arkada\u015flar\u0131m beni hapsetti, minecraft arkada\u015flar\u0131m beni \u00f6ld\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, minecraft intikam, minecraft efsaneleri, minecraft korku, minecraft gizem, minecraft e\u011flence, EmirhanCTN, minecraft intikam hikayesi, minecraft roleplay t\u00fcrk\u00e7e, minecraft roleplay, minecraft ka\u00e7\u0131\u015f videolar\u0131, minecraft t\u00fcrkiye, minecraft challenge, minecraft mods\n\n#minecraft #minecraftt\u00fcrk\u00e7e #emirhanctn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrVc707S0gQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrVc707S0gQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrVc707S0gQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrVc707S0gQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrVc707S0gQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmirhanCTN",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft ka\u00e7\u0131\u015f",
                    "minecraft t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft film",
                    "minecraft arkada\u015flar\u0131m beni hapsetti",
                    "minecraft arkada\u015flar\u0131m beni \u00f6ld\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor",
                    "minecraft intikam",
                    "minecraft efsaneleri",
                    "minecraft korku",
                    "minecraft gizem",
                    "EmirhanCTN",
                    "minecraft intikam hikayesi",
                    "minecraft roleplay t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft roleplay",
                    "minecraft ka\u00e7\u0131\u015f videolar\u0131",
                    "minecraft zengin oldum",
                    "minecraft animasyon",
                    "minecraft tiktok",
                    "minecaft en zor",
                    "minecraft tiktok hileleri",
                    "tiktok hilesi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft'ta EN ZOR Tiktok Hilelerini Denedik! \ud83e\udd33\ud83c\udfa5",
                    "description": "\ud83d\udca5Minecraft'ta EN ZOR Tiktok Hilelerini Denedik! \ud83e\udd33\ud83c\udfa5\ud83d\udca5\n\n\u2764\ufe0fEmirhanCTN KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL:  @EmirhanCTN-KL\u0130P \n\ud83d\udc9aRoblox Kanal\u0131ma Abone OL:   @EmirhanCTN-Roblox \n\n\u27a1\ufe0fKemalin Kanal\u0131: @KemalGame1 \n\n\ud83d\udc9bAyr\u0131cal\u0131klar \u0130\u00e7in \u00dcye OL\u27a1\ufe0f https://www.youtube.com/channel/UCYkivyuc_4ZG7TiB6ottPKg/join\n\nYapt\u0131\u011f\u0131m Minecraft E\u011flence, hapsetme, korku ve gizem videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\udcddEkip Ba\u015fvuru Formu: https://forms.gle/MQLwcmcmDc3ZkGWj7\n\ud83d\udfe5\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3i1ywM5\n\ud83d\udc97Tiktok Hesab\u0131m\u0131 Takip Edebilirsin\u27a1\ufe0f https://bit.ly/3OumSFC\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\nminecraft, minecraft videolar\u0131, minecraft ka\u00e7\u0131\u015f, minecraft t\u00fcrk\u00e7e, minecraft film, minecraft arkada\u015flar\u0131m beni hapsetti, minecraft arkada\u015flar\u0131m beni \u00f6ld\u00fcrmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131yor, minecraft intikam, minecraft efsaneleri, minecraft korku, minecraft gizem, minecraft e\u011flence, EmirhanCTN, minecraft intikam hikayesi, minecraft roleplay t\u00fcrk\u00e7e, minecraft roleplay, minecraft ka\u00e7\u0131\u015f videolar\u0131, minecraft t\u00fcrkiye, minecraft challenge, minecraft mods\n\n#minecraft #minecraftt\u00fcrk\u00e7e #emirhanctn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "254894",
                "likeCount": "5086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YlEf5LyUDzDGYoHWIew6JblYdWY",
            "id": "hMEogVYdC-Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T10:03:48Z",
                "channelId": "UCygtZvqLCChMmev6mr3c2Rw",
                "title": "Seyre Dursun A\u015fk",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nSeyre Dursun A\u015fk \u00b7 Karaf \u00b7 G\u00fcl\u015fen Bayraktar \u00b7 Ozan \u00c7olako\u011flu\n\nSeyre Dursun A\u015fk\n\n\u2117 Karaf\n\nReleased on: 2025-09-19\n\nProducer: Karaf\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMEogVYdC-Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMEogVYdC-Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMEogVYdC-Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMEogVYdC-Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hMEogVYdC-Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karaf - Topic",
                "tags": [
                    "Karaf",
                    "G\u00fcl\u015fen Bayraktar",
                    "Ozan \u00c7olako\u011flu",
                    "Seyre Dursun A\u015fk"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Seyre Dursun A\u015fk",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nSeyre Dursun A\u015fk \u00b7 Karaf \u00b7 G\u00fcl\u015fen Bayraktar \u00b7 Ozan \u00c7olako\u011flu\n\nSeyre Dursun A\u015fk\n\n\u2117 Karaf\n\nReleased on: 2025-09-19\n\nProducer: Karaf\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71895",
                "likeCount": "594",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XaU0uNaxWSS3ImiuNV8b1_jUpJQ",
            "id": "M3rFGaP-IQY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T14:30:18Z",
                "channelId": "UCjHM4a_8BaGVtC4SgFk9DOw",
                "title": "NO I`M NOT A HUMAN T\u00dcM SONLAR!",
                "description": "Videoda izledi\u011fim sonlar \nCredits: https://www.youtube.com/watch?v=ca2NUnT7Qzc\n               https://youtu.be/mYp-gssOHdM?si=tVa1wFqy2BP9rzcL\n\nB\u00f6l\u00fcmler:\n\nGiri\u015f: 00:00\n\n\u201cEvet, ben bir ka*ilim\u201d: 00:47\n\n\u201cMantar ya da K\u0131yamet mi?\u201d: 10:02\n\n\u201cKa\u00e7\u0131n\u0131lmaz\u0131 Kucakla\u201d: 22:46\n\nOyunu Bug\u2019a Sokan Garip Herif: 37:27\n\n\u201cFema\u2019ya Ho\u015fgeldin\u201d: 38:29\n\n\u201cK\u0131yametin \u00c7ocu\u011fu\u201d: 39:09",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3rFGaP-IQY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3rFGaP-IQY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3rFGaP-IQY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3rFGaP-IQY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M3rFGaP-IQY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Baldiback",
                "tags": [
                    "no im not a human t\u00fcrk\u00e7e",
                    "no im not a human izle",
                    "no im not a human baldiback",
                    "no im not a human tek part",
                    "no im not a human",
                    "anomali",
                    "anomali bulma",
                    "kom\u015fu oyunu",
                    "indie",
                    "indie korku",
                    "korku oyunu",
                    "indie korku oyunu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "NO I`M NOT A HUMAN T\u00dcM SONLAR!",
                    "description": "Videoda izledi\u011fim sonlar \nCredits: https://www.youtube.com/watch?v=ca2NUnT7Qzc\n               https://youtu.be/mYp-gssOHdM?si=tVa1wFqy2BP9rzcL\n\nB\u00f6l\u00fcmler:\n\nGiri\u015f: 00:00\n\n\u201cEvet, ben bir ka*ilim\u201d: 00:47\n\n\u201cMantar ya da K\u0131yamet mi?\u201d: 10:02\n\n\u201cKa\u00e7\u0131n\u0131lmaz\u0131 Kucakla\u201d: 22:46\n\nOyunu Bug\u2019a Sokan Garip Herif: 37:27\n\n\u201cFema\u2019ya Ho\u015fgeldin\u201d: 38:29\n\n\u201cK\u0131yametin \u00c7ocu\u011fu\u201d: 39:09"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222553",
                "likeCount": "13894",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1JYKkTAKPI4r6IggoZnLreZTi-g",
            "id": "aLSdYpsciuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T10:00:01Z",
                "channelId": "UCZmuUPEyIvxUJg0aazav2rQ",
                "title": "Faili Me\u00e7hul",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nFaili Me\u00e7hul \u00b7 Seksend\u00f6rt \u00b7 \u0130smail Okan \u00d6zen \u00b7 Serter Karadeniz \u00b7 Arif Erdem Ocak \u00b7 Tuna Veliba\u015fo\u011flu \u00b7 Tuna Veliba\u015fo\u011flu \u00b7 Alper Gemici \u00b7 Bar\u0131\u015f B\u00fcy\u00fck\n\nFaili Me\u00e7hul\n\n\u2117 Seksend\u00f6rt\n\nReleased on: 2025-09-19\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLSdYpsciuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLSdYpsciuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLSdYpsciuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLSdYpsciuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aLSdYpsciuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Seksend\u00f6rt - Topic",
                "tags": [
                    "Seksend\u00f6rt",
                    "\u0130smail Okan \u00d6zen",
                    "Serter Karadeniz",
                    "Arif Erdem Ocak",
                    "Tuna Veliba\u015fo\u011flu",
                    "Alper Gemici",
                    "Bar\u0131\u015f B\u00fcy\u00fck",
                    "Faili Me\u00e7hul"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Faili Me\u00e7hul",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nFaili Me\u00e7hul \u00b7 Seksend\u00f6rt \u00b7 \u0130smail Okan \u00d6zen \u00b7 Serter Karadeniz \u00b7 Arif Erdem Ocak \u00b7 Tuna Veliba\u015fo\u011flu \u00b7 Tuna Veliba\u015fo\u011flu \u00b7 Alper Gemici \u00b7 Bar\u0131\u015f B\u00fcy\u00fck\n\nFaili Me\u00e7hul\n\n\u2117 Seksend\u00f6rt\n\nReleased on: 2025-09-19\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102970",
                "likeCount": "604",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "thIXclD8f0vwOq2Zwydp7qz2fLs",
            "id": "YqigUkKKaDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T14:01:07Z",
                "channelId": "UCe7YQBoHBSAOwUiMQFrdq8Q",
                "title": "DEN\u0130Z FENER\u0130N\u0130N SIRRI! | THE LIGHTKEEPER |",
                "description": "Videoyu be\u011fenip abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. Keyifli seyirler. :)\n\nBu videoda i\u015f birli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\n\nSosyal medya hesaplar\u0131mdan beni takip etmeyi unutma;\n\u25a0 Kick Kanal\u0131m \u2192 https://kick.com/rraenee\n\u25a0 VLOG Kanal\u0131m \u2192 https://www.youtube.com/@Merdobey\n\u25a0 Shorts Kanal\u0131m \u2192 https://www.youtube.com/@rraeneeshorts\n\u25a0 Twitch \u2192  https://bit.ly/3EIhnOU\n\u25a0 Instagram \u2192  https://bit.ly/3vJIW6e\n\u25a0 Discord \u2192  https://bit.ly/39k6J5r\nOynatma Listeleri;\n\n\u25a0 VLOG \u2192 https://bit.ly/3xPKo9S\n\u25a0 T\u00fcm\u00fc \u2192 https://bit.ly/38iuCtp\n\n#rraenee",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqigUkKKaDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqigUkKKaDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqigUkKKaDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqigUkKKaDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqigUkKKaDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RRaenee",
                "tags": [
                    "rraenee",
                    "rraenee twitch",
                    "rraene",
                    "rraenee oynuyor",
                    "rraenee oyun kesitleri",
                    "rraenee elraen",
                    "team elraenn",
                    "t\u00fcrk\u00e7e oyunlar",
                    "streammer",
                    "twitch streammer",
                    "rraenee korku oyunu",
                    "rraenee gerilim oyunu",
                    "rraenee korku oyunu oynuyor",
                    "The Lightkeeper",
                    "The Lightkeeper gameplay",
                    "The Lightkeeper t\u00fcrk\u00e7e",
                    "The Lightkeeper reaction",
                    "RRaenee The Lightkeeper",
                    "The Lightkeeper walkthrough",
                    "The Lightkeeper full gameplay",
                    "The Lightkeeper ending",
                    "The Lightkeeper komik anlar",
                    "t\u00fcrk\u00e7e korku oyunu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DEN\u0130Z FENER\u0130N\u0130N SIRRI! | THE LIGHTKEEPER |",
                    "description": "Videoyu be\u011fenip abone olmay\u0131 unutmay\u0131n. Keyifli seyirler. :)\n\nBu videoda i\u015f birli\u011fi bulunmaktad\u0131r.\n\nSosyal medya hesaplar\u0131mdan beni takip etmeyi unutma;\n\u25a0 Kick Kanal\u0131m \u2192 https://kick.com/rraenee\n\u25a0 VLOG Kanal\u0131m \u2192 https://www.youtube.com/@Merdobey\n\u25a0 Shorts Kanal\u0131m \u2192 https://www.youtube.com/@rraeneeshorts\n\u25a0 Twitch \u2192  https://bit.ly/3EIhnOU\n\u25a0 Instagram \u2192  https://bit.ly/3vJIW6e\n\u25a0 Discord \u2192  https://bit.ly/39k6J5r\nOynatma Listeleri;\n\n\u25a0 VLOG \u2192 https://bit.ly/3xPKo9S\n\u25a0 T\u00fcm\u00fc \u2192 https://bit.ly/38iuCtp\n\n#rraenee"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176709",
                "likeCount": "8937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ggYs4zu-nMgMCxWeo0Ulx8h_Q90",
            "id": "pq0xeZ1nKXc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T15:00:11Z",
                "channelId": "UCjhp9BMMCCmCBKtSAeVQ7ww",
                "title": "Arzu Efimia - \u00c7ok G\u00f6n\u00fcl (Official Music Video)",
                "description": "Arzu Efimia'n\u0131n, M\u00fczikalite etiketiyle yay\u0131nlanan ''\u00c7ok G\u00f6n\u00fcl\" isimli tekli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131, video klibiyle M\u00fczikalite kanal\u0131nda. Yeni m\u00fczik videolardan haberdar olmak i\u00e7in abone ol butonuna t\u0131klay\u0131p bildirimleri a\u00e7may\u0131 unutmay\u0131n.\n\nS\u00f6z : Arzu Efimia Nurhayat Davarc\u0131\nM\u00fczik :  Nurhayat Davarc\u0131\nD\u00fczenleme/Aranje : \u0130shak \u015e\u0131k \nMix & Mastering : Fatih \u015e\u0131k\nY\u00f6netmen : Adem Do\u011fan\nY\u00f6netmen Yard\u0131mc\u0131s\u0131: Lamira Kaya, S\u0131la Uzun\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: \u0130smail Kire\u00e7\nI\u015f\u0131k \u015eefi: M\u00fccahit Aksu\nMake Up - Kuaf\u00f6r: Aysun Ru\u015fhan\nKurgu & Color: Sinan Ta\u015fdemir\nPlato: M\u00fczikalite Plato\nYap\u0131m : M\u00fczikalite\n\n\n\n\n\ninstagram.com/\ninstagram.com/muzikaliteproduction  \nhttps://www.muzikaliteproduction.com\nMenajerlik: +90 535 861 04 04",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pq0xeZ1nKXc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pq0xeZ1nKXc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pq0xeZ1nKXc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pq0xeZ1nKXc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pq0xeZ1nKXc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00fczikalite",
                "tags": [
                    "t\u00fcrk\u00e7e slow pop",
                    "t\u00fcrk\u00e7e slow",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "yeni t\u00fcrk\u00e7e pop",
                    "senin gibi yapamad\u0131m",
                    "\u00e7ok g\u00f6n\u00fcl",
                    "arzu efimia",
                    "mabel matiz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Arzu Efimia - \u00c7ok G\u00f6n\u00fcl (Official Music Video)",
                    "description": "Arzu Efimia'n\u0131n, M\u00fczikalite etiketiyle yay\u0131nlanan ''\u00c7ok G\u00f6n\u00fcl\" isimli tekli \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131, video klibiyle M\u00fczikalite kanal\u0131nda. Yeni m\u00fczik videolardan haberdar olmak i\u00e7in abone ol butonuna t\u0131klay\u0131p bildirimleri a\u00e7may\u0131 unutmay\u0131n.\n\nS\u00f6z : Arzu Efimia Nurhayat Davarc\u0131\nM\u00fczik :  Nurhayat Davarc\u0131\nD\u00fczenleme/Aranje : \u0130shak \u015e\u0131k \nMix & Mastering : Fatih \u015e\u0131k\nY\u00f6netmen : Adem Do\u011fan\nY\u00f6netmen Yard\u0131mc\u0131s\u0131: Lamira Kaya, S\u0131la Uzun\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: \u0130smail Kire\u00e7\nI\u015f\u0131k \u015eefi: M\u00fccahit Aksu\nMake Up - Kuaf\u00f6r: Aysun Ru\u015fhan\nKurgu & Color: Sinan Ta\u015fdemir\nPlato: M\u00fczikalite Plato\nYap\u0131m : M\u00fczikalite\n\n\n\n\n\ninstagram.com/\ninstagram.com/muzikaliteproduction  \nhttps://www.muzikaliteproduction.com\nMenajerlik: +90 535 861 04 04"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183461",
                "likeCount": "3855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ek-HkGAOybIycmcoitp5zLlSdD0",
            "id": "WkfOAAkzc_I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T14:00:06Z",
                "channelId": "UClSRQHOTv8551MUhNrtah2A",
                "title": "BOBBY1545 ARTIK BORALO...",
                "description": "Bug\u00fcn minecraft'ta bobby1545 babas\u0131 ile beni tuza\u011fa d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc ve benim yerime ge\u00e7ti! boralo k\u00f6y\u00fcn\u00fc yerle bir etti! aksiyonlu ve e\u011flenceli yeni b\u00f6l\u00fcmler i\u00e7in takipte kal!\n\n\ud83c\udf88 E\u011flence Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloyoutube2  \n\u2728 Roblox Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloblox  \n\ud83c\udf9e Film Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @BoraLoFilmleri  \n\n\ud83d\udcbc Reklam ve Sponsorluk \u0130\u00e7in \u0130leti\u015fim:\nborarockstar@outlook.com\n#minecraft #boralo\n\n\ud83d\udca5 Minecraft videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3EnbV26\n\u26ab\ufe0f Instagram \u25ba https://www.instagram.com/_boralo/\n\ud83d\udfe3 TikTok hesab\u0131m \u25ba https://www.tiktok.com/@_boralo?lang=tr-TR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkfOAAkzc_I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkfOAAkzc_I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkfOAAkzc_I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkfOAAkzc_I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkfOAAkzc_I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BoraLo",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft filmi",
                    "minecraft efsaneleri",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "boralo yeni video",
                    "boralo yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "catalina",
                    "minecraft roleplay",
                    "boralo",
                    "boralo yeni",
                    "minecraft nas\u0131l",
                    "boralo son b\u00f6l\u00fcm",
                    "boralo videolar\u0131",
                    "minecraft yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "mayk\u0131raft",
                    "minecraft son b\u00f6l\u00fcm",
                    "minecraft yeni",
                    "minecraft video",
                    "oyun videolar\u0131",
                    "boralo gizemleri",
                    "minecraft roleplay t\u00fcrk\u00e7e",
                    "boralo bobby",
                    "minecraft animasyon",
                    "bobby1545",
                    "bobby1545 komutlar\u0131"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "BOBBY1545 ARTIK BORALO...",
                    "description": "Bug\u00fcn minecraft'ta bobby1545 babas\u0131 ile beni tuza\u011fa d\u00fc\u015f\u00fcrd\u00fc ve benim yerime ge\u00e7ti! boralo k\u00f6y\u00fcn\u00fc yerle bir etti! aksiyonlu ve e\u011flenceli yeni b\u00f6l\u00fcmler i\u00e7in takipte kal!\n\n\ud83c\udf88 E\u011flence Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloyoutube2  \n\u2728 Roblox Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @boraloblox  \n\ud83c\udf9e Film Kanal\u0131ma Abone Ol \u25ba  @BoraLoFilmleri  \n\n\ud83d\udcbc Reklam ve Sponsorluk \u0130\u00e7in \u0130leti\u015fim:\nborarockstar@outlook.com\n#minecraft #boralo\n\n\ud83d\udca5 Minecraft videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3EnbV26\n\u26ab\ufe0f Instagram \u25ba https://www.instagram.com/_boralo/\n\ud83d\udfe3 TikTok hesab\u0131m \u25ba https://www.tiktok.com/@_boralo?lang=tr-TR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169597",
                "likeCount": "5428",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B0V28bwqCfUwq8epPOkGeFKoYAM",
            "id": "4ZOY6Bd-ajY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T09:00:08Z",
                "channelId": "UC_jsTTVoECQRRQRMGrQR2oQ",
                "title": "I'll Never Love Again (I'll Never Love Again)",
                "description": "Provided to YouTube by Kakao Entertainment\n\nI'll Never Love Again (I'll Never Love Again) \u00b7 WOODZ \u00b7 NATHAN \u00b7 HOHO \u00b7 WOODZ \u00b7 NATHAN \u00b7 HOHO \u00b7 WOODZ\n\nI\u2019ll Never Love Again\n\n\u2117 2025 EDAM ENTERTAINMENT,under license to Kakao Entertainment\n\nReleased on: 2025-09-24\n\nAuthor: WOODZ\nComposer: WOODZ\nComposer: \ub124\uc774\uc2a8 (NATHAN)\nComposer: HOHO\nArranger: \ub124\uc774\uc2a8 (NATHAN)\nArranger: HOHO\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZOY6Bd-ajY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZOY6Bd-ajY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZOY6Bd-ajY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZOY6Bd-ajY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4ZOY6Bd-ajY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WOODZ - Topic",
                "tags": [
                    "WOODZ",
                    "NATHAN",
                    "HOHO",
                    "I\u2019ll Never Love Again",
                    "I'll Never Love Again"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I'll Never Love Again (I'll Never Love Again)",
                    "description": "Provided to YouTube by Kakao Entertainment\n\nI'll Never Love Again (I'll Never Love Again) \u00b7 WOODZ \u00b7 NATHAN \u00b7 HOHO \u00b7 WOODZ \u00b7 NATHAN \u00b7 HOHO \u00b7 WOODZ\n\nI\u2019ll Never Love Again\n\n\u2117 2025 EDAM ENTERTAINMENT,under license to Kakao Entertainment\n\nReleased on: 2025-09-24\n\nAuthor: WOODZ\nComposer: WOODZ\nComposer: \ub124\uc774\uc2a8 (NATHAN)\nComposer: HOHO\nArranger: \ub124\uc774\uc2a8 (NATHAN)\nArranger: HOHO\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "560489",
                "likeCount": "11272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "284"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "estds7Ta-luEeIlZLF33tsIAbZQ",
            "id": "GR1fkY5K8bs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T14:43:17Z",
                "channelId": "UCYzuISvgZ22qS31wE3IkpXw",
                "title": "Kaykay Kayarken 213 Kemik K\u0131rmak!",
                "description": "\ud83d\udcccSelam ben Kayzer, Kaykay kayd\u0131k ve feci kazalar ya\u015fad\u0131k!\n\n\u2550\u2550\u2550\u2557  \u2554\u2550\u2550\u2557   \u2554\u2550\u2550\u2550\u2557  \u2554\u2550\u2557 \u2554\u2557  \u2554\u2550\u2550\u2550\u2557     \u2554\u2550\u2550\u2550\u2557  \u2554\u2557     \n\u2551\u2554\u2550\u2557\u2551  \u2551\u2554\u2557\u2551   \u2551\u2554\u2550\u2557\u2551  \u2551\u2551\u255a\u2557\u2551\u2551  \u2551\u2554\u2550\u2550\u255d     \u2551\u2554\u2550\u2557\u2551  \u2551\u2551     \n\u2551\u2551 \u2551\u2551  \u2551\u255a\u255d\u255a\u2557  \u2551\u2551 \u2551\u2551  \u2551\u2554\u2557\u255a\u255d\u2551  \u2551\u255a\u2550\u2550\u2557     \u2551\u2551 \u2551\u2551  \u2551\u2551     \n\u2551\u255a\u2550\u255d\u2551  \u2551\u2554\u2550\u2557\u2551  \u2551\u2551 \u2551\u2551  \u2551\u2551\u255a\u2557\u2551\u2551  \u2551\u2554\u2550\u2550\u255d     \u2551\u2551 \u2551\u2551  \u2551\u2551 \u2554\u2557  \n\u2551\u2554\u2550\u2557\u2551  \u2551\u255a\u2550\u255d\u2551  \u2551\u255a\u2550\u255d\u2551  \u2551\u2551 \u2551\u2551\u2551  \u2551\u255a\u2550\u2550\u2557     \u2551\u255a\u2550\u255d\u2551  \u2551\u255a\u2550\u255d\u2551  \n\u255a\u255d \u255a\u255d  \u255a\u2550\u2550\u2550\u255d  \u255a\u2550\u2550\u2550\u255d  \u255a\u255d \u255a\u2550\u255d  \u255a\u2550\u2550\u2550\u255d     \u255a\u2550\u2550\u2550\u255d  \u255a\u2550\u2550\u2550\u255d  \nABONE OL SANA PATATES KIZARTAYIM\n\n\ud83d\udd25Sosyal Medya:\n\nInstagram \u25ba www.instagram.com/kisacakayzer\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@kayzerbey\n\n\ud83d\udce9\u0130\u015f Teklifleri (Business) conquerorkayzer@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GR1fkY5K8bs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GR1fkY5K8bs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GR1fkY5K8bs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GR1fkY5K8bs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GR1fkY5K8bs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kayzer",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kaykay Kayarken 213 Kemik K\u0131rmak!",
                    "description": "\ud83d\udcccSelam ben Kayzer, Kaykay kayd\u0131k ve feci kazalar ya\u015fad\u0131k!\n\n\u2550\u2550\u2550\u2557  \u2554\u2550\u2550\u2557   \u2554\u2550\u2550\u2550\u2557  \u2554\u2550\u2557 \u2554\u2557  \u2554\u2550\u2550\u2550\u2557     \u2554\u2550\u2550\u2550\u2557  \u2554\u2557     \n\u2551\u2554\u2550\u2557\u2551  \u2551\u2554\u2557\u2551   \u2551\u2554\u2550\u2557\u2551  \u2551\u2551\u255a\u2557\u2551\u2551  \u2551\u2554\u2550\u2550\u255d     \u2551\u2554\u2550\u2557\u2551  \u2551\u2551     \n\u2551\u2551 \u2551\u2551  \u2551\u255a\u255d\u255a\u2557  \u2551\u2551 \u2551\u2551  \u2551\u2554\u2557\u255a\u255d\u2551  \u2551\u255a\u2550\u2550\u2557     \u2551\u2551 \u2551\u2551  \u2551\u2551     \n\u2551\u255a\u2550\u255d\u2551  \u2551\u2554\u2550\u2557\u2551  \u2551\u2551 \u2551\u2551  \u2551\u2551\u255a\u2557\u2551\u2551  \u2551\u2554\u2550\u2550\u255d     \u2551\u2551 \u2551\u2551  \u2551\u2551 \u2554\u2557  \n\u2551\u2554\u2550\u2557\u2551  \u2551\u255a\u2550\u255d\u2551  \u2551\u255a\u2550\u255d\u2551  \u2551\u2551 \u2551\u2551\u2551  \u2551\u255a\u2550\u2550\u2557     \u2551\u255a\u2550\u255d\u2551  \u2551\u255a\u2550\u255d\u2551  \n\u255a\u255d \u255a\u255d  \u255a\u2550\u2550\u2550\u255d  \u255a\u2550\u2550\u2550\u255d  \u255a\u255d \u255a\u2550\u255d  \u255a\u2550\u2550\u2550\u255d     \u255a\u2550\u2550\u2550\u255d  \u255a\u2550\u2550\u2550\u255d  \nABONE OL SANA PATATES KIZARTAYIM\n\n\ud83d\udd25Sosyal Medya:\n\nInstagram \u25ba www.instagram.com/kisacakayzer\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@kayzerbey\n\n\ud83d\udce9\u0130\u015f Teklifleri (Business) conquerorkayzer@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "103349",
                "likeCount": "1655",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ApWELX6knHsbgR9NN7z9-N-eheA",
            "id": "XCMTdNzjsaA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T15:30:31Z",
                "channelId": "UCkGX7wIn07Wi741hL8lIoEg",
                "title": "Edis - Yoksun Yan\u0131mda (Lyric Video)",
                "description": "Listen Yoksun Yan\u0131mda on Spotify: https://open.spotify.com/intl-tr/track/56a1RpYu5Rg1s10nH3bDKP?si=206078dd330f459e\n\nS\u00f6z: Emrah Karakuyu\nBeste: EDIS, Emrah Karakuyu\nProducer: Devrim Karao\u011flu\n\nDirected by Baran Keskin\nEdited by S\u00fcleyman Dedeli\n\n\"Yoksun Yan\u0131mda\" s\u00f6zleri ile\n\nSaymad\u0131m ka\u00e7 kez \u00f6ld\u00fcm ben yollar\u0131nda\nDoldu ka\u00e7 sayfa yazd\u0131m g\u00f6z ya\u015flar\u0131mla\nKoymad\u0131m nokta kayboldum her sat\u0131rda\nHer yan\u0131m bombo\u015f \u00e7\u00fcnk\u00fc yoksun yan\u0131mda\n\nZor, zor al\u0131\u015fmak hasretin ya\u015fatm\u0131yor\nYok teninden bir par\u00e7a, hi\u00e7 bir yol\nB\u00f6yle kalpten vurmam\u0131\u015ft\u0131 hi\u00e7 bir son\nVazge\u00e7miyor\n\nBak t\u00fckendim ellerinde bitmiyor yang\u0131nlar\nGe\u00e7miyor sarho\u015flu\u011fum, d\u00fc\u015ft\u00fcm dibe ard\u0131ndan\nAldan\u0131p eskitmi\u015fim onca yalan onca a\u015fk\nSevmedim yaln\u0131zl\u0131\u011f\u0131 sen olmay\u0131nca\n\nSaymad\u0131m ka\u00e7 kez \u00f6ld\u00fcm ben yollar\u0131nda\nDoldu ka\u00e7 sayfa yazd\u0131m g\u00f6z ya\u015flar\u0131mla\nKoymad\u0131m nokta kayboldum her sat\u0131rda\nHer yan\u0131m bombo\u015f \u00e7\u00fcnk\u00fc yoksun yan\u0131mda\n\nS\u00f6nm\u00fc\u015f bak t\u00fcm y\u0131ld\u0131zlar\nB\u0131kt\u0131m yoklu\u011fun berbat\nGel kurtar ruhum enkaz\nHer g\u00fcn i\u015fkence her saat\n\nS\u00f6nm\u00fc\u015f bak t\u00fcm y\u0131ld\u0131zlar\nB\u0131kt\u0131m yoklu\u011fun berbat\nGel kurtar ruhum enkaz\nHer g\u00fcn i\u015fkence her saat\n\nNe desen de hislerim ald\u0131rmaz\nEn g\u00fczel halinle kal, \u00e7\u0131kma akl\u0131mdan\nUnuttur yine derdimi g\u00f6zlerinle, g\u00f6zlerinle, g\u00f6zlerinle\u2026\n\nSaymad\u0131m ka\u00e7 kez \u00f6ld\u00fcm ben yollar\u0131nda\nDoldu ka\u00e7 sayfa yazd\u0131m g\u00f6z ya\u015flar\u0131mla\nKoymad\u0131m nokta kayboldum her sat\u0131rda\nHer yan\u0131m bombo\u015f \u00e7\u00fcnk\u00fc yoksun yan\u0131mda\n\nSaymad\u0131m ka\u00e7 kez \u00f6ld\u00fcm ben yollar\u0131nda\nDoldu ka\u00e7 sayfa yazd\u0131m g\u00f6z ya\u015flar\u0131mla\nKoymad\u0131m nokta kayboldum her sat\u0131rda\nHer yan\u0131m bombo\u015f \u00e7\u00fcnk\u00fc yoksun yan\u0131mda\n\nS\u00f6nm\u00fc\u015f bak t\u00fcm y\u0131ld\u0131zlar\nB\u0131kt\u0131m yoklu\u011fun berbat\nGel kurtar ruhum enkaz\nHer g\u00fcn i\u015fkence her saat\n\nS\u00f6nm\u00fc\u015f bak t\u00fcm y\u0131ld\u0131zlar\nB\u0131kt\u0131m yoklu\u011fun berbat\nGel kurtar ruhum enkaz\nHer g\u00fcn i\u015fkence her saat\n\nEdis ile ilgili daha fazla video i\u00e7in kanala abone olun: http://goo.gl/kXj8GM\n\nLinkler:\nhttps://www.instagram.com/edis\nhttps://twitter.com/edisgorgulu\nhttps://www.tiktok.com/@edis\nhttps://open.spotify.com/intl-tr/artist/1AM52XHXnWAEqnQwpxTLWm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCMTdNzjsaA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCMTdNzjsaA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCMTdNzjsaA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCMTdNzjsaA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XCMTdNzjsaA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Edis",
                "tags": [
                    "EDIS",
                    "Edis G\u00f6rg\u00fcl\u00fc",
                    "T\u00fcrk\u00e7e Pop",
                    "turkish pop",
                    "singer",
                    "Yaz Hitleri 2025",
                    "m\u00fczisyen",
                    "m\u00fczik",
                    "music",
                    "fyp",
                    "hitmusic",
                    "\u015fark\u0131c\u0131",
                    "pop y\u0131ld\u0131z\u0131",
                    "t\u00fcrk pop m\u00fczi\u011fi",
                    "radyo m\u00fczi\u011fi",
                    "\u00e7ok \u00e7ok",
                    "Benim Ol",
                    "Mart\u0131lar",
                    "Yalan",
                    "\u00c2n",
                    "Peri\u015fan\u0131m",
                    "Ar\u0131yorum",
                    "Azar Azar",
                    "Aleyna Tilki",
                    "Emina",
                    "G\u00fcl\u015fen",
                    "Ekin Beril",
                    "Yatakta Kardiyo",
                    "Bir Yol",
                    "Zeynep Bast\u0131k",
                    "Baran Meng\u00fc\u00e7",
                    "K\u00fc\u00e7\u00fck Sevgilim",
                    "Yakt\u0131n Beni",
                    "Bachi-Bouzouk",
                    "Edis - Lyric Video",
                    "Yoksun Yan\u0131mda",
                    "Yoksun Yanimda",
                    "Edis - Yoksun Yan\u0131mda",
                    "Edis - Yoksun Yanimda",
                    "2025",
                    "Pop",
                    "T\u00fcrk\u00e7e"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Edis - Yoksun Yan\u0131mda (Lyric Video)",
                    "description": "Listen Yoksun Yan\u0131mda on Spotify: https://open.spotify.com/intl-tr/track/56a1RpYu5Rg1s10nH3bDKP?si=206078dd330f459e\n\nS\u00f6z: Emrah Karakuyu\nBeste: EDIS, Emrah Karakuyu\nProducer: Devrim Karao\u011flu\n\nDirected by Baran Keskin\nEdited by S\u00fcleyman Dedeli\n\n\"Yoksun Yan\u0131mda\" s\u00f6zleri ile\n\nSaymad\u0131m ka\u00e7 kez \u00f6ld\u00fcm ben yollar\u0131nda\nDoldu ka\u00e7 sayfa yazd\u0131m g\u00f6z ya\u015flar\u0131mla\nKoymad\u0131m nokta kayboldum her sat\u0131rda\nHer yan\u0131m bombo\u015f \u00e7\u00fcnk\u00fc yoksun yan\u0131mda\n\nZor, zor al\u0131\u015fmak hasretin ya\u015fatm\u0131yor\nYok teninden bir par\u00e7a, hi\u00e7 bir yol\nB\u00f6yle kalpten vurmam\u0131\u015ft\u0131 hi\u00e7 bir son\nVazge\u00e7miyor\n\nBak t\u00fckendim ellerinde bitmiyor yang\u0131nlar\nGe\u00e7miyor sarho\u015flu\u011fum, d\u00fc\u015ft\u00fcm dibe ard\u0131ndan\nAldan\u0131p eskitmi\u015fim onca yalan onca a\u015fk\nSevmedim yaln\u0131zl\u0131\u011f\u0131 sen olmay\u0131nca\n\nSaymad\u0131m ka\u00e7 kez \u00f6ld\u00fcm ben yollar\u0131nda\nDoldu ka\u00e7 sayfa yazd\u0131m g\u00f6z ya\u015flar\u0131mla\nKoymad\u0131m nokta kayboldum her sat\u0131rda\nHer yan\u0131m bombo\u015f \u00e7\u00fcnk\u00fc yoksun yan\u0131mda\n\nS\u00f6nm\u00fc\u015f bak t\u00fcm y\u0131ld\u0131zlar\nB\u0131kt\u0131m yoklu\u011fun berbat\nGel kurtar ruhum enkaz\nHer g\u00fcn i\u015fkence her saat\n\nS\u00f6nm\u00fc\u015f bak t\u00fcm y\u0131ld\u0131zlar\nB\u0131kt\u0131m yoklu\u011fun berbat\nGel kurtar ruhum enkaz\nHer g\u00fcn i\u015fkence her saat\n\nNe desen de hislerim ald\u0131rmaz\nEn g\u00fczel halinle kal, \u00e7\u0131kma akl\u0131mdan\nUnuttur yine derdimi g\u00f6zlerinle, g\u00f6zlerinle, g\u00f6zlerinle\u2026\n\nSaymad\u0131m ka\u00e7 kez \u00f6ld\u00fcm ben yollar\u0131nda\nDoldu ka\u00e7 sayfa yazd\u0131m g\u00f6z ya\u015flar\u0131mla\nKoymad\u0131m nokta kayboldum her sat\u0131rda\nHer yan\u0131m bombo\u015f \u00e7\u00fcnk\u00fc yoksun yan\u0131mda\n\nSaymad\u0131m ka\u00e7 kez \u00f6ld\u00fcm ben yollar\u0131nda\nDoldu ka\u00e7 sayfa yazd\u0131m g\u00f6z ya\u015flar\u0131mla\nKoymad\u0131m nokta kayboldum her sat\u0131rda\nHer yan\u0131m bombo\u015f \u00e7\u00fcnk\u00fc yoksun yan\u0131mda\n\nS\u00f6nm\u00fc\u015f bak t\u00fcm y\u0131ld\u0131zlar\nB\u0131kt\u0131m yoklu\u011fun berbat\nGel kurtar ruhum enkaz\nHer g\u00fcn i\u015fkence her saat\n\nS\u00f6nm\u00fc\u015f bak t\u00fcm y\u0131ld\u0131zlar\nB\u0131kt\u0131m yoklu\u011fun berbat\nGel kurtar ruhum enkaz\nHer g\u00fcn i\u015fkence her saat\n\nEdis ile ilgili daha fazla video i\u00e7in kanala abone olun: http://goo.gl/kXj8GM\n\nLinkler:\nhttps://www.instagram.com/edis\nhttps://twitter.com/edisgorgulu\nhttps://www.tiktok.com/@edis\nhttps://open.spotify.com/intl-tr/artist/1AM52XHXnWAEqnQwpxTLWm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59655",
                "likeCount": "1765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H0cn-IClARqHrt5sQDNoaAQXykk",
            "id": "OPniIKQpDzc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T15:00:53Z",
                "channelId": "UCKyasU_ct-abyrElyMt09tg",
                "title": "Motorum K\u00f6t\u00fc Oldu\u011fu \u0130\u00e7in Zorbaland\u0131m, Sonra EN \u0130Y\u0130 MOTOR \u0130le Trolledim! \ud83d\udef5 | Roblox",
                "description": "\ud83d\udca5Motorum K\u00f6t\u00fc Oldu\u011fu \u0130\u00e7in Zorbaland\u0131m, Sonra EN \u0130Y\u0130 MOTOR \u0130le Trolledim! \ud83d\udef5 | Roblox\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc97Minecraft Kanal\u0131ma Abone OL: \u202a@EmirhanCTN \n\ud83d\udc9bMinecraft KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL: \u202a@EmirhanCTN-KL\u0130P \n\n\u27a1\ufe0fAdemin Kanal\u0131: \u202a@Ademcan-2 \n\u27a1\ufe0fAhmetin Kanal\u0131: @Ahmet-Roblox1 \n\n\u27a1\ufe0fYapt\u0131\u011f\u0131m roblox videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\ude3b\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f    / @EmirhanCTN-Roblox \n\ud83d\udc8cRoblox Grubum: roblox.com/groups/8732027/Roblox-EVI-resmi-GRUBU#!/about\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\nroblox, roblox evi, roblox izle, roblox e\u011flence, roblox videolar\u0131, roblox t\u00fcrk\u00e7e, roblox korku, roblox aksiyon, roblox macera, roblox oyunu, roblox doors, roblox roleplay, roblox brookhaven, roblox oyunlar\u0131, roblox bedava robux, t\u00fcrk\u00e7e roblox, roblox ka\u00e7\u0131\u015f oyunlar\u0131, roblox ka\u00e7\u0131\u015f, roblox bedava sa\u00e7, roblox parkur, roblox parkur oyunlar\u0131, roblox robux hilesi, robux, roblox obby, roblox obby oyunlar\n\n#roblox #robloxt\u00fcrk\u00e7e #robloxevi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPniIKQpDzc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPniIKQpDzc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPniIKQpDzc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPniIKQpDzc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OPniIKQpDzc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EmirhanCTN Roblox",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "roblox evi",
                    "roblox izle",
                    "roblox e\u011flence",
                    "roblox videolar\u0131",
                    "roblox t\u00fcrk\u00e7e",
                    "roblox korku",
                    "roblox aksiyon",
                    "roblox macera",
                    "roblox oyunu",
                    "roblox doors",
                    "roblox roleplay",
                    "roblox brookhaven",
                    "roblox oyunlar\u0131",
                    "roblox bedava robux",
                    "t\u00fcrk\u00e7e roblox",
                    "roblox ka\u00e7\u0131\u015f oyunlar\u0131",
                    "roblox ka\u00e7\u0131\u015f",
                    "roblox bedava sa\u00e7",
                    "roblox parkur",
                    "roblox parkur oyunlar\u0131",
                    "roblox robux hilesi",
                    "roblox arkada\u015flar\u0131m\u0131 trolledim",
                    "roblox yar\u0131\u015f",
                    "roblox motor",
                    "roblox motor yar\u0131\u015f\u0131",
                    "roblox motor oyunu"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Motorum K\u00f6t\u00fc Oldu\u011fu \u0130\u00e7in Zorbaland\u0131m, Sonra EN \u0130Y\u0130 MOTOR \u0130le Trolledim! \ud83d\udef5 | Roblox",
                    "description": "\ud83d\udca5Motorum K\u00f6t\u00fc Oldu\u011fu \u0130\u00e7in Zorbaland\u0131m, Sonra EN \u0130Y\u0130 MOTOR \u0130le Trolledim! \ud83d\udef5 | Roblox\ud83d\udca5\n\n\ud83d\udc97Minecraft Kanal\u0131ma Abone OL: \u202a@EmirhanCTN \n\ud83d\udc9bMinecraft KL\u0130P Kanal\u0131ma Abone OL: \u202a@EmirhanCTN-KL\u0130P \n\n\u27a1\ufe0fAdemin Kanal\u0131: \u202a@Ademcan-2 \n\u27a1\ufe0fAhmetin Kanal\u0131: @Ahmet-Roblox1 \n\n\u27a1\ufe0fYapt\u0131\u011f\u0131m roblox videolar\u0131n\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmak istemiyorsan\u0131z, bildirimleri \ud83d\udd14 a\u00e7\u0131n, b\u00f6ylece yeni videolar\u0131 asla ka\u00e7\u0131rmazs\u0131n\u0131z.\n\n\ud83d\ude3b\u00dccretsiz Olarak Hemen ABONE OL\u27a1\ufe0f    / @EmirhanCTN-Roblox \n\ud83d\udc8cRoblox Grubum: roblox.com/groups/8732027/Roblox-EVI-resmi-GRUBU#!/about\n\n\ud83d\udcbcReklam ve Sponsorluk i\u00e7in;\ncontactemirhanctn@gmail.com\n\nroblox, roblox evi, roblox izle, roblox e\u011flence, roblox videolar\u0131, roblox t\u00fcrk\u00e7e, roblox korku, roblox aksiyon, roblox macera, roblox oyunu, roblox doors, roblox roleplay, roblox brookhaven, roblox oyunlar\u0131, roblox bedava robux, t\u00fcrk\u00e7e roblox, roblox ka\u00e7\u0131\u015f oyunlar\u0131, roblox ka\u00e7\u0131\u015f, roblox bedava sa\u00e7, roblox parkur, roblox parkur oyunlar\u0131, roblox robux hilesi, robux, roblox obby, roblox obby oyunlar\n\n#roblox #robloxt\u00fcrk\u00e7e #robloxevi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151901",
                "likeCount": "2286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "159"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K4CdwokGhelcugJ0C-xNLrEddoo",
            "id": "PU7S55ycSoo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T09:00:37Z",
                "channelId": "UCx54rBwznt8uK5Z2zv-qDeQ",
                "title": "Moments Like This",
                "description": "Provided to YouTube by FLUXUS\n\nMoments Like This \u00b7 BROWN EYED SOUL\n\nSoul Tricycle\n\n\u2117 Long Play Music, under license to Dreamus\n\nReleased on: 2025-09-23\n\nComposer: BROWN EYED SOUL\nLyricist: BROWN EYED SOUL\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PU7S55ycSoo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PU7S55ycSoo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PU7S55ycSoo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PU7S55ycSoo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PU7S55ycSoo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brown Eyed Soul - Topic",
                "tags": [
                    "BROWN EYED SOUL",
                    "\ube0c\ub77c\uc6b4 \uc544\uc774\ub4dc \uc18c\uc6b8",
                    "Soul Tricycle",
                    "Moments Like This"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Moments Like This",
                    "description": "Provided to YouTube by FLUXUS\n\nMoments Like This \u00b7 BROWN EYED SOUL\n\nSoul Tricycle\n\n\u2117 Long Play Music, under license to Dreamus\n\nReleased on: 2025-09-23\n\nComposer: BROWN EYED SOUL\nLyricist: BROWN EYED SOUL\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "917512",
                "likeCount": "9852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FIYVu6Jx4oOxqYs_ldBzedoqdMU",
            "id": "YJgpEgKc8dA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T15:00:59Z",
                "channelId": "UCZFNWv60vxM8dBmGUm7-CIg",
                "title": "Steal a Brainrot'ta NEW SECRET RITUAL Ke\u015ffettim!",
                "description": "Steal a Brainrot'ta NEW SECRET RITUAL Ke\u015ffettim!\nSteal a Brainrot'ta SECRET BLACKHOLE RITUAL Ke\u015ffettim!\nSteal a Brainrot NEW SECRET RITUAL Ke\u015ffettim!\n\nRoblox'ta Lia'ya kat\u0131l! https://bit.ly/lia-ve-arkadaslari\n\nBu videoda Lia ve Arkada\u015flar\u0131 Roblox'ta Steal a Brainrot oynuyor ama Lia arkada\u015flar\u0131na yeni Secret Ritual yapt\u0131r\u0131yor... Sizce i\u015fe yarayacak m\u0131? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in videoyu sonuna kadar izleyin!\n\n\ud83d\udc8cReklam ve Sponsorluk: liabloxpartners@gmail.com\n\n#Lia #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJgpEgKc8dA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJgpEgKc8dA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJgpEgKc8dA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJgpEgKc8dA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YJgpEgKc8dA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lia",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "lia",
                    "liablox",
                    "lia roblox",
                    "roblox lia",
                    "lia ger\u00e7ek y\u00fcz\u00fc",
                    "lia roblox ger\u00e7ek y\u00fcz\u00fc",
                    "liya",
                    "liya roblox",
                    "lia moni",
                    "lia film",
                    "lia minecraft",
                    "roblox brainrot",
                    "italyan brainrot",
                    "brainrot \u00e7alma oyunu",
                    "roblox brainrot \u00e7alma oyunu",
                    "roblox brainrot \u00e7al t\u00fcrk\u00e7e",
                    "roblox italian brainrot",
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "roblox steal a brainrot",
                    "roblox steal a brainrot t\u00fcrk\u00e7e",
                    "jandel vs sammy",
                    "og brainrot",
                    "taco lucky block",
                    "secret brainrot",
                    "secret ritual",
                    "new secret ritual",
                    "gizli rit\u00fcel"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Steal a Brainrot'ta NEW SECRET RITUAL Ke\u015ffettim!",
                    "description": "Steal a Brainrot'ta NEW SECRET RITUAL Ke\u015ffettim!\nSteal a Brainrot'ta SECRET BLACKHOLE RITUAL Ke\u015ffettim!\nSteal a Brainrot NEW SECRET RITUAL Ke\u015ffettim!\n\nRoblox'ta Lia'ya kat\u0131l! https://bit.ly/lia-ve-arkadaslari\n\nBu videoda Lia ve Arkada\u015flar\u0131 Roblox'ta Steal a Brainrot oynuyor ama Lia arkada\u015flar\u0131na yeni Secret Ritual yapt\u0131r\u0131yor... Sizce i\u015fe yarayacak m\u0131? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in videoyu sonuna kadar izleyin!\n\n\ud83d\udc8cReklam ve Sponsorluk: liabloxpartners@gmail.com\n\n#Lia #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125184",
                "likeCount": "2546",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1157"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yTVhUTy6ETOFcCUh5DRQIXtKMeM",
            "id": "32HjfuRSkL8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T10:05:12Z",
                "channelId": "UCmWu6X1UiPC21-DkQL6KNiw",
                "title": "Eyl\u00fcl Zaman\u0131",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nEyl\u00fcl Zaman\u0131 \u00b7 G\u00fcll\u00fc \u00b7 Almina Can Renc\u00fc\n\nEyl\u00fcl Zaman\u0131\n\n\u2117 2025 Folk Music\n\nReleased on: 2025-09-19\n\nProducer: Muhammet Alperen\nMusic Publisher: Folk Music\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32HjfuRSkL8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32HjfuRSkL8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32HjfuRSkL8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32HjfuRSkL8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/32HjfuRSkL8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G\u00fcll\u00fc - Topic",
                "tags": [
                    "G\u00fcll\u00fc",
                    "Almina Can Renc\u00fc",
                    "Eyl\u00fcl Zaman\u0131"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Eyl\u00fcl Zaman\u0131",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nEyl\u00fcl Zaman\u0131 \u00b7 G\u00fcll\u00fc \u00b7 Almina Can Renc\u00fc\n\nEyl\u00fcl Zaman\u0131\n\n\u2117 2025 Folk Music\n\nReleased on: 2025-09-19\n\nProducer: Muhammet Alperen\nMusic Publisher: Folk Music\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85614",
                "likeCount": "969",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y4NV-OqN2J80wb9ANACRPaWYzeo",
            "id": "-3I2eLULY2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T21:34:55Z",
                "channelId": "UCJwgjU9A8ICvsljPLYP9jiA",
                "title": "Be\u015fikta\u015f 4-0 Kayserispor | Ma\u00e7 \u00d6zeti & Goller | S\u00fcper lig 2025/26",
                "description": "Be\u015fikta\u015f 4-0 Kayserispor | Ma\u00e7 \u00d6zeti & Goller | S\u00fcper lig 2025/26 HD\n#Be\u015fikta\u015f #Kayserispor #Jo\u00e3oM\u00e1rio #TammyAbraham #RafaSilva\nBe\u015fikta\u015f vs Kayserispor\nBe\u015fikta\u015f vs Kayserispor Highlight\nBe\u015fikta\u015f vs Kayserispor Resumen\nBe\u015fikta\u015f vs Kayserispor Goller\nBe\u015fikta\u015f Kayserispor Ma\u00e7 \u00d6zeti\nBe\u015fikta\u015fKayserispor Ma\u00e7 \u00d6zeti\nBe\u015fikta\u015fKayserispor \u00d6zeti\nBe\u015fikta\u015fKayserispor\nBe\u015fikta\u015f Ma\u00e7 \u00d6zeti\nBe\u015fikta\u015f \u00d6zeti\nBe\u015fikta\u015f Gol\nBe\u015fikta\u015f Goller\nTammy Abraham Gol\nJo\u00e3o M\u00e1rio Gol\nOrkun Kokcu Gol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3I2eLULY2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3I2eLULY2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3I2eLULY2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3I2eLULY2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3I2eLULY2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hit The Ball",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Be\u015fikta\u015f 4-0 Kayserispor | Ma\u00e7 \u00d6zeti & Goller | S\u00fcper lig 2025/26",
                    "description": "Be\u015fikta\u015f 4-0 Kayserispor | Ma\u00e7 \u00d6zeti & Goller | S\u00fcper lig 2025/26 HD\n#Be\u015fikta\u015f #Kayserispor #Jo\u00e3oM\u00e1rio #TammyAbraham #RafaSilva\nBe\u015fikta\u015f vs Kayserispor\nBe\u015fikta\u015f vs Kayserispor Highlight\nBe\u015fikta\u015f vs Kayserispor Resumen\nBe\u015fikta\u015f vs Kayserispor Goller\nBe\u015fikta\u015f Kayserispor Ma\u00e7 \u00d6zeti\nBe\u015fikta\u015fKayserispor Ma\u00e7 \u00d6zeti\nBe\u015fikta\u015fKayserispor \u00d6zeti\nBe\u015fikta\u015fKayserispor\nBe\u015fikta\u015f Ma\u00e7 \u00d6zeti\nBe\u015fikta\u015f \u00d6zeti\nBe\u015fikta\u015f Gol\nBe\u015fikta\u015f Goller\nTammy Abraham Gol\nJo\u00e3o M\u00e1rio Gol\nOrkun Kokcu Gol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93658",
                "likeCount": "184",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WROBxIwobd_7Rmee5rqacpfcrdQ",
            "id": "NkHB4iPEUGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-23T14:23:05Z",
                "channelId": "UCnKFHx-r_3dwhqPbjKAjxBQ",
                "title": "HAD\u0130 YALLAH",
                "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nHAD\u0130 YALLAH \u00b7 Mela Bedel\n\nHAD\u0130 YALLAH\n\n\u2117 2025 USTONE\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nAcoustic Guitar, Electric Guitar: Erman Arda\nKeyboards: Alp Bahtiyar\nMusical Director: Azel Bert\nComposer, Lyricist: Mela Bedel\nComposer, Producer: Umur Doma\nComposer Lyricist: Mela Bedel\nComposer: Umur Doma\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkHB4iPEUGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkHB4iPEUGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkHB4iPEUGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkHB4iPEUGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NkHB4iPEUGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mela Bedel - Topic",
                "tags": [
                    "Mela Bedel",
                    "HAD\u0130 YALLAH"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "HAD\u0130 YALLAH",
                    "description": "Provided to YouTube by Virgin Music Group\n\nHAD\u0130 YALLAH \u00b7 Mela Bedel\n\nHAD\u0130 YALLAH\n\n\u2117 2025 USTONE\n\nReleased on: 2025-08-08\n\nAcoustic Guitar, Electric Guitar: Erman Arda\nKeyboards: Alp Bahtiyar\nMusical Director: Azel Bert\nComposer, Lyricist: Mela Bedel\nComposer, Producer: Umur Doma\nComposer Lyricist: Mela Bedel\nComposer: Umur Doma\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28400",
                "likeCount": "257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iujzFl3yT9FLf3giseR9DvE-8Iw",
            "id": "UMzq0ELHm7w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T14:33:38Z",
                "channelId": "UCPaAlCadSjv46m1v7seuS1A",
                "title": "SONUNDA 97 SEV\u0130YE OLDUM!!! MA\u011eAZA ve SANDIKLAR HER\u015eEY\u0130 ALDIK! PUBG Mobile",
                "description": "En uygun Uc sat\u0131n al\u0131m\u0131 i\u00e7in kay\u0131t olabilirsiniz:\nhttps://djpn.net/vural\nD\u0130SCORD SUNUCUMUZ :  https://discord.gg/8qN9bm9\nD\u0130SCORD SUNUCUMUZ :  https://discord.gg/8qN9bm9\n\u0130NSTAGRAM ADRES\u0130: https://www.instagram.com/vuraluzul\nEdit\u00f6r : https://www.instagram.com/iamanzele\nBANA BURADAN ULA\u015eAB\u0130L\u0130RS\u0130N\u0130Z\n\n#pubgmobile #pubgmobileturkce #pubgmobileturkiye\n\nVideoyu izlerken e\u011flendiysenizz nee mutlu bize :) Yava\u015f yava\u015f b\u00fcy\u00fcyen bi ailemiz var YouTube'de ve 2.000.000 Aboneye ula\u015ft\u0131k bunun i\u00e7in hepinize can\u0131 g\u00f6n\u00fclden te\u015fekk\u00fcr ediyorum , abone olmayanlar\u0131da olmaya bize kat\u0131lmaya davet ediyorum \u00e7\u00fcnk\u00fc\u00fc ilerde \u00e7ok daha e\u011flenceli videolarla kaliteli i\u00e7eriklerle sizlerle olucaz :) Destekleriniz bizim i\u00e7in b\u00fcy\u00fcmemiz i\u00e7in \u00e7ooook \u00f6nemli \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\n\n\u2655 \u00c7OK \u00d6NEML\u0130 NOT : \u0130STEK VE \u00d6NER\u0130LER\u0130N\u0130Z\u0130,KEND\u0130 F\u0130KR\u0130N\u0130Z \u0130LE OLUMLU,OLUMSUZ D\u00dc\u015e\u00dcNCELER\u0130N\u0130Z\u0130 B\u0130ZLERLE YORUM YAPMA KISMINDAN PAYLA\u015eMAYI UNUTMAYIN.\n\u25ba Bize destek olmak i\u00e7in (be\u011fendiyseniz) be\u011fen butonuna basmay\u0131 l\u00fctfen unutmay\u0131n. \ud83d\udc4d\n\n\u25ba Yeni videolardan bildirim almak ve haberdar olmak i\u00e7in \ud83d\udd14 Z\u0130L butonuna basarak bildirimleri a\u00e7abilirsiniz.\n\n\u25baBu ve bunun gibi yepyeni i\u00e7erikler, \u00e7ok ama \u00e7ok e\u011flence dolu videolar i\u00e7in 'ABONE OLMAYI' unutmay\u0131n!!!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMzq0ELHm7w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMzq0ELHm7w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMzq0ELHm7w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMzq0ELHm7w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UMzq0ELHm7w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vural \u00dcz\u00fcl",
                "tags": [
                    "vural \u00fcz\u00fcl",
                    "pubg mobile t\u00fcrkiye",
                    "pubg mobile t\u00fcrk\u00e7e",
                    "pubg mobile"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "SONUNDA 97 SEV\u0130YE OLDUM!!! MA\u011eAZA ve SANDIKLAR HER\u015eEY\u0130 ALDIK! PUBG Mobile",
                    "description": "En uygun Uc sat\u0131n al\u0131m\u0131 i\u00e7in kay\u0131t olabilirsiniz:\nhttps://djpn.net/vural\nD\u0130SCORD SUNUCUMUZ :  https://discord.gg/8qN9bm9\nD\u0130SCORD SUNUCUMUZ :  https://discord.gg/8qN9bm9\n\u0130NSTAGRAM ADRES\u0130: https://www.instagram.com/vuraluzul\nEdit\u00f6r : https://www.instagram.com/iamanzele\nBANA BURADAN ULA\u015eAB\u0130L\u0130RS\u0130N\u0130Z\n\n#pubgmobile #pubgmobileturkce #pubgmobileturkiye\n\nVideoyu izlerken e\u011flendiysenizz nee mutlu bize :) Yava\u015f yava\u015f b\u00fcy\u00fcyen bi ailemiz var YouTube'de ve 2.000.000 Aboneye ula\u015ft\u0131k bunun i\u00e7in hepinize can\u0131 g\u00f6n\u00fclden te\u015fekk\u00fcr ediyorum , abone olmayanlar\u0131da olmaya bize kat\u0131lmaya davet ediyorum \u00e7\u00fcnk\u00fc\u00fc ilerde \u00e7ok daha e\u011flenceli videolarla kaliteli i\u00e7eriklerle sizlerle olucaz :) Destekleriniz bizim i\u00e7in b\u00fcy\u00fcmemiz i\u00e7in \u00e7ooook \u00f6nemli \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\n\n\u2655 \u00c7OK \u00d6NEML\u0130 NOT : \u0130STEK VE \u00d6NER\u0130LER\u0130N\u0130Z\u0130,KEND\u0130 F\u0130KR\u0130N\u0130Z \u0130LE OLUMLU,OLUMSUZ D\u00dc\u015e\u00dcNCELER\u0130N\u0130Z\u0130 B\u0130ZLERLE YORUM YAPMA KISMINDAN PAYLA\u015eMAYI UNUTMAYIN.\n\u25ba Bize destek olmak i\u00e7in (be\u011fendiyseniz) be\u011fen butonuna basmay\u0131 l\u00fctfen unutmay\u0131n. \ud83d\udc4d\n\n\u25ba Yeni videolardan bildirim almak ve haberdar olmak i\u00e7in \ud83d\udd14 Z\u0130L butonuna basarak bildirimleri a\u00e7abilirsiniz.\n\n\u25baBu ve bunun gibi yepyeni i\u00e7erikler, \u00e7ok ama \u00e7ok e\u011flence dolu videolar i\u00e7in 'ABONE OLMAYI' unutmay\u0131n!!!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "192921",
                "likeCount": "19264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "729"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IhemhfMvbyQZAwKDeho8FklXjoc",
            "id": "1uvZDxzB5lA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T23:18:57Z",
                "channelId": "UCLFVkqoqM5miuIr2sAWv8WA",
                "title": "Seviyorum",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nSeviyorum \u00b7 ACIO\u011eLU \u00b7 ACIO\u011eLU \u00b7 ACIO\u011eLU\n\nSeviyorum\n\n\u2117 9644094 Records DK\n\nReleased on: 2025-09-20\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uvZDxzB5lA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uvZDxzB5lA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uvZDxzB5lA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uvZDxzB5lA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1uvZDxzB5lA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ACIO\u011eLU - Topic",
                "tags": [
                    "ACIO\u011eLU",
                    "Seviyorum"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Seviyorum",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nSeviyorum \u00b7 ACIO\u011eLU \u00b7 ACIO\u011eLU \u00b7 ACIO\u011eLU\n\nSeviyorum\n\n\u2117 9644094 Records DK\n\nReleased on: 2025-09-20\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25641",
                "likeCount": "326",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E-eU5137JOwejAD2MTBqnNAXWcw",
            "id": "GSNKnRY1fPY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T15:00:35Z",
                "channelId": "UClP3FueJeQ9wrMqiEDxJkDg",
                "title": "P\u0130TBULL TERM\u0130NAT\u00d6R CEHENNEM MA\u011eARASINDA ASMODEUS'LA D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR! - GTA 5 P\u0130TBULL'UN HAYATI",
                "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar ben Ahmet, bug\u00fcn GTA 5'te Pitbull ailesini yine EFSANE bir b\u00f6l\u00fcm bekliyor! Terminat\u00f6r geri d\u00f6nd\u00fc!!\n\n*YEN\u0130 KANALIMA BURADAN ULA\u015eAB\u0130L\u0130RS\u0130N\u0130Z!:*\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFyIRYOA8NbaDzfKD3eP0HA/\n\n\u25baB\u0130R DEVR\u0130N SONU MU?! P\u0130TBULL TERM\u0130NAT\u00d6R'\u00dc KAYBETT\u0130K!(B\u0130R \u00d6NCEK\u0130 B\u00d6L\u00dcM):\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b8OVv7veog8\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN BMW M5 MOTORU \u00c7ALIP KEND\u0130 ARABASINA TAKTIRIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=RPKyAiPG0Ps\n\n\u25ba\u00c7ILGIN \u00c7OCUK \u015eEH\u0130RDEK\u0130 T\u00dcM FERRAR\u0130'LER\u0130 \u00c7ALIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=q5hddPXuZXs\n\n\u25baRONALDO VE MESS\u0130 BEBEK EMLAKTAN LAMINE YAMAL'A EV ALIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6Nf8a57YO14\n\n\u25baP\u0130TBULL A\u0130LES\u0130NE YEN\u0130 KOM\u015eULAR GELD\u0130! MELANO\u0130S A\u0130LES\u0130YLE TANI\u015eIYORUZ!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TV-numuqxzc\n\n\u25baBABASI S\u00dcLEYMAN'A SAHTE AJAN K\u0130ML\u0130\u011e\u0130 VER\u0130YOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b0IbY_u7uQ4\n\n\u25baTERM\u0130NAT\u00d6R BUZ KRALI C\u0130NNET'TEN S\u00dcPER E\u011e\u0130T\u0130M ALIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jTTRdHnUYNg\n\n\u25baKAT\u0130L KARDE\u015eLER ATE\u015e A\u0130LES\u0130N\u0130N PE\u015e\u0130NDE!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=GjXHbhFuEAw\n\n\u25baS\u0130VAS KANGALI EJDER 5 YIL SONRA ARKADA\u015eLARINI Z\u0130YARET ETT\u0130!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SlBMPgX-0mE\n\n\u25baYAVRU P\u0130TBULL AKREP VE VENOM D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zmVuGqtb2yo\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN HAYAL\u0130NDEK\u0130 O EFSANE ARABAYI \u00c7ALIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FfSR_GFDkTw\n\n\u25baARENALAR FAT\u0130H\u0130 TERM\u0130NAT\u00d6R BABASI BEYAZ P\u0130TBULL JACK'LE D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=i9r4Amqyczw\n\n\u25baHA\u0130NLER\u0130N ELE GE\u00c7\u0130RD\u0130\u011e\u0130 K\u00d6YE P\u00d6H BASKINI!(\u00d6ZEL HAREKAT MODU):\nhttps://www.youtube.com/watch?v=J8hpavwx_6c\n\n\u25baBEYAZ P\u0130TBULL JACK RUHSUZ E\u011e\u0130T\u0130M\u0130 ALIYOR! ARTIK EN G\u00dc\u00c7L\u00dc O!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HnnIRQhebN8\n\n\u25baBEYAZ P\u0130TBULL JACK'\u0130 24 SAAT TAK\u0130P ETT\u0130K! A\u0130LEM\u0130ZE \u0130HANET M\u0130 ED\u0130YOR?:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Ef5Ug43D7t4\n\n\u25baP\u0130TBULL A\u0130LES\u0130N\u0130N B\u0130R \u00dcYES\u0130 ZOMB\u0130 OLDU! ARAMIZDA HA\u0130N VAR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFUeGOtrHPE\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN \u00c7AKAL KASA BMW'S\u0130YLE ZENG\u0130N KIZI TAVLAMAYA \u00c7ALI\u015eIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=v6pC4dJRM78\n\n\u25baP\u0130TBULL A\u0130LES\u0130N\u0130N \u00dcVEY O\u011eLU F\u0130KO HAYATTA! AMA NASIL?:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ePox72MG-8M\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN HURDALIKTAN \u00c7AKAL KASA BMW ALIP MOD\u0130F\u0130YE ETT\u0130R\u0130YOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=t6av4pcq7-k\n\n\u25baTERM\u0130NAT\u00d6R KANLI DEPODAK\u0130 ROTTWEILER KABUS'LA D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h25JA0IRFI8\n\n\u25baRONALDO OS\u0130MHEN'\u0130N G\u0130ZL\u0130 GARAJINI BULDU! 150 M\u0130LYON DOLARLIK ARABALARINI \u00c7ALDI!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iMb3exi_GOQ\n\n\u25baP\u0130TBULL KRATOS K\u00d6T\u00dc KOM\u015eUSU ROTTWEILER'LA D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MBdT51NVn0U\n\n\u25baS\u0130YAH P\u0130TBULL TYSON AMCASI KRATOS'LA D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JomEaR_k-5M\n\n\u25baFacebook'tan Takip Etmeyi Unutmay\u0131n!:\nhttps://www.facebook.com/oyunrotasiofficial\n\n\u25baKanal\u0131ma Abone Olmak i\u00e7in T\u0131kla: http://www.youtube.com/channel/UClP3FueJeQ9wrMqiEDxJkDg?sub_confirmation=1\n\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Investigations, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100646\n\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Marty Gots a Plan, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1500015\n\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Hidden Agenda, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200102\n\nAudionautix adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Sneaky Snooper, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nSanat\u00e7\u0131: http://audionautix.com/765",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSNKnRY1fPY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSNKnRY1fPY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSNKnRY1fPY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSNKnRY1fPY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GSNKnRY1fPY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Oyun Rotas\u0131",
                "tags": [
                    "gta 5",
                    "gta 5 modlar\u0131",
                    "gta 5 roleplay",
                    "gta 5 e\u011flenceli",
                    "gta 5 komik",
                    "oyun rotas\u0131 gta 5",
                    "gta 5 dizi tad\u0131nda",
                    "gta 5 pitbullun hayat\u0131",
                    "gta 5 pitbull modu",
                    "gta 5 pitbull olmak",
                    "pitbull kap\u0131\u015fma",
                    "gta 5 en g\u00fc\u00e7l\u00fc pitbull",
                    "gta 5 pitbull terminat\u00f6r yeni",
                    "gta 5 pitbull kap\u0131\u015fma",
                    "gta 5 pitbull yavrular\u0131",
                    "gta 5 pitbull hayat\u0131",
                    "gta 5 pitbull ailesi",
                    "gta 5 pitbull kratos",
                    "gta 5 beyaz pitbull jack",
                    "gta 5 mavi pitbull anna",
                    "gta 5 terminat\u00f6r annesi",
                    "gta 5 pitbull vs abisi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "P\u0130TBULL TERM\u0130NAT\u00d6R CEHENNEM MA\u011eARASINDA ASMODEUS'LA D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR! - GTA 5 P\u0130TBULL'UN HAYATI",
                    "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar ben Ahmet, bug\u00fcn GTA 5'te Pitbull ailesini yine EFSANE bir b\u00f6l\u00fcm bekliyor! Terminat\u00f6r geri d\u00f6nd\u00fc!!\n\n*YEN\u0130 KANALIMA BURADAN ULA\u015eAB\u0130L\u0130RS\u0130N\u0130Z!:*\nhttps://www.youtube.com/channel/UCFyIRYOA8NbaDzfKD3eP0HA/\n\n\u25baB\u0130R DEVR\u0130N SONU MU?! P\u0130TBULL TERM\u0130NAT\u00d6R'\u00dc KAYBETT\u0130K!(B\u0130R \u00d6NCEK\u0130 B\u00d6L\u00dcM):\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b8OVv7veog8\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN BMW M5 MOTORU \u00c7ALIP KEND\u0130 ARABASINA TAKTIRIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=RPKyAiPG0Ps\n\n\u25ba\u00c7ILGIN \u00c7OCUK \u015eEH\u0130RDEK\u0130 T\u00dcM FERRAR\u0130'LER\u0130 \u00c7ALIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=q5hddPXuZXs\n\n\u25baRONALDO VE MESS\u0130 BEBEK EMLAKTAN LAMINE YAMAL'A EV ALIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=6Nf8a57YO14\n\n\u25baP\u0130TBULL A\u0130LES\u0130NE YEN\u0130 KOM\u015eULAR GELD\u0130! MELANO\u0130S A\u0130LES\u0130YLE TANI\u015eIYORUZ!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=TV-numuqxzc\n\n\u25baBABASI S\u00dcLEYMAN'A SAHTE AJAN K\u0130ML\u0130\u011e\u0130 VER\u0130YOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=b0IbY_u7uQ4\n\n\u25baTERM\u0130NAT\u00d6R BUZ KRALI C\u0130NNET'TEN S\u00dcPER E\u011e\u0130T\u0130M ALIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=jTTRdHnUYNg\n\n\u25baKAT\u0130L KARDE\u015eLER ATE\u015e A\u0130LES\u0130N\u0130N PE\u015e\u0130NDE!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=GjXHbhFuEAw\n\n\u25baS\u0130VAS KANGALI EJDER 5 YIL SONRA ARKADA\u015eLARINI Z\u0130YARET ETT\u0130!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=SlBMPgX-0mE\n\n\u25baYAVRU P\u0130TBULL AKREP VE VENOM D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zmVuGqtb2yo\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN HAYAL\u0130NDEK\u0130 O EFSANE ARABAYI \u00c7ALIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=FfSR_GFDkTw\n\n\u25baARENALAR FAT\u0130H\u0130 TERM\u0130NAT\u00d6R BABASI BEYAZ P\u0130TBULL JACK'LE D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=i9r4Amqyczw\n\n\u25baHA\u0130NLER\u0130N ELE GE\u00c7\u0130RD\u0130\u011e\u0130 K\u00d6YE P\u00d6H BASKINI!(\u00d6ZEL HAREKAT MODU):\nhttps://www.youtube.com/watch?v=J8hpavwx_6c\n\n\u25baBEYAZ P\u0130TBULL JACK RUHSUZ E\u011e\u0130T\u0130M\u0130 ALIYOR! ARTIK EN G\u00dc\u00c7L\u00dc O!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HnnIRQhebN8\n\n\u25baBEYAZ P\u0130TBULL JACK'\u0130 24 SAAT TAK\u0130P ETT\u0130K! A\u0130LEM\u0130ZE \u0130HANET M\u0130 ED\u0130YOR?:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Ef5Ug43D7t4\n\n\u25baP\u0130TBULL A\u0130LES\u0130N\u0130N B\u0130R \u00dcYES\u0130 ZOMB\u0130 OLDU! ARAMIZDA HA\u0130N VAR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=hFUeGOtrHPE\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN \u00c7AKAL KASA BMW'S\u0130YLE ZENG\u0130N KIZI TAVLAMAYA \u00c7ALI\u015eIYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=v6pC4dJRM78\n\n\u25baP\u0130TBULL A\u0130LES\u0130N\u0130N \u00dcVEY O\u011eLU F\u0130KO HAYATTA! AMA NASIL?:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=ePox72MG-8M\n\n\u25baS\u00dcLEYMAN HURDALIKTAN \u00c7AKAL KASA BMW ALIP MOD\u0130F\u0130YE ETT\u0130R\u0130YOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=t6av4pcq7-k\n\n\u25baTERM\u0130NAT\u00d6R KANLI DEPODAK\u0130 ROTTWEILER KABUS'LA D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=h25JA0IRFI8\n\n\u25baRONALDO OS\u0130MHEN'\u0130N G\u0130ZL\u0130 GARAJINI BULDU! 150 M\u0130LYON DOLARLIK ARABALARINI \u00c7ALDI!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=iMb3exi_GOQ\n\n\u25baP\u0130TBULL KRATOS K\u00d6T\u00dc KOM\u015eUSU ROTTWEILER'LA D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=MBdT51NVn0U\n\n\u25baS\u0130YAH P\u0130TBULL TYSON AMCASI KRATOS'LA D\u00d6V\u00dc\u015e\u00dcYOR!:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=JomEaR_k-5M\n\n\u25baFacebook'tan Takip Etmeyi Unutmay\u0131n!:\nhttps://www.facebook.com/oyunrotasiofficial\n\n\u25baKanal\u0131ma Abone Olmak i\u00e7in T\u0131kla: http://www.youtube.com/channel/UClP3FueJeQ9wrMqiEDxJkDg?sub_confirmation=1\n\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Investigations, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1100646\n\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Marty Gots a Plan, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1500015\n\nSanat\u00e7\u0131: http://incompetech.com/\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Hidden Agenda, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nKaynak: http://incompetech.com/music/royalty-free/index.html?isrc=USUAN1200102\n\nAudionautix adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Sneaky Snooper, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/\n\nSanat\u00e7\u0131: http://audionautix.com/765"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147829",
                "likeCount": "9328",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1590"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iluoerujTo1-NE6o_g2BC5rGqzc",
            "id": "w3BcRG3nlzs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T10:01:51Z",
                "channelId": "UCp8AfkhTvxc_6Ud6VUOaD1g",
                "title": "Deli Biriyim",
                "description": "Provided to YouTube by Salih Tepeli\n\nDeli Biriyim \u00b7 Uygar Do\u011fanay\n\nDeli Biriyim\n\n\u2117 Salih Tepeli\n\nReleased on: 2025-09-19\n\nProducer: \u0130docan Prod\u00fcksiyon\nComposer: Salih Tepeli\nLyricist: Salih Tepeli\nArranger: H\u00fcseyin Bak\u0131r\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3BcRG3nlzs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3BcRG3nlzs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3BcRG3nlzs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3BcRG3nlzs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w3BcRG3nlzs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uygar Do\u011fanay - Topic",
                "tags": [
                    "Uygar Do\u011fanay",
                    "Deli Biriyim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Deli Biriyim",
                    "description": "Provided to YouTube by Salih Tepeli\n\nDeli Biriyim \u00b7 Uygar Do\u011fanay\n\nDeli Biriyim\n\n\u2117 Salih Tepeli\n\nReleased on: 2025-09-19\n\nProducer: \u0130docan Prod\u00fcksiyon\nComposer: Salih Tepeli\nLyricist: Salih Tepeli\nArranger: H\u00fcseyin Bak\u0131r\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98220",
                "likeCount": "471",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LSaS9D1btuyMmhvM6HLdkOU3R0Y",
            "id": "lAbucnHbh2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:11:00Z",
                "channelId": "UCOsvKKA3QwPV2Wo05q2m8tg",
                "title": "BEBEK SON\u0130C A\u0130LES\u0130 VE ENES A\u0130LES\u0130 \u0130LK U\u00c7U\u015eLARINDA HAYATTA KALDI! \u2708\ufe0f Minecraft",
                "description": "BEBEK SON\u0130C A\u0130LES\u0130 VE ENES A\u0130LES\u0130 \u0130LK U\u00c7U\u015eLARINDA HAYATTA KALDI! \u2708\ufe0f Minecraft\n\n\ud83d\udc96 Di\u011fer videolar\u0131m: https://www.youtube.com/@EnesArslanim/videos\n\ud83d\udc96 Kanala \u00dccretsiz Abone Ol : https://goo.gl/pDPcU5 \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/enesarslanyt/\nMerhaba arkada\u015flar Ben Enes Arslan bug\u00fcn e\u011flenceli video \u00e7ektim. Videolar\u0131mdan an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsin! Videolar\u0131n daha fazla gelmesi i\u00e7in like at\u0131p, fikirlerini yorumda belirtmeyi unutma.\n\n\ud83d\udcbc Sponsorluk & \u0130\u015f (Business) Mail: enesarslan_321@hotmail.com\n\n\ud83d\udccc Discord: https://discord.gg/wrrS42j8Qu\n\nEnes Arslan kanal\u0131 tektir ve t\u00fcrk\u00e7e dilinde videolar payla\u015f\u0131lmaktad\u0131r. Videolar\u0131n devam\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n ve bu kanalda genellikte Minecraft videolar\u0131 bulabilirsiniz. Hepinizi seviyorum!\n\nminecraft izle, enes arslan izle, bebek sonic, minecraft aile, minecraft u\u00e7u\u015f, u\u00e7ak modu, minecraft hayatta kalma,\n#minecraft #enesarslan #oyun",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAbucnHbh2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAbucnHbh2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAbucnHbh2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAbucnHbh2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lAbucnHbh2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enes Arslan",
                "tags": [
                    "enes arslan",
                    "minecraft",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft izle",
                    "minecraft maceralar\u0131",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "minecraft animasyon",
                    "minecraft mod",
                    "enes arslan ailesi",
                    "enes arslan yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "minecraft aile",
                    "enes arslan aile",
                    "bebek sonic ailesi",
                    "BEBEK SON\u0130C A\u0130LES\u0130 VE ENES A\u0130LES\u0130 \u0130LK U\u00c7U\u015eLARINDA HAYATTA KALDI",
                    "minecraft u\u00e7ak",
                    "u\u00e7ak modu",
                    "minecraft hayatta kalma",
                    "minecraft \u0131ss\u0131z ada",
                    "minecraft u\u00e7ak kazas\u0131",
                    "minecraft komik",
                    "minecraft macera",
                    "minecraft hikaye",
                    "minecraft u\u00e7u\u015f",
                    "e\u011flence"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "BEBEK SON\u0130C A\u0130LES\u0130 VE ENES A\u0130LES\u0130 \u0130LK U\u00c7U\u015eLARINDA HAYATTA KALDI! \u2708\ufe0f Minecraft",
                    "description": "BEBEK SON\u0130C A\u0130LES\u0130 VE ENES A\u0130LES\u0130 \u0130LK U\u00c7U\u015eLARINDA HAYATTA KALDI! \u2708\ufe0f Minecraft\n\n\ud83d\udc96 Di\u011fer videolar\u0131m: https://www.youtube.com/@EnesArslanim/videos\n\ud83d\udc96 Kanala \u00dccretsiz Abone Ol : https://goo.gl/pDPcU5 \n\ud83d\udccc Instagram: https://www.instagram.com/enesarslanyt/\nMerhaba arkada\u015flar Ben Enes Arslan bug\u00fcn e\u011flenceli video \u00e7ektim. Videolar\u0131mdan an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olup bildirimleri a\u00e7abilirsin! Videolar\u0131n daha fazla gelmesi i\u00e7in like at\u0131p, fikirlerini yorumda belirtmeyi unutma.\n\n\ud83d\udcbc Sponsorluk & \u0130\u015f (Business) Mail: enesarslan_321@hotmail.com\n\n\ud83d\udccc Discord: https://discord.gg/wrrS42j8Qu\n\nEnes Arslan kanal\u0131 tektir ve t\u00fcrk\u00e7e dilinde videolar payla\u015f\u0131lmaktad\u0131r. Videolar\u0131n devam\u0131 i\u00e7in abone olmay\u0131 unutmay\u0131n ve bu kanalda genellikte Minecraft videolar\u0131 bulabilirsiniz. Hepinizi seviyorum!\n\nminecraft izle, enes arslan izle, bebek sonic, minecraft aile, minecraft u\u00e7u\u015f, u\u00e7ak modu, minecraft hayatta kalma,\n#minecraft #enesarslan #oyun"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72308",
                "likeCount": "723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "48"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FWJyqS4ZhD_x1Z3eYyc7e9FIGwA",
            "id": "8iJQRW5J40A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T21:00:07Z",
                "channelId": "UCAiIoGma3y6xKbh777BmjYQ",
                "title": "Ahiyan - Duman (Official Video)",
                "description": "Ahiyan '\u0131n Duman isimli par\u00e7as\u0131 video klibiyle birlikte Ahiyan resmi YouTube kanal\u0131nda ve t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\n\nAhiyan '\u0131n Duman par\u00e7as\u0131n\u0131 \u015fimdi dinle: \nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://open.spotify.com/track/0XqohwlYkMj73cQHLd57iU\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://music.apple.com/tr/album/duman/1838990665?i=1838990666&l=tr\n\nS\u00f6z & M\u00fczik : Ahiyan\nBeat : Ahiyan\nMix & Mastering :Mustafa Kalem\nBass Gitar: Mustafa kalem\n\nKurgu & Montaj : Sedat Ta\u015fdemir\nRenk : Ufuk Akta\u015f\nDrone : Atilla Hun\nSanat\u00e7\u0131 Menajerli\u011fi : \u00d6mer Ediz F\u0131rat \u00d6rs\nDijital Stratejist : Mira\u00e7 Aslan\n\nSosyal Medya 'da Ahiyan:\nInstagram: https://www.instagram.com/ahiyan1\nX (Twitter): https://twitter.com/ahiyantweet\nYouTube: https://www.youtube.com/@AhiyanOfficial\n\nS\u00f6zler :\n\nOf, of, of, of\n\n\nBunald\u0131m bu piyanonun tu\u015flar\u0131 gibi \nYaln\u0131z kald\u0131m\nGer\u00e7ekleri deyince kendim d\u0131\u015fland\u0131m\nI just fellin' fakat chillin\u2019 \nDarkness still boy billion\nHerkes little Freud, bilim\nBen gezginim\nBize gidelim mi? Korku filmleri \u00e7ekelim\nDa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131 gezdim, dermanlar\u0131n da derdi benim \nKimi unuttuysam hat\u0131rl\u0131yorum bi' kerede \nHerkese hakk\u0131m helal, vard\u0131r daha b\u00fcy\u00fck dertlerim \n\n\nUmursayamam\nUmursuyorsam bile her sefer y\u00fck y\u00fckledim\nFelsefem terk edenlerden, \u00e7er\u00e7evem b\u00fcy\u00fck\nSusmak kuduz oldu, zenginlik de ucuz oldu\nNe zenginlerde param kald\u0131 \nU\u00e7ana derler \"Kanat ne kadar?\"\nSat\u0131ld\u0131k sanma kiloyla bi' de\n\n\nToplay\u0131n\nHayat\u0131m\u0131 kopyalay\u0131n\nDertlerime de dokunmay\u0131n\nZorunday\u0131m, zorlamay\u0131n\n\u015eans\u0131n\u0131z\u0131 zorlamay\u0131n\nDa\u011f\u0131n ba\u015f\u0131 duman \nAman aman aman aman aman aman\nAman aman aman aman aman aman\n\nOnlara g\u00f6re herkesin bi fiyat bar\u0131 var\n\u015eeytan da bi \u00f6m\u00fcr pop\u00fcler ama bi drama pe\u015finde bu aralar\nBazen g\u00f6z ya\u015f\u0131nda bile-ne var\n\nDemedim kendime ki ele ver\nAma demem o ki d\u00fcello var\nBirileri inatla beni deniyor, geceleri l\u00fctfen uyuyal\u0131m\n\u0130nsanl\u0131k neden hep \u00e7\u0131kma modunda? Bunun da or'jinal par\u00e7as\u0131 var\nBeni hep Baphomet sanas\u0131n var\nBi' \u00c2dem'in o\u011fluyum, bil ki durmad\u0131m kimseyle\nAld\u0131m yol par\u00e7am\u0131, kendimi haddime yuvarlad\u0131m?]\nTak\u0131lma bana, seninki sana\nSaklayanlardan\u0131m dirty life baba\n\n\nBunald\u0131m\nBu piyanonun tu\u015flar\u0131 gibi yaln\u0131z kald\u0131m (Ey)\nGer\u00e7ekleri deyince kendim d\u0131\u015flad\u0131m\nI just fellin' fakat chillin'\nDarkness still boy it's a billion\nBize gidelim mi? Korku filmleri \u00e7ekelim\nDa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131 gezdim, dermanlar\u0131n da derdi benim\n\n\u00a9\ufe0f 2025 Ahiyan Music\n#Ahiyan #Duman #AhiyanMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iJQRW5J40A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iJQRW5J40A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iJQRW5J40A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iJQRW5J40A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iJQRW5J40A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ahiyan",
                "tags": [
                    "ahiyan",
                    "ahi",
                    "ahiyan duman",
                    "ahi duman",
                    "labide",
                    "Toplay\u0131n",
                    "Hayat\u0131m\u0131 kopyalay\u0131n",
                    "Dertlerime de dokunmay\u0131n",
                    "Zorunday\u0131m",
                    "zorlamay\u0131n",
                    "\u015eans\u0131n\u0131z\u0131 zorlamay\u0131n",
                    "Da\u011f\u0131n ba\u015f\u0131 duman",
                    "Onlara g\u00f6re herkesin bi\u2019 fiyat bar\u0131 var",
                    "Bunald\u0131m",
                    "Bu piyanonun tu\u015flar\u0131 gibi yaln\u0131z kald\u0131m (Ey)",
                    "Ger\u00e7ekleri deyince kendim d\u0131\u015flad\u0131m",
                    "I just fellin' fakat chillin'",
                    "Darkness still boy it's a billion",
                    "Bize gidelim mi? Korku filmleri \u00e7ekelim",
                    "Da\u011f\u0131 ta\u015f\u0131 gezdim",
                    "dermanlar\u0131n da derdi benim"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ahiyan - Duman (Official Video)",
                    "description": "Ahiyan '\u0131n Duman isimli par\u00e7as\u0131 video klibiyle birlikte Ahiyan resmi YouTube kanal\u0131nda ve t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\n\nAhiyan '\u0131n Duman par\u00e7as\u0131n\u0131 \u015fimdi dinle: \nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://open.spotify.com/track/0XqohwlYkMj73cQHLd57iU\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://music.apple.com/tr/album/duman/1838990665?i=1838990666&l=tr\n\nS\u00f6z & M\u00fczik : Ahiyan\nBeat : Ahiyan\nMix & Mastering :Mustafa Kalem\nBass Gitar: Mustafa kalem\n\nKurgu & Montaj : Sedat Ta\u015fdemir\nRenk : Ufuk Akta\u015f\nDrone : Atilla Hun\nSanat\u00e7\u0131 Menajerli\u011fi : \u00d6mer Ediz F\u0131rat \u00d6rs\nDijital Stratejist : Mira\u00e7 Aslan\n\nSosyal Medya 'da Ahiyan:\nInstagram: https://www.instagram.com/ahiyan1\nX (Twitter): https://twitter.com/ahiyantweet\nYouTube: https://www.youtube.com/@AhiyanOfficial\n\nS\u00f6zler :\n\nOf, of, of, of\n\n\nBunald\u0131m bu piyanonun tu\u015flar\u0131 gibi \nYaln\u0131z kald\u0131m\nGer\u00e7ekleri deyince kendim d\u0131\u015fland\u0131m\nI just fellin' fakat chillin\u2019 \nDarkness still boy billion\nHerkes little Freud, bilim\nBen gezginim\nBize gidelim mi? Korku filmleri \u00e7ekelim\nDa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131 gezdim, dermanlar\u0131n da derdi benim \nKimi unuttuysam hat\u0131rl\u0131yorum bi' kerede \nHerkese hakk\u0131m helal, vard\u0131r daha b\u00fcy\u00fck dertlerim \n\n\nUmursayamam\nUmursuyorsam bile her sefer y\u00fck y\u00fckledim\nFelsefem terk edenlerden, \u00e7er\u00e7evem b\u00fcy\u00fck\nSusmak kuduz oldu, zenginlik de ucuz oldu\nNe zenginlerde param kald\u0131 \nU\u00e7ana derler \"Kanat ne kadar?\"\nSat\u0131ld\u0131k sanma kiloyla bi' de\n\n\nToplay\u0131n\nHayat\u0131m\u0131 kopyalay\u0131n\nDertlerime de dokunmay\u0131n\nZorunday\u0131m, zorlamay\u0131n\n\u015eans\u0131n\u0131z\u0131 zorlamay\u0131n\nDa\u011f\u0131n ba\u015f\u0131 duman \nAman aman aman aman aman aman\nAman aman aman aman aman aman\n\nOnlara g\u00f6re herkesin bi fiyat bar\u0131 var\n\u015eeytan da bi \u00f6m\u00fcr pop\u00fcler ama bi drama pe\u015finde bu aralar\nBazen g\u00f6z ya\u015f\u0131nda bile-ne var\n\nDemedim kendime ki ele ver\nAma demem o ki d\u00fcello var\nBirileri inatla beni deniyor, geceleri l\u00fctfen uyuyal\u0131m\n\u0130nsanl\u0131k neden hep \u00e7\u0131kma modunda? Bunun da or'jinal par\u00e7as\u0131 var\nBeni hep Baphomet sanas\u0131n var\nBi' \u00c2dem'in o\u011fluyum, bil ki durmad\u0131m kimseyle\nAld\u0131m yol par\u00e7am\u0131, kendimi haddime yuvarlad\u0131m?]\nTak\u0131lma bana, seninki sana\nSaklayanlardan\u0131m dirty life baba\n\n\nBunald\u0131m\nBu piyanonun tu\u015flar\u0131 gibi yaln\u0131z kald\u0131m (Ey)\nGer\u00e7ekleri deyince kendim d\u0131\u015flad\u0131m\nI just fellin' fakat chillin'\nDarkness still boy it's a billion\nBize gidelim mi? Korku filmleri \u00e7ekelim\nDa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131 gezdim, dermanlar\u0131n da derdi benim\n\n\u00a9\ufe0f 2025 Ahiyan Music\n#Ahiyan #Duman #AhiyanMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "626432",
                "likeCount": "15418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kjb11mafzIjn-SnLyVTIj1S9_u4",
            "id": "mI4cSwrNhxM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T12:31:08Z",
                "channelId": "UC2a8RfJH2D3wkWfnfjBNa3w",
                "title": "BUANG'IN HESABINI YAYINDA \u00c7ALDIM!",
                "description": "Selam Dostlar Ben CARL.\nBu Videomuzda \" BUANG'IN HESABINI YAYINDA \u00c7ALDIM! \" Bu Tarz \u0130\u00e7erikler Ho\u015funuza Gidiyorsa Videoya Be\u011feni Atmay\u0131 Ve Kanal\u0131ma Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n.\n\ud83d\udc49 UCUZ UC ve \u00c7EK\u0130L\u0130\u015e : https://hesap.com.tr/register?ref=CarL\n\ud83d\udc49 BUANG : @Buang \n\ud83d\udc49 \u0130NSTAGRAM : https://www.instagram.com/yasin.cevk/\n\ud83d\udc49 D\u0130SCORD : https://discord.gg/pGqSpeuSm6\n\n#pubgmobile #pubgmobileturkce #pubgmobileturkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mI4cSwrNhxM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mI4cSwrNhxM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mI4cSwrNhxM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mI4cSwrNhxM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mI4cSwrNhxM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CarL",
                "tags": [
                    "carl",
                    "kar\u0131l",
                    "pubg",
                    "mobile pubg",
                    "pubg mobile t\u00fcrkiye",
                    "pubg mobile",
                    "pubg mobile carl",
                    "pubg mobile em\u00fclator",
                    "pubg mobile t\u00fcrk\u00e7e",
                    "pubg mobil",
                    "carl pubg",
                    "pubg carl",
                    "t\u00fcrk\u00e7e pubg",
                    "em\u00fclat\u00f6r",
                    "erangel",
                    "pubg mobile hesap fulleme",
                    "pubg mobile em\u00fclat\u00f6r",
                    "carl uzl",
                    "e\u011flence",
                    "ghost",
                    "pubg mobile ghost",
                    "yay\u0131nda",
                    "bana",
                    "sallayan",
                    "yay\u0131nc\u0131y\u0131",
                    "carl ghost",
                    "k\u00fcf\u00fcrbaz yay\u0131nc\u0131",
                    "hesap \u00e7alma",
                    "carl hesap \u00e7alma",
                    "carl hesap",
                    "buang\u0131n hesab\u0131n\u0131 yay\u0131nda \u00e7ald\u0131m",
                    "buang hesap",
                    "buang vs carl"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "BUANG'IN HESABINI YAYINDA \u00c7ALDIM!",
                    "description": "Selam Dostlar Ben CARL.\nBu Videomuzda \" BUANG'IN HESABINI YAYINDA \u00c7ALDIM! \" Bu Tarz \u0130\u00e7erikler Ho\u015funuza Gidiyorsa Videoya Be\u011feni Atmay\u0131 Ve Kanal\u0131ma Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n.\n\ud83d\udc49 UCUZ UC ve \u00c7EK\u0130L\u0130\u015e : https://hesap.com.tr/register?ref=CarL\n\ud83d\udc49 BUANG : @Buang \n\ud83d\udc49 \u0130NSTAGRAM : https://www.instagram.com/yasin.cevk/\n\ud83d\udc49 D\u0130SCORD : https://discord.gg/pGqSpeuSm6\n\n#pubgmobile #pubgmobileturkce #pubgmobileturkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75395",
                "likeCount": "7068",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i0AByz1HjGJky5WgpoPQcTxZwiM",
            "id": "1OLVR6wbBcY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-22T09:52:54Z",
                "channelId": "UCcBTvWBH6MLtRpgFJ2IdDYA",
                "title": "Hayat G\u00fczel Sevince",
                "description": "Provided to YouTube by H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t Prod\u00fcksiyon\n\nHayat G\u00fczel Sevince \u00b7 Efecan \u015eeng\u00fcl \u00b7 H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t\n\nHayat G\u00fczel Sevince\n\n\u2117 H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2025-09-22\n\nProducer: H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t Prod\u00fcksiyon\nComposer: Efecan \u015eeng\u00fcl\nLyricist: Efecan \u015eeng\u00fcl\nArranger: O\u011fuz Kaya\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OLVR6wbBcY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OLVR6wbBcY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OLVR6wbBcY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OLVR6wbBcY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1OLVR6wbBcY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Efecan \u015eeng\u00fcl - Topic",
                "tags": [
                    "Efecan \u015eeng\u00fcl",
                    "H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t",
                    "Hayat G\u00fczel Sevince"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hayat G\u00fczel Sevince",
                    "description": "Provided to YouTube by H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t Prod\u00fcksiyon\n\nHayat G\u00fczel Sevince \u00b7 Efecan \u015eeng\u00fcl \u00b7 H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t\n\nHayat G\u00fczel Sevince\n\n\u2117 H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t Prod\u00fcksiyon\n\nReleased on: 2025-09-22\n\nProducer: H\u00fcseyin Ka\u011f\u0131t Prod\u00fcksiyon\nComposer: Efecan \u015eeng\u00fcl\nLyricist: Efecan \u015eeng\u00fcl\nArranger: O\u011fuz Kaya\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "21019",
                "likeCount": "135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "13pMoK-Rl9LuBUIjxhpgShgQPKk",
            "id": "oeD77yF4L4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T14:01:34Z",
                "channelId": "UCMFL13--TlcU06l6E0AAaEQ",
                "title": "T\u00dcRK\u00c7E SP\u0130KERLERLE FC 26 OYNADIM! // \u00d6ZKAN \u00d6ZT\u00dcRK & ERTEM \u015eENER",
                "description": "FC 26 T\u00fcrk\u00e7e spikerleri \u00d6zkan \u00d6zt\u00fcrk ve Ertem \u015eener ile beraber FC 26 oynad\u0131k! Bakal\u0131m oyunun T\u00fcrk\u00e7e spikerleri nas\u0131l oynuyor? Ayr\u0131ca FC Mobile 26 Eyl\u00fcl'de T\u00fcrk\u00e7e Spiker ile \u00e7\u0131k\u0131yor. https://www.ea.com/tr/games/ea-sports-fc/fc-26/buy\n\nErtem \u015eener: https://youtube.com/@ertemsener?si=qINA63Qz98XP78Qi\n\u00d6zkan \u00d6zt\u00fcrk: https://youtube.com/@spikerozkanozturk?si=_ZAuJX-PBiMVuXxu\n\nKICK\u25ba https://kick.com/ardenpapazyan\nINSTAGRAM\u25ba https://www.instagram.com/ardenpapazyan/  \nARDENINHO (YEN\u0130 KANAL)\u25ba https://www.youtube.com/@ardeninho007\nTIKTOK\u25ba https://www.tiktok.com/@ardenpapazyan?lang=tr-TR\nTWITTER\u25ba https://twitter.com/papazyan_arden\n\nReklam/Business: info@sportspublicagency.com\n\n#EAFC26\n#ArdenPapazyan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeD77yF4L4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeD77yF4L4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeD77yF4L4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeD77yF4L4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oeD77yF4L4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arden Papazyan",
                "tags": [
                    "arden papazyan rebuild",
                    "fc 26 rebuild",
                    "fc 26 kariyer",
                    "fc 26 arden rebuild",
                    "fc 26 rebuild arden",
                    "fc 26 t\u00fcrk\u00e7e",
                    "fc 26 kariyer modu",
                    "fc 26 kariyer mod",
                    "fc 26 kariyeri",
                    "fc 26 rebuild kariyer",
                    "arden",
                    "rebuild challenge",
                    "arden papazyan",
                    "arden papazyan fc 26",
                    "fc 26 t\u00fcrk\u00e7e spiker",
                    "t\u00fcrk\u00e7e spiker",
                    "fc 26 ertem \u015fener",
                    "fc 26 \u00f6zkan \u00f6zt\u00fcrk",
                    "fc 26 ertem \u015fener \u00f6zkan \u00f6zt\u00fcrk",
                    "fc 26 t\u00fcrk\u00e7e spikerler",
                    "arden papazyan t\u00fcrk\u00e7e spiker",
                    "arden papazyan t\u00fcrk\u00e7e spikerler",
                    "arden papazyan ertem \u015fener"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "T\u00dcRK\u00c7E SP\u0130KERLERLE FC 26 OYNADIM! // \u00d6ZKAN \u00d6ZT\u00dcRK & ERTEM \u015eENER",
                    "description": "FC 26 T\u00fcrk\u00e7e spikerleri \u00d6zkan \u00d6zt\u00fcrk ve Ertem \u015eener ile beraber FC 26 oynad\u0131k! Bakal\u0131m oyunun T\u00fcrk\u00e7e spikerleri nas\u0131l oynuyor? Ayr\u0131ca FC Mobile 26 Eyl\u00fcl'de T\u00fcrk\u00e7e Spiker ile \u00e7\u0131k\u0131yor. https://www.ea.com/tr/games/ea-sports-fc/fc-26/buy\n\nErtem \u015eener: https://youtube.com/@ertemsener?si=qINA63Qz98XP78Qi\n\u00d6zkan \u00d6zt\u00fcrk: https://youtube.com/@spikerozkanozturk?si=_ZAuJX-PBiMVuXxu\n\nKICK\u25ba https://kick.com/ardenpapazyan\nINSTAGRAM\u25ba https://www.instagram.com/ardenpapazyan/  \nARDENINHO (YEN\u0130 KANAL)\u25ba https://www.youtube.com/@ardeninho007\nTIKTOK\u25ba https://www.tiktok.com/@ardenpapazyan?lang=tr-TR\nTWITTER\u25ba https://twitter.com/papazyan_arden\n\nReklam/Business: info@sportspublicagency.com\n\n#EAFC26\n#ArdenPapazyan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "227494",
                "likeCount": "11777",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "570"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZXRwxxaVWuhky4zJtsut-3_Mubg",
            "id": "3GwmtufP9dM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T21:00:21Z",
                "channelId": "UCNZCKsFe0eZjDdpCJT2xogA",
                "title": "CUDI - TAKIR TAKIR (Official Music Video)",
                "description": "cudi\u2019nin, LL Production etiketiyle yay\u0131mlanan \u201cTAKIR TAKIR\u201d isimli \u015fark\u0131s\u0131, video klibiyle t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\n\n\nS\u00f6z: Yunus Baran G\u00fcndo\u011fdu\nM\u00fczik: Bilgehan \u00c7ak\u0131r\nMix & Mastering: Kalimero\nCover Art: ArtbyS\nDirector: Vasso\nProducer: Yusuf Uruk\nExecutive Producer: \u0130rfan Can\n\nStream:\nhttps://lnk.thepreis.com/MHHaTKDR\n\n\nLYRICS;\nHayvan\nYumruk at Tokat \u00e7ek \nG\u00fcc\u00fcn yok ise sen silah \u00e7ek \nhayvan\nCudican gelecek bi gece hakk\u0131n\u0131 verecek \nHayvan\n\nHani kanka bu mermiler\nSokakta neredeler \nTokad\u0131 koydum bak yerdeler \nGangshit \u0130stanbul derbeder\nAbiler nerdeler \n \nMemurlarla aran neden s\u0131k\u0131 f\u0131k\u0131 \nDilin otomatik baban kurus\u0131k\u0131 \nKilom kilonun tam 2 kat\u0131 \n75 Ardahan yes tak\u0131r tak\u0131r \n\nGece 5 te neden ora att\u0131lar \nKarde\u015flerim yatt\u0131lar  \u00c7\u00fcnk\u00fc onlar hakl\u0131lar \nMahalle trip hangover \u00f6nce bize hakk\u0131 ver\nSizi kar\u0131 yapt\u0131lar\n\nCudican m\u0131 evet onu bulurum \nS\u00f6yle dida nedir son durum \nMarmara 3 noluya selam baba oldu mu \nDiss atmay\u0131p baba vurdurun\n\n\nKahpe i\u015flerde ad\u0131n Ali cengiz\nDersin sonra kusura bakma abi l\u00fctfen genciz\nSiz 30 ki\u015fisiniz biz ise bak penciz \nValla kral biziz kanka biz ta\u015fakl\u0131 \u00fcgangiz\n\n\u0130stanbul 3. B\u00f6lge  - G\u00fcng\u00f6ren\u2019im\nG\u00f6n\u00fcl ister hep g\u00fclelim istiyorum g\u00fcng\u00f6relim\nSigaray\u0131 d\u00f6nd\u00fcrelim \nSmoke smoke bra \nSonra onu \u00f6ld\u00fcrel\u015fm \n\n\u0130stanbul Avrupa sol kolum harita\nslow slow de\u011fil hemen senyorita\nSenin triplere etkilensin manitan \nViz khalifa de\u011fil belki Mia khalifa \n\nS\u00f6yle seni neden ald\u0131lar\nHapis yatt\u0131n o kadar da s\u00f6yle neden sald\u0131lar\nKim duyduysa da valla sana g\u00fcld\u00fcler\nSol taraf\u0131n G\u00fcng\u00f6ren sa\u011f taraf\u0131m Ba\u011fc\u0131lar\n\n\ncudi\u2019yi takip etmek i\u00e7in;\nInstagram: https://bit.ly/3TCvyxw\nTikTok: https://bit.ly/3XTRO8P\n\nLL Production'u Takip etmek i\u00e7in;\nInstagram: https://bit.ly/4lquRDo\nWeb: https://bit.ly/4kGe65",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GwmtufP9dM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GwmtufP9dM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GwmtufP9dM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GwmtufP9dM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3GwmtufP9dM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "cudi",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CUDI - TAKIR TAKIR (Official Music Video)",
                    "description": "cudi\u2019nin, LL Production etiketiyle yay\u0131mlanan \u201cTAKIR TAKIR\u201d isimli \u015fark\u0131s\u0131, video klibiyle t\u00fcm dijital platformlarda yay\u0131nda!\n\n\nS\u00f6z: Yunus Baran G\u00fcndo\u011fdu\nM\u00fczik: Bilgehan \u00c7ak\u0131r\nMix & Mastering: Kalimero\nCover Art: ArtbyS\nDirector: Vasso\nProducer: Yusuf Uruk\nExecutive Producer: \u0130rfan Can\n\nStream:\nhttps://lnk.thepreis.com/MHHaTKDR\n\n\nLYRICS;\nHayvan\nYumruk at Tokat \u00e7ek \nG\u00fcc\u00fcn yok ise sen silah \u00e7ek \nhayvan\nCudican gelecek bi gece hakk\u0131n\u0131 verecek \nHayvan\n\nHani kanka bu mermiler\nSokakta neredeler \nTokad\u0131 koydum bak yerdeler \nGangshit \u0130stanbul derbeder\nAbiler nerdeler \n \nMemurlarla aran neden s\u0131k\u0131 f\u0131k\u0131 \nDilin otomatik baban kurus\u0131k\u0131 \nKilom kilonun tam 2 kat\u0131 \n75 Ardahan yes tak\u0131r tak\u0131r \n\nGece 5 te neden ora att\u0131lar \nKarde\u015flerim yatt\u0131lar  \u00c7\u00fcnk\u00fc onlar hakl\u0131lar \nMahalle trip hangover \u00f6nce bize hakk\u0131 ver\nSizi kar\u0131 yapt\u0131lar\n\nCudican m\u0131 evet onu bulurum \nS\u00f6yle dida nedir son durum \nMarmara 3 noluya selam baba oldu mu \nDiss atmay\u0131p baba vurdurun\n\n\nKahpe i\u015flerde ad\u0131n Ali cengiz\nDersin sonra kusura bakma abi l\u00fctfen genciz\nSiz 30 ki\u015fisiniz biz ise bak penciz \nValla kral biziz kanka biz ta\u015fakl\u0131 \u00fcgangiz\n\n\u0130stanbul 3. B\u00f6lge  - G\u00fcng\u00f6ren\u2019im\nG\u00f6n\u00fcl ister hep g\u00fclelim istiyorum g\u00fcng\u00f6relim\nSigaray\u0131 d\u00f6nd\u00fcrelim \nSmoke smoke bra \nSonra onu \u00f6ld\u00fcrel\u015fm \n\n\u0130stanbul Avrupa sol kolum harita\nslow slow de\u011fil hemen senyorita\nSenin triplere etkilensin manitan \nViz khalifa de\u011fil belki Mia khalifa \n\nS\u00f6yle seni neden ald\u0131lar\nHapis yatt\u0131n o kadar da s\u00f6yle neden sald\u0131lar\nKim duyduysa da valla sana g\u00fcld\u00fcler\nSol taraf\u0131n G\u00fcng\u00f6ren sa\u011f taraf\u0131m Ba\u011fc\u0131lar\n\n\ncudi\u2019yi takip etmek i\u00e7in;\nInstagram: https://bit.ly/3TCvyxw\nTikTok: https://bit.ly/3XTRO8P\n\nLL Production'u Takip etmek i\u00e7in;\nInstagram: https://bit.ly/4lquRDo\nWeb: https://bit.ly/4kGe65"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5256",
                "likeCount": "669",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GLvtswGkpQeC0qEj4eYmju4a6OM",
            "id": "BJtL_rUEtro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T20:33:48Z",
                "channelId": "UCZfOWuGRCBIW75310IXrrtg",
                "title": "PRX \ud83c\udd9a G2 - FNC \ud83c\udd9a DRX VALORANT Champions Paris Playoff A\u015famas\u0131",
                "description": "2025 VALORANT Champions Tour\u2019un zirvesine ho\u015f geldiniz! VALORANT\u2019\u0131n en b\u00fcy\u00fck sahnesi haz\u0131r, Paris\u2019in \u0131\u015f\u0131klar\u0131 parl\u0131yor ve geri say\u0131m ba\u015flad\u0131. Tarihi rekabetler, efsanevi geri d\u00f6n\u00fc\u015fler ve unutulmaz anlarla dolu bir sezonun ard\u0131ndan, d\u00fcnyan\u0131n en iyi tak\u0131mlar\u0131 \u015fimdi Champions Paris\u2019te bulu\u015fuyor.\n\n12 Eyl\u00fcl \u2013 5 Ekim tarihleri aras\u0131nda s\u00fcrecek bu yolculuk, Grup A\u015famas\u0131 ve Playoff\u2019lar\u0131n ard\u0131ndan B\u00fcy\u00fck Final\u2019de yeni D\u00fcnya \u015eampiyonu\u2019nun ta\u00e7land\u0131r\u0131lmas\u0131yla son bulacak. Grup A\u015famas\u0131\u2019nda VALORANT\u2019\u0131n d\u00f6rt Uluslararas\u0131 Ligi\u2019nden birer tak\u0131m\u0131n yer ald\u0131\u011f\u0131 d\u00f6rt grupta toplam 16 tak\u0131m m\u00fccadele edecek. Bu a\u015famada tak\u0131mlar, \u00e7ift eleme format\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015farak her gruptan iki tak\u0131m\u0131n \u00fcst tura y\u00fckselmesini sa\u011flayacak. \u00c7eyrek finale y\u00fckselen 8 tak\u0131m, ayn\u0131 gruptan gelen ekipler birbirinin kar\u015f\u0131 taraf\u0131na d\u00fc\u015fecek \u015fekilde rastgele e\u015fle\u015ferek \u00e7ift eleme usul\u00fc bir ana tabloya yerle\u015ftirilecek. Tak\u0131mlar, son iki kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n Be\u015f Ma\u00e7l\u0131k Seriye (Best-of-5) \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 noktaya kadar \u00dc\u00e7 Ma\u00e7l\u0131k Serilerde (Best-of-3) kozlar\u0131n\u0131 payla\u015facak. Ayakta kalan son tak\u0131m ise VALORANT Champions Paris \u015eampiyonu unvan\u0131n\u0131 kazanacak!\n\nBizi Twitter\u2019da takip et: x.com/valleague_tr\nBizi Instagram\u2019da takip et:  instagram.com/valorantleague_tr\n\nKar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131 Twitch\u2019ten takip etmek i\u00e7in: twitch.tv/valorant_tur\n\n#VCT #VALORANTChampions #VALORANTT\u00fcrkiye",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJtL_rUEtro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJtL_rUEtro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJtL_rUEtro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJtL_rUEtro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BJtL_rUEtro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT - T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "Valorant",
                    "valorant t\u00fcrkiye",
                    "valorant t\u00fcrkiye resmi",
                    "riot",
                    "riot games",
                    "oyun",
                    "gaming",
                    "fps oyunu",
                    "oynan\u0131\u015f",
                    "gameplay",
                    "vct emea",
                    "vct emea live",
                    "vct emea canl\u0131",
                    "playoffs",
                    "playoff",
                    "gx",
                    "fnc",
                    "th",
                    "navi",
                    "giantx",
                    "fnatic",
                    "team heretics",
                    "gx fnc",
                    "fnc gx",
                    "th navi",
                    "navi th",
                    "heretics navi",
                    "navi heretics"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "PRX \ud83c\udd9a G2 - FNC \ud83c\udd9a DRX VALORANT Champions Paris Playoff A\u015famas\u0131",
                    "description": "2025 VALORANT Champions Tour\u2019un zirvesine ho\u015f geldiniz! VALORANT\u2019\u0131n en b\u00fcy\u00fck sahnesi haz\u0131r, Paris\u2019in \u0131\u015f\u0131klar\u0131 parl\u0131yor ve geri say\u0131m ba\u015flad\u0131. Tarihi rekabetler, efsanevi geri d\u00f6n\u00fc\u015fler ve unutulmaz anlarla dolu bir sezonun ard\u0131ndan, d\u00fcnyan\u0131n en iyi tak\u0131mlar\u0131 \u015fimdi Champions Paris\u2019te bulu\u015fuyor.\n\n12 Eyl\u00fcl \u2013 5 Ekim tarihleri aras\u0131nda s\u00fcrecek bu yolculuk, Grup A\u015famas\u0131 ve Playoff\u2019lar\u0131n ard\u0131ndan B\u00fcy\u00fck Final\u2019de yeni D\u00fcnya \u015eampiyonu\u2019nun ta\u00e7land\u0131r\u0131lmas\u0131yla son bulacak. Grup A\u015famas\u0131\u2019nda VALORANT\u2019\u0131n d\u00f6rt Uluslararas\u0131 Ligi\u2019nden birer tak\u0131m\u0131n yer ald\u0131\u011f\u0131 d\u00f6rt grupta toplam 16 tak\u0131m m\u00fccadele edecek. Bu a\u015famada tak\u0131mlar, \u00e7ift eleme format\u0131nda kar\u015f\u0131la\u015farak her gruptan iki tak\u0131m\u0131n \u00fcst tura y\u00fckselmesini sa\u011flayacak. \u00c7eyrek finale y\u00fckselen 8 tak\u0131m, ayn\u0131 gruptan gelen ekipler birbirinin kar\u015f\u0131 taraf\u0131na d\u00fc\u015fecek \u015fekilde rastgele e\u015fle\u015ferek \u00e7ift eleme usul\u00fc bir ana tabloya yerle\u015ftirilecek. Tak\u0131mlar, son iki kar\u015f\u0131la\u015fman\u0131n Be\u015f Ma\u00e7l\u0131k Seriye (Best-of-5) \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131 noktaya kadar \u00dc\u00e7 Ma\u00e7l\u0131k Serilerde (Best-of-3) kozlar\u0131n\u0131 payla\u015facak. Ayakta kalan son tak\u0131m ise VALORANT Champions Paris \u015eampiyonu unvan\u0131n\u0131 kazanacak!\n\nBizi Twitter\u2019da takip et: x.com/valleague_tr\nBizi Instagram\u2019da takip et:  instagram.com/valorantleague_tr\n\nKar\u015f\u0131la\u015fmalar\u0131 Twitch\u2019ten takip etmek i\u00e7in: twitch.tv/valorant_tur\n\n#VCT #VALORANTChampions #VALORANTT\u00fcrkiye"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99268",
                "likeCount": "959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WiA74QmRFMnAWj6hMbKSIu3HMY4",
            "id": "Zc6ZfmEyBgs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T21:00:43Z",
                "channelId": "UCbtUuztpeCLmmQks0x7Gc2g",
                "title": "DO\u011eUKAN SARITA\u015e - BAL B\u00d6CE\u011e\u0130 \ud83d\udc1d",
                "description": "\u2764\ufe0f Te\u015fekk\u00fcrler\n\nBu klibi yaln\u0131zca bir \u015fark\u0131 de\u011fil, bir an\u0131 haline getiren; yan\u0131mda olup bana g\u00fc\u00e7 veren can\u0131m aileme, dostlar\u0131ma ve t\u00fcm sevdiklerime sonsuz te\u015fekk\u00fcrler.\nVarl\u0131\u011f\u0131n\u0131z, bu \u015fark\u0131n\u0131n en g\u00fczel melodisi oldu.\n\nS\u00f6z & M\u00fczik : Do\u011fukan Sar\u0131ta\u015f\nD\u00fczenleme : Denizkan Boz\nGitar : Soyhan \u015eenyaylar\nKanun : Cihan G\u00dcZ\nMix & Mastering : Utku \u00dcnsal\n\nYap\u0131m : Lunart Music \nYap\u0131mc\u0131 : Batuhan Bu\u011fra Tekin\nLabel Manager : O\u011fuzhan Onur Tekin \nCreative Director : Dilce Kavan\n\nY\u00f6netmen : Erman \u00d6ZKARGIN\nSet Amiri : Serkan LAFCI\nCatering : GAZ\u0130N\u0130N YER\u0130\nStyling : \u0130rem \u0130nancu \nSa\u00e7 / Makyaj : I\u015f\u0131k Uysal \nColor : Musap \u00c7elik\nEdit : Do\u011fukan SARITA\u015e\nCrew : \u0130lke SUSYAL, Erbey \u00c7OLAK\nMekan : GAZ\u0130N\u0130N YER\u0130, MEHMET MUSA ASMA\nMert DAN a \u00d6zel te\u015fekk\u00fcrler \n\n\n\n\u201cBAL B\u00d6CE\u011e\u0130\u201d \u015fark\u0131 s\u00f6zleri\n\n\nBilemem ki nereden \u00e7\u0131kt\u0131n kar\u015f\u0131ma g\u00fczelim?\nBilemezdim senden \u00f6nce b\u00f6yle g\u00fcl\u00fcmsemeyi\nGeceyi beklemeden gel, ah benim bal b\u00f6ce\u011fim\nY\u00fcre\u011fim sana g\u00fcller a\u00e7\u0131yor\n\nSen, sen\u2026 yok musun sen\nHem ne\u015fem hem \u00e7ilem\nVermi\u015f Allah\u2019\u0131m her \u015feyi bol keseden\n\nYok, yok e\u015fin benzerin\nA\u00e7\u0131ls\u0131n g\u00f6zlerin\nHerkesin derdi olacak o bak\u0131\u015f, of\n\nBen b\u00f6ylesine vurulmad\u0131m\nSen hi\u00e7 yorulmad\u0131n\nKo\u015fturuyorsun hep pe\u015finden, ay\n\n\u00d6ylesine bir a\u015fk de\u011fil ki bu\nAte\u015f gibi yak\u0131yor y\u00fcre\u011fi cay\u0131r cay\u0131r\n\n\u0130\u00e7me yarim, bensiz ge\u00e7mesin o bo\u011faz\u0131ndan, of\nK\u00fcsece\u011fim bak, vallahi art\u0131k can\u0131ma tak ediyor\nSeni g\u00f6rd\u00fcm, cennetteyim sand\u0131m sanki melek o\nYaradan bana k\u0131yak ge\u00e7iyor bu aralar, of\n\nBilemem ki nereden \u00e7\u0131kt\u0131n kar\u015f\u0131ma g\u00fczelim?\nBilemezdim senden \u00f6nce b\u00f6yle g\u00fcl\u00fcmsemeyi\nGeceyi beklemeden gel, ah benim bal b\u00f6ce\u011fim\nY\u00fcre\u011fim sana g\u00fcller a\u00e7\u0131yor\n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/530b8gZ5AZjVYeJwQGdSeC\nApple Music: https://music.apple.com/tr/artist/do%C4%9Fukan-sar%C4%B1ta%C5%9F/1497743310?l=tr\nInstagram: https://www.instagram.com/dogukansaritas/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zc6ZfmEyBgs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zc6ZfmEyBgs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zc6ZfmEyBgs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zc6ZfmEyBgs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zc6ZfmEyBgs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DO\u011eUKAN SARITA\u015e",
                "tags": [
                    "do\u011fukan sar\u0131ta\u015f",
                    "do\u011fukan",
                    "sar\u0131ta\u015f",
                    "trap",
                    "turkish music",
                    "Bal b\u00f6ce\u011fi",
                    "Do\u011fukan bal b\u00f6ce\u011fi",
                    "Bilemem ki nerden \u00e7\u0131kt\u0131n kar\u015f\u0131ma g\u00fczelim",
                    "Bilememki",
                    "\u0130\u00e7me yarim bensiz",
                    "Do\u011fukan sar\u0131ta\u015f \u00e7atma yarim",
                    "\u00c7atma yarim",
                    "renklensin"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DO\u011eUKAN SARITA\u015e - BAL B\u00d6CE\u011e\u0130 \ud83d\udc1d",
                    "description": "\u2764\ufe0f Te\u015fekk\u00fcrler\n\nBu klibi yaln\u0131zca bir \u015fark\u0131 de\u011fil, bir an\u0131 haline getiren; yan\u0131mda olup bana g\u00fc\u00e7 veren can\u0131m aileme, dostlar\u0131ma ve t\u00fcm sevdiklerime sonsuz te\u015fekk\u00fcrler.\nVarl\u0131\u011f\u0131n\u0131z, bu \u015fark\u0131n\u0131n en g\u00fczel melodisi oldu.\n\nS\u00f6z & M\u00fczik : Do\u011fukan Sar\u0131ta\u015f\nD\u00fczenleme : Denizkan Boz\nGitar : Soyhan \u015eenyaylar\nKanun : Cihan G\u00dcZ\nMix & Mastering : Utku \u00dcnsal\n\nYap\u0131m : Lunart Music \nYap\u0131mc\u0131 : Batuhan Bu\u011fra Tekin\nLabel Manager : O\u011fuzhan Onur Tekin \nCreative Director : Dilce Kavan\n\nY\u00f6netmen : Erman \u00d6ZKARGIN\nSet Amiri : Serkan LAFCI\nCatering : GAZ\u0130N\u0130N YER\u0130\nStyling : \u0130rem \u0130nancu \nSa\u00e7 / Makyaj : I\u015f\u0131k Uysal \nColor : Musap \u00c7elik\nEdit : Do\u011fukan SARITA\u015e\nCrew : \u0130lke SUSYAL, Erbey \u00c7OLAK\nMekan : GAZ\u0130N\u0130N YER\u0130, MEHMET MUSA ASMA\nMert DAN a \u00d6zel te\u015fekk\u00fcrler \n\n\n\n\u201cBAL B\u00d6CE\u011e\u0130\u201d \u015fark\u0131 s\u00f6zleri\n\n\nBilemem ki nereden \u00e7\u0131kt\u0131n kar\u015f\u0131ma g\u00fczelim?\nBilemezdim senden \u00f6nce b\u00f6yle g\u00fcl\u00fcmsemeyi\nGeceyi beklemeden gel, ah benim bal b\u00f6ce\u011fim\nY\u00fcre\u011fim sana g\u00fcller a\u00e7\u0131yor\n\nSen, sen\u2026 yok musun sen\nHem ne\u015fem hem \u00e7ilem\nVermi\u015f Allah\u2019\u0131m her \u015feyi bol keseden\n\nYok, yok e\u015fin benzerin\nA\u00e7\u0131ls\u0131n g\u00f6zlerin\nHerkesin derdi olacak o bak\u0131\u015f, of\n\nBen b\u00f6ylesine vurulmad\u0131m\nSen hi\u00e7 yorulmad\u0131n\nKo\u015fturuyorsun hep pe\u015finden, ay\n\n\u00d6ylesine bir a\u015fk de\u011fil ki bu\nAte\u015f gibi yak\u0131yor y\u00fcre\u011fi cay\u0131r cay\u0131r\n\n\u0130\u00e7me yarim, bensiz ge\u00e7mesin o bo\u011faz\u0131ndan, of\nK\u00fcsece\u011fim bak, vallahi art\u0131k can\u0131ma tak ediyor\nSeni g\u00f6rd\u00fcm, cennetteyim sand\u0131m sanki melek o\nYaradan bana k\u0131yak ge\u00e7iyor bu aralar, of\n\nBilemem ki nereden \u00e7\u0131kt\u0131n kar\u015f\u0131ma g\u00fczelim?\nBilemezdim senden \u00f6nce b\u00f6yle g\u00fcl\u00fcmsemeyi\nGeceyi beklemeden gel, ah benim bal b\u00f6ce\u011fim\nY\u00fcre\u011fim sana g\u00fcller a\u00e7\u0131yor\n\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/530b8gZ5AZjVYeJwQGdSeC\nApple Music: https://music.apple.com/tr/artist/do%C4%9Fukan-sar%C4%B1ta%C5%9F/1497743310?l=tr\nInstagram: https://www.instagram.com/dogukansaritas/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "388217",
                "likeCount": "5853",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SKxuFvqBGlqW858RLlcEcwa3U34",
            "id": "tQPLB4wufdc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T14:30:49Z",
                "channelId": "UCdZLjkrowEWbUQQycBxr1SQ",
                "title": "Minecraft'ta OG BRAINROT Olarak Arkada\u015f\u0131ma Yard\u0131m Ettim!",
                "description": "Minecraft'ta OG BRAINROT Olarak Arkada\u015f\u0131ma Yard\u0131m Ettim!\n\nBug\u00fcn Minecraft'ta Lia arkada\u015flar\u0131na Steal a Brainrot oyunundaki OG Brainrot olarak yard\u0131m ediyor! Sizce onu tan\u0131yabilecekler mi? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in videonun tamam\u0131n\u0131 izleyin!\n\n\ud83d\udc8cReklam ve Sponsorluk: liabloxpartners@gmail.com\n\n#minecraft #minecraftmod #lia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQPLB4wufdc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQPLB4wufdc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQPLB4wufdc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQPLB4wufdc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tQPLB4wufdc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lia Minecraft",
                "tags": [
                    "lia",
                    "t\u00fcrk\u00e7e minecraft",
                    "lia minecraft",
                    "minecraft",
                    "minecraft t\u00fcrk\u00e7e",
                    "minecraft videolar\u0131",
                    "minecraft video",
                    "minecraft ama",
                    "lia moni",
                    "moni",
                    "minecraft lia",
                    "lia ve moni",
                    "moni ve lia",
                    "lia roblox",
                    "minecraft'ta",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "minecraft brainrot",
                    "minecraft steal a brainrot",
                    "lia brainrot",
                    "lia trolledim",
                    "lia secret",
                    "lia secret brainrot",
                    "lia brainrot oyunu",
                    "lia steal a brainrot",
                    "secret brainrot",
                    "secret brainrot ailesi",
                    "bebek brainrot",
                    "steal a brainrot lia",
                    "og brainrot"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Minecraft'ta OG BRAINROT Olarak Arkada\u015f\u0131ma Yard\u0131m Ettim!",
                    "description": "Minecraft'ta OG BRAINROT Olarak Arkada\u015f\u0131ma Yard\u0131m Ettim!\n\nBug\u00fcn Minecraft'ta Lia arkada\u015flar\u0131na Steal a Brainrot oyunundaki OG Brainrot olarak yard\u0131m ediyor! Sizce onu tan\u0131yabilecekler mi? \u00d6\u011frenmek i\u00e7in videonun tamam\u0131n\u0131 izleyin!\n\n\ud83d\udc8cReklam ve Sponsorluk: liabloxpartners@gmail.com\n\n#minecraft #minecraftmod #lia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "125648",
                "likeCount": "1248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "126"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}