{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "GXez_7JSL5o0Hzy_GOEWWea0czI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SGnC0JSGLe9Wg7yOKxnjnNrZo5I",
            "id": "ZnAihpXEIXk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T18:50:00Z",
                "channelId": "UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg",
                "title": "\u0130stanbul'daki depreme camide yakalanan ya\u015fl\u0131 adam namaza durdu #shorts #deprem #istanbul #ke\u015ffet",
                "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZnAihpXEIXk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ulusal Kanal",
                "tags": [
                    "Ulusal Kanal",
                    "ulusal tv",
                    "haber",
                    "haberler",
                    "haber izle",
                    "son dakika haberleri",
                    "haber son dakika",
                    "son dakika",
                    "haberler son dakika bug\u00fcn",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130stanbul'daki depreme camide yakalanan ya\u015fl\u0131 adam namaza durdu #shorts #deprem #istanbul #ke\u015ffet",
                    "description": "T\u00fcrkiye ve d\u00fcnya g\u00fcndemindeki son dakika haberleri ve s\u0131cak geli\u015fmeler Ulusal Kanal'da!\n\nABONE OL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg?sub_confirmation=1\n\nKATIL: https://www.youtube.com/channel/UC6T0L26KS1NHMPbTwI1L4Eg/join\n\nHABER:\nhttps://www.ulusal.com.tr\n\nCANLI YAYIN:\nhttps://www.youtube.com/c/UlusalKanalTV/live\n\nSOSYAL MEDYA:\nhttps://twitter.com/ulusalkanal\nhttps://www.facebook.com/UlusalKanal\nhttps://www.instagram.com/ulusalkanal \n\nAE-425\n\n#haber #g\u00fcndem #sondakika"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1839066",
                "likeCount": "66638",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "989"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nVSs8Dijy0Ws4niHquFXiI5BfWA",
            "id": "FhOpB2Hf5mA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T00:04:32Z",
                "channelId": "UCzzylIZKbeIDhohxAaQFy1Q",
                "title": "NEFES KESEN EL CLASICO'DA KAZANAN BARCELONA! \u0130spanya Kral Kupas\u0131 Final | Barcelona - Real Madrid",
                "description": "\u0130spanya Kral Kupas\u0131 finalinde Barcelona, Real Madrid'i uzatmalar sonunda ma\u011flup ederek kupan\u0131n sahibi oldu!\n\n%98.5\u2019e varan g\u00fcr\u00fclt\u00fc azaltma oran\u0131yla, g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in Soundcore ile tan\u0131\u015f\u0131n @ankerturkiye\n\nhttps://anker-tr.com/collections/bluetooth-kulakliklar\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FhOpB2Hf5mA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tivibu Spor",
                "tags": [
                    "Tivibuspor",
                    "spor",
                    "futbol",
                    "basketbol",
                    "voleybol",
                    "barcelona",
                    "kral kupas\u0131",
                    "el clasico",
                    "real madrid",
                    "arda g\u00fcler",
                    "mbappe",
                    "yamal",
                    "kounde",
                    "pedri",
                    "el clasico \u00f6zet",
                    "barcelona real madrid",
                    "real madrid barcelona"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "NEFES KESEN EL CLASICO'DA KAZANAN BARCELONA! \u0130spanya Kral Kupas\u0131 Final | Barcelona - Real Madrid",
                    "description": "\u0130spanya Kral Kupas\u0131 finalinde Barcelona, Real Madrid'i uzatmalar sonunda ma\u011flup ederek kupan\u0131n sahibi oldu!\n\n%98.5\u2019e varan g\u00fcr\u00fclt\u00fc azaltma oran\u0131yla, g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fcz seyahatin tad\u0131n\u0131 \u00e7\u0131karmak i\u00e7in Soundcore ile tan\u0131\u015f\u0131n @ankerturkiye\n\nhttps://anker-tr.com/collections/bluetooth-kulakliklar\n\nTivibu Spor\nhttps://www.tivibu.com.tr/spor\nhttps://x.com/tivibuspor\nhttps://www.facebook.com/TivibuSpor\nhttps://www.instagram.com/tivibuspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1262874",
                "likeCount": "21066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2605"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UktDF_eM1xM3E7T2OtSfc04kJP0",
            "id": "bAAN_i8JfkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:56Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ezel Efsane Mahalle Raconu! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bAAN_i8JfkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ezel Efsane Mahalle Raconu! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "716574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "65"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eBqOzhkh6abUompuyMY_PnDXHWk",
            "id": "-R_cJd6e6JQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:15:21Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm (23 Nisan 2025)\nSahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/NjRSCPcxvL4\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nDevran, Cemo ve Yusuf birlikte felekten bir gece ge\u00e7irirken aralar\u0131ndaki anla\u015fmazl\u0131klara da s\u00fcnger \u00e7ekerler. Ha\u015fmet\u2019in de onlara kat\u0131lmas\u0131yla e\u011flence bamba\u015fka bir boyuta ula\u015f\u0131r.\n \nSamet ve Bal\u0131m, okullar\u0131nda d\u00fczenlenen kampa Devran ve Azize ile birlikte kat\u0131l\u0131r. Bu kamp, \u00e7ocuklar\u0131n Devran\u2019a daha da \u0131s\u0131nmas\u0131n\u0131 sa\u011flarken Azize ve Devran aras\u0131ndaki yak\u0131nl\u0131\u011f\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesine de katk\u0131 sa\u011flar. Kerem\u2019in evine giden Fidan, onu \u00e7ok \u015fa\u015f\u0131rtan bir ger\u00e7ekle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r. Duygu ile Cemo aras\u0131nda geli\u015fen yak\u0131nl\u0131k, Melis\u2019in k\u00f6t\u00fc hissetmesine neden olur. Bu durum \u00fczerine Duygu, day\u0131s\u0131 Ha\u015fmet ile aralar\u0131ndaki ge\u00e7mi\u015fi bir anda a\u00e7\u0131klamaya karar verir. Bu geli\u015fme ortam\u0131n gerilmesine yol a\u00e7ar.\n \nAzize, Duygu\u2019ya sahip \u00e7\u0131kar; ancak Duygu hakk\u0131nda iyi d\u00fc\u015f\u00fcnmeyen Devran, Azize ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelir.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-R_cJd6e6JQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-R_cJd6e6JQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-R_cJd6e6JQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-R_cJd6e6JQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-R_cJd6e6JQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "OGM Yeni Dizi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Yusuf Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm (23 Nisan 2025)"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": "Sahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm (23 Nisan 2025)\nSahipsizler 19. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/NjRSCPcxvL4\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nDevran, Cemo ve Yusuf birlikte felekten bir gece ge\u00e7irirken aralar\u0131ndaki anla\u015fmazl\u0131klara da s\u00fcnger \u00e7ekerler. Ha\u015fmet\u2019in de onlara kat\u0131lmas\u0131yla e\u011flence bamba\u015fka bir boyuta ula\u015f\u0131r.\n \nSamet ve Bal\u0131m, okullar\u0131nda d\u00fczenlenen kampa Devran ve Azize ile birlikte kat\u0131l\u0131r. Bu kamp, \u00e7ocuklar\u0131n Devran\u2019a daha da \u0131s\u0131nmas\u0131n\u0131 sa\u011flarken Azize ve Devran aras\u0131ndaki yak\u0131nl\u0131\u011f\u0131n g\u00fc\u00e7lenmesine de katk\u0131 sa\u011flar. Kerem\u2019in evine giden Fidan, onu \u00e7ok \u015fa\u015f\u0131rtan bir ger\u00e7ekle kar\u015f\u0131la\u015f\u0131r. Duygu ile Cemo aras\u0131nda geli\u015fen yak\u0131nl\u0131k, Melis\u2019in k\u00f6t\u00fc hissetmesine neden olur. Bu durum \u00fczerine Duygu, day\u0131s\u0131 Ha\u015fmet ile aralar\u0131ndaki ge\u00e7mi\u015fi bir anda a\u00e7\u0131klamaya karar verir. Bu geli\u015fme ortam\u0131n gerilmesine yol a\u00e7ar.\n \nAzize, Duygu\u2019ya sahip \u00e7\u0131kar; ancak Duygu hakk\u0131nda iyi d\u00fc\u015f\u00fcnmeyen Devran, Azize ile kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya gelir.\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10691196",
                "likeCount": "174228",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13098"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0suCi22kDlraBYJuMDlq3-JrnGA",
            "id": "W0-3hsRrqq0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T10:00:54Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "2 LIPS tutorial\ud83d\udc44\ud83d\ude04",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W0-3hsRrqq0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "2 LIPS tutorial\ud83d\udc44\ud83d\ude04",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23560582",
                "likeCount": "345653",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hqyvt4ECYjUEUUVcT-wlFZbWF3o",
            "id": "b8IE3uXOCHY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:49:49Z",
                "channelId": "UC-ZjmqD-nXzpvO80dMvfTbQ",
                "title": "Trabzonsporlu gen\u00e7ler ak\u0131ma kat\u0131ld\u0131 \ud83d\ude0e",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8IE3uXOCHY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8IE3uXOCHY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8IE3uXOCHY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8IE3uXOCHY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b8IE3uXOCHY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zpor",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trabzonsporlu gen\u00e7ler ak\u0131ma kat\u0131ld\u0131 \ud83d\ude0e",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359302",
                "likeCount": "6903",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "280"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4YYtB4nqziLozsGkaj9cqyYJnLU",
            "id": "1M8ToXFAShY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:55:28Z",
                "channelId": "UC41DEqCZsmGCwyDQSrvFR7A",
                "title": "Kade\u2019s dance moves tho! \ud83d\udd7a\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M8ToXFAShY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M8ToXFAShY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M8ToXFAShY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M8ToXFAShY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1M8ToXFAShY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Krys & Kareem FAM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kade\u2019s dance moves tho! \ud83d\udd7a\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7463150",
                "likeCount": "269277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "584"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oAAwPPJh1pRCW_pkAdmUUMhy-0w",
            "id": "oWBC9DlQDHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T10:52:38Z",
                "channelId": "UC5X4revXHAo_LpAoXHE1Fjw",
                "title": "ATLASA DEV \u00c7\u0130KOLATALI YUMURTA ALDIM! \u0130\u00c7ER\u0130S\u0130NDEK\u0130 OYUNCA\u011eI \u00c7OK SEVD\u0130! \ud83e\udd2d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWBC9DlQDHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWBC9DlQDHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWBC9DlQDHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWBC9DlQDHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oWBC9DlQDHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ceren Yald\u0131z",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ATLASA DEV \u00c7\u0130KOLATALI YUMURTA ALDIM! \u0130\u00c7ER\u0130S\u0130NDEK\u0130 OYUNCA\u011eI \u00c7OK SEVD\u0130! \ud83e\udd2d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "663796",
                "likeCount": "10891",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZQkDJBPKPJAZ1ZjOQI6E2FJdmyA",
            "id": "b6ArVK5AhmM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:05:00Z",
                "channelId": "UC5vDvYjnBJD5gAVzSS5loZg",
                "title": "AFR\u0130KA S\u00d6Z\u00dcM\u00dcZ\u00dc TUTTUK",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar, Afrika s\u00f6z\u00fcm\u00fcz\u00fc tuttu\u011fumuz Tanzanya vlogu ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z, \u015eimdi s\u0131rada Cape Town var. Biz \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131z siz de e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :) \n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\u00c7akal: https://www.instagram.com/cakal.95\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nVideo \u00c7ekim: Vault https://www.instagram.com/vault.creative\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nYay\u0131nlar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in; https://kick.com/ebo\n\n\u201c AFR\u0130KA S\u00d6Z\u00dcM\u00dcZ\u00dc TUTTUK \u201c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6ArVK5AhmM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6ArVK5AhmM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6ArVK5AhmM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6ArVK5AhmM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b6ArVK5AhmM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ebo ve \u00c7akal",
                "tags": [
                    "ebo",
                    "\u00e7akal",
                    "vlog",
                    "ebo ve \u00e7akal",
                    "ebo ve \u00e7akal vlog",
                    "\u0130brahim Tilaver",
                    "Emirhan \u00c7akal",
                    "ebo yay\u0131n",
                    "ebo \u00e7akal yay\u0131n",
                    "ebo vlog",
                    "\u00e7akal vlog",
                    "ebo cakal vlog",
                    "cakal",
                    "emirhan",
                    "emirhan \u00e7akal",
                    "ibrahim",
                    "tilaver",
                    "ibrahim tilaver",
                    "VLOG",
                    "\u00e7akal ebo vlog",
                    "ebo \u00e7akal vlog",
                    "yeni vlog",
                    "e\u011flence",
                    "cakal ebo vlog",
                    "cakal vlog",
                    "ibrahim tilaver vlog",
                    "\u00e7akal afrika",
                    "ebo afrika",
                    "\u00e7akal ebo afrika",
                    "ebo \u00e7akal afrika",
                    "AFR\u0130KA S\u00d6Z\u00dcM\u00dcZ\u00dc TUTTUK",
                    "\u00e7akal ebo afrika vlog",
                    "afrika",
                    "africa",
                    "afrika vlog",
                    "africa vlog"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "AFR\u0130KA S\u00d6Z\u00dcM\u00dcZ\u00dc TUTTUK",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar, Afrika s\u00f6z\u00fcm\u00fcz\u00fc tuttu\u011fumuz Tanzanya vlogu ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z, \u015eimdi s\u0131rada Cape Town var. Biz \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131z siz de e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :) \n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\u00c7akal: https://www.instagram.com/cakal.95\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nVideo \u00c7ekim: Vault https://www.instagram.com/vault.creative\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nYay\u0131nlar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in; https://kick.com/ebo\n\n\u201c AFR\u0130KA S\u00d6Z\u00dcM\u00dcZ\u00dc TUTTUK \u201c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1881311",
                "likeCount": "110730",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zn2B2irW96reDyJ-vOzDoA_Eu9M",
            "id": "nijhK456ALc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T14:01:18Z",
                "channelId": "UCCsdGCxobBuWh1dUYCeRBoQ",
                "title": "SAYGI1 l mor ve \u00f6tesi",
                "description": "mor ve \u00f6tesi'nin muhte\u015fem \u015fark\u0131lar\u0131na e\u015flik eden sanat\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131za \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz.\n\nDestekleriyle bizi yaln\u0131z b\u0131rakmayan t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131z iyi ki vars\u0131n\u0131z\u2026\n\nmor ve \u00f6tesi X Reflect Studio koleksiyonundan ald\u0131\u011f\u0131n her par\u00e7a, T\u00fcrk E\u011fitim Vakf\u0131 (TEV) arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla \u00fcniversite \u00f6\u011frencilerinin e\u011fitimine ve her y\u0131l en az 5000 gencin sanatla bulu\u015fmas\u0131na destek olacak.\nhttps://reflectstudio.com/collections/mor-ve-otesi?utm_source=saygi&utm_medium=social&utm_campaign=saygimvo\n\nve T\u00fcm SAYGI1 Ekibi Eme\u011finize Sa\u011fl\u0131k!\n\nYap\u0131m\nBabala Tv & Sinerji Medya \n\nOrganizasyon: Sinerji Medya & Organizaction Event\n\nY\u00f6netmen: Bahad\u0131r \u00c7\u0131nar, Tu\u011frul U\u011fur\nKurgu Y\u00f6netmeni: Kaan Kayacan\nKurgu:Gizem Arslan, Amine Sezin Sezer, S\u00fcleyman \u00c7opur\nGenel Koordinat\u00f6r: Kamil Ozan Adak\nTeknik Koordinat\u00f6r: O\u011fuz Ko\u00e7o\u011flu\nTeknik Y\u00f6netmen:Ufuk Filiz\nBelgesel Y\u00f6netmeni:Samet Pi\u015firici\nProje Y\u00f6neticisi: Feray Karakaya\nY\u00f6netmen Yard\u0131mc\u0131s\u0131: Amine Sezin Sezer & Gizem Arslan\nProduction Design x Creative Direction: B\u0130SEYLER Digital and Performance Arts\nEvent Producer and Creative Director: Burcu Ece Okuyucu\nStage Design: Gokhan Okuyucu\nProduction Managers: Alican Yilmaz, Ferit Ceyhan\nStage Manager: Caner Kutuk\nProduction Team: Baturay Nural, Ahmet Tolun, Bar\u0131\u015f Uyar, Ilayda Suzen, Onur Karayel, Tamer Selvi\nMultimedia Artist: Balkan Kar\u0131\u015fman, Artur Kechter\nTechnical Production Company: Dark Technical Production\nTechnical Production Manager: Gokhan Karacay\nVisual Operator: Enes Talha Sal\u0131k (T4 Production)\nLighting Designer: Y\u0131ld\u0131ray Karatas, Ramazan Ko\u00e7\nTonmeister: Erim Arkman\nMonitor Engineer: Emre Bas\nLive Recording and Mix Asistant: Mert Y\u00fcksel\nResim Se\u00e7ici: \u00d6zkan \u00d6zer\nD\u0130T: Emre Bi\u00e7er & Kerem Ba\u011fc\u0131\nJimmy Jip Operat\u00f6r\u00fc: Mustafa Sefer Marangoz & \u0130smail Murat Bozkurt\nStedycam Operat\u00f6r: Murat Fahrettin Demirkan & Hakan Kaftano\u011flu\nS\u00fcper Panter Operat\u00f6r: Semih Yal\u00e7\u0131n\nGimball operat\u00f6r\u00fc: Osman Bebek, Mert \u00dcnl\u00fc, Zafer Kesik, Orhun Kesebir, Erkan \u00c7etinerler, Adem Burak Akda\u011f, Melissa Muno\u011fullar\u0131 & Hamit Topkarao\u011flu\nPanter Operat\u00f6r\u00fc: Gizem Bilgili \u00dcnal, Y\u0131ld\u0131ray Kazel & G\u00f6khan \u00dcnal\nKameraman: Salih S\u00f6\u011f\u00fct, Hamit Uzun, Mustafa Do\u011fu, H\u00fcsn\u00fc Reha Gazio\u011flu, G\u00fcney Ayg\u00fcner, Samet Bekdemir, Harun Ece, H\u00fcseyin Alper Sar\u0131, Fatih Emektar, \u0130smail Elal, Hasan Kaan Ta\u015f, \u00d6mer Tolga Polat, F\u0131rat Akar, Tugay Sekizler, Cem Ta\u015fk\u0131n, Muhammed \u00c7etin, Ercan Ba\u00e7ik, Yusuf Taylan Kabata\u015f\nFoto\u011fraf\u00e7\u0131: Necati Bora Yak\u0131n & Berke K\u00fclah\u00e7\u0131\nStedycam Asistan: Ahmet Alperen G\u00fcl\nKamera Asistan\u0131: Berkay Duru, Mert Karag\u00f6z & Adnan Bahri Arslan\nMake-up: Eda Kozat ve ekibi\nChoreographer and Dance Director: \nMert Balt\u00fcrk\nDancers Cast Director: Toygun Kaan K\u0131l\u0131n\u00e7\nSayg\u01311 dancer\u2019s:\nMert Balt\u00fcrk, Toygun Kaan K\u0131l\u0131n\u00e7, Do\u011fukan Kaynak, Alper F\u0131nd\u0131ko\u011flu, Merve \u00d6zt\u00fcrk, Arda \u00d6zal, \u00dcmit S\u00f6nmezler, Aysu \u015een, Demir Demircio\u011flu, \u0130rem Y\u00fcksel, Batuhan De\u011firmencio\u011flu, Melisa Ta\u015fg\u0131n, P\u0131r\u0131l Atasev, G\u00fcrkan \u00e7i\u00e7ek, K\u00fcbrasu T\u00fcrkeri, Ali Berk \u00c7ak\u0131r, Aydan uysal, Elvin \u00d6zg\u00fcner, Ceyda \u00d6zer, Darya Kozina, P\u0131nar Furuncu, Erkan \u00c7i\u00e7ek\nG\u00fcvenlik Amiri: Memati \u015eamil Basayev\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Azerbaycan Cumhuriyeti\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Az\u0259rbaycan D\u00f6vl\u0259t Koro Kapellas\u0131\n\nTe\u015fekk\u00fcrler iTicket\n\n00:00 Giri\u015f \n02:47 O\u011fuzhan U\u011fur - Daha Mutlu Olamam\n08:30 Adamlar - G\u00fcne\u015fi Beklerken\n18:20 Son Feci Bisiket - 23\n22:45 Batuhan Polat - RE \n31:15 Madrigal - Deli \n38:05 Dilek T\u00fcrkan & Tolgahan \u00c7o\u011fulu - A\u015fk \u0130\u00e7inde \n46:52 S\u0131la - K\u0131\u015f Geliyor\n56:05 K\u0131r\u0131k Pena - Uyan\n01:01:58 Sokak R\u00f6portaj\u0131\n01:04:57 Nilipek. - Son Deneme\n01:09:59 Simge P\u0131nar - Ay\u0131p Olmaz m\u0131?\n01:15:47 Pitch Black Process - G\u00fcl Kendine\n01:20:23 Bulutsuzluk \u00d6zlemi - G\u00fcneye Giderken\n01:33:13 Paptircem & Dilan Balkay & Y\u00fcce Ak\u0131n - Evolution MV\u00d6\n01:29:53 mor ve \u00f6tesi Klip \n01:43:12 Dolu Kadehi Ters Tut - Cambaz\n01:57:58 Ece Da\u011f\u0131stan - Nakba\n02:05:40 Birsen Tezer  - Araf\n02:13:16 Edis & Aleyna Tilki - K\u00fc\u00e7\u00fck Sevgilim \n02:21:27 Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n - DJ Performans\n02:28:01 Mert Balt\u00fcrk ve performans sanat\u00e7\u0131lar\u0131\n02:36:13 mor ve \u00f6tesi & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 - D\u00fcnyaya Bedel \n02:42:59 mor ve \u00f6tesi & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 - Melekler \u00d6lmez\n02:49:57 mor ve \u00f6tesi & Ceza & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 ve Azerbaycan Devlet Koro Kapellas - Uyan\n02:57:26 mor ve \u00f6tesi  & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 ve Azerbaycan Devlet Koro Kapellas - Bir Derdim Var\n\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z;\n\nO\u011fuzhan U\u011fur Instagram\nhttps://www.instagram.com/oguzhanugur_\nO\u011fuzhan U\u011fur X\nhttps://x.com/OguzhanUgur\n \n\nBabalayka Instagram\nhttps://www.instagram.com/babalaykativi\nBabalayka X\nhttps://x.com/babalaykativi\n\n\nBabala Instagram\nhttps://www.instagram.com/babalativi/\nBabala X\nhttps://x.com/BabalaTv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nijhK456ALc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nijhK456ALc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nijhK456ALc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nijhK456ALc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nijhK456ALc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BabaLayka ",
                "tags": [
                    "pin\u00e7",
                    "pin\u00e7 kanal\u0131",
                    "p!n\u00e7",
                    "o\u011fuzhan u\u011fur",
                    "o\u011fuzhan u\u011fur pin\u00e7",
                    "oguzhan ugur",
                    "babala tv",
                    "babala",
                    "babala pin\u00e7",
                    "babala tv pin\u00e7",
                    "sayg\u01311",
                    "sayg\u01311 ceza",
                    "sayg\u01311 sertab erener",
                    "sayg\u01311 mor ve \u00f6tesi",
                    "mor ve \u00f6tesi",
                    "adamlar",
                    "dolu kadehi ters tut",
                    "bulutsuzluk \u00f6zlemi",
                    "son feci bisiklet",
                    "erman ya\u015far",
                    "aleyna tilki",
                    "edis",
                    "arem arman",
                    "batuhan polat",
                    "birsen tezer",
                    "ceza",
                    "dilek t\u00fcrkan",
                    "ece da\u011f\u0131stan",
                    "madrigal",
                    "nilipek",
                    "paptircem",
                    "s\u0131la",
                    "kubilay aka",
                    "mv\u00f6",
                    "bir derdim var",
                    "cambaz",
                    "sayg\u0131",
                    "sayg\u0131 1",
                    "sayg\u0131 bir",
                    "araf",
                    "re"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "SAYGI1 l mor ve \u00f6tesi",
                    "description": "mor ve \u00f6tesi'nin muhte\u015fem \u015fark\u0131lar\u0131na e\u015flik eden sanat\u00e7\u0131lar\u0131m\u0131za \u00e7ok te\u015fekk\u00fcr ederiz.\n\nDestekleriyle bizi yaln\u0131z b\u0131rakmayan t\u00fcm dostlar\u0131m\u0131z iyi ki vars\u0131n\u0131z\u2026\n\nmor ve \u00f6tesi X Reflect Studio koleksiyonundan ald\u0131\u011f\u0131n her par\u00e7a, T\u00fcrk E\u011fitim Vakf\u0131 (TEV) arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla \u00fcniversite \u00f6\u011frencilerinin e\u011fitimine ve her y\u0131l en az 5000 gencin sanatla bulu\u015fmas\u0131na destek olacak.\nhttps://reflectstudio.com/collections/mor-ve-otesi?utm_source=saygi&utm_medium=social&utm_campaign=saygimvo\n\nve T\u00fcm SAYGI1 Ekibi Eme\u011finize Sa\u011fl\u0131k!\n\nYap\u0131m\nBabala Tv & Sinerji Medya \n\nOrganizasyon: Sinerji Medya & Organizaction Event\n\nY\u00f6netmen: Bahad\u0131r \u00c7\u0131nar, Tu\u011frul U\u011fur\nKurgu Y\u00f6netmeni: Kaan Kayacan\nKurgu:Gizem Arslan, Amine Sezin Sezer, S\u00fcleyman \u00c7opur\nGenel Koordinat\u00f6r: Kamil Ozan Adak\nTeknik Koordinat\u00f6r: O\u011fuz Ko\u00e7o\u011flu\nTeknik Y\u00f6netmen:Ufuk Filiz\nBelgesel Y\u00f6netmeni:Samet Pi\u015firici\nProje Y\u00f6neticisi: Feray Karakaya\nY\u00f6netmen Yard\u0131mc\u0131s\u0131: Amine Sezin Sezer & Gizem Arslan\nProduction Design x Creative Direction: B\u0130SEYLER Digital and Performance Arts\nEvent Producer and Creative Director: Burcu Ece Okuyucu\nStage Design: Gokhan Okuyucu\nProduction Managers: Alican Yilmaz, Ferit Ceyhan\nStage Manager: Caner Kutuk\nProduction Team: Baturay Nural, Ahmet Tolun, Bar\u0131\u015f Uyar, Ilayda Suzen, Onur Karayel, Tamer Selvi\nMultimedia Artist: Balkan Kar\u0131\u015fman, Artur Kechter\nTechnical Production Company: Dark Technical Production\nTechnical Production Manager: Gokhan Karacay\nVisual Operator: Enes Talha Sal\u0131k (T4 Production)\nLighting Designer: Y\u0131ld\u0131ray Karatas, Ramazan Ko\u00e7\nTonmeister: Erim Arkman\nMonitor Engineer: Emre Bas\nLive Recording and Mix Asistant: Mert Y\u00fcksel\nResim Se\u00e7ici: \u00d6zkan \u00d6zer\nD\u0130T: Emre Bi\u00e7er & Kerem Ba\u011fc\u0131\nJimmy Jip Operat\u00f6r\u00fc: Mustafa Sefer Marangoz & \u0130smail Murat Bozkurt\nStedycam Operat\u00f6r: Murat Fahrettin Demirkan & Hakan Kaftano\u011flu\nS\u00fcper Panter Operat\u00f6r: Semih Yal\u00e7\u0131n\nGimball operat\u00f6r\u00fc: Osman Bebek, Mert \u00dcnl\u00fc, Zafer Kesik, Orhun Kesebir, Erkan \u00c7etinerler, Adem Burak Akda\u011f, Melissa Muno\u011fullar\u0131 & Hamit Topkarao\u011flu\nPanter Operat\u00f6r\u00fc: Gizem Bilgili \u00dcnal, Y\u0131ld\u0131ray Kazel & G\u00f6khan \u00dcnal\nKameraman: Salih S\u00f6\u011f\u00fct, Hamit Uzun, Mustafa Do\u011fu, H\u00fcsn\u00fc Reha Gazio\u011flu, G\u00fcney Ayg\u00fcner, Samet Bekdemir, Harun Ece, H\u00fcseyin Alper Sar\u0131, Fatih Emektar, \u0130smail Elal, Hasan Kaan Ta\u015f, \u00d6mer Tolga Polat, F\u0131rat Akar, Tugay Sekizler, Cem Ta\u015fk\u0131n, Muhammed \u00c7etin, Ercan Ba\u00e7ik, Yusuf Taylan Kabata\u015f\nFoto\u011fraf\u00e7\u0131: Necati Bora Yak\u0131n & Berke K\u00fclah\u00e7\u0131\nStedycam Asistan: Ahmet Alperen G\u00fcl\nKamera Asistan\u0131: Berkay Duru, Mert Karag\u00f6z & Adnan Bahri Arslan\nMake-up: Eda Kozat ve ekibi\nChoreographer and Dance Director: \nMert Balt\u00fcrk\nDancers Cast Director: Toygun Kaan K\u0131l\u0131n\u00e7\nSayg\u01311 dancer\u2019s:\nMert Balt\u00fcrk, Toygun Kaan K\u0131l\u0131n\u00e7, Do\u011fukan Kaynak, Alper F\u0131nd\u0131ko\u011flu, Merve \u00d6zt\u00fcrk, Arda \u00d6zal, \u00dcmit S\u00f6nmezler, Aysu \u015een, Demir Demircio\u011flu, \u0130rem Y\u00fcksel, Batuhan De\u011firmencio\u011flu, Melisa Ta\u015fg\u0131n, P\u0131r\u0131l Atasev, G\u00fcrkan \u00e7i\u00e7ek, K\u00fcbrasu T\u00fcrkeri, Ali Berk \u00c7ak\u0131r, Aydan uysal, Elvin \u00d6zg\u00fcner, Ceyda \u00d6zer, Darya Kozina, P\u0131nar Furuncu, Erkan \u00c7i\u00e7ek\nG\u00fcvenlik Amiri: Memati \u015eamil Basayev\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Azerbaycan Cumhuriyeti\n\nTe\u015fekk\u00fcrler Az\u0259rbaycan D\u00f6vl\u0259t Koro Kapellas\u0131\n\nTe\u015fekk\u00fcrler iTicket\n\n00:00 Giri\u015f \n02:47 O\u011fuzhan U\u011fur - Daha Mutlu Olamam\n08:30 Adamlar - G\u00fcne\u015fi Beklerken\n18:20 Son Feci Bisiket - 23\n22:45 Batuhan Polat - RE \n31:15 Madrigal - Deli \n38:05 Dilek T\u00fcrkan & Tolgahan \u00c7o\u011fulu - A\u015fk \u0130\u00e7inde \n46:52 S\u0131la - K\u0131\u015f Geliyor\n56:05 K\u0131r\u0131k Pena - Uyan\n01:01:58 Sokak R\u00f6portaj\u0131\n01:04:57 Nilipek. - Son Deneme\n01:09:59 Simge P\u0131nar - Ay\u0131p Olmaz m\u0131?\n01:15:47 Pitch Black Process - G\u00fcl Kendine\n01:20:23 Bulutsuzluk \u00d6zlemi - G\u00fcneye Giderken\n01:33:13 Paptircem & Dilan Balkay & Y\u00fcce Ak\u0131n - Evolution MV\u00d6\n01:29:53 mor ve \u00f6tesi Klip \n01:43:12 Dolu Kadehi Ters Tut - Cambaz\n01:57:58 Ece Da\u011f\u0131stan - Nakba\n02:05:40 Birsen Tezer  - Araf\n02:13:16 Edis & Aleyna Tilki - K\u00fc\u00e7\u00fck Sevgilim \n02:21:27 Arem \u00d6zg\u00fc\u00e7 & Arman Ayd\u0131n - DJ Performans\n02:28:01 Mert Balt\u00fcrk ve performans sanat\u00e7\u0131lar\u0131\n02:36:13 mor ve \u00f6tesi & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 - D\u00fcnyaya Bedel \n02:42:59 mor ve \u00f6tesi & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 - Melekler \u00d6lmez\n02:49:57 mor ve \u00f6tesi & Ceza & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 ve Azerbaycan Devlet Koro Kapellas - Uyan\n02:57:26 mor ve \u00f6tesi  & \u015eef Or\u00e7un Or\u00e7unsel Y\u00f6netiminde Kara Karayev Ad\u0131na Azerbaycan Devlet Kamera Orkestras\u0131 ve Azerbaycan Devlet Koro Kapellas - Bir Derdim Var\n\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z;\n\nO\u011fuzhan U\u011fur Instagram\nhttps://www.instagram.com/oguzhanugur_\nO\u011fuzhan U\u011fur X\nhttps://x.com/OguzhanUgur\n \n\nBabalayka Instagram\nhttps://www.instagram.com/babalaykativi\nBabalayka X\nhttps://x.com/babalaykativi\n\n\nBabala Instagram\nhttps://www.instagram.com/babalativi/\nBabala X\nhttps://x.com/BabalaTv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "925898",
                "likeCount": "45982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5611"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fQzo5w7NHSbUnvDqrxvNoBQAYuk",
            "id": "cOY8XtGDaag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T11:01:04Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOY8XtGDaag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOY8XtGDaag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOY8XtGDaag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOY8XtGDaag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOY8XtGDaag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12189411",
                "likeCount": "133736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h-DZE0-NIBHqS7qBK-8pVTJLEJo",
            "id": "5tsyqPCnse0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:55:36Z",
                "channelId": "UCo0apiY8_Fq42J_lBWaTRmw",
                "title": "23 Nisan Depremi",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tsyqPCnse0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tsyqPCnse0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tsyqPCnse0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tsyqPCnse0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5tsyqPCnse0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzunmakarna",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "23 Nisan Depremi",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "870463",
                "likeCount": "15790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QIkLIDT8a3qku3ODJWKL8MGWupo",
            "id": "WdQnan3k4-c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T14:50:16Z",
                "channelId": "UCajOsdQL7ZXxtX0r4csthvg",
                "title": "Fatih Camii Vaizi Depremde Sakinli\u011fini B\u00f6yle Korudu",
                "description": "Fatih Camii'nde vaiz Hamdi Arslan ve cemaati, \u0130stanbul'da Silivri a\u00e7\u0131klar\u0131nda meydana gelen 6.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki depreme vaaz s\u0131ras\u0131nda yakaland\u0131.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdQnan3k4-c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdQnan3k4-c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdQnan3k4-c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdQnan3k4-c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WdQnan3k4-c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haberlercom",
                "tags": [
                    "haberler",
                    "haberlercom",
                    "haber",
                    "son dakika",
                    "son dakika haberleri"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Fatih Camii Vaizi Depremde Sakinli\u011fini B\u00f6yle Korudu",
                    "description": "Fatih Camii'nde vaiz Hamdi Arslan ve cemaati, \u0130stanbul'da Silivri a\u00e7\u0131klar\u0131nda meydana gelen 6.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcndeki depreme vaaz s\u0131ras\u0131nda yakaland\u0131.\n\nHaberler.com\u2019u takip etmek i\u00e7in:\n\u27a4Twitter\u200b: https://twitter.com/Haberler\n\u27a4Facebook\u200b: https://www.facebook.com/Haberler\n\u27a4Instagram\u200b: https://www.instagram.com/haberlercom/\n\u27a4TikTok: https://www.tiktok.com/@haberlercom\n\u27a4Threads: https://www.threads.net/@haberlercom\n#Haberler #G\u00fcndem #haberlercom"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "696195",
                "likeCount": "25018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nPuKcEFT78WRSSYgAfrQZWwHpVI",
            "id": "srYP9DwfnCU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T09:01:20Z",
                "channelId": "UCZzORUZfSrKh3I198H-qrzA",
                "title": "SEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? ( FeroseTV ) Feride \u00d6zdin\u00e7 | Ahmet Can D\u00fcndar",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgilimle yani Ahmet Can D\u00fcndar ile birlikte SEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? videosu \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nSEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? ( FeroseTV )\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nTEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !?\nhttps://youtu.be/FZ969K-S8p4\n\nABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !?\nhttps://youtu.be/HcC6mw-aAR4\n\nYEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG !\nhttps://youtu.be/gCojBkbyHdA\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srYP9DwfnCU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srYP9DwfnCU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srYP9DwfnCU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srYP9DwfnCU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/srYP9DwfnCU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "tags": [
                    "challenge",
                    "e\u011flence",
                    "youtube",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "tr",
                    "komedi",
                    "t\u00fcrk\u00e7e",
                    "feride tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "feride",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 ka\u00e7 ya\u015f\u0131nda",
                    "tiktok feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "tiktok",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 soru cevap",
                    "soru cevap",
                    "soru cevap videolar\u0131",
                    "soru cevaplad\u0131m",
                    "soru cevap videosu",
                    "feride soru cevap",
                    "feride ahmet",
                    "ahfer",
                    "ahmet feride",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 ahmet can d\u00fcndar soru cevap",
                    "sevgilim",
                    "sizden gelen sorular",
                    "soru",
                    "cevap"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? ( FeroseTV ) Feride \u00d6zdin\u00e7 | Ahmet Can D\u00fcndar",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar :) \nBen Feride \u00d6zdin\u00e7 . Bug\u00fcn sevgilimle yani Ahmet Can D\u00fcndar ile birlikte SEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? videosu \u00e7ektik. Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z sizler de izlerken e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :)\n\nSEVG\u0130L\u0130MLE S\u0130ZDEN GELEN SORULARI CEVAPLADIK !? ( FeroseTV )\n\nD\u0130\u011eER V\u0130DEOLAR \u2b07\n\nTEMA PARK \u2019TA B\u0130R GECE !?\nhttps://youtu.be/FZ969K-S8p4\n\nABLAM VS. EN YAKIN ARKADA\u015eIM | Kim Daha \u0130yi Tan\u0131yor !?\nhttps://youtu.be/HcC6mw-aAR4\n\nYEN\u0130 EV ALI\u015eVER\u0130\u015e VLOG !\nhttps://youtu.be/gCojBkbyHdA\n\n\ud83d\udcec\u0130leti\u015fim: ferideozdinc@welogsocial.com\n\u0130nstagram: https://www.instagram.com/ferideozdincc/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1037589",
                "likeCount": "69116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D9QQtIgR0FO9fI3v6ci9PVt0Zbc",
            "id": "H_YoLqiTYWE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T14:00:33Z",
                "channelId": "UC0NkSnlCOhoODbykzZwpiDw",
                "title": "Nobody Bites the Chef\u2026 Family \u200b\u2060@patrickzeinali \u200b\u2060@ChefRush",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_YoLqiTYWE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_YoLqiTYWE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_YoLqiTYWE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_YoLqiTYWE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H_YoLqiTYWE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "albert_cancook",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "Nobody Bites the Chef\u2026 Family \u200b\u2060@patrickzeinali \u200b\u2060@ChefRush",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8147837",
                "likeCount": "311420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F8Er567WbpPATfJqS4OB7v3-Dt8",
            "id": "S6gNxwoVd3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T14:09:15Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Kar\u015f\u0131yaka 2 - 0 Bursaspor (30. Hafta)",
                "description": "Di\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6gNxwoVd3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6gNxwoVd3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6gNxwoVd3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6gNxwoVd3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/S6gNxwoVd3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "Kar\u015f\u0131yaka 2 - 0 Bursaspor (30. Hafta)"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kar\u015f\u0131yaka 2 - 0 Bursaspor (30. Hafta)",
                    "description": "Di\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "348769",
                "likeCount": "1635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "afcumRw1r0LDVPrPwkmfz55ALaM",
            "id": "TN8H3_SJNdQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T21:14:48Z",
                "channelId": "UC6zAMy6boneCLJzRKiiwzmQ",
                "title": "Go\u0308nu\u0308l Dag\u0306\u0131 177. Bo\u0308lu\u0308m Fragman\u0131 @trt1",
                "description": "Taner, divane mi oluyor?\n\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 177. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131 yay\u0131nda! \ud83c\udfac\n\n#G\u00f6n\u00fclDa\u011f\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle 3 May\u0131s Cumartesi saat 20.00\u2019de TRT 1\u2019de!\n\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/gonuldagitrt/\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/gonuldagitrt/\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/gonuldagitrt/\n-------------------------------------------\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1/\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1/\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1/\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Tiktok Sayfas\u0131:\nhttps://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#g\u00f6n\u00fclda\u011f\u0131\n#trt\n#trt1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TN8H3_SJNdQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TN8H3_SJNdQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TN8H3_SJNdQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TN8H3_SJNdQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TN8H3_SJNdQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131",
                "tags": [
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 izle",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 son b\u00f6l\u00fcm",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 full b\u00f6l\u00fcm",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 fragman",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 dizisi",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 trt",
                    "trt1",
                    "trt dizileri",
                    "berk atan",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 yeni sezon",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 son b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 5. sezon",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 177",
                    "177. b\u00f6l\u00fcm",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 oyuncular\u0131",
                    "g\u00f6n\u00fcl da\u011f\u0131 177 b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "Erdal \u00d6zya\u011fc\u0131lar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Go\u0308nu\u0308l Dag\u0306\u0131 177. Bo\u0308lu\u0308m Fragman\u0131 @trt1",
                    "description": "Taner, divane mi oluyor?\n\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 177. b\u00f6l\u00fcm fragman\u0131 yay\u0131nda! \ud83c\udfac\n\n#G\u00f6n\u00fclDa\u011f\u0131 yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle 3 May\u0131s Cumartesi saat 20.00\u2019de TRT 1\u2019de!\n\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/gonuldagitrt/\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://twitter.com/gonuldagitrt/\nG\u00f6n\u00fcl Da\u011f\u0131 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/gonuldagitrt/\n-------------------------------------------\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1/\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1/\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1/\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Tiktok Sayfas\u0131:\nhttps://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#g\u00f6n\u00fclda\u011f\u0131\n#trt\n#trt1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393629",
                "likeCount": "3687",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "356"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pd787HDOWUIzM97QATVmJbmxp4o",
            "id": "5_TgKKKRvMA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T17:15:35Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Sevgili Dili ve Edebiyat\u0131 \ud83d\udc85",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_TgKKKRvMA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_TgKKKRvMA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_TgKKKRvMA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_TgKKKRvMA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5_TgKKKRvMA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sevgili Dili ve Edebiyat\u0131 \ud83d\udc85",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2475032",
                "likeCount": "91403",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "508"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FAwgdFXFCpYLLEQjPdaO6o887R4",
            "id": "yvuaVIip_VU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T13:18:32Z",
                "channelId": "UCF1qz_jzzrYhpIIflPtR5_A",
                "title": "Tung tung tung sahur #meyzileyoutubeshorts #shortsvideo #tungtungtungsahur",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yvuaVIip_VU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yvuaVIip_VU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yvuaVIip_VU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yvuaVIip_VU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yvuaVIip_VU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JEY NEP",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tung tung tung sahur #meyzileyoutubeshorts #shortsvideo #tungtungtungsahur",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488521",
                "likeCount": "7921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "667"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vRHNMHV8j3nPrVxGnDEVWuQgQAo",
            "id": "MIKENF9IWO8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:23:24Z",
                "channelId": "UCNRl8nOCoUvki2FNFxQZgEg",
                "title": "Cinderella teaches the cat \ud83d\udc08",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MIKENF9IWO8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "dednahype",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cinderella teaches the cat \ud83d\udc08",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10677647",
                "likeCount": "142461",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dAk3vG4I6ykCaXSkQ_Wb8FTAtDA",
            "id": "xOpB-tRoAjA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T12:59:41Z",
                "channelId": "UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw",
                "title": "Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Y\u00fcksek Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131",
                "description": "Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Y\u00fcksek Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131\n\n\ud83d\udd35 Fenerbah\u00e7e YouTube #Kat\u0131l 'Lacivert' pakete hemen kat\u0131lmak i\u00e7in; \nhttps://www.youtube.com/channel/UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw/join\n\n\ud83d\udd17 IOS, Android ve Web'ten Fenerbah\u00e7e YouTube Lacivert Paket \u00dcyeli\u011fi Nas\u0131l Al\u0131r\u0131m?\n\u26a0\ufe0f https://youtu.be/KWCmVIjlEyA\n\nFenerbah\u00e7e YouTube, Fenerbah\u00e7e YouTube Kat\u0131l ve FBTV YouTube kanallar\u0131na y\u00fcklenen videolar\u0131n herhangi bir YouTube kanal\u0131nda ve YouTube d\u0131\u015f\u0131nda farkl\u0131 mecralarda izinsiz kullan\u0131lmas\u0131 yasakt\u0131r. \u0130zinsiz kullan\u0131mlarda YouTube Content ID Telif Hakk\u0131 Koruma devreye girecektir.\n\nAbone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz.\n\u25bahttp://bit.ly/2HUdAT7\n\nFenerbah\u00e7e YouTube'da bulunan videolara ba\u015fl\u0131k, a\u00e7\u0131klama ve altyaz\u0131lara farkl\u0131 dillerde katk\u0131da bulunmak i\u00e7in \n\u25ba http://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw&tab=2\n\n\u0130zlemeniz gereken e\u011flenceli son videolar\u0131m\u0131z!\n\n\ud83d\udd38 Jose Mourinho'dan Minik Taraftar\u0131m\u0131za B\u00fcy\u00fck Jest!\nhttps://youtu.be/H0aB_zLn5ic\n\ud83d\udd39 Sofyan Amrabat ile Antrenman Yolu \ud83e\udd29 #vlog\nhttps://youtu.be/iXixDyoVsY8\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Ayak Tenisi \u26bd\nhttps://youtu.be/o0CNI8QrQ6Y\n\ud83d\udd39 \u0130rfan Can E\u011fribayat ve Ailesinin #Fenerium ile Bir G\u00fcn\u00fc #vlog\nhttps://youtu.be/by5kRoHTuu8\n\ud83d\udd38 Allan Saint-Maximin'in Tak\u0131m\u0131 100% OVNI Akademi\nhttps://youtu.be/V2HiHIooB7g\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Adana Demirspor Deplasman Hikayesi \ud83e\udd19\u2708\ufe0f #vlog\nhttps://youtu.be/2NQZjfxkICg\n\n\u0130zlemeniz gereken video alb\u00fcmlerimiz!\n\n\ud83d\udd38 Fenerbah\u00e7e YouTube Originals \u25ba https://bit.ly/2T7e5By\n\ud83d\udd39 Kat\u0131l'a \u00d6zel \u25ba https://bit.ly/3x3ZAgj\n\ud83d\udd38 Challenge Videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3vZ006l\n\ud83d\udd39 Bire Bir \u25ba https://bit.ly/3qup2cq\n\ud83d\udd38 Deplasman Hikayeleri \u25ba https://bit.ly/3xWkHBa\n\ud83d\udd39 \u0130\u00e7imizden Biri \u25ba https://bit.ly/3hbv9hH\n\ud83d\udd38 Ma\u00e7 \u00d6zetleri \u25ba https://bit.ly/3qx04Jw\n\nFenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn YouTube sayfas\u0131na ho\u015f geldiniz. Faaliyet g\u00f6sterdi\u011fimiz t\u00fcm bran\u015flarda sizler i\u00e7in haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z videolar\u0131 kanal\u0131m\u0131zda bulabilirsiniz.  Siz de abone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz!\n\n**\n#Fenerbah\u00e7e SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\nThe Official YouTube Channel of Fenerbahce SK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOpB-tRoAjA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOpB-tRoAjA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOpB-tRoAjA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOpB-tRoAjA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xOpB-tRoAjA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fenerbah\u00e7e SK",
                "tags": [
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "fenerbah\u00e7e sk",
                    "fenerbah\u00e7e youtube",
                    "fenerbah\u00e7e kat\u0131l",
                    "fenerbah\u00e7e youtube kat\u0131l",
                    "fenerbah\u00e7e videolar\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e spor kul\u00fcb\u00fc",
                    "fenerbah\u00e7e tv",
                    "fb tv",
                    "ali ko\u00e7",
                    "fenerbah\u00e7e youtube kanal\u0131",
                    "Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Y\u00fcksek Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131",
                    "Y\u00fcksek Divan Kurulu",
                    "Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131",
                    "fenerbah\u00e7e ydk",
                    "ydk",
                    "fenerbah\u00e7e divan",
                    "ali ko\u00e7 konu\u015fma",
                    "ali ko\u00e7 y\u00fcksek divan kurulu",
                    "ali ko\u00e7 ydk",
                    "ali ko\u00e7 canl\u0131 yay\u0131n",
                    "fenerbah\u00e7e ba\u015fkan\u0131",
                    "26 nisan ydk"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Y\u00fcksek Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131",
                    "description": "Kul\u00fcb\u00fcm\u00fcz\u00fcn Y\u00fcksek Divan Kurulu Ola\u011fan Toplant\u0131s\u0131\n\n\ud83d\udd35 Fenerbah\u00e7e YouTube #Kat\u0131l 'Lacivert' pakete hemen kat\u0131lmak i\u00e7in; \nhttps://www.youtube.com/channel/UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw/join\n\n\ud83d\udd17 IOS, Android ve Web'ten Fenerbah\u00e7e YouTube Lacivert Paket \u00dcyeli\u011fi Nas\u0131l Al\u0131r\u0131m?\n\u26a0\ufe0f https://youtu.be/KWCmVIjlEyA\n\nFenerbah\u00e7e YouTube, Fenerbah\u00e7e YouTube Kat\u0131l ve FBTV YouTube kanallar\u0131na y\u00fcklenen videolar\u0131n herhangi bir YouTube kanal\u0131nda ve YouTube d\u0131\u015f\u0131nda farkl\u0131 mecralarda izinsiz kullan\u0131lmas\u0131 yasakt\u0131r. \u0130zinsiz kullan\u0131mlarda YouTube Content ID Telif Hakk\u0131 Koruma devreye girecektir.\n\nAbone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz.\n\u25bahttp://bit.ly/2HUdAT7\n\nFenerbah\u00e7e YouTube'da bulunan videolara ba\u015fl\u0131k, a\u00e7\u0131klama ve altyaz\u0131lara farkl\u0131 dillerde katk\u0131da bulunmak i\u00e7in \n\u25ba http://www.youtube.com/timedtext_cs_panel?c=UCgqlho3-8a6FmDqQm7Q6gJw&tab=2\n\n\u0130zlemeniz gereken e\u011flenceli son videolar\u0131m\u0131z!\n\n\ud83d\udd38 Jose Mourinho'dan Minik Taraftar\u0131m\u0131za B\u00fcy\u00fck Jest!\nhttps://youtu.be/H0aB_zLn5ic\n\ud83d\udd39 Sofyan Amrabat ile Antrenman Yolu \ud83e\udd29 #vlog\nhttps://youtu.be/iXixDyoVsY8\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Ayak Tenisi \u26bd\nhttps://youtu.be/o0CNI8QrQ6Y\n\ud83d\udd39 \u0130rfan Can E\u011fribayat ve Ailesinin #Fenerium ile Bir G\u00fcn\u00fc #vlog\nhttps://youtu.be/by5kRoHTuu8\n\ud83d\udd38 Allan Saint-Maximin'in Tak\u0131m\u0131 100% OVNI Akademi\nhttps://youtu.be/V2HiHIooB7g\n\ud83d\udd38 Bizimkilerin Adana Demirspor Deplasman Hikayesi \ud83e\udd19\u2708\ufe0f #vlog\nhttps://youtu.be/2NQZjfxkICg\n\n\u0130zlemeniz gereken video alb\u00fcmlerimiz!\n\n\ud83d\udd38 Fenerbah\u00e7e YouTube Originals \u25ba https://bit.ly/2T7e5By\n\ud83d\udd39 Kat\u0131l'a \u00d6zel \u25ba https://bit.ly/3x3ZAgj\n\ud83d\udd38 Challenge Videolar\u0131 \u25ba https://bit.ly/3vZ006l\n\ud83d\udd39 Bire Bir \u25ba https://bit.ly/3qup2cq\n\ud83d\udd38 Deplasman Hikayeleri \u25ba https://bit.ly/3xWkHBa\n\ud83d\udd39 \u0130\u00e7imizden Biri \u25ba https://bit.ly/3hbv9hH\n\ud83d\udd38 Ma\u00e7 \u00d6zetleri \u25ba https://bit.ly/3qx04Jw\n\nFenerbah\u00e7e Spor Kul\u00fcb\u00fc\u2019n\u00fcn YouTube sayfas\u0131na ho\u015f geldiniz. Faaliyet g\u00f6sterdi\u011fimiz t\u00fcm bran\u015flarda sizler i\u00e7in haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z videolar\u0131 kanal\u0131m\u0131zda bulabilirsiniz.  Siz de abone olarak Fenerbah\u00e7emize destek olabilirsiniz!\n\n**\n#Fenerbah\u00e7e SK Resmi YouTube Sayfas\u0131d\u0131r\nThe Official YouTube Channel of Fenerbahce SK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "313184",
                "likeCount": "4741",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KukElBTy_qzTqx2pg0Iqb29EA8g",
            "id": "yhbGCg8Oq-w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T04:01:08Z",
                "channelId": "UC9yZkmteI0_1cprtkSar45A",
                "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhbGCg8Oq-w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tips Workshop",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places",
                    "description": "Be sure to remember this trick. How to make a vacuum cleaner attachment for hard to reach places. Helpful lifehacks for home. Useful diy idea\n\n#shorts #diy #tips #tricks #howto #handmade #craft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6305132",
                "likeCount": "49845",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VQOG0v6lUSpP25mqNGwZoZ16KFY",
            "id": "oK_6BXHr2_w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:07Z",
                "channelId": "UCcSC5SQ7WeTZbSLEdPcgPAg",
                "title": "Semicenk - Bulamazs\u0131n",
                "description": "Semicenk'in yeni \u015fark\u0131s\u0131 \"Bulamazs\u0131n\" 4K klibi ile Eva Records kanal\u0131nda yay\u0131nda. \n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Semicenk\nD\u00fczenleme: Semicenk & Berk Arda B\u00fcken \nMix & Master: Utku \u00dcnsal\nY\u00f6netmen: Emre Alev\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Bat\u0131kan Hitay\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon \u015eef Asistan: Birol G\u00f6k\u00e7e\nKamera Asistan\u0131: Ali Osman Berber / Ya\u011fmur Efilo\u011flu / Haluk \u00c7olak\nDIT: Ahmet Polat / Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nSet Amiri: Kaya Ceddi\nSet Asistanlar\u0131: G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Arda Do\u011fan\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nSa\u00e7 Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nBackstage Video: \u00dcnsal Tosun\nBackstage Foto\u011fraf: Halil Do\u011fan\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay\nRenk: Ufuk Akta\u015f\nVfx: Melih \u00d6zk\u00f6k\nYap\u0131mc\u0131: Hazar Ek\u015fio\u011flu\nMenajer: Mert Ek\u015fio\u011flu\nYap\u0131m: Eva Yap\u0131m",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK_6BXHr2_w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK_6BXHr2_w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK_6BXHr2_w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK_6BXHr2_w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oK_6BXHr2_w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eva Records",
                "tags": [
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "music",
                    "hip hop",
                    "eva records",
                    "yeni \u015fark\u0131lar",
                    "spotify",
                    "tik tok",
                    "yeni \u00e7\u0131kan",
                    "haberler",
                    "trap m\u00fczik",
                    "spotify 50",
                    "viral \u015fark\u0131lar",
                    "tik tok \u015fark\u0131lar\u0131"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Semicenk - Bulamazs\u0131n",
                    "description": "Semicenk'in yeni \u015fark\u0131s\u0131 \"Bulamazs\u0131n\" 4K klibi ile Eva Records kanal\u0131nda yay\u0131nda. \n\nS\u00f6z & M\u00fczik: Semicenk\nD\u00fczenleme: Semicenk & Berk Arda B\u00fcken \nMix & Master: Utku \u00dcnsal\nY\u00f6netmen: Emre Alev\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni: Bat\u0131kan Hitay\nProd\u00fcksiyon: Evrensel Derman\nProd\u00fcksiyon \u015eef Asistan: Birol G\u00f6k\u00e7e\nKamera Asistan\u0131: Ali Osman Berber / Ya\u011fmur Efilo\u011flu / Haluk \u00c7olak\nDIT: Ahmet Polat / Bar\u0131\u015f Bayrak\u00e7eken\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nSet Amiri: Kaya Ceddi\nSet Asistanlar\u0131: G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Arda Do\u011fan\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nSa\u00e7 Makyaj: Merve Bay\u0131nd\u0131r\nBackstage Video: \u00dcnsal Tosun\nBackstage Foto\u011fraf: Halil Do\u011fan\nKurgu: Bat\u0131kan Hitay\nRenk: Ufuk Akta\u015f\nVfx: Melih \u00d6zk\u00f6k\nYap\u0131mc\u0131: Hazar Ek\u015fio\u011flu\nMenajer: Mert Ek\u015fio\u011flu\nYap\u0131m: Eva Yap\u0131m"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "759815",
                "likeCount": "23799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3410"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yqqc6jcBYseWBGH-tMbLI5l0A6M",
            "id": "7Et8EwNswzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T13:50:06Z",
                "channelId": "UCxSf9yremRDpn5q3FOWT50g",
                "title": "\u00c7EL\u0130K - YEMEK ALACAK PARAM YOK DED\u0130 #\u00e7elik  #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et8EwNswzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et8EwNswzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et8EwNswzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et8EwNswzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et8EwNswzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u00c7elik",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00c7EL\u0130K - YEMEK ALACAK PARAM YOK DED\u0130 #\u00e7elik  #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1018856",
                "likeCount": "24611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "viuf_vuaMZq7ckDkiqllMUUVf2Y",
            "id": "cNKH_AvXMuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T16:00:01Z",
                "channelId": "UC4-bGrwiQOCVpvQwEGWaqGA",
                "title": "Heidi \u015eimdi Gel \u0130svi\u00e7re | Vlog",
                "description": "\u0130svi\u00e7re k\u00f6yleri ve \u00e7ikolatas\u0131n\u0131 deneyimlerken uzayl\u0131larla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yoruz :) iyi seyirler \n\nDar\u00fc\u015f\u015fafaka Deprem \u00d6\u011frenci Destek Kampanyas\u0131 \ud83d\udc47\nhttp://bit.ly/3m5nxTZ\n\nileti\u015fim: noluyoya@temtalent.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNKH_AvXMuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNKH_AvXMuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNKH_AvXMuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNKH_AvXMuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cNKH_AvXMuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Noluyo Ya \u00bf",
                "tags": [
                    "Ceyda kasabal\u0131",
                    "Noluyo Ya",
                    "F\u0131rat Albayram"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Heidi \u015eimdi Gel \u0130svi\u00e7re | Vlog",
                    "description": "\u0130svi\u00e7re k\u00f6yleri ve \u00e7ikolatas\u0131n\u0131 deneyimlerken uzayl\u0131larla kar\u015f\u0131la\u015f\u0131yoruz :) iyi seyirler \n\nDar\u00fc\u015f\u015fafaka Deprem \u00d6\u011frenci Destek Kampanyas\u0131 \ud83d\udc47\nhttp://bit.ly/3m5nxTZ\n\nileti\u015fim: noluyoya@temtalent.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "675468",
                "likeCount": "40085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RAJkksmTummycKuzYYEJJWbunRU",
            "id": "U9DffREgJtQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:24:00Z",
                "channelId": "UCF7NsKMoA6tOP62oCh805-A",
                "title": "\ud83e\udda0Zombies\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fvs Steve\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f vs Inhabitant\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0fvs Creeper\ud83d\udfe9 | Which of them is stronger?\ud83e\udd78",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9DffREgJtQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RezoHulk",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udda0Zombies\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0fvs Steve\ud83d\udc81\u200d\u2642\ufe0f vs Inhabitant\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0fvs Creeper\ud83d\udfe9 | Which of them is stronger?\ud83e\udd78",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60529282",
                "likeCount": "930031",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-qKtsyGlQxdfCkHHxkiJfn2mMU4",
            "id": "Q3XA5ZTrZFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T15:00:48Z",
                "channelId": "UCJXKKGzjjqnHAEkJsdC7ZKw",
                "title": "DanlaCast - Berfu Yenenler",
                "description": "#i\u015fbirli\u011fi \n\n\u2022 Bu videoda alt bant reklamlar\u0131 yer almaktad\u0131r.\n\nT\u00fcm f\u0131rsatlardan yararlanmak i\u00e7in hemen altyap\u0131n\u0131 sorgula: https://turk.net/internet-hiz-altyapi-sorgulama?utm_source=influencer&utm_medium=yt-danlabilic&utm_campaign=25april2025\n\nSen bu videoyu izlerken cilt bak\u0131m\u0131 yapmaya bi\u2019 Garnier yeter! #garnierskincare\nhttps://ty.gl/garnier_danla_altbant_kpbhb\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic\n\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Local Elevator, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3XA5ZTrZFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3XA5ZTrZFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3XA5ZTrZFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3XA5ZTrZFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q3XA5ZTrZFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danla Bilic",
                "tags": [
                    "Danla Bilic",
                    "Danla",
                    "Bilic",
                    "Daniela",
                    "Danla Youtube",
                    "Danla Makyaj",
                    "Danla Instagram",
                    "Danla Twitter",
                    "Danla Kozmetik",
                    "G\u00fczellik",
                    "Beauty",
                    "Ki\u015fisel Bak\u0131m",
                    "Danla Vlog",
                    "danlacast",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DanlaCast - Berfu Yenenler",
                    "description": "#i\u015fbirli\u011fi \n\n\u2022 Bu videoda alt bant reklamlar\u0131 yer almaktad\u0131r.\n\nT\u00fcm f\u0131rsatlardan yararlanmak i\u00e7in hemen altyap\u0131n\u0131 sorgula: https://turk.net/internet-hiz-altyapi-sorgulama?utm_source=influencer&utm_medium=yt-danlabilic&utm_campaign=25april2025\n\nSen bu videoyu izlerken cilt bak\u0131m\u0131 yapmaya bi\u2019 Garnier yeter! #garnierskincare\nhttps://ty.gl/garnier_danla_altbant_kpbhb\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic\n\nKevin MacLeod adl\u0131 sanat\u00e7\u0131ya ait Local Elevator, Creative Commons At\u0131f 4.0 kapsam\u0131nda lisanslanm\u0131\u015ft\u0131r. https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "406465",
                "likeCount": "9816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "630"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OUp-d_HsPXYq5pnDQedO8G_Y_TI",
            "id": "xdEu7O31iC4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:01:37Z",
                "channelId": "UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q",
                "title": "Nemlizade 5. Sezon 1. B\u00f6l\u00fcm | H\u0131rs\u0131z #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                "description": "Nemlizade 5. Sezon 1. B\u00f6l\u00fcm | H\u0131rs\u0131z #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 1. B\u00f6l\u00fcm | H\u0131rs\u0131z #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip, Recep\u2019in evini soyan h\u0131rs\u0131z\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015fer.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\n\u0130stiklal Akarsu\nTuna Kenar\nZeki Y\u0131lmaz\n\nKonuk Oyuncular:\n\nAksel G\u00fcrel\n\u0130sa \u00c7ulun\nKerim Kalan\nMurat K\u0131l\u0131\u00e7\nS\u00fcleyman Arslan\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm1 #yenib\u00f6l\u00fcm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdEu7O31iC4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdEu7O31iC4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdEu7O31iC4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdEu7O31iC4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xdEu7O31iC4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nemlizade",
                "tags": [
                    "nemlizade",
                    "dizi",
                    "onur g\u00f6k\u00e7ek",
                    "nihat ma\u00e7a",
                    "do\u011fan keser",
                    "kad\u0131k\u00f6y",
                    "yelde\u011firmeni",
                    "komedi",
                    "e\u011flence",
                    "mahalle",
                    "bo\u015f i\u015fler",
                    "soka\u011f\u0131n komedisi",
                    "internet dizisi",
                    "gibi",
                    "hasan can kaya",
                    "konu\u015fanlar",
                    "sokak",
                    "mini dizi",
                    "i\u015fler g\u00fc\u00e7ler",
                    "karde\u015f pay\u0131",
                    "exxen",
                    "netflix",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade 5. sezon",
                    "gain",
                    "nemlizade 5. sezon izle",
                    "mahsun j",
                    "mahsunj",
                    "t\u00fcrk\u00e7e komedi",
                    "nemlizade 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni sezon",
                    "ali r\u0131za tanyeli",
                    "ali r\u0131za",
                    "d\u00fc\u015fme ahmedim",
                    "nemli",
                    "zade",
                    "nemlizade 5.sezon 1. b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Nemlizade 5. Sezon 1. B\u00f6l\u00fcm | H\u0131rs\u0131z #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                    "description": "Nemlizade 5. Sezon 1. B\u00f6l\u00fcm | H\u0131rs\u0131z #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 1. B\u00f6l\u00fcm | H\u0131rs\u0131z #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip, Recep\u2019in evini soyan h\u0131rs\u0131z\u0131n pe\u015fine d\u00fc\u015fer.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\n\u0130stiklal Akarsu\nTuna Kenar\nZeki Y\u0131lmaz\n\nKonuk Oyuncular:\n\nAksel G\u00fcrel\n\u0130sa \u00c7ulun\nKerim Kalan\nMurat K\u0131l\u0131\u00e7\nS\u00fcleyman Arslan\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm1 #yenib\u00f6l\u00fcm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "715302",
                "likeCount": "36946",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1637"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a8HiDIwej9ap0qoO4rVLyh620No",
            "id": "vSsQS5kPK64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T13:01:43Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                "description": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vSsQS5kPK64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM",
                    "description": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT NEW vs OLD - BOMBORDIRO CROCODILO and BRR BRR PATAPIM"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25710760",
                "likeCount": "1459712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7821"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qyXkVeXGTC6K8fXiYEAjd3lv_Lc",
            "id": "socDB0Rh46w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T12:01:43Z",
                "channelId": "UCJlumPwjk1-PStyYGhtK9yA",
                "title": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/socDB0Rh46w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/socDB0Rh46w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/socDB0Rh46w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/socDB0Rh46w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/socDB0Rh46w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u064a\u062d\u064a\u0649 \u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a - Yahea Alzo3bi",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #\u064a\u062d\u064a\u0649_\u0627\u0644\u0632\u0639\u0628\u064a",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19729396",
                "likeCount": "247884",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1628"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7lBTYZMNIfQfiJZfwog1me1kvlM",
            "id": "pfygSN5uaik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:01:30Z",
                "channelId": "UCCrixbm-VmNrQkJ5bkieKsA",
                "title": "Motor Kaputa S\u0131\u011fm\u0131yor! - Lamborghini #shorts",
                "description": "Lamborghini: Efsanenin Ard\u0131ndaki Adam - Lamborghini: The Man Behind the Legend | 2022\n\n2.D\u00fcnya Sava\u015f\u0131\u2019n\u0131n ard\u0131ndan hayallerini ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in eve d\u00f6nen Ferruccio Lamborghini, i\u015fe \u00f6nce trakt\u00f6r \u00fcretimiyle ba\u015flar. Hayat\u0131n\u0131n a\u015fk\u0131 ile evlenen ve inand\u0131\u011f\u0131 i\u015f i\u00e7in elindeki her \u015feyi satan Lamborghini\u2019nin hedefi y\u00fckseklerdedir.\n\nFerrari markas\u0131n\u0131n kurucusu Enzo Ferrari\u2019yle birlikte araba yapmak isteyen Lamborghini, ondan hayat\u0131n\u0131n reddini yer. O g\u00fcnden sonra, d\u00fcnyan\u0131n en h\u0131zl\u0131 ara\u00e7lar\u0131na sahip olan Ferrari\u2019den daha iyisini yapmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r. Aralar\u0131nda amans\u0131z bir rekabet ve hi\u00e7 bitmeyen bir yar\u0131\u015f ba\u015flar.\n\nOyuncular\n\nFrank Grillo - Ferruccio Lamborghini\nRomano Reggiani - Gen\u00e7 Ferruccio Lamborghini\nGabriel Byrne - Enzo Ferrari\nMatteo Leoni - Matteo\nHannah van der Westhuysen - Clelia Monti\nMira Sorvino - Anita Borgatti\n\nY\u00f6netmen: Bobby Moresco\nSenaryo: Bobby Moresco & Tonino Lamborghini\nFilm T\u00fcr\u00fc: Biyografi, Macera, Dram\nIMDB Puan\u0131: 5.4/10\n\n#sinemood #4k #film #fullfilmizle #polisiye #crime #truecrime #t\u00fcrk\u00e7edublaj #action #actionmovies #actionmovie #actionfilm #aksiyon #aksiyonfilmleri #aksiyonfilmi #frankgrillo #lamborghini",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfygSN5uaik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfygSN5uaik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfygSN5uaik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfygSN5uaik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pfygSN5uaik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sinemood",
                "tags": [
                    "4k film izle",
                    "hd film izle",
                    "yabanc\u0131 film izle",
                    "t\u00fcrk\u00e7e film izle",
                    "\u00f6d\u00fcll\u00fc filmler",
                    "imdb 7 \u00fczeri filmler",
                    "full film izle",
                    "t\u00fcrk\u00e7e dublaj filmler",
                    "t\u00fcrk\u00e7e dublaj aksiyon filmi",
                    "aksiyon filmi izle",
                    "aksiyon filmi t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "lamborghini filmi",
                    "lamborghini ferrari",
                    "lamborghini ferrari film",
                    "lamborghini film t\u00fcrk\u00e7e dublaj",
                    "lamborghini efsanenin arkas\u0131ndaki adam",
                    "lamborghini efsanenin arkas\u0131ndaki adam fragman",
                    "lamborghini tarihi",
                    "lamborghini hikayesi",
                    "ferrari ve lamborghini hikayesi"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Motor Kaputa S\u0131\u011fm\u0131yor! - Lamborghini #shorts",
                    "description": "Lamborghini: Efsanenin Ard\u0131ndaki Adam - Lamborghini: The Man Behind the Legend | 2022\n\n2.D\u00fcnya Sava\u015f\u0131\u2019n\u0131n ard\u0131ndan hayallerini ger\u00e7ekle\u015ftirmek i\u00e7in eve d\u00f6nen Ferruccio Lamborghini, i\u015fe \u00f6nce trakt\u00f6r \u00fcretimiyle ba\u015flar. Hayat\u0131n\u0131n a\u015fk\u0131 ile evlenen ve inand\u0131\u011f\u0131 i\u015f i\u00e7in elindeki her \u015feyi satan Lamborghini\u2019nin hedefi y\u00fckseklerdedir.\n\nFerrari markas\u0131n\u0131n kurucusu Enzo Ferrari\u2019yle birlikte araba yapmak isteyen Lamborghini, ondan hayat\u0131n\u0131n reddini yer. O g\u00fcnden sonra, d\u00fcnyan\u0131n en h\u0131zl\u0131 ara\u00e7lar\u0131na sahip olan Ferrari\u2019den daha iyisini yapmak i\u00e7in \u00e7al\u0131\u015facakt\u0131r. Aralar\u0131nda amans\u0131z bir rekabet ve hi\u00e7 bitmeyen bir yar\u0131\u015f ba\u015flar.\n\nOyuncular\n\nFrank Grillo - Ferruccio Lamborghini\nRomano Reggiani - Gen\u00e7 Ferruccio Lamborghini\nGabriel Byrne - Enzo Ferrari\nMatteo Leoni - Matteo\nHannah van der Westhuysen - Clelia Monti\nMira Sorvino - Anita Borgatti\n\nY\u00f6netmen: Bobby Moresco\nSenaryo: Bobby Moresco & Tonino Lamborghini\nFilm T\u00fcr\u00fc: Biyografi, Macera, Dram\nIMDB Puan\u0131: 5.4/10\n\n#sinemood #4k #film #fullfilmizle #polisiye #crime #truecrime #t\u00fcrk\u00e7edublaj #action #actionmovies #actionmovie #actionfilm #aksiyon #aksiyonfilmleri #aksiyonfilmi #frankgrillo #lamborghini"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "879232",
                "likeCount": "24875",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3T1v3fPpqMY4prOMkm3xnT0Becc",
            "id": "WMyw7xbUYLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T14:00:52Z",
                "channelId": "UC6ABNFIGTdN41wC-PccaIKA",
                "title": "What did she want? \ud83d\ude05 @karina-kola",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMyw7xbUYLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMyw7xbUYLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMyw7xbUYLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMyw7xbUYLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WMyw7xbUYLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andrey Grechka",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What did she want? \ud83d\ude05 @karina-kola",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28629057",
                "likeCount": "514257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6hHBIQE7-z6sb-AKAwdKBmoQ7uI",
            "id": "IM1N4m1iWt4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T22:28:07Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "Getafe - Real Madrid (0-1) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 33. haftas\u0131nda Real Madrid, Getafe'yi Arda G\u00fcler\u2019in harika gol\u00fcyle 1-0 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IM1N4m1iWt4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IM1N4m1iWt4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IM1N4m1iWt4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IM1N4m1iWt4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IM1N4m1iWt4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Getafe - Real Madrid (0-1) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                    "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 33. haftas\u0131nda Real Madrid, Getafe'yi Arda G\u00fcler\u2019in harika gol\u00fcyle 1-0 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1775755",
                "likeCount": "23218",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HAsFDbvbA6vcJSScTSIFEAk9M2s",
            "id": "_OI9tkAVZco",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T08:00:43Z",
                "channelId": "UCSz1RpLRi0C1iBFhrh-WcIg",
                "title": "Frozen noodle prank\ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_OI9tkAVZco/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Karina ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Frozen noodle prank\ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85374760",
                "likeCount": "1245899",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1106"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mZfxk8FeGYgUte0yf9KNm6toVw4",
            "id": "dpKF5fvIHDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T15:19:31Z",
                "channelId": "UC0tZTW3_YwppaTkYIgJdhFA",
                "title": "TUNG TUNG SAHUR \u0130LE B\u0130R G\u00dcN #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpKF5fvIHDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpKF5fvIHDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpKF5fvIHDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpKF5fvIHDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dpKF5fvIHDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emir Orhan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TUNG TUNG SAHUR \u0130LE B\u0130R G\u00dcN #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2764482",
                "likeCount": "30065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t6ozBRHjox22Pf3lZyPrzeCfJpQ",
            "id": "AtN8lAKI_eI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T21:18:31Z",
                "channelId": "UC9KLY6Eftv__Ml3EQVbVasA",
                "title": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 43. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                "description": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 43. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\nNihayet as\u0131rlar \u00f6ncesinden mu\u015ftulanan zafer kazan\u0131lm\u0131\u015f, Sultan Mehmed ve ordusu bir \u00e7a\u011f\u0131 kapat\u0131p yeni bir \u00e7a\u011f\u0131n kap\u0131s\u0131n\u0131 a\u00e7m\u0131\u015flard\u0131r. Sultan Mehmed ile m\u00fcjdelenen zaferi aras\u0131ndaki t\u00fcm engeller bir bir kald\u0131r\u0131lm\u0131\u015f ve d\u00fc\u015fmanlar\u0131 ma\u011flup edilmi\u015ftir. Kazan\u0131lan zaferin ard\u0131ndan Konstantiniyye art\u0131k yeni bir hesapla\u015fmaya sahne olacakt\u0131r. Eski defterler a\u00e7\u0131lacak ve yeni ittifaklar kurulacakt\u0131r.\n\u00a0\nFethi getiren taarruza can siperane kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kan \u00c7andarl\u0131 Halil Pa\u015fa i\u00e7in de hesap g\u00fcn\u00fc gelip \u00e7atm\u0131\u015ft\u0131r. \u00c7andarl\u0131, Sultan Mehmed\u2019in hangi sualiyle daha \u00f6nce hi\u00e7 olmad\u0131\u011f\u0131 kadar k\u00f6\u015feye s\u0131k\u0131\u015facakt\u0131r? Halil Pa\u015fa, hangi ihanetle sars\u0131lacak ve can\u0131 pahas\u0131na korudu\u011fu hangi ger\u00e7ekler g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kacakt\u0131r?\n\u00a0\nSultan Mehmed, Konstantiniyye\u2019nin fethinin ard\u0131ndan bir yandan devleti yeni bir \u00e7a\u011fa haz\u0131rlarken bir yandan da g\u00f6r\u00fclmesi gereken hesaplar\u0131 g\u00f6rmeye ant i\u00e7er. Bu u\u011furda hangi gizli ve tehlikeli ittifak onu \u00f6l\u00fcmle burun buruna getirecektir? Konstantiniyye\u2019nin T\u00fcrk \u0130slambol olmas\u0131 i\u00e7in hangi kritik ve tarihi ad\u0131mlar at\u0131lacakt\u0131r?\n\nY\u00f6netmen: Selahattin Sancakl\u0131, Y\u0131ld\u0131ray Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nSenarist: Ozan Bodur\nOyuncu Kadrosu : Serkan \u00c7ayo\u011flu, Selim Bayraktar, Sinan Albayrak, T\u00fcba \u00dcnsal, Esila Umut, Sena \u00c7ak\u0131r, Ali Nuri T\u00fcrko\u011flu, Kenan \u00c7oban, Erdal K\u00fc\u00e7\u00fckk\u00f6m\u00fcrc\u00fc, B\u00fclent Alk\u0131\u015f, Ertu\u011frul Posto\u011flu, Ali Sinan Demir, Osman Soykut, Turgay Tan\u00fclk\u00fc, Mim Kemal \u00d6ke, Dursun Ali Erzincanl\u0131, Sibel Aytan Recep \u00c7avdar, Tolga Akkaya, Cebrail Esen, Taner Ayy\u0131ld\u0131z, Sabri Arafato\u011flu, Ulvi Alacakaptan, \u00d6mer A\u011fan, Co\u015fkun \u00d6zmeri\u00e7 ve Serdar G\u00f6khan ve\u00a0 Ghassan Massoud\n\u00a0\nMehmed: Fetihler Sultan\u0131 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/mehmedfetihlersultani/\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 X Sayfas\u0131: https://twitter.com/mehmeddizisitrt\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/mehmedfetihlersultanitrt/\n \nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#MehmedFetihlerSultan\u0131\n#FatihSultanMehmed\n#TRT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtN8lAKI_eI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtN8lAKI_eI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtN8lAKI_eI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtN8lAKI_eI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AtN8lAKI_eI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131",
                "tags": [
                    "fatih sultan mehmet dizisi",
                    "fatih sultan mehmet dizisi trt",
                    "fatih sultan mehmet dizisi 43 b\u00f6l\u00fcm",
                    "tarihi dizi",
                    "osmanl\u0131 devleti",
                    "osmanl\u0131 tarihi",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131",
                    "trt 1 fatih sultan mehmet dizisi",
                    "fatih dizisi trt",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131 43.b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "mehmed fetihler sultan 43.b\u00f6l\u00fcm",
                    "Fatih: Sultan of Conquests",
                    "\u0645\u062d\u0645\u062f: \u0633\u0644\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u062a\u0648\u062d\u0627\u062a",
                    "Mehmed: Sult\u00e1n de conquistas",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131 son b\u00f6l\u00fcm",
                    "Serkan \u00c7ayo\u011flu",
                    "kurt\u00e7u do\u011fan",
                    "\u00c7andarl\u0131 Halil pa\u015fa",
                    "kurulu\u015f",
                    "dirili\u015f"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 43. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                    "description": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 43. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\nNihayet as\u0131rlar \u00f6ncesinden mu\u015ftulanan zafer kazan\u0131lm\u0131\u015f, Sultan Mehmed ve ordusu bir \u00e7a\u011f\u0131 kapat\u0131p yeni bir \u00e7a\u011f\u0131n kap\u0131s\u0131n\u0131 a\u00e7m\u0131\u015flard\u0131r. Sultan Mehmed ile m\u00fcjdelenen zaferi aras\u0131ndaki t\u00fcm engeller bir bir kald\u0131r\u0131lm\u0131\u015f ve d\u00fc\u015fmanlar\u0131 ma\u011flup edilmi\u015ftir. Kazan\u0131lan zaferin ard\u0131ndan Konstantiniyye art\u0131k yeni bir hesapla\u015fmaya sahne olacakt\u0131r. Eski defterler a\u00e7\u0131lacak ve yeni ittifaklar kurulacakt\u0131r.\n\u00a0\nFethi getiren taarruza can siperane kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kan \u00c7andarl\u0131 Halil Pa\u015fa i\u00e7in de hesap g\u00fcn\u00fc gelip \u00e7atm\u0131\u015ft\u0131r. \u00c7andarl\u0131, Sultan Mehmed\u2019in hangi sualiyle daha \u00f6nce hi\u00e7 olmad\u0131\u011f\u0131 kadar k\u00f6\u015feye s\u0131k\u0131\u015facakt\u0131r? Halil Pa\u015fa, hangi ihanetle sars\u0131lacak ve can\u0131 pahas\u0131na korudu\u011fu hangi ger\u00e7ekler g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kacakt\u0131r?\n\u00a0\nSultan Mehmed, Konstantiniyye\u2019nin fethinin ard\u0131ndan bir yandan devleti yeni bir \u00e7a\u011fa haz\u0131rlarken bir yandan da g\u00f6r\u00fclmesi gereken hesaplar\u0131 g\u00f6rmeye ant i\u00e7er. Bu u\u011furda hangi gizli ve tehlikeli ittifak onu \u00f6l\u00fcmle burun buruna getirecektir? Konstantiniyye\u2019nin T\u00fcrk \u0130slambol olmas\u0131 i\u00e7in hangi kritik ve tarihi ad\u0131mlar at\u0131lacakt\u0131r?\n\nY\u00f6netmen: Selahattin Sancakl\u0131, Y\u0131ld\u0131ray Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nSenarist: Ozan Bodur\nOyuncu Kadrosu : Serkan \u00c7ayo\u011flu, Selim Bayraktar, Sinan Albayrak, T\u00fcba \u00dcnsal, Esila Umut, Sena \u00c7ak\u0131r, Ali Nuri T\u00fcrko\u011flu, Kenan \u00c7oban, Erdal K\u00fc\u00e7\u00fckk\u00f6m\u00fcrc\u00fc, B\u00fclent Alk\u0131\u015f, Ertu\u011frul Posto\u011flu, Ali Sinan Demir, Osman Soykut, Turgay Tan\u00fclk\u00fc, Mim Kemal \u00d6ke, Dursun Ali Erzincanl\u0131, Sibel Aytan Recep \u00c7avdar, Tolga Akkaya, Cebrail Esen, Taner Ayy\u0131ld\u0131z, Sabri Arafato\u011flu, Ulvi Alacakaptan, \u00d6mer A\u011fan, Co\u015fkun \u00d6zmeri\u00e7 ve Serdar G\u00f6khan ve\u00a0 Ghassan Massoud\n\u00a0\nMehmed: Fetihler Sultan\u0131 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/mehmedfetihlersultani/\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 X Sayfas\u0131: https://twitter.com/mehmeddizisitrt\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/mehmedfetihlersultanitrt/\n \nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#MehmedFetihlerSultan\u0131\n#FatihSultanMehmed\n#TRT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2286420",
                "likeCount": "38122",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3150"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hw0V9UgGMbAWlOlEZXmcl83QPBY",
            "id": "cg9JnywiO5o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T13:24:54Z",
                "channelId": "UC0tZTW3_YwppaTkYIgJdhFA",
                "title": "TUNG TUNG SAHUR KUTU A\u00c7ILIMI #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cg9JnywiO5o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cg9JnywiO5o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cg9JnywiO5o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cg9JnywiO5o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cg9JnywiO5o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emir Orhan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TUNG TUNG SAHUR KUTU A\u00c7ILIMI #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307920",
                "likeCount": "6468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "74K6e-n7G7CMlGvcz7e8OSs3bxs",
            "id": "Plp2kiyzZR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T11:33:42Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "Harley Quinn's long hair troubles\u3002#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Plp2kiyzZR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Harley Quinn's long hair troubles\u3002#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65166410",
                "likeCount": "1211366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fcYYRiuK0O6oVU6hnp-myOQv8MM",
            "id": "fbCO9LRUGu4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T11:00:57Z",
                "channelId": "UCa0E94BOE2rZ4UcvPXwpq9w",
                "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT vs MINECRAFT - BOMBORDIRO CROCODILO and TUNG TUNG TUNG SAHUR",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fbCO9LRUGu4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mazizien",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Who Will Win? ITALIAN BRAINROT vs MINECRAFT - BOMBORDIRO CROCODILO and TUNG TUNG TUNG SAHUR",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87243604",
                "likeCount": "4357018",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15922"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9oE3WarU81H2Om3JUzk_-eELpIs",
            "id": "IqmHn4GDUVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:13:06Z",
                "channelId": "UCvMf-BavX_3YjG-JPrpPqLw",
                "title": "K\u0131z\u0131l Goncalar 46. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 (F\u0130NAL) | Mutlaka Beni Bekle",
                "description": "K\u0131z\u0131l Goncalar 46. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 (F\u0130NAL) | Mutlaka Beni Bekle\nK\u0131z\u0131l Goncalar 45. b\u00f6l\u00fcm \u00f6zel sahnelerini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLgP_RgprJFeimSBuqkKpNUo_0idabg7Un\n\nMeryem, ya\u015fananlar\u0131 duydu\u011funda peri\u015fan olur. Levent\u2019in \u00f6l\u00fcm\u00fc, Selim\u2019e ve Mahmut\u2019a k\u0131sasla cevap vermeyi d\u00fc\u015f\u00fcnen C\u00fcneyd\u2019i tutan zincirin son halkas\u0131n\u0131 da koparm\u0131\u015ft\u0131r. Art\u0131k C\u00fcneyd\u2019i zamanla yar\u0131\u015fan Zeynep\u2019ten ba\u015fka durduracak kalmam\u0131\u015ft\u0131r.\n\nMeryem hastaneden \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131nda Faniler onun posta oturmas\u0131n\u0131 beklemektedir. Lakin Meryem yaln\u0131zca ac\u0131s\u0131n\u0131 ya\u015famak istemektedir. Belirsizlik s\u00fcrerken Meclis-i Me\u015fayih Sadi H\u00fcdayi ve C\u00fcneyd\u2019e hazmetmesi zor bir teklifle gelirler. Sadi H\u00fcdayi olacaklardan korkmu\u015f, Fanilerin can\u0131 h\u00fcrmetine dergah\u0131 da\u011f\u0131tmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnmektedir. Asla boyun e\u011fmek istemeyen C\u00fcneyd ise hem Meryem\u2019e hem de kad\u0131nlara kaderlerine sahip \u00e7\u0131kmalar\u0131 i\u00e7in bir f\u0131rsat yarat\u0131r. Ancak Meryem hala r\u00fcyalar\u0131nda Levent\u2019i beklemektedir. Mira ise Levent\u2019in \u00f6l\u00fcm\u00fcyle tek bildi\u011fi yoldan, ona k\u0131zarak ba\u015f etmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Levent\u2019in ona son bir s\u00fcrprizi olacakt\u0131r.\n\nC\u00fcneyd\u2019in Levent\u2019in \u00f6l\u00fcm\u00fcndeki hikmet olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc Meryem\u2019in posta oturma ihtimali, Mahmut\u2019u, direnen her Fani kad\u0131n\u0131 yok etmeye giden bir hamleye iter. Meryem, beklenmedik bir kararla Mahmut\u2019u g\u00fcnahlar\u0131n\u0131n bedeliyle y\u00fczle\u015ftirmeye karar verir. C\u00fcneyd ve Zeynep ise ilk g\u00fcnden beri aralar\u0131nda duran en b\u00fcy\u00fck meseleyle, C\u00fcneyd\u2019in \u00f6fkeli ruhuyla s\u0131nan\u0131r. C\u00fcneyd, Zeynep\u2019e n\u00f6betini tutmaya s\u00f6z verdi\u011fi son hediyesini verecektir\u2026\n\nK\u0131z\u0131l Goncalar, sek\u00fcler bir Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc olan Levent (\u00d6zcan Deniz) ve mutaass\u0131p bir tarikat\u0131n i\u00e7inde ya\u015fayan Meryem\u2019in (\u00d6zg\u00fc Namal) kaderlerinin kesi\u015fmesini konu al\u0131rken, inan\u00e7 ve fikir ayr\u0131l\u0131klar\u0131na ra\u011fmen \"evlat\" s\u00f6z konusu oldu\u011funda anneli\u011fin/babal\u0131\u011f\u0131n birle\u015ftirici g\u00fcc\u00fcne dikkat \u00e7ekiyor.\n\nOyuncular: \u00d6zcan Deniz, \u00d6zg\u00fc Namal, Mert Yaz\u0131c\u0131o\u011flu, Erkan Avc\u0131, Mert Turak, Selen \u00d6zt\u00fcrk, \u015eerif Erol, Duygu Sar\u0131\u015f\u0131n, Tu\u011frul T\u00fcrek, Sitare Akba\u015f, Mina Demirta\u015f, Esma Y\u0131lmaz\n\nT\u00dcR: Drama \nYAPIM \u015e\u0130RKET\u0130: Gold Film\nYAPIMCI: Faruk Turgut\nGENEL KOORD\u0130NAT\u00d6R: Ahsen T\u00fcz\u00fcn Baltepe\nY\u00d6NETMEN: \u00d6m\u00fcr Atay\nSENARYO: \u015e\u00fckr\u00fc Necati \u015eahin\n\nNOW Resmi Web Sitesi: https://www.nowtv.com.tr/\nK\u0131z\u0131l Goncalar Resmi Web Sitesi: https://www.nowtv.com.tr/Kizil-Goncalar/izle\nK\u0131z\u0131l Goncalar Resmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/kizilgoncalardizi/\nK\u0131z\u0131l Goncalar \u0130nstagram Hesab\u0131: https://instagram.com/dizikizilgoncalar?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\nK\u0131z\u0131l Goncalar X Hesab\u0131: https://twitter.com/Kizil_goncalar\n\n#NOW #K\u0131z\u0131lGoncalar #\u00d6zcanDeniz #\u00d6zg\u00fcNamal #MertYaz\u0131c\u0131o\u011flu",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqmHn4GDUVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqmHn4GDUVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqmHn4GDUVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqmHn4GDUVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IqmHn4GDUVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K\u0131z\u0131l Goncalar",
                "tags": [
                    "Gold Yap\u0131m",
                    "K\u0131z\u0131l Goncalar",
                    "K\u0131z\u0131l Goncalar Yeni Dizi",
                    "\u00d6zg\u00fc Namal",
                    "\u00d6zcan Deniz",
                    "\u00d6zg\u00fc Namal K\u0131z\u0131l Goncalar",
                    "\u00d6zcan Deniz K\u0131z\u0131l Goncalar",
                    "\u00d6zg\u00fc Namal Yeni Dizi",
                    "\u00d6zcan Deniz Yeni Dizi",
                    "\u00d6zg\u00fc Namal Dizileri",
                    "\u00d6zcan Deniz Dizileri",
                    "K\u0131z\u0131l Goncalar izle",
                    "K\u0131z\u0131l Goncalar Fragman",
                    "K\u0131z\u0131l Goncalar \u00d6zg\u00fc Namal",
                    "K\u0131z\u0131l Goncalar \u00d6zcan Deniz",
                    "K\u0131z\u0131l Goncalar Mert Yaz\u0131c\u0131o\u011flu",
                    "NOW",
                    "K\u0131z\u0131l Goncalar 46. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131",
                    "K\u0131z\u0131l Goncalar 46. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 (F\u0130NAL) | Mutlaka Beni Bekle"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131l Goncalar 46. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 (F\u0130NAL) | Mutlaka Beni Bekle",
                    "description": "K\u0131z\u0131l Goncalar 46. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 (F\u0130NAL) | Mutlaka Beni Bekle\nK\u0131z\u0131l Goncalar 45. b\u00f6l\u00fcm \u00f6zel sahnelerini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://www.youtube.com/playlist?list=PLgP_RgprJFeimSBuqkKpNUo_0idabg7Un\n\nMeryem, ya\u015fananlar\u0131 duydu\u011funda peri\u015fan olur. Levent\u2019in \u00f6l\u00fcm\u00fc, Selim\u2019e ve Mahmut\u2019a k\u0131sasla cevap vermeyi d\u00fc\u015f\u00fcnen C\u00fcneyd\u2019i tutan zincirin son halkas\u0131n\u0131 da koparm\u0131\u015ft\u0131r. Art\u0131k C\u00fcneyd\u2019i zamanla yar\u0131\u015fan Zeynep\u2019ten ba\u015fka durduracak kalmam\u0131\u015ft\u0131r.\n\nMeryem hastaneden \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131nda Faniler onun posta oturmas\u0131n\u0131 beklemektedir. Lakin Meryem yaln\u0131zca ac\u0131s\u0131n\u0131 ya\u015famak istemektedir. Belirsizlik s\u00fcrerken Meclis-i Me\u015fayih Sadi H\u00fcdayi ve C\u00fcneyd\u2019e hazmetmesi zor bir teklifle gelirler. Sadi H\u00fcdayi olacaklardan korkmu\u015f, Fanilerin can\u0131 h\u00fcrmetine dergah\u0131 da\u011f\u0131tmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcnmektedir. Asla boyun e\u011fmek istemeyen C\u00fcneyd ise hem Meryem\u2019e hem de kad\u0131nlara kaderlerine sahip \u00e7\u0131kmalar\u0131 i\u00e7in bir f\u0131rsat yarat\u0131r. Ancak Meryem hala r\u00fcyalar\u0131nda Levent\u2019i beklemektedir. Mira ise Levent\u2019in \u00f6l\u00fcm\u00fcyle tek bildi\u011fi yoldan, ona k\u0131zarak ba\u015f etmeye \u00e7al\u0131\u015f\u0131rken Levent\u2019in ona son bir s\u00fcrprizi olacakt\u0131r.\n\nC\u00fcneyd\u2019in Levent\u2019in \u00f6l\u00fcm\u00fcndeki hikmet olarak g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fc Meryem\u2019in posta oturma ihtimali, Mahmut\u2019u, direnen her Fani kad\u0131n\u0131 yok etmeye giden bir hamleye iter. Meryem, beklenmedik bir kararla Mahmut\u2019u g\u00fcnahlar\u0131n\u0131n bedeliyle y\u00fczle\u015ftirmeye karar verir. C\u00fcneyd ve Zeynep ise ilk g\u00fcnden beri aralar\u0131nda duran en b\u00fcy\u00fck meseleyle, C\u00fcneyd\u2019in \u00f6fkeli ruhuyla s\u0131nan\u0131r. C\u00fcneyd, Zeynep\u2019e n\u00f6betini tutmaya s\u00f6z verdi\u011fi son hediyesini verecektir\u2026\n\nK\u0131z\u0131l Goncalar, sek\u00fcler bir Atat\u00fcrk\u00e7\u00fc olan Levent (\u00d6zcan Deniz) ve mutaass\u0131p bir tarikat\u0131n i\u00e7inde ya\u015fayan Meryem\u2019in (\u00d6zg\u00fc Namal) kaderlerinin kesi\u015fmesini konu al\u0131rken, inan\u00e7 ve fikir ayr\u0131l\u0131klar\u0131na ra\u011fmen \"evlat\" s\u00f6z konusu oldu\u011funda anneli\u011fin/babal\u0131\u011f\u0131n birle\u015ftirici g\u00fcc\u00fcne dikkat \u00e7ekiyor.\n\nOyuncular: \u00d6zcan Deniz, \u00d6zg\u00fc Namal, Mert Yaz\u0131c\u0131o\u011flu, Erkan Avc\u0131, Mert Turak, Selen \u00d6zt\u00fcrk, \u015eerif Erol, Duygu Sar\u0131\u015f\u0131n, Tu\u011frul T\u00fcrek, Sitare Akba\u015f, Mina Demirta\u015f, Esma Y\u0131lmaz\n\nT\u00dcR: Drama \nYAPIM \u015e\u0130RKET\u0130: Gold Film\nYAPIMCI: Faruk Turgut\nGENEL KOORD\u0130NAT\u00d6R: Ahsen T\u00fcz\u00fcn Baltepe\nY\u00d6NETMEN: \u00d6m\u00fcr Atay\nSENARYO: \u015e\u00fckr\u00fc Necati \u015eahin\n\nNOW Resmi Web Sitesi: https://www.nowtv.com.tr/\nK\u0131z\u0131l Goncalar Resmi Web Sitesi: https://www.nowtv.com.tr/Kizil-Goncalar/izle\nK\u0131z\u0131l Goncalar Resmi Facebook Hesab\u0131: https://www.facebook.com/kizilgoncalardizi/\nK\u0131z\u0131l Goncalar \u0130nstagram Hesab\u0131: https://instagram.com/dizikizilgoncalar?igshid=OGQ5ZDc2ODk2ZA==\nK\u0131z\u0131l Goncalar X Hesab\u0131: https://twitter.com/Kizil_goncalar\n\n#NOW #K\u0131z\u0131lGoncalar #\u00d6zcanDeniz #\u00d6zg\u00fcNamal #MertYaz\u0131c\u0131o\u011flu"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1071314",
                "likeCount": "17130",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "inNdqTbcWiX78TZyciRxqWv26E8",
            "id": "vPzvv0epgUs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T11:11:04Z",
                "channelId": "UCXP96o7TCbU1L0iXA364Hvg",
                "title": "DEPREM ANI! YAYIN ESNASINDA ST\u00dcDYO B\u00d6YLE SALLANDI! | Ferda Y\u0131ld\u0131r\u0131m #shorts",
                "description": "DEPREM ANI! YAYIN ESNASINDA ST\u00dcDYO B\u00d6YLE SALLANDI! | Ferda Y\u0131ld\u0131r\u0131m #shorts \n\n#deprem #istanbul #afet\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://bit.ly/3DW1oAv\n\n\ud83d\udc49Ekonomi Videolar\u0131ma Ula\u015fmak \u0130\u00e7in:\nhttps://bit.ly/3L6ublX\n\ud83d\udc49Sa\u011fl\u0131k Videolar\u0131ma Ula\u015fmak \u0130\u00e7in:\nhttps://bit.ly/3zecOgq\n\ud83d\udc49Astroloji Videolar\u0131ma Ula\u015fmak \u0130\u00e7in:\nhttps://bit.ly/4cha9kW\n\n\ud83d\udccc KANALIMDAK\u0130 D\u0130\u011eER V\u0130DEOLARA G\u00d6Z ATMAYI UNUTMAYIN \u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd3bB\u00dcY\u00dcK TUZAK! Zehir Yediriyorlar \u0130nsanl\u0131ktan Gizleniyor \u0130\u00c7\u0130NDE A\u011eARTICI VAR, T\u00dcKETMEY\u0130N Canan Karatay\n\ud83d\udc49https://youtu.be/nDPswycku6s\n\n\ud83d\udd3bCan Bedenden Nas\u0131l \u00c7\u0131k\u0131yor? \u00d6lenlerinizin Ard\u0131ndan Bunlar\u0131 Okuyun, Yolculu\u011fu Kolayla\u015f\u0131r! Mehmet Saka\n\ud83d\udd3bhttps://youtu.be/g0zEG1MCH8w\n\ud83d\udd3bB\u00dcY\u00dcK YALANLAR! Ramazanda Bari Yapmay\u0131n, Haramd\u0131r! Bu De\u011fer Sizde Y\u00fcksekse Uzun Ya\u015fars\u0131n\u0131z!\nhttps://youtu.be/DU4sFKGTmPU\n\ud83d\udd3b Kahvalt\u0131y\u0131 Geciktirin V\u00fccut Kendini Kilitler Sabah \u0130\u00e7meyin E\u015finize Tahamm\u00fcl Edemiyorsan\u0131z O Eksiktir\n\ud83d\udd3b https://youtu.be/_6NZ1ef-o90\nDoyma Hissinizi Al\u0131yor, Sofran\u0131zdan \u00c7\u0131kar\u0131n. O KR\u0130Z\u0130 5 DAK\u0130KADA \u00c7\u00d6Z\u00dcYORUM BUNU YAPIN! | Ahmet \u00c7i\u00e7ek\n\ud83d\udd3bhttps://youtu.be/vJeiS9_ihNc\n\n\ud83d\udd3bYemeyin, Beyni Yava\u015flat\u0131yor! HER G\u00dcN SOFRAMIZDA. \u0130\u00c7\u0130NDE ARSEN\u0130K, C\u0130VA VAR. KANSER\u0130 TET\u0130KLER!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/ivHoCO_Jdvg\n\n\ud83d\udd3b Kahramanmara\u015f \u0130\u00e7in Uyarm\u0131\u015ft\u0131! 6 \u015eubat'tan Sonra Tehlike Bat\u0131'ya Kayd\u0131! \u0130ki B\u00fcy\u00fck\u015fehir Risk Alt\u0131nda!\n\ud83d\udc49https://youtu.be/F48bXKlYfrY\n\n\ud83d\udd3bOYA AYDO\u011eAN ve DEN\u0130Z BAYKAL\u2019IN YA\u015eADI\u011eINI YA\u015eAMAYIN! P\u0131ht\u0131 Atmas\u0131 -\u0130nme! Boynunuzu K\u00fctlettirmeyin!\n\ud83d\udc49https://youtu.be/kv2nGUbNBoA\n\n\ud83d\udd3bDo\u011fum Tarihinde 4-5-6 Rakamlar\u0131 Olanlar EV, ARABA ALMA \u0130\u015eARET\u0130 HAYATIN T\u00dcM \u0130PU\u00c7LARI Avucunuzda\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/htIKf2K1KzI\n\n\ud83d\udd3bO Dua Helakinize Sebep Olur! A\u011f\u0131r Bedel \u00d6dersiniz! Allah \u0130le Aram\u0131zdaki Perdeyi Ne \u0130ndirir?\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/Bscm8MU8cQA\n\n\ud83d\udd3bExpo\u2019lara Dikkat! Kahramanmara\u015f \u0130le Her \u015eey Ba\u015flad\u0131! Pagan Ayini Yapt\u0131lar. Ama\u00e7 Yeni Roma\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/FTA2ANxWZzk\n\n\ud83d\udd3bHAREKETE GE\u00c7T\u0130LER! \u0130\u015fgalin E\u015fi\u011finden D\u00f6nd\u00fck! DEPREM GECES\u0130N\u0130N VE SONRASININ H\u0130\u00c7 B\u0130L\u0130NMEYENLER\u0130!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/gu-5k4v2cdo\n\n\ud83d\udd3b\u00c7OK \u015eA\u015eIRACAKSINIZ! SON SAVA\u015eIN Yap\u0131laca\u011f\u0131 Yer - HATAY Ad\u0131 Nereden Geliyor? Ay Hatt\u0131!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/PuymhP5OvuE\n\n\ud83d\udd3bEV\u0130N\u0130Z\u0130N K\u00d6\u015eELER\u0130NE D\u0130KKAT! HER EVDE MUTLAKA OLMALI! Bunlar Evin Enerjisini A\u011eIRLA\u015eTIRIR!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/acAkfzHFubk\n\nFerda Y\u0131ld\u0131r\u0131m'\u0131, \nYoutube da takip et; https://bit.ly/ferdayildirim\nInstagram'da takip et; https://bit.ly/3CvIME3\nX'te takip et; https://bit.ly/3vLu4FW\nTiktok'da takip et; https://bit.ly/39rPYVI\n\nReklam ve i\u015f birlikleri i\u00e7in e-mail;\nAjans: Your Medya\nWeb: www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPzvv0epgUs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPzvv0epgUs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPzvv0epgUs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPzvv0epgUs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vPzvv0epgUs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ferda Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                "tags": [
                    "ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m instagram",
                    "ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m facebook",
                    "ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m y\u0131lmazo\u011flu",
                    "ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m youtube",
                    "ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m youtube kanal\u0131",
                    "ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m kimdir",
                    "ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m ek\u015fi",
                    "deprem",
                    "istanbul depremi",
                    "deprem an\u0131",
                    "deprem son dakika",
                    "istanbul depremi b\u00fcy\u00fckl\u00fck",
                    "son dakika",
                    "canl\u0131 yay\u0131nda deprem an\u0131",
                    "canl\u0131 yay\u0131nda deprem",
                    "canl\u0131 yay\u0131nda deprem istanbul",
                    "yay\u0131nda deprem",
                    "deprem g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri",
                    "yay\u0131nda depreme yakalanan yay\u0131nc\u0131lar",
                    "yay\u0131nda depreme yakalananlar",
                    "shorts"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DEPREM ANI! YAYIN ESNASINDA ST\u00dcDYO B\u00d6YLE SALLANDI! | Ferda Y\u0131ld\u0131r\u0131m #shorts",
                    "description": "DEPREM ANI! YAYIN ESNASINDA ST\u00dcDYO B\u00d6YLE SALLANDI! | Ferda Y\u0131ld\u0131r\u0131m #shorts \n\n#deprem #istanbul #afet\n\nAyr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in bu kanala kat\u0131l\u0131n:\nhttps://bit.ly/3DW1oAv\n\n\ud83d\udc49Ekonomi Videolar\u0131ma Ula\u015fmak \u0130\u00e7in:\nhttps://bit.ly/3L6ublX\n\ud83d\udc49Sa\u011fl\u0131k Videolar\u0131ma Ula\u015fmak \u0130\u00e7in:\nhttps://bit.ly/3zecOgq\n\ud83d\udc49Astroloji Videolar\u0131ma Ula\u015fmak \u0130\u00e7in:\nhttps://bit.ly/4cha9kW\n\n\ud83d\udccc KANALIMDAK\u0130 D\u0130\u011eER V\u0130DEOLARA G\u00d6Z ATMAYI UNUTMAYIN \u203c\ufe0f\n\n\ud83d\udd3bB\u00dcY\u00dcK TUZAK! Zehir Yediriyorlar \u0130nsanl\u0131ktan Gizleniyor \u0130\u00c7\u0130NDE A\u011eARTICI VAR, T\u00dcKETMEY\u0130N Canan Karatay\n\ud83d\udc49https://youtu.be/nDPswycku6s\n\n\ud83d\udd3bCan Bedenden Nas\u0131l \u00c7\u0131k\u0131yor? \u00d6lenlerinizin Ard\u0131ndan Bunlar\u0131 Okuyun, Yolculu\u011fu Kolayla\u015f\u0131r! Mehmet Saka\n\ud83d\udd3bhttps://youtu.be/g0zEG1MCH8w\n\ud83d\udd3bB\u00dcY\u00dcK YALANLAR! Ramazanda Bari Yapmay\u0131n, Haramd\u0131r! Bu De\u011fer Sizde Y\u00fcksekse Uzun Ya\u015fars\u0131n\u0131z!\nhttps://youtu.be/DU4sFKGTmPU\n\ud83d\udd3b Kahvalt\u0131y\u0131 Geciktirin V\u00fccut Kendini Kilitler Sabah \u0130\u00e7meyin E\u015finize Tahamm\u00fcl Edemiyorsan\u0131z O Eksiktir\n\ud83d\udd3b https://youtu.be/_6NZ1ef-o90\nDoyma Hissinizi Al\u0131yor, Sofran\u0131zdan \u00c7\u0131kar\u0131n. O KR\u0130Z\u0130 5 DAK\u0130KADA \u00c7\u00d6Z\u00dcYORUM BUNU YAPIN! | Ahmet \u00c7i\u00e7ek\n\ud83d\udd3bhttps://youtu.be/vJeiS9_ihNc\n\n\ud83d\udd3bYemeyin, Beyni Yava\u015flat\u0131yor! HER G\u00dcN SOFRAMIZDA. \u0130\u00c7\u0130NDE ARSEN\u0130K, C\u0130VA VAR. KANSER\u0130 TET\u0130KLER!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/ivHoCO_Jdvg\n\n\ud83d\udd3b Kahramanmara\u015f \u0130\u00e7in Uyarm\u0131\u015ft\u0131! 6 \u015eubat'tan Sonra Tehlike Bat\u0131'ya Kayd\u0131! \u0130ki B\u00fcy\u00fck\u015fehir Risk Alt\u0131nda!\n\ud83d\udc49https://youtu.be/F48bXKlYfrY\n\n\ud83d\udd3bOYA AYDO\u011eAN ve DEN\u0130Z BAYKAL\u2019IN YA\u015eADI\u011eINI YA\u015eAMAYIN! P\u0131ht\u0131 Atmas\u0131 -\u0130nme! Boynunuzu K\u00fctlettirmeyin!\n\ud83d\udc49https://youtu.be/kv2nGUbNBoA\n\n\ud83d\udd3bDo\u011fum Tarihinde 4-5-6 Rakamlar\u0131 Olanlar EV, ARABA ALMA \u0130\u015eARET\u0130 HAYATIN T\u00dcM \u0130PU\u00c7LARI Avucunuzda\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/htIKf2K1KzI\n\n\ud83d\udd3bO Dua Helakinize Sebep Olur! A\u011f\u0131r Bedel \u00d6dersiniz! Allah \u0130le Aram\u0131zdaki Perdeyi Ne \u0130ndirir?\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/Bscm8MU8cQA\n\n\ud83d\udd3bExpo\u2019lara Dikkat! Kahramanmara\u015f \u0130le Her \u015eey Ba\u015flad\u0131! Pagan Ayini Yapt\u0131lar. Ama\u00e7 Yeni Roma\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/FTA2ANxWZzk\n\n\ud83d\udd3bHAREKETE GE\u00c7T\u0130LER! \u0130\u015fgalin E\u015fi\u011finden D\u00f6nd\u00fck! DEPREM GECES\u0130N\u0130N VE SONRASININ H\u0130\u00c7 B\u0130L\u0130NMEYENLER\u0130!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/gu-5k4v2cdo\n\n\ud83d\udd3b\u00c7OK \u015eA\u015eIRACAKSINIZ! SON SAVA\u015eIN Yap\u0131laca\u011f\u0131 Yer - HATAY Ad\u0131 Nereden Geliyor? Ay Hatt\u0131!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/PuymhP5OvuE\n\n\ud83d\udd3bEV\u0130N\u0130Z\u0130N K\u00d6\u015eELER\u0130NE D\u0130KKAT! HER EVDE MUTLAKA OLMALI! Bunlar Evin Enerjisini A\u011eIRLA\u015eTIRIR!\n\ud83d\udc49 https://youtu.be/acAkfzHFubk\n\nFerda Y\u0131ld\u0131r\u0131m'\u0131, \nYoutube da takip et; https://bit.ly/ferdayildirim\nInstagram'da takip et; https://bit.ly/3CvIME3\nX'te takip et; https://bit.ly/3vLu4FW\nTiktok'da takip et; https://bit.ly/39rPYVI\n\nReklam ve i\u015f birlikleri i\u00e7in e-mail;\nAjans: Your Medya\nWeb: www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337942",
                "likeCount": "10502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "435"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "z2x5FhT_MLkjbnaZqD7kIkzLvfo",
            "id": "VBzFYfatLQ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T13:33:02Z",
                "channelId": "UCyp5QIMVodVaYWXp7sHV-6Q",
                "title": "Fulya Zenginer, video \u00e7ekti\u011fi esnada depreme yakaland\u0131.",
                "description": "#H\u00fcrriyet #H\u00fcrriyetHaber\n\nH\u00fcrriyet.com.tr YouTube kanal\u0131na abone olun: https://goo.gl/jplTkj\n\nH\u00fcrriyet TV: https://www.hurriyet.com.tr/video/\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z:\nFacebook: https://www.facebook.com/hurriyet/\nInstagram: https://www.instagram.com/hurriyetcomtr/\nTwitter: https://twitter.com/hurriyet",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VBzFYfatLQ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VBzFYfatLQ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VBzFYfatLQ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VBzFYfatLQ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VBzFYfatLQ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "H\u00fcrriyet",
                "tags": [
                    "h\u00fcrriyet",
                    "haber",
                    "h\u00fcrriyet tv",
                    "g\u00fcndem"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fulya Zenginer, video \u00e7ekti\u011fi esnada depreme yakaland\u0131.",
                    "description": "#H\u00fcrriyet #H\u00fcrriyetHaber\n\nH\u00fcrriyet.com.tr YouTube kanal\u0131na abone olun: https://goo.gl/jplTkj\n\nH\u00fcrriyet TV: https://www.hurriyet.com.tr/video/\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z:\nFacebook: https://www.facebook.com/hurriyet/\nInstagram: https://www.instagram.com/hurriyetcomtr/\nTwitter: https://twitter.com/hurriyet"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "366222",
                "likeCount": "5738",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "akH6qMv0qP891XwxPWuj7OshPdI",
            "id": "jeRIMSWCl_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T20:09:32Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Konyaspor 1-5 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Yar\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 22.04.2025",
                "description": "Turkuvaz Medya'n\u0131n futbolseverler ile bulu\u015fturdu\u011fu Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda yar\u0131 final heyecan\u0131 T\u00fcmosan Konyaspor-Galatasaray m\u00fccadelesi ile s\u00fcrd\u00fc.\n\nSar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, m\u00fccadeleyi 5-1 kazanarak ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131ran ilk tak\u0131m oldu.\n\nDakika 25'de Victor Osimhen, 42'de Lucas Torreira ile fileleri havaland\u0131ran Cimbom ilk yar\u0131y\u0131 2-0 \u00f6nde kapatt\u0131.\n\n\u0130kinci yar\u0131n\u0131n 47. dakikas\u0131nda Sallai ile fark\u0131 3'e \u00e7\u0131karan sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lara T\u00fcmosan Konyaspor'da Pedrinho cevap verdi ve dakika 53'te fark yeniden 2'ye d\u00fc\u015ft\u00fc.\n\n55. dakikada Rolland Sallai fileleri bir kez daha havaland\u0131rarak fark\u0131 yeniden 3'e \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n90+1'de Yusuf Demir'in gol\u00fc ile Galatasaray 5-1 \u00f6ne ge\u00e7ti ve bu gol ile birlikte skor belirlendi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "galatasaray",
                    "galatasaray haberleri",
                    "galatasaray haber",
                    "galatasaray son dakika",
                    "galatasaray son geli\u015fmeler",
                    "galatasaray haberleri son dakika",
                    "gs haber",
                    "gs g\u00fcndem",
                    "galatasaray yorumlar\u0131",
                    "galatasaray yorum",
                    "galatasaray g\u00fcndemi",
                    "galatasaray g\u00fcndem",
                    "gs g\u00fcndemi",
                    "galatasaray de\u011ferlendirmesi",
                    "gs yorum",
                    "gs yorumlar\u0131",
                    "konyaspor galatasaray ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "konya gs ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "konya galatasaray ztk",
                    "konya gs ztk \u00f6zet",
                    "konyaspor galatasaray \u00f6zet",
                    "konya gs \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konyaspor 1-5 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Yar\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 22.04.2025",
                    "description": "Turkuvaz Medya'n\u0131n futbolseverler ile bulu\u015fturdu\u011fu Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda yar\u0131 final heyecan\u0131 T\u00fcmosan Konyaspor-Galatasaray m\u00fccadelesi ile s\u00fcrd\u00fc.\n\nSar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, m\u00fccadeleyi 5-1 kazanarak ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131ran ilk tak\u0131m oldu.\n\nDakika 25'de Victor Osimhen, 42'de Lucas Torreira ile fileleri havaland\u0131ran Cimbom ilk yar\u0131y\u0131 2-0 \u00f6nde kapatt\u0131.\n\n\u0130kinci yar\u0131n\u0131n 47. dakikas\u0131nda Sallai ile fark\u0131 3'e \u00e7\u0131karan sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lara T\u00fcmosan Konyaspor'da Pedrinho cevap verdi ve dakika 53'te fark yeniden 2'ye d\u00fc\u015ft\u00fc.\n\n55. dakikada Rolland Sallai fileleri bir kez daha havaland\u0131rarak fark\u0131 yeniden 3'e \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n90+1'de Yusuf Demir'in gol\u00fc ile Galatasaray 5-1 \u00f6ne ge\u00e7ti ve bu gol ile birlikte skor belirlendi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1795061",
                "likeCount": "18661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1777"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8AoN4ByLk9tYbotbUSpE4AEDRXA",
            "id": "o4rBR_EmxAw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T10:01:14Z",
                "channelId": "UCyxyKnTGbP3N5kNim4kUNGQ",
                "title": "\u5bb6\u91cc\u7684\u4e1c\u897f\u8d8a\u6254\u8d8a\u5c11\u4e86\uff0c\u8fd9\u65e5\u5b50\u8fd8\u600e\u4e48\u8fc7\uff1f#\u96fb\u8eca #\u8eca\u6587\u5316 #\u8dd1\u8eca",
                "description": "#\u96fb\u8eca #\u8eca\u6587\u5316 #\u8dd1\u8eca\n\u5927\u6e7e\u533a\u8d44\u6df1\u7535\u8f66\u535a\u4e3b\n\u97ed\u9ec4\u7ea7\u7535\u8f66\u7231\u597d\u8005\uff0c\u5ea7\u9a7eTsl X\n\u9605\u8f66\u65e0\u6570\uff1a\u518d\u5206\u4eab1000\u53f0\uff0c\u6211\u4e5f\u6ca1\u89c1\u8fc7\u7684\u8f66\uff01",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4rBR_EmxAw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4rBR_EmxAw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4rBR_EmxAw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4rBR_EmxAw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o4rBR_EmxAw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u6781\u901f\u591a\u591a",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u5bb6\u91cc\u7684\u4e1c\u897f\u8d8a\u6254\u8d8a\u5c11\u4e86\uff0c\u8fd9\u65e5\u5b50\u8fd8\u600e\u4e48\u8fc7\uff1f#\u96fb\u8eca #\u8eca\u6587\u5316 #\u8dd1\u8eca",
                    "description": "#\u96fb\u8eca #\u8eca\u6587\u5316 #\u8dd1\u8eca\n\u5927\u6e7e\u533a\u8d44\u6df1\u7535\u8f66\u535a\u4e3b\n\u97ed\u9ec4\u7ea7\u7535\u8f66\u7231\u597d\u8005\uff0c\u5ea7\u9a7eTsl X\n\u9605\u8f66\u65e0\u6570\uff1a\u518d\u5206\u4eab1000\u53f0\uff0c\u6211\u4e5f\u6ca1\u89c1\u8fc7\u7684\u8f66\uff01"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10403068",
                "likeCount": "142177",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "225"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AE9O-MvIzKwR17FFI-qzM90nBsA",
            "id": "h3bnIdFNWU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T17:58:07Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sevip De Kavu\u015famama Siniri Bu!",
                "description": "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sevip De Kavu\u015famama Siniri Bu!\nSahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/-R_cJd6e6JQ\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3bnIdFNWU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3bnIdFNWU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3bnIdFNWU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3bnIdFNWU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h3bnIdFNWU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131",
                    "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sevip De Kavu\u015famama Siniri Bu!"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sevip De Kavu\u015famama Siniri Bu!",
                    "description": "Sahipsizler 21. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | Sevip De Kavu\u015famama Siniri Bu!\nSahipsizler 20. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/-R_cJd6e6JQ\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3078518",
                "likeCount": "71419",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4851"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y3GvUdwkOUgBQzkeBS6tsuvFkzI",
            "id": "Dl9_AEsIKcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:30:09Z",
                "channelId": "UC2Auof70ozxMQ6K1IedgZmQ",
                "title": "M\u0130LYONLARCA \u0130ZLENEN TREND Y\u0130YECEKLER\u0130 DENED\u0130K !? | S\u0131la D\u00fcndar Ahmet Can D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7",
                "description": "Herkese merhabaa ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn abim ve arkada\u015f\u0131mla yani Ahmet Can D\u00fcndar ve Feride \u00d6zdin\u00e7 ile M\u0130LYONLARCA \u0130ZLENEN TREND Y\u0130YECEKLER\u0130 DENED\u0130K. Biz denerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizde izlerken e\u011flenirsinizz iyi seyirlerr :)\n\nTRAMBOL\u0130N KULES\u0130NDEN SON \u00c7IKAN KAZANIR !? \nhttps://youtu.be/o41A-yAicAE\n\nK\u00dc\u00c7\u00dcK ORTA veya B\u00dcY\u00dcK YEMEK YARI\u015eMASI !? https://youtu.be/gZXzugIsvBA?si=NNU-_9c0lnaKnU6x\n\nsiladundar@welogsocial.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl9_AEsIKcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl9_AEsIKcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl9_AEsIKcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl9_AEsIKcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl9_AEsIKcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131la D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "yemek",
                    "yemek videolar\u0131",
                    "trend",
                    "trend yemek videolar\u0131",
                    "trend yemek",
                    "milyonlarca izlenen",
                    "trend yiyecekler",
                    "yemek yeme",
                    "yemek yeme videolar\u0131",
                    "challenge",
                    "yemek challenge",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "s\u0131la feride ahmet",
                    "dubai \u00e7ikolatas\u0131",
                    "jalapeno biber tur\u015fusu",
                    "s\u0131la d\u00fcndar yemek",
                    "ahmet can d\u00fcndar yemek",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 yemek",
                    "ahmet feride"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u0130LYONLARCA \u0130ZLENEN TREND Y\u0130YECEKLER\u0130 DENED\u0130K !? | S\u0131la D\u00fcndar Ahmet Can D\u00fcndar Feride \u00d6zdin\u00e7",
                    "description": "Herkese merhabaa ben S\u0131la D\u00fcndar bug\u00fcn abim ve arkada\u015f\u0131mla yani Ahmet Can D\u00fcndar ve Feride \u00d6zdin\u00e7 ile M\u0130LYONLARCA \u0130ZLENEN TREND Y\u0130YECEKLER\u0130 DENED\u0130K. Biz denerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizde izlerken e\u011flenirsinizz iyi seyirlerr :)\n\nTRAMBOL\u0130N KULES\u0130NDEN SON \u00c7IKAN KAZANIR !? \nhttps://youtu.be/o41A-yAicAE\n\nK\u00dc\u00c7\u00dcK ORTA veya B\u00dcY\u00dcK YEMEK YARI\u015eMASI !? https://youtu.be/gZXzugIsvBA?si=NNU-_9c0lnaKnU6x\n\nsiladundar@welogsocial.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1032040",
                "likeCount": "51545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6074"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hv3jD9fn-UMlM1KSL7jU3nqQNy0",
            "id": "Bsff_03u7Qo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T17:57:44Z",
                "channelId": "UCPE_UIuGbfeZSEnFE1WI-Gg",
                "title": "Drawing exam!#joker  #shorts",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\n\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bsff_03u7Qo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bsff_03u7Qo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bsff_03u7Qo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bsff_03u7Qo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Bsff_03u7Qo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Untitled Joker",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#joker",
                    "#funny",
                    "cosplay"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Drawing exam!#joker  #shorts",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\n\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10067810",
                "likeCount": "219901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PO48SR8oH3jECM8SQ7WpV__ma88",
            "id": "rQ24LXuAV4o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T17:01:07Z",
                "channelId": "UCS2riKGWHbD07qjrnpFCHPA",
                "title": "Ne\u015fe Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Anlatt\u0131!B\u00fcy\u00fck \u0130hanetin Ger\u00e7ekleri Hakan Ural'da! | Hakan Ural'la Neyse O",
                "description": "Ne\u015fe Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Anlatt\u0131!B\u00fcy\u00fck \u0130hanetin Ger\u00e7ekleri Hakan Ural'da! | Hakan Ural'la Neyse O\n#ne\u015fekarab\u00f6cek #g\u00fcldenkarab\u00f6cek #hakanural \n\n00:00 Giri\u015f\n01:07 Ne\u015fe Karab\u00f6cek Yeni Kitab\u0131n\u0131 Tan\u0131tt\u0131\n03:40 O Kitapta Neler Var?\n07:44 B\u00fcy\u00fck \u0130haneti Nas\u0131l Anlatt\u0131?\n09:42 Ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 Kitapta Nas\u0131l Anlatt\u0131?\n12:04 G\u00fclden G\u00f6kt\u00fcrk Nas\u0131l Karab\u00f6cek Oldu?\n\nBir d\u00f6neme \u015fark\u0131lar\u0131yla ve \u00f6zel hayat\u0131yla damga vuran \u00fcnl\u00fc sanat\u00e7\u0131 Ne\u015fe Karab\u00f6cek, y\u0131llar sonra yeniden g\u00fcndeme geldi. E\u015fi ve k\u0131z karde\u015finin evlenmesiyle hayat\u0131 b\u00fcy\u00fck skandallara sahne olan duayen isim, yeni kitab\u0131 \"\u0130\u015fte Benim Masal\u0131m\" adl\u0131 kitab\u0131yla, ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 t\u00fcm ger\u00e7ekli\u011fiyle yazd\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. Hakan Ural ve ekibi \u00fcnl\u00fc isime \u00e7ok merak edilen o sorular\u0131 sordu. Ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!\n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQ24LXuAV4o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQ24LXuAV4o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQ24LXuAV4o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQ24LXuAV4o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rQ24LXuAV4o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hakan Ural'la Neyse O",
                "tags": [
                    "hakan ural",
                    "hakan ural youtube",
                    "hakan ural'la neyse o",
                    "hakan ural kimdir",
                    "g\u00fcndem",
                    "magazin",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek",
                    "g\u00fclden karab\u00f6cek",
                    "hakan ural ne\u015fe karab\u00f6cek",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek ne ya\u015fad\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek olay\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kitab\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek hakan ural ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek ihaneti neydi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek bar\u0131\u015ft\u0131 m\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek e\u015fi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kocas\u0131 kimdi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek k\u0131z karde\u015fini affetti mi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kimdir"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ne\u015fe Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Anlatt\u0131!B\u00fcy\u00fck \u0130hanetin Ger\u00e7ekleri Hakan Ural'da! | Hakan Ural'la Neyse O",
                    "description": "Ne\u015fe Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Anlatt\u0131!B\u00fcy\u00fck \u0130hanetin Ger\u00e7ekleri Hakan Ural'da! | Hakan Ural'la Neyse O\n#ne\u015fekarab\u00f6cek #g\u00fcldenkarab\u00f6cek #hakanural \n\n00:00 Giri\u015f\n01:07 Ne\u015fe Karab\u00f6cek Yeni Kitab\u0131n\u0131 Tan\u0131tt\u0131\n03:40 O Kitapta Neler Var?\n07:44 B\u00fcy\u00fck \u0130haneti Nas\u0131l Anlatt\u0131?\n09:42 Ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 Kitapta Nas\u0131l Anlatt\u0131?\n12:04 G\u00fclden G\u00f6kt\u00fcrk Nas\u0131l Karab\u00f6cek Oldu?\n\nBir d\u00f6neme \u015fark\u0131lar\u0131yla ve \u00f6zel hayat\u0131yla damga vuran \u00fcnl\u00fc sanat\u00e7\u0131 Ne\u015fe Karab\u00f6cek, y\u0131llar sonra yeniden g\u00fcndeme geldi. E\u015fi ve k\u0131z karde\u015finin evlenmesiyle hayat\u0131 b\u00fcy\u00fck skandallara sahne olan duayen isim, yeni kitab\u0131 \"\u0130\u015fte Benim Masal\u0131m\" adl\u0131 kitab\u0131yla, ya\u015fad\u0131klar\u0131n\u0131 t\u00fcm ger\u00e7ekli\u011fiyle yazd\u0131\u011f\u0131n\u0131 duyurdu. Hakan Ural ve ekibi \u00fcnl\u00fc isime \u00e7ok merak edilen o sorular\u0131 sordu. Ka\u00e7\u0131rmay\u0131n!\n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "678826",
                "likeCount": "5999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1381"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Vhsiu92m67tMADcKlV8qtDeOu9I",
            "id": "g_n-pCctgrQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-19T18:24:27Z",
                "channelId": "UC4lUXkAQjyzvcxbR4E3oGEg",
                "title": "\u00dc\u00e7 Ka\u011f\u0131t\u00e7\u0131ya Benziyorsun! \ud83d\ude02 Hakan Y\u0131lmaz #komikvidolar",
                "description": "Komik askerlik an\u0131s\u0131\ud83e\udd23 #komedi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_n-pCctgrQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_n-pCctgrQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_n-pCctgrQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_n-pCctgrQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_n-pCctgrQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E\u011frisi Do\u011frusu",
                "tags": [
                    "hakan y\u0131lmaz askerlik an\u0131s\u0131",
                    "hakan y\u0131lmaz ko\u0131mik",
                    "komedi",
                    "komik videolar",
                    "hakan y\u0131lmaz tolga \u00e7evik",
                    "hakan y\u0131lmaz asl\u0131han g\u00fcrb\u00fcz",
                    "hakan y\u0131lmaz ayr\u0131lsak da beraberiz",
                    "hakan y\u0131lmaz beyaz show",
                    "hakan y\u0131lmaz yah\u015fi cazibe",
                    "hakan y\u0131lmaz soy a\u011fac\u0131",
                    "\u00fcnl\u00fcler komik anlar",
                    "komik askerlik an\u0131lar\u0131",
                    "askerlik an\u0131lar\u0131",
                    "hakan y\u0131lmaz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u00dc\u00e7 Ka\u011f\u0131t\u00e7\u0131ya Benziyorsun! \ud83d\ude02 Hakan Y\u0131lmaz #komikvidolar",
                    "description": "Komik askerlik an\u0131s\u0131\ud83e\udd23 #komedi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1932982",
                "likeCount": "45987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iMOsNfC6BlHoxuujHx04L80Rpw8",
            "id": "oXufkp2YpYM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T10:11:11Z",
                "channelId": "UC9dzpl4QlegNww6aHEEowyw",
                "title": "\u0130stanbul'da 6.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem!",
                "description": "\u0130stanbul'da 6.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem!\n\n#haber #sondakika #g\u00fcndem \n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nBir \u00c7ok Merak Edilen Konuda Uzman G\u00f6r\u00fc\u015flerini Sizlerle Bulu\u015fturdu\u011fumuz \u0130HA Akt\u00fcel Kanal\u0131m\u0131z \ud83d\udc47\n\ud83d\udccc https://bit.ly/IHA-Aktuel\n\n\u0130hlas Haber Ajans\u0131 Resmi Web Sitesi\n\ud83c\udf10 http://www.iha.com.tr\n\nSosyal Medya'dan Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udccd https://facebook.com/iha.com.tr\n\ud83d\udccd https://twitter.com/ihacomtr\n\ud83d\udccd https://instagram.com/ihacomtr/\n\ud83d\udccd https://t.me/ihacomtr\n\ud83d\udccd https://www.tiktok.com/@ihacomtr\n\nBize Ula\u015fmak \u0130\u00e7in \ud83d\udc47\n\ud83c\udf10 https://www.iha.com.tr/iletisim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXufkp2YpYM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXufkp2YpYM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXufkp2YpYM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXufkp2YpYM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oXufkp2YpYM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130hlas Haber Ajans\u0131",
                "tags": [
                    "Haber",
                    "\u0130hlas Haber Ajans\u0131",
                    "iha",
                    "Ihlas News Agency",
                    "son dakika",
                    "iha youtube",
                    "haberler",
                    "g\u00fcndem",
                    "haber izle",
                    "son dakika haber"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "\u0130stanbul'da 6.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem!",
                    "description": "\u0130stanbul'da 6.2 b\u00fcy\u00fckl\u00fc\u011f\u00fcnde deprem!\n\n#haber #sondakika #g\u00fcndem \n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nBir \u00c7ok Merak Edilen Konuda Uzman G\u00f6r\u00fc\u015flerini Sizlerle Bulu\u015fturdu\u011fumuz \u0130HA Akt\u00fcel Kanal\u0131m\u0131z \ud83d\udc47\n\ud83d\udccc https://bit.ly/IHA-Aktuel\n\n\u0130hlas Haber Ajans\u0131 Resmi Web Sitesi\n\ud83c\udf10 http://www.iha.com.tr\n\nSosyal Medya'dan Bizi Takip Edin!\n\n\ud83d\udccd https://facebook.com/iha.com.tr\n\ud83d\udccd https://twitter.com/ihacomtr\n\ud83d\udccd https://instagram.com/ihacomtr/\n\ud83d\udccd https://t.me/ihacomtr\n\ud83d\udccd https://www.tiktok.com/@ihacomtr\n\nBize Ula\u015fmak \u0130\u00e7in \ud83d\udc47\n\ud83c\udf10 https://www.iha.com.tr/iletisim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "314939",
                "likeCount": "2558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "453"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 102,
        "resultsPerPage": 50
    }
}