{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "JtnPwrbvz_p8XqLqWOMortONsco",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SqOMiTJNfqWoC71MViQVqILiXP0",
            "id": "y0qtaFaXgCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:01:35Z",
                "channelId": "UCDmbhGe7-wC1a55l5ZYAZJw",
                "title": "Ich ROASTE eure sch\u00e4bigen Setups...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0qtaFaXgCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0qtaFaXgCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0qtaFaXgCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0qtaFaXgCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0qtaFaXgCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte vlog",
                    "papaplatte dominik",
                    "papaplatte zuschauer",
                    "papaplatte \u00fcberraschung",
                    "papaplatte reeze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich ROASTE eure sch\u00e4bigen Setups...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "367120",
                "likeCount": "26008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rOva6y69Vag4D_8HCjeH0kvNvV8",
            "id": "dikuQJMo5OA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T17:30:09Z",
                "channelId": "UC6C1dyHHOMVIBAze8dWfqCw",
                "title": "19 Jahre sp\u00e4ter und es kickt wieder voll rein! - The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered",
                "description": "Spiele f\u00fcr Steam, Uplay und Co. jetzt digital bei Gamesplanet.com kaufen: http://bit.ly/2of1MR0 (*)\n\nWas macht The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered anders als das 19 Jahre alte Original und wo gibt es Probleme? Wir fassen die ersten Erfahrungen mit der Neuauflage des Open-World-Rollenspiels von Bethesda und Virtuos zusammen und erkl\u00e4ren, warum Oblivion so einen besonderen Platz im Herzen vieler Spieler hat - auch fast 20 Jahre sp\u00e4ter. Denn der Shadow Drop entwickelt sich gerade zu einem gro\u00dfen Erfolg, mit \u00fcber 180.000 gleichzeitig aktiven Spielern schon am ersten Tag allein auf Steam, trotz Game-Pass-Release und PS5-Ver\u00f6ffentlichung. \n\nMods f\u00fcr Oblivion Remastered gibt es auf Nexus: https://www.nexusmods.com/games/oblivionremastered\n\nWenn ihr die Gr\u00f6\u00dfere eures HUDs anpassen wollt, \u00f6ffnet die Datei \"Engine.ini\" im Ordner \"C:\\Users\\Admin\\Documents\\My Games\\Oblivion Remastered\\Saved\\Config\\WinGDK\" (Users kann bei euch auch \"Benutzer\" hei\u00dfen und \"Admin\" ist der Name eures aktuellen Nutzers) und erg\u00e4nzt folgende Zeilen: \n\n[/Script/Engine.UserInterfaceSettings]\nApplicationScale=0.70\n\nIch finde, 70 ist ein guter Wert, das Interface ist kleiner, aber man kann immer noch alles gut erkennen. Besonders in Kombination mit einigen der UI-Mods von Nexus k\u00f6nnt ihr euch Oblivion Remastered so deutlich immersiver machen.\n\n#GameStar #Oblivion #Remastered\n\nACHTUNG: Aktuell sind viele Bots im Umlauf, die sich als GameStar ausgeben und Leute in die Irre f\u00fchren. GameStar wird dich nie in Telegramgruppen oder nicht verifizierte Messengergruppen einladen oder nach Geld und deinen pers\u00f6nlichen Daten fragen. Unseren Account erkennt ihr am YT-Namen und daran, dass er verifiziert ist.\n\n***********************************************\n\u00dcber 1.400 exklusive Videos gibt\u2018s bei GameStar Plus: https://bit.ly/2uU529W\n\nMehr zu Oblivion Remastered:\nhttps://www.gamestar.de/spiele/the-elder-scrolls-4-oblivion-remastered,16661.html\n\nFolgt uns!\nTwitter: http://twitter.com/gamestar_de\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gamestar\nFacebook: http://www.facebook.com/GameStar.de\nInstagram: https://www.instagram.com/gamestar.de\n\n *Hinweis zur Werbung: Gamesplanet.com ist der offizielle PC-Spiele-Partner von GameStar.de und GameStar Plus. Wenn ihr dort Spiele kauft, unterst\u00fctzt ihr unseren Youtube-Kanal und die GameStar-Website.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dikuQJMo5OA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dikuQJMo5OA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dikuQJMo5OA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dikuQJMo5OA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dikuQJMo5OA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GameStar",
                "tags": [
                    "spiele",
                    "game",
                    "gameplay",
                    "games",
                    "gamestar",
                    "The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered",
                    "The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered Test",
                    "The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered Review",
                    "The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered GameSTar",
                    "Oblivion Remastered",
                    "Oblivion Spiel",
                    "Oblivion GAme",
                    "Elder Scrolls 4",
                    "Oblivion Remastered Test",
                    "Oblivion Remastered Gameplay",
                    "Oblivion Remastered Review",
                    "Oblivion Remastered Vergleich",
                    "Oblivion Remastered Comparison"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "19 Jahre sp\u00e4ter und es kickt wieder voll rein! - The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered",
                    "description": "Spiele f\u00fcr Steam, Uplay und Co. jetzt digital bei Gamesplanet.com kaufen: http://bit.ly/2of1MR0 (*)\n\nWas macht The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered anders als das 19 Jahre alte Original und wo gibt es Probleme? Wir fassen die ersten Erfahrungen mit der Neuauflage des Open-World-Rollenspiels von Bethesda und Virtuos zusammen und erkl\u00e4ren, warum Oblivion so einen besonderen Platz im Herzen vieler Spieler hat - auch fast 20 Jahre sp\u00e4ter. Denn der Shadow Drop entwickelt sich gerade zu einem gro\u00dfen Erfolg, mit \u00fcber 180.000 gleichzeitig aktiven Spielern schon am ersten Tag allein auf Steam, trotz Game-Pass-Release und PS5-Ver\u00f6ffentlichung. \n\nMods f\u00fcr Oblivion Remastered gibt es auf Nexus: https://www.nexusmods.com/games/oblivionremastered\n\nWenn ihr die Gr\u00f6\u00dfere eures HUDs anpassen wollt, \u00f6ffnet die Datei \"Engine.ini\" im Ordner \"C:\\Users\\Admin\\Documents\\My Games\\Oblivion Remastered\\Saved\\Config\\WinGDK\" (Users kann bei euch auch \"Benutzer\" hei\u00dfen und \"Admin\" ist der Name eures aktuellen Nutzers) und erg\u00e4nzt folgende Zeilen: \n\n[/Script/Engine.UserInterfaceSettings]\nApplicationScale=0.70\n\nIch finde, 70 ist ein guter Wert, das Interface ist kleiner, aber man kann immer noch alles gut erkennen. Besonders in Kombination mit einigen der UI-Mods von Nexus k\u00f6nnt ihr euch Oblivion Remastered so deutlich immersiver machen.\n\n#GameStar #Oblivion #Remastered\n\nACHTUNG: Aktuell sind viele Bots im Umlauf, die sich als GameStar ausgeben und Leute in die Irre f\u00fchren. GameStar wird dich nie in Telegramgruppen oder nicht verifizierte Messengergruppen einladen oder nach Geld und deinen pers\u00f6nlichen Daten fragen. Unseren Account erkennt ihr am YT-Namen und daran, dass er verifiziert ist.\n\n***********************************************\n\u00dcber 1.400 exklusive Videos gibt\u2018s bei GameStar Plus: https://bit.ly/2uU529W\n\nMehr zu Oblivion Remastered:\nhttps://www.gamestar.de/spiele/the-elder-scrolls-4-oblivion-remastered,16661.html\n\nFolgt uns!\nTwitter: http://twitter.com/gamestar_de\nTikTok: https://www.tiktok.com/@gamestar\nFacebook: http://www.facebook.com/GameStar.de\nInstagram: https://www.instagram.com/gamestar.de\n\n *Hinweis zur Werbung: Gamesplanet.com ist der offizielle PC-Spiele-Partner von GameStar.de und GameStar Plus. Wenn ihr dort Spiele kauft, unterst\u00fctzt ihr unseren Youtube-Kanal und die GameStar-Website."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222315",
                "likeCount": "7737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IzdqcYl974hbRotLSfTKlxNIe-A",
            "id": "Lolgz_uw6wQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:26:02Z",
                "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ",
                "title": "INTER-MILAN 0-3 | HIGHLIGHTS | Two-Goal Jovic The Hero For Milan | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25",
                "description": "Milan strolled to victory against Inter at the San Siro and booked their place in the final in Rome on May 14. The Rossoneri scored through Jovic (a brace for the Serbian) and added a third in the final minutes with yet another goal this season from Reijnders | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25\n\n#Highlights #InterMilan #CoppaItaliaFrecciarossa #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Serie A",
                "tags": [
                    "Serie A",
                    "Dybala",
                    "highlights",
                    "Juventus",
                    "AC Milan",
                    "Inter Milan",
                    "Napoli",
                    "Roma",
                    "goals",
                    "full highlights",
                    "watch",
                    "partita",
                    "migliori gol",
                    "gol del mese",
                    "calcio",
                    "Italia",
                    "lukaku",
                    "Lazio",
                    "highlights serie a",
                    "highlights inter",
                    "highlights juventus",
                    "highlights milan",
                    "highlights juve",
                    "highlights roma",
                    "lautaro",
                    "lautaro martinez",
                    "inter",
                    "juventus",
                    "juve",
                    "liga italiana",
                    "liga italia",
                    "lega italiana",
                    "lega italia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTER-MILAN 0-3 | HIGHLIGHTS | Two-Goal Jovic The Hero For Milan | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25",
                    "description": "Milan strolled to victory against Inter at the San Siro and booked their place in the final in Rome on May 14. The Rossoneri scored through Jovic (a brace for the Serbian) and added a third in the final minutes with yet another goal this season from Reijnders | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25\n\n#Highlights #InterMilan #CoppaItaliaFrecciarossa #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2093349",
                "likeCount": "41272",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1630"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JSWtJvXwy0eaa0WMn-jFrThN3QM",
            "id": "U-oNZW7VyTM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:58:56Z",
                "channelId": "UCy1M8vyPmNXVrlGatjBD9mQ",
                "title": "4000km durch Australien: Stra\u00dfenrennen geht fast schief | #4",
                "description": "\u25baWerbung: Sichert Euch bei der Buchung eines 2-Jahresplans mit unserem Link 4 Bonusmonate: \u00a0https://nordvpn.com/australiatour \n\u25baDanke an unseren Partner\u00a0NordVPN.\n\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-oNZW7VyTM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-oNZW7VyTM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-oNZW7VyTM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-oNZW7VyTM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-oNZW7VyTM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuhlewu",
                "tags": [
                    "Kuhlewu",
                    "Moji",
                    "Motovlogs",
                    "Moto",
                    "motovlog",
                    "david bost",
                    "knattercrew",
                    "Motorrad",
                    "challenge",
                    "ogiberlin",
                    "knatternatter",
                    "berlin",
                    "Davidbost",
                    "Seaky"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4000km durch Australien: Stra\u00dfenrennen geht fast schief | #4",
                    "description": "\u25baWerbung: Sichert Euch bei der Buchung eines 2-Jahresplans mit unserem Link 4 Bonusmonate: \u00a0https://nordvpn.com/australiatour \n\u25baDanke an unseren Partner\u00a0NordVPN.\n\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "141332",
                "likeCount": "10880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "844"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GDWQV0QdZW_1AUjtA2O5DUybuW8",
            "id": "rzxzf0XJUBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T12:44:36Z",
                "channelId": "UCA3mpqm67CpJ13YfA8qAnow",
                "title": "Geheimnis Konklave - Geschichte der Papstwahl | Terra X",
                "description": "Das Geheimnis der Papstwahl - Es ist eine geniale Inszenierung. Die Kardin\u00e4le von allen Kontinenten kommen zusammen und w\u00e4hlen eingeschlossen in der Sixtinischen Kapelle in Rom und im Geheimen einen aus ihren Reihen: den Papst! Kontakt zur Au\u00dfenwelt ist ihnen dabei strikt untersagt. Im Boden eingelassene St\u00f6rsender, keine Handys, keine Nachrichten, kein Internet: diese Wahl ist abgeschirmt wie keine andere!: Bei schwarzem Rauch hat der Wahlgang nicht geklappt, bei wei\u00dfem Rauch hat es funktioniert. \nWas ist drinnen im Konklave passiert? Wir wissen es nicht. Es ist geheim, eine Blackbox. Bekannt sind lediglich die Abl\u00e4ufe der Papstwahl.\nAber warum sind die Papstw\u00e4hler \u00fcberhaupt eingeschlossen? Wie kam es dazu und warum wird aus dieser Wahl ein derart gro\u00dfes Geheimnis gemacht? Die Geschichte geht weit zur\u00fcck..\n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF.\n\n//Team//\nAutorin: Karoline Knop\nSchnitt: Markus Hermanns\n\n//Kapitel//\n00:00 Intro\n00:41 Das Geheimnis der Papstwahl\n03:51 Fr\u00fche Gemeindeleiter\n04:50  Der Bischof von Rom wird Papst\n07:16 Das Verbot von Nic\u00e4a\n09:02 Die Kardin\u00e4le werden Wahlgremium\n12:02 Erfindung des Konklaves oder die l\u00e4ngste Papstwahl der Geschichte\n16:05 Wahlreform\n17:33 Reformen unter JPII\n\nAbonnieren? Einfach hier klicken \u2013 https://www.youtube.com/channel/UCA3mpqm67CpJ13YfA8qAnow?sub_confirmation=1\n\nAlle Filme und Infos zu Terra X gibt es hier \u2013 https://kurz.zdf.de/okEHq/\n\nTerra X bei Facebook \u2013 https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nTerra X bei Instagram \u2013 https://www.instagram.com/terraX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzxzf0XJUBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzxzf0XJUBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzxzf0XJUBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzxzf0XJUBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzxzf0XJUBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terra X History",
                "tags": [
                    "Franziskus",
                    "Konklave",
                    "Papst",
                    "Wahl",
                    "Papstwahl",
                    "Sixtinische Kapelle",
                    "Rom",
                    "Vatikan",
                    "terra x",
                    "natur",
                    "geschichte",
                    "doku",
                    "Santa Marta",
                    "Kardinal",
                    "Kardin\u00e4le",
                    "Wei\u00dfer Rauch",
                    "Schwarzer Rauch",
                    "Petersdom",
                    "Begr\u00e4bnis",
                    "Abstimmung",
                    "Neuwahl"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Geheimnis Konklave - Geschichte der Papstwahl | Terra X",
                    "description": "Das Geheimnis der Papstwahl - Es ist eine geniale Inszenierung. Die Kardin\u00e4le von allen Kontinenten kommen zusammen und w\u00e4hlen eingeschlossen in der Sixtinischen Kapelle in Rom und im Geheimen einen aus ihren Reihen: den Papst! Kontakt zur Au\u00dfenwelt ist ihnen dabei strikt untersagt. Im Boden eingelassene St\u00f6rsender, keine Handys, keine Nachrichten, kein Internet: diese Wahl ist abgeschirmt wie keine andere!: Bei schwarzem Rauch hat der Wahlgang nicht geklappt, bei wei\u00dfem Rauch hat es funktioniert. \nWas ist drinnen im Konklave passiert? Wir wissen es nicht. Es ist geheim, eine Blackbox. Bekannt sind lediglich die Abl\u00e4ufe der Papstwahl.\nAber warum sind die Papstw\u00e4hler \u00fcberhaupt eingeschlossen? Wie kam es dazu und warum wird aus dieser Wahl ein derart gro\u00dfes Geheimnis gemacht? Die Geschichte geht weit zur\u00fcck..\n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF.\n\n//Team//\nAutorin: Karoline Knop\nSchnitt: Markus Hermanns\n\n//Kapitel//\n00:00 Intro\n00:41 Das Geheimnis der Papstwahl\n03:51 Fr\u00fche Gemeindeleiter\n04:50  Der Bischof von Rom wird Papst\n07:16 Das Verbot von Nic\u00e4a\n09:02 Die Kardin\u00e4le werden Wahlgremium\n12:02 Erfindung des Konklaves oder die l\u00e4ngste Papstwahl der Geschichte\n16:05 Wahlreform\n17:33 Reformen unter JPII\n\nAbonnieren? Einfach hier klicken \u2013 https://www.youtube.com/channel/UCA3mpqm67CpJ13YfA8qAnow?sub_confirmation=1\n\nAlle Filme und Infos zu Terra X gibt es hier \u2013 https://kurz.zdf.de/okEHq/\n\nTerra X bei Facebook \u2013 https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nTerra X bei Instagram \u2013 https://www.instagram.com/terraX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "607406",
                "likeCount": "9574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X9OJNLa45sxNLmL4Bulw-ckcSWk",
            "id": "tXH4eLMWVWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:01:31Z",
                "channelId": "UCMlYZ3__1iLMFxfeqyTcHQw",
                "title": "\"Was ist eigentlich mit Alexa und dir?\"",
                "description": "Olakala App: http://app.olakala.de/\nZur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty\n\nletztes Video \u2192 https://youtu.be/vxiIegY5qp0?si=WYHJsVYMgyhXbarC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXH4eLMWVWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXH4eLMWVWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXH4eLMWVWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXH4eLMWVWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXH4eLMWVWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InscopeLifestyle",
                "tags": [
                    "inscopelifestyle",
                    "inscope21",
                    "inscope lifestyle",
                    "tim gabel",
                    "nico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Was ist eigentlich mit Alexa und dir?\"",
                    "description": "Olakala App: http://app.olakala.de/\nZur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty\n\nletztes Video \u2192 https://youtu.be/vxiIegY5qp0?si=WYHJsVYMgyhXbarC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "550434",
                "likeCount": "50698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0mVubGKIeqfjLXCcfrhf3-AtESg",
            "id": "uQx8jKiIDTI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T13:00:00Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Wednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix",
                "description": "She\u2019s back. Watch the first official teaser trailer for Wednesday Season 2. Part 1 is coming on August 6th. Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nWednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "Jenna Ortega",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Official Teaser",
                    "Official Teaser Trailer",
                    "Tim Burton",
                    "Trailer",
                    "Wednesday",
                    "Wednesday Season 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix",
                    "description": "She\u2019s back. Watch the first official teaser trailer for Wednesday Season 2. Part 1 is coming on August 6th. Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nWednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4011907",
                "likeCount": "204048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9761"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6QVyj5Xs2JtZ3dTqwl3zQeF0kvw",
            "id": "oFkbsEKaoSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:01:20Z",
                "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
                "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios",
                "tags": [
                    "Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                    "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4628962",
                "likeCount": "73720",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hYDP84NqKl10ZJa9SPfjEBVwtH4",
            "id": "PVBLJYjSAhg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T12:00:57Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Ghost of Y\u014dtei - The Onry\u014d\u2019s List | PS5 Games",
                "description": "Available on PS5\u00ae October 2, 2025.\nLearn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/\n\nDiscover a bold, new story of a warrior in Japan who is on a mission of vengeance all her own.\n\nSet 300 years after the critically acclaimed Ghost of Tsushima, Ghost of Y\u014dtei is standalone experience set in 1600s rural Japan. The story follows a haunted, lone mercenary named Atsu. Thirsty for revenge, she travels through the beautiful, rugged landscapes of northern Japan, hunting those who killed her family many years earlier.\n\n#ps5 #ps5games #ghostofyotei \n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "ghost of yotei",
                    "goy",
                    "ghost",
                    "yotei",
                    "ghost franchise",
                    "ghost of tsushima",
                    "tsushima",
                    "got",
                    "mt yotei",
                    "jin",
                    "atsu",
                    "sucker punch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Ghost of Y\u014dtei - The Onry\u014d\u2019s List | PS5 Games",
                    "description": "Available on PS5\u00ae October 2, 2025.\nLearn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/\n\nDiscover a bold, new story of a warrior in Japan who is on a mission of vengeance all her own.\n\nSet 300 years after the critically acclaimed Ghost of Tsushima, Ghost of Y\u014dtei is standalone experience set in 1600s rural Japan. The story follows a haunted, lone mercenary named Atsu. Thirsty for revenge, she travels through the beautiful, rugged landscapes of northern Japan, hunting those who killed her family many years earlier.\n\n#ps5 #ps5games #ghostofyotei \n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1318551",
                "likeCount": "106707",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7676"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dkA2Pql2IkinY8ZSvlxyB1H5nPw",
            "id": "o5IsOa7fzqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T19:15:06Z",
                "channelId": "UCZM2bfc7nduugzN_nFJLahQ",
                "title": "Die Legende  | Steel Buddies: Projekt Panther | GANZE FOLGE | DMAX Motor",
                "description": "Staffel 1 | Episode 1: Die ersten Nachforschungen ergeben: Im Boden steckt etwas Gro\u00dfes! Ob es sich dabei tats\u00e4chlich um einen seltenen Panzer aus dem Zweiten Weltkrieg handelt, ist damit zwar noch nicht bewiesen. Aber Michael Manousakis und seine Truppe sind Feuer und Flamme. Die \u201eSteel Buddies\u201c \u00fcberlegen nicht mehr, ob sie in Polen nach dem \u201ePanther\u201c graben, sondern nur noch wann und wie. Und das Projekt soll z\u00fcgig starten, bevor andere Wind von der Sache bekommen. Um den Koloss an Ort und Stelle aus dem Schlamm zu ziehen, ist reichlich Equipment erforderlich.\n\nMEHR MOTOR GIBT'S HIER: https://dmax.de/\n\n\u00dcber 40 Tonnen Stahl auf Ketten: Ein Sammler und Museumsbetreiber berichtet den \u201eSteel Buddies\u201c von einer spektakul\u00e4ren Entdeckung. Matthias hat jahrzehntelang recherchiert. Er glaubt zu wissen, wo ein \u201ePanther\u201c aus dem Zweiten Weltkrieg verborgen liegt. Erhaltene Panzer dieses Typs sind rar und entsprechend teuer. Aber befindet sich der Koloss tats\u00e4chlich in einem Sumpfgebiet in Polen, wie Michael Manousakis' Gesch\u00e4ftsfreund vermutet? Das l\u00e4sst sich nur vor Ort herausfinden. Und sollten sich die Annahmen best\u00e4tigen, dann wird die Bergung des mit Schlamm bedeckten Monstrums kein Kinderspiel. Lassen sich die Jungs mit den \u00f6lverschmierten Overalls auf das \u201ePanther\u201c-Projekt ein?\n\n#DMAXMotor #steelbuddies #ProjektPanther #S01E01\n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/c/DMAXMotor\nTaucht ein in die Motorwelt von DMAX auf: https://www.dmax.de/\n \nMehr von DMAX Motor:\nInstagram: https://www.instagram.com/dmax_tv/\nFacebook: https://www.facebook.com/dmaxtv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dmax_tv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5IsOa7fzqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5IsOa7fzqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5IsOa7fzqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5IsOa7fzqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5IsOa7fzqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DMAX Motor",
                "tags": [
                    "DMAX Motor",
                    "DMAX",
                    "Auto",
                    "Oldtimer",
                    "Gebrauchtwagen",
                    "Custom Car",
                    "LKW",
                    "dmax deutschland",
                    "Motor",
                    "---Show eintragen---"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die Legende  | Steel Buddies: Projekt Panther | GANZE FOLGE | DMAX Motor",
                    "description": "Staffel 1 | Episode 1: Die ersten Nachforschungen ergeben: Im Boden steckt etwas Gro\u00dfes! Ob es sich dabei tats\u00e4chlich um einen seltenen Panzer aus dem Zweiten Weltkrieg handelt, ist damit zwar noch nicht bewiesen. Aber Michael Manousakis und seine Truppe sind Feuer und Flamme. Die \u201eSteel Buddies\u201c \u00fcberlegen nicht mehr, ob sie in Polen nach dem \u201ePanther\u201c graben, sondern nur noch wann und wie. Und das Projekt soll z\u00fcgig starten, bevor andere Wind von der Sache bekommen. Um den Koloss an Ort und Stelle aus dem Schlamm zu ziehen, ist reichlich Equipment erforderlich.\n\nMEHR MOTOR GIBT'S HIER: https://dmax.de/\n\n\u00dcber 40 Tonnen Stahl auf Ketten: Ein Sammler und Museumsbetreiber berichtet den \u201eSteel Buddies\u201c von einer spektakul\u00e4ren Entdeckung. Matthias hat jahrzehntelang recherchiert. Er glaubt zu wissen, wo ein \u201ePanther\u201c aus dem Zweiten Weltkrieg verborgen liegt. Erhaltene Panzer dieses Typs sind rar und entsprechend teuer. Aber befindet sich der Koloss tats\u00e4chlich in einem Sumpfgebiet in Polen, wie Michael Manousakis' Gesch\u00e4ftsfreund vermutet? Das l\u00e4sst sich nur vor Ort herausfinden. Und sollten sich die Annahmen best\u00e4tigen, dann wird die Bergung des mit Schlamm bedeckten Monstrums kein Kinderspiel. Lassen sich die Jungs mit den \u00f6lverschmierten Overalls auf das \u201ePanther\u201c-Projekt ein?\n\n#DMAXMotor #steelbuddies #ProjektPanther #S01E01\n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/c/DMAXMotor\nTaucht ein in die Motorwelt von DMAX auf: https://www.dmax.de/\n \nMehr von DMAX Motor:\nInstagram: https://www.instagram.com/dmax_tv/\nFacebook: https://www.facebook.com/dmaxtv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dmax_tv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "255835",
                "likeCount": "5975",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "501"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NXXuMoNuSTQN17PcRd3ZjUiIpWQ",
            "id": "wFJ3PZuAjK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:15:03Z",
                "channelId": "UCvZHe-SP3xC7DdOk4Ri8QBw",
                "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Trailer",
                "description": "Explore Cyrodiil like never before in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered, available now on Xbox Series X|S, Game Pass, PlayStation 5 and PC. \n\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios. \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bethesda Softworks",
                "tags": [
                    "Bethesda Softworks"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Trailer",
                    "description": "Explore Cyrodiil like never before in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered, available now on Xbox Series X|S, Game Pass, PlayStation 5 and PC. \n\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios. \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2810880",
                "likeCount": "129737",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "15818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CQNFKkTAORhvIBLvi33TB9vuoJE",
            "id": "jeRIMSWCl_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T20:09:32Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Konyaspor 1-5 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Yar\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 22.04.2025",
                "description": "Turkuvaz Medya'n\u0131n futbolseverler ile bulu\u015fturdu\u011fu Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda yar\u0131 final heyecan\u0131 T\u00fcmosan Konyaspor-Galatasaray m\u00fccadelesi ile s\u00fcrd\u00fc.\n\nSar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, m\u00fccadeleyi 5-1 kazanarak ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131ran ilk tak\u0131m oldu.\n\nDakika 25'de Victor Osimhen, 42'de Lucas Torreira ile fileleri havaland\u0131ran Cimbom ilk yar\u0131y\u0131 2-0 \u00f6nde kapatt\u0131.\n\n\u0130kinci yar\u0131n\u0131n 47. dakikas\u0131nda Sallai ile fark\u0131 3'e \u00e7\u0131karan sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lara T\u00fcmosan Konyaspor'da Pedrinho cevap verdi ve dakika 53'te fark yeniden 2'ye d\u00fc\u015ft\u00fc.\n\n55. dakikada Rolland Sallai fileleri bir kez daha havaland\u0131rarak fark\u0131 yeniden 3'e \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n90+1'de Yusuf Demir'in gol\u00fc ile Galatasaray 5-1 \u00f6ne ge\u00e7ti ve bu gol ile birlikte skor belirlendi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "galatasaray",
                    "galatasaray haberleri",
                    "galatasaray haber",
                    "galatasaray son dakika",
                    "galatasaray son geli\u015fmeler",
                    "galatasaray haberleri son dakika",
                    "gs haber",
                    "gs g\u00fcndem",
                    "galatasaray yorumlar\u0131",
                    "galatasaray yorum",
                    "galatasaray g\u00fcndemi",
                    "galatasaray g\u00fcndem",
                    "gs g\u00fcndemi",
                    "galatasaray de\u011ferlendirmesi",
                    "gs yorum",
                    "gs yorumlar\u0131",
                    "konyaspor galatasaray ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "konya gs ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "konya galatasaray ztk",
                    "konya gs ztk \u00f6zet",
                    "konyaspor galatasaray \u00f6zet",
                    "konya gs \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konyaspor 1-5 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Yar\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 22.04.2025",
                    "description": "Turkuvaz Medya'n\u0131n futbolseverler ile bulu\u015fturdu\u011fu Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda yar\u0131 final heyecan\u0131 T\u00fcmosan Konyaspor-Galatasaray m\u00fccadelesi ile s\u00fcrd\u00fc.\n\nSar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, m\u00fccadeleyi 5-1 kazanarak ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131ran ilk tak\u0131m oldu.\n\nDakika 25'de Victor Osimhen, 42'de Lucas Torreira ile fileleri havaland\u0131ran Cimbom ilk yar\u0131y\u0131 2-0 \u00f6nde kapatt\u0131.\n\n\u0130kinci yar\u0131n\u0131n 47. dakikas\u0131nda Sallai ile fark\u0131 3'e \u00e7\u0131karan sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lara T\u00fcmosan Konyaspor'da Pedrinho cevap verdi ve dakika 53'te fark yeniden 2'ye d\u00fc\u015ft\u00fc.\n\n55. dakikada Rolland Sallai fileleri bir kez daha havaland\u0131rarak fark\u0131 yeniden 3'e \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n90+1'de Yusuf Demir'in gol\u00fc ile Galatasaray 5-1 \u00f6ne ge\u00e7ti ve bu gol ile birlikte skor belirlendi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1592427",
                "likeCount": "17200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jeebopP9HuLy54oFUR60m9WpCao",
            "id": "2Z-ZSosLFaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:00:08Z",
                "channelId": "UCFskFZd4p-YT2v_2ENhDIDQ",
                "title": "Xhensila x Ledri Vula \u2013 Ma Kthe [Official Video]",
                "description": "\ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda - https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\n\ud835\uddeb\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\ude05 \ud835\udddf\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6 \ud835\udde9\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee \u2013 \ud835\udde0\ud835\uddee \ud835\uddde\ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddf2 [\ud835\udde2\ud835\uddf3\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\udde9\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfc]\n\n____________________________\n\n\u2714\ufe0f Did you subscribe to \ud835\uddeb\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddec\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udded\ud835\uddd4\ud835\udddd's Official channel? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba  https://smarturl.it/SubXhensilaMyrtezaj\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Turn on the \ud83d\udd14 to be notified for all the new songs.\n\n\ud83c\udfa7 Listen on Spotify / Download on iTunes \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba https://music.fole.to/MaKthe\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfb5 Produced by: \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddf\n\ud83c\udfb5 Beat by: \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddf\n\ud83c\udfb5 Lyrics by: \ud835\uddeb\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd4, \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\udde5\ud835\udddc \ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd4, \ud835\udddd \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\n\ud83c\udfb5 Mix & Master by: \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde6\n\ud83c\udfa5 Directed by: \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udde7 \ud835\uddda\ud835\udddd\ud835\uddd4\ud835\uddde\ud835\udde2\ud835\udde9\ud835\uddd4\n\n\u2714\ufe0f Published by : \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddeb\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/xhensilamyrtezaj/\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\udde5\ud835\udddc \ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/ledrivula/\n\n\ud83c\udfb5 Connect with \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddf :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/engliversal/\n\n\ud83c\udfb5 Connect with \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde6 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/sonofselo/\n\n\ud83c\udfa5 Connect with \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udde7 \ud835\uddda\ud835\udddd\ud835\uddd4\ud835\uddde\ud835\udde2\ud835\udde9\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/fatgjakova/\n\n\u2714\ufe0f Connect with \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda :\nInstagram \u25ba https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa7 Listen to \"\ud835\uddd4\ud835\uddf9\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb \ud835\udddb\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude00\" playlists on Spotify\n\u25ba https://spoti.fi/2S0JJwF\n\u25ba https://spoti.fi/3jeknMp\n\n____________________________\n\n\n\u2117 & \u00a9 XHENSILA MYRTEZAJ & FOLE PUBLISHING. All Rights Reserved.\n\n#Xhensila #LedriVula #MaKthe #Fol\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Z-ZSosLFaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Z-ZSosLFaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Z-ZSosLFaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Z-ZSosLFaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Z-ZSosLFaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xhensila Myrtezaj",
                "tags": [
                    "xhensila",
                    "ledri vula",
                    "ma kthe",
                    "xhensila ledri vula",
                    "xhensila ma kthe",
                    "ledri vula ma kthe",
                    "xhensila ledri vula ma kthe",
                    "xhensila myrtezaj",
                    "xhensila ledri",
                    "tayna",
                    "2ton",
                    "dafina zeqiri",
                    "gjesti",
                    "butrint imeri",
                    "mozzik",
                    "geasy melinda",
                    "fifi luiz ejlli",
                    "stresi",
                    "geasy",
                    "fero",
                    "lumi b",
                    "buta",
                    "elinel",
                    "ronela hajati",
                    "melinda",
                    "anxhelo koci",
                    "mato",
                    "enis bytyqi",
                    "marin",
                    "bejta",
                    "era istrefi",
                    "rina",
                    "semi jaupaj",
                    "elvana gjata",
                    "ferma vip 2",
                    "vetes ja bom ne",
                    "moni syt e tu",
                    "hitet e reja 2025",
                    "muzik shqip 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Xhensila x Ledri Vula \u2013 Ma Kthe [Official Video]",
                    "description": "\ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda - https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\n\ud835\uddeb\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\ude05 \ud835\udddf\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6 \ud835\udde9\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee \u2013 \ud835\udde0\ud835\uddee \ud835\uddde\ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddf2 [\ud835\udde2\ud835\uddf3\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\udde9\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfc]\n\n____________________________\n\n\u2714\ufe0f Did you subscribe to \ud835\uddeb\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddec\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udded\ud835\uddd4\ud835\udddd's Official channel? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba  https://smarturl.it/SubXhensilaMyrtezaj\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Turn on the \ud83d\udd14 to be notified for all the new songs.\n\n\ud83c\udfa7 Listen on Spotify / Download on iTunes \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba https://music.fole.to/MaKthe\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfb5 Produced by: \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddf\n\ud83c\udfb5 Beat by: \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddf\n\ud83c\udfb5 Lyrics by: \ud835\uddeb\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd4, \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\udde5\ud835\udddc \ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd4, \ud835\udddd \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\n\ud83c\udfb5 Mix & Master by: \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde6\n\ud83c\udfa5 Directed by: \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udde7 \ud835\uddda\ud835\udddd\ud835\uddd4\ud835\uddde\ud835\udde2\ud835\udde9\ud835\uddd4\n\n\u2714\ufe0f Published by : \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddeb\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/xhensilamyrtezaj/\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\udde5\ud835\udddc \ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/ledrivula/\n\n\ud83c\udfb5 Connect with \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddf :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/engliversal/\n\n\ud83c\udfb5 Connect with \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde6 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/sonofselo/\n\n\ud83c\udfa5 Connect with \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udde7 \ud835\uddda\ud835\udddd\ud835\uddd4\ud835\uddde\ud835\udde2\ud835\udde9\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/fatgjakova/\n\n\u2714\ufe0f Connect with \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda :\nInstagram \u25ba https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa7 Listen to \"\ud835\uddd4\ud835\uddf9\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb \ud835\udddb\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude00\" playlists on Spotify\n\u25ba https://spoti.fi/2S0JJwF\n\u25ba https://spoti.fi/3jeknMp\n\n____________________________\n\n\n\u2117 & \u00a9 XHENSILA MYRTEZAJ & FOLE PUBLISHING. All Rights Reserved.\n\n#Xhensila #LedriVula #MaKthe #Fol\u00e9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "705232",
                "likeCount": "8040",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "440"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GIKXhetQk4H4WnrSRuAat2RZfgs",
            "id": "1UpoZpMBM9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T04:00:05Z",
                "channelId": "UCOxhwqKKlVq_NaD0LVffGuw",
                "title": "Lorde - What Was That",
                "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorde",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lorde - What Was That",
                    "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "275244",
                "likeCount": "54066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UYDaGFWcBBXdrE1aQvrpbbfx3xY",
            "id": "Ed_E2crglcw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:20:19Z",
                "channelId": "UCvZHe-SP3xC7DdOk4Ri8QBw",
                "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Full Reveal Stream",
                "description": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered is here! Experience the beloved classic with a modern look and refined suite of features and updates.   Previously Broadcast.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed_E2crglcw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed_E2crglcw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed_E2crglcw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed_E2crglcw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ed_E2crglcw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bethesda Softworks",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Full Reveal Stream",
                    "description": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered is here! Experience the beloved classic with a modern look and refined suite of features and updates.   Previously Broadcast."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2661070",
                "likeCount": "130915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5596"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Un34XthtG9GGqULseD01xFklVxc",
            "id": "C-0PJ6y9g88",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:40:47Z",
                "channelId": "UCsVWpmoRsNAWZb59b6Pt9Kg",
                "title": "Von Petrus bis Franziskus: Die Geschichte der P\u00e4pste",
                "description": "In Zusammenarbeit mit Professor Andreas M\u00fcller der Universit\u00e4t Kiel. \n\nAm Ostermontag 2025 teilt der Vatikan mit, dass Papst Franziskus, das Oberhaupt der katholischen Kirche, verstorben ist. Franziskus war der erste Papst in der langen Amtstradition, der nicht aus Europa stammt.  \n\nDas Papsttum blickt auf eine fast 2000-j\u00e4hrige Geschichte zur\u00fcck. In der Fr\u00fchzeit des Christentums etablieren sich die P\u00e4pste in West- und Mitteleuropa als Oberhaupt der Kirche. Aber auch ihre weltliche Macht w\u00e4chst mit der Bedeutung des Christentums. Ihr Wort ist entscheidend, wenn es darum geht, K\u00f6nige und Kaiser zu legitimieren. Wer steht h\u00f6her, Papst oder Kaiser? Eine Streitfrage, die \u00fcber Jahrhunderte konfliktreich ausgefochten wird.  \n\nWie die Kirche im Allgemeinen, so wandelt sich auch das Amt des Papstes im Laufe der Zeit. Sp\u00e4testens mit der Aufkl\u00e4rung um 1700 beginnt der politische Einfluss der P\u00e4pste langsam zu schwinden. Ihr Wort hat jedoch bis heute bei Millionen Menschen Gewicht. \n\nWelche P\u00e4pste die Geschichte besonders gepr\u00e4gt haben, was ein Papst mit unserem heutigen Kalender zu tun hat und welche Umbr\u00fcche das Amt im Laufe der Jahrhunderte erlebt hat, das erfahrt ihr in diesem Video.  \n\nKapitel: \n00:00 Darum geht's\n00:50 Die Anf\u00e4nge des Papsttums\n04:03 Der Papst und der Kaiser\n06:02 Der Gang nach Canossa\n08:10 Zwei P\u00e4pste \u2013 Das Abendl\u00e4ndische Schisma \n08:50 Das Papsttum in der Fr\u00fchen Neuzeit\n11:33 Der Machtverlust\n13:33 Das Papsttum in der Moderne \n\nLiteratur:  \nBernward Schmidt, Kirchengeschichte des Mittelalters, 2017 \nMartin Greschat (Hg.), Das Papsttum Band i und II, 1993 \nVolker Reinhardt, Pontifex, 2017 \nStefan Weinfurter / Volker Leppin / Christoph Strohm / Hubert Wolf / Alfried Wieczorek (Hg.), Die P\u00e4pste, 2017 \nhttps://www.katholisch.de/artikel/615-praegende-paepste \nhttps://www.deutschlandfunk.de/vor-150-jahren-wie-der-papst-unfehlbar-wurde-100.html \n\n\nSchau da unbedingt rein: \n\nTerra X History bei Instagram: https://www.instagram.com/terraxhistory/  \n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=custom3&at_campaign=158&at_custom1=youtube  \n\nTerra X History bei YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCA3mpqm67CpJ13YfA8qAnow \n\n  \n\nEine Produktion der objektiv media GmbH f\u00fcr #TerraX und #ZDF:  \n\nModeration: Mirko Drotschmann \nAutor: Matthias Sch\u00f6berl \nProducer: Andreas Sommer  \nProduktionsassistenz: Annika Sp\u00e4th, Lena Giesinger \nRedaktion (OM): Verena Glanos \nMotion Design: Christian Wischnewski \nSchnitt: Christian Wischnewski  \nThumbnail: David Weber \n \nZDF: Kai Jostmeier, Kim Kr\u00e4mer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-0PJ6y9g88/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-0PJ6y9g88/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-0PJ6y9g88/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-0PJ6y9g88/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-0PJ6y9g88/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go Geschichte | Terra X",
                "tags": [
                    "MW2GG",
                    "MirkoDrotschmann",
                    "MrWissen2go",
                    "MrWissen2go Geschichte",
                    "MrWissen2goGeschichte",
                    "Doku",
                    "Terra X",
                    "Dokumentation",
                    "Mirko",
                    "Mirko Drotschmann",
                    "Wissen2go",
                    "W2G",
                    "Geschichte",
                    "History",
                    "ZDF History",
                    "ZDF",
                    "Papst",
                    "Franziskus",
                    "Papst Franziskus",
                    "Francis",
                    "Rom",
                    "katholisch",
                    "Vatikan",
                    "Konklave",
                    "Wie geht es nach Franziskus Tod weiter"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Von Petrus bis Franziskus: Die Geschichte der P\u00e4pste",
                    "description": "In Zusammenarbeit mit Professor Andreas M\u00fcller der Universit\u00e4t Kiel. \n\nAm Ostermontag 2025 teilt der Vatikan mit, dass Papst Franziskus, das Oberhaupt der katholischen Kirche, verstorben ist. Franziskus war der erste Papst in der langen Amtstradition, der nicht aus Europa stammt.  \n\nDas Papsttum blickt auf eine fast 2000-j\u00e4hrige Geschichte zur\u00fcck. In der Fr\u00fchzeit des Christentums etablieren sich die P\u00e4pste in West- und Mitteleuropa als Oberhaupt der Kirche. Aber auch ihre weltliche Macht w\u00e4chst mit der Bedeutung des Christentums. Ihr Wort ist entscheidend, wenn es darum geht, K\u00f6nige und Kaiser zu legitimieren. Wer steht h\u00f6her, Papst oder Kaiser? Eine Streitfrage, die \u00fcber Jahrhunderte konfliktreich ausgefochten wird.  \n\nWie die Kirche im Allgemeinen, so wandelt sich auch das Amt des Papstes im Laufe der Zeit. Sp\u00e4testens mit der Aufkl\u00e4rung um 1700 beginnt der politische Einfluss der P\u00e4pste langsam zu schwinden. Ihr Wort hat jedoch bis heute bei Millionen Menschen Gewicht. \n\nWelche P\u00e4pste die Geschichte besonders gepr\u00e4gt haben, was ein Papst mit unserem heutigen Kalender zu tun hat und welche Umbr\u00fcche das Amt im Laufe der Jahrhunderte erlebt hat, das erfahrt ihr in diesem Video.  \n\nKapitel: \n00:00 Darum geht's\n00:50 Die Anf\u00e4nge des Papsttums\n04:03 Der Papst und der Kaiser\n06:02 Der Gang nach Canossa\n08:10 Zwei P\u00e4pste \u2013 Das Abendl\u00e4ndische Schisma \n08:50 Das Papsttum in der Fr\u00fchen Neuzeit\n11:33 Der Machtverlust\n13:33 Das Papsttum in der Moderne \n\nLiteratur:  \nBernward Schmidt, Kirchengeschichte des Mittelalters, 2017 \nMartin Greschat (Hg.), Das Papsttum Band i und II, 1993 \nVolker Reinhardt, Pontifex, 2017 \nStefan Weinfurter / Volker Leppin / Christoph Strohm / Hubert Wolf / Alfried Wieczorek (Hg.), Die P\u00e4pste, 2017 \nhttps://www.katholisch.de/artikel/615-praegende-paepste \nhttps://www.deutschlandfunk.de/vor-150-jahren-wie-der-papst-unfehlbar-wurde-100.html \n\n\nSchau da unbedingt rein: \n\nTerra X History bei Instagram: https://www.instagram.com/terraxhistory/  \n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=custom3&at_campaign=158&at_custom1=youtube  \n\nTerra X History bei YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCA3mpqm67CpJ13YfA8qAnow \n\n  \n\nEine Produktion der objektiv media GmbH f\u00fcr #TerraX und #ZDF:  \n\nModeration: Mirko Drotschmann \nAutor: Matthias Sch\u00f6berl \nProducer: Andreas Sommer  \nProduktionsassistenz: Annika Sp\u00e4th, Lena Giesinger \nRedaktion (OM): Verena Glanos \nMotion Design: Christian Wischnewski \nSchnitt: Christian Wischnewski  \nThumbnail: David Weber \n \nZDF: Kai Jostmeier, Kim Kr\u00e4mer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189269",
                "likeCount": "6285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "586"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jeDdnuKGb-gT2XGYHMIdXGA7Wdc",
            "id": "r3nG5qSRw64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T19:50:09Z",
                "channelId": "UCNvzD7Z-g64bPXxGzaQaa4g",
                "title": "Elder Scrolls Oblivion Remastered - Before You Buy",
                "description": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered (PC, PS5, Xbox Series X/S) is a remaster of the beloved RPG classic. Let's talk about it!\nSubscribe for more: https://www.youtube.com/gameranxTV?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3nG5qSRw64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3nG5qSRw64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3nG5qSRw64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3nG5qSRw64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3nG5qSRw64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gameranx",
                "tags": [
                    "elder scrolls oblivion remastered review",
                    "oblivion remastered review",
                    "oblivion remastered before you buy",
                    "before you buy oblivion remastered",
                    "oblivion remake review",
                    "elder scrolls remake",
                    "before you buy oblivion",
                    "oblivion remastered graphics",
                    "elder scrolls oblivion remake graphics",
                    "jake baldino",
                    "before you buy elder scrolls",
                    "elder scrolls oblivion pc gameplay",
                    "elder scrolls oblivion PS5 gameplay",
                    "ps5 pro oblivion",
                    "gameranx",
                    "before you buy",
                    "bethesda",
                    "new elder scrolls"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Elder Scrolls Oblivion Remastered - Before You Buy",
                    "description": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered (PC, PS5, Xbox Series X/S) is a remaster of the beloved RPG classic. Let's talk about it!\nSubscribe for more: https://www.youtube.com/gameranxTV?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1056631",
                "likeCount": "41282",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6500"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GtvEwh-tn-GYz9zYMLy074Rlunw",
            "id": "VLFdQGH0s08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T18:21:40Z",
                "channelId": "UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA",
                "title": "Kleiner Fehler f\u00fchrt zum Absturz! DHL 737 Crash in Vilnius | AeroNews",
                "description": "Mittlerweile wurde der erste offizielle Untersuchungsbericht zum Absturz einer Cargo-737 in Vilnius ver\u00f6ffentlicht: https://sia.lrv.lt/public/canonical/1743410501/521/2024-12-20%20Boeing%20737-400SF%20EC-MFE%20Interim%20Report.pdf\nWir sprechen \u00fcber die ersten Erkenntnisse.\n\nHier kannst Du AeroNewsGermany unterst\u00fctzen:\nCreator Code: https://app.zave.it/#/?creator=@aeronewsgermany\nAls Kanalmitglied: https://www.youtube.com/channel/UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA/join\n\u00dcber Patreon: https://www.patreon.com/aeronewsgermany\n\nVielen Dank f\u00fcr einen gro\u00dfartigen Support! \n----------------------------------------------------------------------------\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/aeronewsgermany\n----------------------------------------------------------------------------\nKamera:\nhttps://amzn.to/34QaSqw\n\nLicht:\nhttp://amzn.to/2rbIdLr\n----------------------------------------------------------------------------\nManche Links in der Videobeschreibung k\u00f6nnen Afilliate-Links sein. Das bedeutet, dass wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch ver\u00e4ndert. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n---\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:25 Sabotage durch Brandsatz?\n2:10 Mangelhafte Arbeit im Cockpit\n3:53 Anflug in Vereisungsbedingungen\n5:02 Kleiner Fehler mit gro\u00dfer Wirkung\n6:53 Zu schnell und zu hoch im Anflug\n9:27 Str\u00f6mungsabriss in Bodenn\u00e4he\n10:27 Cockpit Control Confusion\n14:14 Danke f\u00fcrs Zuschauen!\n\n#737 #absturz #aeronews \n\n---\nBildnachweise:\n\nSollte im Video ein Bild verwendet werden, welches Deiner Meinung nach nicht richtig mit einer entsprechenden Quellenangabe in der Videobeschreibung versehen ist, dann melde Dich gerne unter meiner E-Mail Adresse. Dann wird sich um eine L\u00f6sung gek\u00fcmmert.\n\nImpressum unter Kanalinfo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLFdQGH0s08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLFdQGH0s08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLFdQGH0s08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLFdQGH0s08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "AeroNewsGermany",
                "tags": [
                    "dhl",
                    "737",
                    "swiftair",
                    "crash",
                    "vilnius",
                    "aero",
                    "news",
                    "aeronews",
                    "cargo",
                    "aeronewsgermany"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kleiner Fehler f\u00fchrt zum Absturz! DHL 737 Crash in Vilnius | AeroNews",
                    "description": "Mittlerweile wurde der erste offizielle Untersuchungsbericht zum Absturz einer Cargo-737 in Vilnius ver\u00f6ffentlicht: https://sia.lrv.lt/public/canonical/1743410501/521/2024-12-20%20Boeing%20737-400SF%20EC-MFE%20Interim%20Report.pdf\nWir sprechen \u00fcber die ersten Erkenntnisse.\n\nHier kannst Du AeroNewsGermany unterst\u00fctzen:\nCreator Code: https://app.zave.it/#/?creator=@aeronewsgermany\nAls Kanalmitglied: https://www.youtube.com/channel/UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA/join\n\u00dcber Patreon: https://www.patreon.com/aeronewsgermany\n\nVielen Dank f\u00fcr einen gro\u00dfartigen Support! \n----------------------------------------------------------------------------\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/aeronewsgermany\n----------------------------------------------------------------------------\nKamera:\nhttps://amzn.to/34QaSqw\n\nLicht:\nhttp://amzn.to/2rbIdLr\n----------------------------------------------------------------------------\nManche Links in der Videobeschreibung k\u00f6nnen Afilliate-Links sein. Das bedeutet, dass wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch ver\u00e4ndert. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n---\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:25 Sabotage durch Brandsatz?\n2:10 Mangelhafte Arbeit im Cockpit\n3:53 Anflug in Vereisungsbedingungen\n5:02 Kleiner Fehler mit gro\u00dfer Wirkung\n6:53 Zu schnell und zu hoch im Anflug\n9:27 Str\u00f6mungsabriss in Bodenn\u00e4he\n10:27 Cockpit Control Confusion\n14:14 Danke f\u00fcrs Zuschauen!\n\n#737 #absturz #aeronews \n\n---\nBildnachweise:\n\nSollte im Video ein Bild verwendet werden, welches Deiner Meinung nach nicht richtig mit einer entsprechenden Quellenangabe in der Videobeschreibung versehen ist, dann melde Dich gerne unter meiner E-Mail Adresse. Dann wird sich um eine L\u00f6sung gek\u00fcmmert.\n\nImpressum unter Kanalinfo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "175084",
                "likeCount": "13070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "613"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WqjU021rNMPx_3y-5VyKq0r-PkM",
            "id": "qKtkIgnMpqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T20:15:02Z",
                "channelId": "UCx7m16BsXrMYxiroXh0_awQ",
                "title": "Schockbrief vom Jugendamt: Chris soll zahlen! \ud83d\ude31\ud83d\udcb8 | Armes Deutschland | RTLZWEI Dokus #74",
                "description": "Chris hat f\u00fcnf Kinder aus verschiedenen Beziehungen \u2013 doch jetzt ist der Schock gro\u00df: Ein Brief vom Jugendamt trifft ein. Nach einem gerichtlichen Beschluss soll er 235 Euro Unterhalt zahlen. Doch Chris stellt sich quer: F\u00fcr seine Kinder zu zahlen, sieht er nicht wirklich ein. Das sorgt f\u00fcr heftige Diskussionen!\n\n74 | Staffel 10\n\n#rtlzweidokus #rtlzweiclassic #dokuclassic #armesdeutschland #dokumentation #echtesleben #real #rtlzwei #74\n\nArmes Deutschland \u2013 Stempeln oder abrackern? zeigt das echte Leben am Rand der Gesellschaft. Ob B\u00fcrgergeld, Obdachlosigkeit oder Altersarmut \u2013 die Reportage begleitet Menschen, die t\u00e4glich ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen. Zwischen harter Arbeit und Leben auf Staatskosten stellt sich die Frage: Lohnt sich Arbeit in Deutschland noch? Authentische Schicksale, soziale Brennpunkte und bewegende Geschichten \u2013 mitten aus dem Leben. \n\nZeit f\u00fcr echte Inhalte: Unter der Programmmarke \u201eRTLZWEI Dokus\u201c pr\u00e4sentiert RTLZWEI gesellschaftlich relevante Themen und Fragestellungen. Alle Einzelfilme verbindet eine gewichtige Gemeinsamkeit: Auf den Bildschirm kommen hochwertige journalistische Inhalte, jung und packend erz\u00e4hlt - das ist kein Widerspruch, das sind \u201eRTLZWEI Dokus\u201c!\n\nZur Webseite: https://www.rtl2.de/sendungen/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland\n\nKomplette Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern-1000002872?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qKtkIgnMpqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qKtkIgnMpqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qKtkIgnMpqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qKtkIgnMpqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qKtkIgnMpqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTLZWEI Dokus",
                "tags": [
                    "rtl2 dokus",
                    "ganze doku",
                    "Doku",
                    "Dokus",
                    "Reportage",
                    "Dokumentation",
                    "rtl2",
                    "rtl 2 dokus",
                    "rtl2 doku",
                    "rtlzwei",
                    "rtlzwei doku",
                    "armes deutschland",
                    "Armut in Deutschland",
                    "Deutschland",
                    "Deutsche Doku",
                    "Sozialreportage",
                    "Leben am Existenzminimum",
                    "So lebt Deutschland",
                    "Gesellschaftskritik",
                    "Realit\u00e4t",
                    "Armes Deutschland RTLZWEI",
                    "Armes Deutschland Doku",
                    "Armes Deutschland rtl2",
                    "Carola",
                    "Deutschland Doku",
                    "Schicksale",
                    "Alltag",
                    "Leben ohne Geld",
                    "Sozialhilfeempf\u00e4nger",
                    "Jobcenter",
                    "Hilfe vom Staat",
                    "Staat",
                    "Drogen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Schockbrief vom Jugendamt: Chris soll zahlen! \ud83d\ude31\ud83d\udcb8 | Armes Deutschland | RTLZWEI Dokus #74",
                    "description": "Chris hat f\u00fcnf Kinder aus verschiedenen Beziehungen \u2013 doch jetzt ist der Schock gro\u00df: Ein Brief vom Jugendamt trifft ein. Nach einem gerichtlichen Beschluss soll er 235 Euro Unterhalt zahlen. Doch Chris stellt sich quer: F\u00fcr seine Kinder zu zahlen, sieht er nicht wirklich ein. Das sorgt f\u00fcr heftige Diskussionen!\n\n74 | Staffel 10\n\n#rtlzweidokus #rtlzweiclassic #dokuclassic #armesdeutschland #dokumentation #echtesleben #real #rtlzwei #74\n\nArmes Deutschland \u2013 Stempeln oder abrackern? zeigt das echte Leben am Rand der Gesellschaft. Ob B\u00fcrgergeld, Obdachlosigkeit oder Altersarmut \u2013 die Reportage begleitet Menschen, die t\u00e4glich ums \u00dcberleben k\u00e4mpfen. Zwischen harter Arbeit und Leben auf Staatskosten stellt sich die Frage: Lohnt sich Arbeit in Deutschland noch? Authentische Schicksale, soziale Brennpunkte und bewegende Geschichten \u2013 mitten aus dem Leben. \n\nZeit f\u00fcr echte Inhalte: Unter der Programmmarke \u201eRTLZWEI Dokus\u201c pr\u00e4sentiert RTLZWEI gesellschaftlich relevante Themen und Fragestellungen. Alle Einzelfilme verbindet eine gewichtige Gemeinsamkeit: Auf den Bildschirm kommen hochwertige journalistische Inhalte, jung und packend erz\u00e4hlt - das ist kein Widerspruch, das sind \u201eRTLZWEI Dokus\u201c!\n\nZur Webseite: https://www.rtl2.de/sendungen/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland\n\nKomplette Folgen auf RTL+: https://plus.rtl.de/video-tv/shows/armes-deutschland-stempeln-oder-abrackern-1000002872?utm_source=rtl2youtube&utm_medium=Infobox&utm_campaign=RTL_II_Doku&utm_content=Armes_Deutschland"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "132328",
                "likeCount": "2402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ww2zeidcQKpevUCwUDbe2hnYXlA",
            "id": "i8oqrucfXQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:09Z",
                "channelId": "UCx2StD8gHd_-nRo5z1qcJ8g",
                "title": "Subnautica 2 Dev Vlog - Road to Early Access",
                "description": "Welcome Aboard, Captain! \ud83e\udee1 \n\nSubnautica 2 Design Lead, Anthony Gallegos, invites you to join us on the Road to Early Access, as we share some enticing glimpses at what you can expect from the game later in 2025 \ud83d\ude80\n\n \u2728 Wishlist Now \u2728\n\nSteam: https://store.steampowered.com/app/1962700/Subnautica_2/\nEpic: https://store.epicgames.com/p/subnautica-2-d27f94\nXbox: https://www.xbox.com/en-US/games/store/subnautica-2/9PJPCB188SVG\n\n\ud83d\udc1f Join the Community \ud83d\udc1f\n\nDiscord: https://discord.gg/subnautica\nX: https://twitter.com/Subnautica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@subnautica\nBluesky: https://bsky.app/profile/subnautica.bsky.social\nInstagram: https://www.instagram.com/subnautica/\nFacebook: https://www.facebook.com/subnautica/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8oqrucfXQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8oqrucfXQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8oqrucfXQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8oqrucfXQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8oqrucfXQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Subnautica",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Subnautica 2 Dev Vlog - Road to Early Access",
                    "description": "Welcome Aboard, Captain! \ud83e\udee1 \n\nSubnautica 2 Design Lead, Anthony Gallegos, invites you to join us on the Road to Early Access, as we share some enticing glimpses at what you can expect from the game later in 2025 \ud83d\ude80\n\n \u2728 Wishlist Now \u2728\n\nSteam: https://store.steampowered.com/app/1962700/Subnautica_2/\nEpic: https://store.epicgames.com/p/subnautica-2-d27f94\nXbox: https://www.xbox.com/en-US/games/store/subnautica-2/9PJPCB188SVG\n\n\ud83d\udc1f Join the Community \ud83d\udc1f\n\nDiscord: https://discord.gg/subnautica\nX: https://twitter.com/Subnautica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@subnautica\nBluesky: https://bsky.app/profile/subnautica.bsky.social\nInstagram: https://www.instagram.com/subnautica/\nFacebook: https://www.facebook.com/subnautica/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346509",
                "likeCount": "39469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5597"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RMTltk3XpKnxoGX-02f2lQek4ww",
            "id": "T4Jaddk2_1w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:06Z",
                "channelId": "UC0sEIyXXalzD1lbwm3D2xpA",
                "title": "Meet The Queens Of All Stars 10 \ud83c\udfc6 RuPaul\u2019s Drag Race All Stars",
                "description": "This season, its winner slays all \ud83d\udc51 Get ready to Meet The Queens of #AllStars10 before the Tournament of All Stars starts streaming MAY 9 on Paramount+! \ud83d\udc60\n\nGo watch on MTV and Paramount+ in US and Latin America www.paramountplus.com/rupaulsdragrace\nEverywhere else watch here: https://dragrace.wowpresentsplus.com/\n\n#MTV #DragRace\n\nGo watch on MTV and Paramount+ in US and Latin America https://www.paramountplus.com/shows/rupauls-drag-race/ \nEverywhere else watch here: https://dragrace.wowpresentsplus.com/\n\nNow on YouTube TV: https://tv.youtube.com/welcome/ \n\nListen to Squirrel Friends: The Official RuPaul's Drag Race Podcast hosted by Alec Mappa and Loni Love. Available wherever you get your podcasts: https://podcasts.iheart.com/Squirrel-Friends-YT\n\nMore from RuPaul's Drag Race:\nOfficial Website: http://www.mtv.com/shows/rupauls-drag-race\nFollow RuPaul's Drag Race on Twitter: https://twitter.com/rupaulsdragrace\nFollow RuPaul's Drag Race on Instagram: https://www.instagram.com/rupaulsdragrace \nFollow RuPaul's Drag Race on TikTok: https://www.tiktok.com/@rupaulsdragrace\nLike RuPaul's Drag Race on Facebook: https://www.facebook.com/rupaulsdragrace",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4Jaddk2_1w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4Jaddk2_1w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4Jaddk2_1w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4Jaddk2_1w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T4Jaddk2_1w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RuPaul's Drag Race",
                "tags": [
                    "vh1",
                    "rupaul",
                    "rupaul's drag race",
                    "drag race",
                    "All Stars 10",
                    "All Stars Season 10",
                    "Meet The Queens Of All Stars 10",
                    "All Stars RuPaul's Drag Race",
                    "Drag Race All Stars Season 10",
                    "Season 10",
                    "Ruveal",
                    "queen reveal",
                    "queens ruveal",
                    "#AllStars10",
                    "tournament of all stars",
                    "drag queens",
                    "RuPaul's Drag Race",
                    "all stars 10 trailer",
                    "all stars 10 sneak peek",
                    "RuPaul's Drag Race All Stars"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Meet The Queens Of All Stars 10 \ud83c\udfc6 RuPaul\u2019s Drag Race All Stars",
                    "description": "This season, its winner slays all \ud83d\udc51 Get ready to Meet The Queens of #AllStars10 before the Tournament of All Stars starts streaming MAY 9 on Paramount+! \ud83d\udc60\n\nGo watch on MTV and Paramount+ in US and Latin America www.paramountplus.com/rupaulsdragrace\nEverywhere else watch here: https://dragrace.wowpresentsplus.com/\n\n#MTV #DragRace\n\nGo watch on MTV and Paramount+ in US and Latin America https://www.paramountplus.com/shows/rupauls-drag-race/ \nEverywhere else watch here: https://dragrace.wowpresentsplus.com/\n\nNow on YouTube TV: https://tv.youtube.com/welcome/ \n\nListen to Squirrel Friends: The Official RuPaul's Drag Race Podcast hosted by Alec Mappa and Loni Love. Available wherever you get your podcasts: https://podcasts.iheart.com/Squirrel-Friends-YT\n\nMore from RuPaul's Drag Race:\nOfficial Website: http://www.mtv.com/shows/rupauls-drag-race\nFollow RuPaul's Drag Race on Twitter: https://twitter.com/rupaulsdragrace\nFollow RuPaul's Drag Race on Instagram: https://www.instagram.com/rupaulsdragrace \nFollow RuPaul's Drag Race on TikTok: https://www.tiktok.com/@rupaulsdragrace\nLike RuPaul's Drag Race on Facebook: https://www.facebook.com/rupaulsdragrace"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "748434",
                "likeCount": "32418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5522"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SvuNqHtlB0j_BC84EkGTKF5UD8o",
            "id": "Fs1n2e3y0Sk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T14:00:18Z",
                "channelId": "UCBaG5iazdtOldkSnaFPRu9w",
                "title": "Bauchfett: Wie werde ich es los? I ARD Gesund",
                "description": "#ndr #adipositas #bauchfett \nDas viszerale Bauchfett sitzt tief im Bauchraum und umgibt die inneren Organe. Das macht es f\u00fcr unsere Gesundheit so gef\u00e4hrlich. Es ist so gef\u00fcrchtet, weil es zahlreiche Krankheiten wie Diabetes, Herz-Kreislauf-Erkrankungen und sogar Krebs verursachen kann. Jannik K. ist um die 30 Jahre alt und hat in den letzten Monaten etwa 20 kg abgenommen, vor allem sein Bauchumfang ist enorm geschrumpft. Doch das Bauchfett ist nicht nur bei \u00dcbergewichtigen ein Problem \u2013 auch d\u00fcnne Menschen k\u00f6nnen darunter leiden. Welche Rolle spielt die richtige Ern\u00e4hrung und Bewegung? NDR-Bewegungs-Doc Helge Riepenhof erkl\u00e4rt, wie man Ausdauer- und Krafttraining am besten kombiniert, um m\u00f6glichst schnell Ergebnisse zu sehen? Und wie lange dauert es, bis sich erste Erfolge einstellen? Welche Rolle spielen die Hormone? Wir zeigen alles, was man wissen muss, um gesund und nachhaltig das Bauchfett zu reduzieren - f\u00fcr mehr Lebensqualit\u00e4t und ein ges\u00fcnderes Leben! \n\n00:00 Mit Krafttraining gegen die Kilos\n00:50 Viszerales Fett\n02:20 Mit Sport gegen Bauchfett\n03:20 Welches Muskeltraining hilft gegen Bauchfett?\n04:50 Bauchumfang: So wichtig ist er f\u00fcr die Gesundheit\n\nEin Film des NDR.\n\nBericht: Niels Walker\nThumbnail: NDR\n___________________________________________________\nARD GESUND mit Dr. Julia Fischer ist ein YouTube-Kanal von ARD GESUND",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fs1n2e3y0Sk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fs1n2e3y0Sk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fs1n2e3y0Sk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fs1n2e3y0Sk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fs1n2e3y0Sk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD GESUND mit Dr. Julia Fischer",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bauchfett: Wie werde ich es los? I ARD Gesund",
                    "description": "#ndr #adipositas #bauchfett \nDas viszerale Bauchfett sitzt tief im Bauchraum und umgibt die inneren Organe. Das macht es f\u00fcr unsere Gesundheit so gef\u00e4hrlich. Es ist so gef\u00fcrchtet, weil es zahlreiche Krankheiten wie Diabetes, Herz-Kreislauf-Erkrankungen und sogar Krebs verursachen kann. Jannik K. ist um die 30 Jahre alt und hat in den letzten Monaten etwa 20 kg abgenommen, vor allem sein Bauchumfang ist enorm geschrumpft. Doch das Bauchfett ist nicht nur bei \u00dcbergewichtigen ein Problem \u2013 auch d\u00fcnne Menschen k\u00f6nnen darunter leiden. Welche Rolle spielt die richtige Ern\u00e4hrung und Bewegung? NDR-Bewegungs-Doc Helge Riepenhof erkl\u00e4rt, wie man Ausdauer- und Krafttraining am besten kombiniert, um m\u00f6glichst schnell Ergebnisse zu sehen? Und wie lange dauert es, bis sich erste Erfolge einstellen? Welche Rolle spielen die Hormone? Wir zeigen alles, was man wissen muss, um gesund und nachhaltig das Bauchfett zu reduzieren - f\u00fcr mehr Lebensqualit\u00e4t und ein ges\u00fcnderes Leben! \n\n00:00 Mit Krafttraining gegen die Kilos\n00:50 Viszerales Fett\n02:20 Mit Sport gegen Bauchfett\n03:20 Welches Muskeltraining hilft gegen Bauchfett?\n04:50 Bauchumfang: So wichtig ist er f\u00fcr die Gesundheit\n\nEin Film des NDR.\n\nBericht: Niels Walker\nThumbnail: NDR\n___________________________________________________\nARD GESUND mit Dr. Julia Fischer ist ein YouTube-Kanal von ARD GESUND"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "360182",
                "likeCount": "1321",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "120"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0Y8ysbJUZuDj2VDJvlKBnaL47GY",
            "id": "kk5cymSWmqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:19:22Z",
                "channelId": "UCvZHe-SP3xC7DdOk4Ri8QBw",
                "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Reveal",
                "description": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered is here! Experience the beloved classic with a modern look and refined suite of features and updates.   \n\nBethesda Game Studios\u2019 foundational open world role-playing game set the stage for nearly everything they have accomplished in the years since. Now Remastered, returning players and newcomers alike can experience the iconic RPG with a breathtaking new look.\u202fGet an in-depth look at all of the refinements in Oblivion Remastered, from visuals to gameplay and more.  \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kk5cymSWmqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kk5cymSWmqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kk5cymSWmqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kk5cymSWmqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kk5cymSWmqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bethesda Softworks",
                "tags": [
                    "Bethesda Softworks"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Reveal",
                    "description": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered is here! Experience the beloved classic with a modern look and refined suite of features and updates.   \n\nBethesda Game Studios\u2019 foundational open world role-playing game set the stage for nearly everything they have accomplished in the years since. Now Remastered, returning players and newcomers alike can experience the iconic RPG with a breathtaking new look.\u202fGet an in-depth look at all of the refinements in Oblivion Remastered, from visuals to gameplay and more.  \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2173607",
                "likeCount": "106659",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zIKDUGoPA2aUhZ8XM8u9b0HQr1o",
            "id": "dk9Mtr_SbTs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:00:58Z",
                "channelId": "UCueJOpg1SG9mahPjhALlvJw",
                "title": "Pappe kann alles! \u2013 Torsten Str\u00e4ter | Nuhr im Ersten",
                "description": "\ud83d\udca1 Die ganze Sendung findet ihr hier: https://1.ard.de/Nuhr_im_Ersten_20250320?YT=Infobox\n\nWer kennt's auch? Einmal am Strohhalm aus Pappe gelutscht und schon ist er hin.\n\nAusschnitt aus \"Nuhr im Ersten\" vom 20.03.2025.\n\n#TorstenStr\u00e4ter #NuhrImErsten #ARDStandUp\n\n---\n\nARD Stand-Up\n\n\ud83c\udfa4 Mehr ARD Stand-Up findet ihr hier:\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/ardstandup?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw==\n\n\u27a1\ufe0f Website: https://www.ardmediathek.de/standup\n\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/ARDStandUp\n\n\ud83d\udca1 Seid nett zueinander! Hier ein paar Hinweise dazu:\nARD Netiquette https://www.ard.de/die-ard/netiquette-100/\n\nViel Spa\u00df! \ud83e\udef6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk9Mtr_SbTs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk9Mtr_SbTs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk9Mtr_SbTs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk9Mtr_SbTs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dk9Mtr_SbTs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARD Stand-Up",
                "tags": [
                    "ARD Stand-Up",
                    "ARD Stand Up",
                    "Stand Up",
                    "Stand Up Comedy",
                    "Stand Up Show",
                    "Comedy Show",
                    "Stand Up Auftritt",
                    "Nuhr im Ersten",
                    "Torsten Str\u00e4ter",
                    "Strohhalm",
                    "Pappe",
                    "Garderobe",
                    "Kaffee"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pappe kann alles! \u2013 Torsten Str\u00e4ter | Nuhr im Ersten",
                    "description": "\ud83d\udca1 Die ganze Sendung findet ihr hier: https://1.ard.de/Nuhr_im_Ersten_20250320?YT=Infobox\n\nWer kennt's auch? Einmal am Strohhalm aus Pappe gelutscht und schon ist er hin.\n\nAusschnitt aus \"Nuhr im Ersten\" vom 20.03.2025.\n\n#TorstenStr\u00e4ter #NuhrImErsten #ARDStandUp\n\n---\n\nARD Stand-Up\n\n\ud83c\udfa4 Mehr ARD Stand-Up findet ihr hier:\n\n\u27a1\ufe0f Instagram: https://www.instagram.com/ardstandup?utm_source=ig_web_button_share_sheet&igsh=ZDNlZDc0MzIxNw==\n\n\u27a1\ufe0f Website: https://www.ardmediathek.de/standup\n\n\u27a1\ufe0f Facebook: https://www.facebook.com/ARDStandUp\n\n\ud83d\udca1 Seid nett zueinander! Hier ein paar Hinweise dazu:\nARD Netiquette https://www.ard.de/die-ard/netiquette-100/\n\nViel Spa\u00df! \ud83e\udef6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104314",
                "likeCount": "2553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QTSZMBTps0XFO0rlVhOMwQzTnm4",
            "id": "IX7_zaQf9DQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T12:00:46Z",
                "channelId": "UCiCh3GwzStOnpIPjQgqRrqg",
                "title": "Ich stelle mir das BILLIGSTE Streaming Setup zusammen...",
                "description": "Hauptkanal \u25ba https://www.youtube.com/c/LetsHugo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/letshugotv\nDiscord \u25ba https://discord.gg/3TtnubH    \nShorts \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVS_nTldKZRF86bvidnjiwA\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letshugotv\nTwitter \u25ba https://twitter.com/LetsHugoYT\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/letshugo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IX7_zaQf9DQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IX7_zaQf9DQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IX7_zaQf9DQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IX7_zaQf9DQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IX7_zaQf9DQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HetsLugo",
                "tags": [
                    "Letshugo",
                    "ungespielt",
                    "bastighg",
                    "Trymacs",
                    "Letshugo Shorts",
                    "Clips",
                    "Nqrman",
                    "Wichtiger",
                    "Rewinside",
                    "ungeklickt",
                    "lustige videos",
                    "Memes",
                    "Papaplatte",
                    "Minecraft",
                    "hugo",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "Rewi",
                    "HetsLugo",
                    "Basti",
                    "EliasN97",
                    "Isa",
                    "Sidney",
                    "Sid",
                    "SidneyEweka",
                    "Willy",
                    "Niklas Sommer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich stelle mir das BILLIGSTE Streaming Setup zusammen...",
                    "description": "Hauptkanal \u25ba https://www.youtube.com/c/LetsHugo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/letshugotv\nDiscord \u25ba https://discord.gg/3TtnubH    \nShorts \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVS_nTldKZRF86bvidnjiwA\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letshugotv\nTwitter \u25ba https://twitter.com/LetsHugoYT\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/letshugo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149891",
                "likeCount": "7809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "171"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5lS2yY8Jr8-CnI4nkKBYjsAlOi8",
            "id": "gwZUT6c-LNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T19:16:57Z",
                "channelId": "UCc1mI4jmjd7jE4nG9EzCCYg",
                "title": "Diese Stadt bezahlt Menschen, damit sie hier leben",
                "description": "Beste kalorienfreie Softdrink Alternative HOLY: https://weareholy.com/seltix/try *\nCode 'SELTIX5' f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung! + Code 'SELTIX' gibt nochmal 10% Rabatt! \n\nItalien verschenkt in einigen der sch\u00f6nsten D\u00f6rfer des Landes ganze H\u00e4user \u2013 aber warum?\nIch bin in ein abgelegenes Dorf gereist, um herauszufinden, was wirklich hinter dieser Aktion steckt. \n\nMein 2. Kanal: @seltixplus \n\n\u27bd Meine Modemarke https://yeutheworld.com/\n\u27bd Instagram: https://www.instagram.com/seltix\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8 seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet: WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwZUT6c-LNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwZUT6c-LNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwZUT6c-LNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwZUT6c-LNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwZUT6c-LNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SELTIX",
                "tags": [
                    "seltix",
                    "reisen",
                    "reise",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "travel",
                    "traveling",
                    "italien",
                    "kostenlos",
                    "1\u20ac haus",
                    "1\u20ac\u00a0h\u00e4user"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diese Stadt bezahlt Menschen, damit sie hier leben",
                    "description": "Beste kalorienfreie Softdrink Alternative HOLY: https://weareholy.com/seltix/try *\nCode 'SELTIX5' f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung! + Code 'SELTIX' gibt nochmal 10% Rabatt! \n\nItalien verschenkt in einigen der sch\u00f6nsten D\u00f6rfer des Landes ganze H\u00e4user \u2013 aber warum?\nIch bin in ein abgelegenes Dorf gereist, um herauszufinden, was wirklich hinter dieser Aktion steckt. \n\nMein 2. Kanal: @seltixplus \n\n\u27bd Meine Modemarke https://yeutheworld.com/\n\u27bd Instagram: https://www.instagram.com/seltix\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8 seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet: WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "122442",
                "likeCount": "5792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "236"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BIpYCA8Mmb2R4ruw0aBj1sotVxM",
            "id": "dFKCoqPjJ28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T17:30:02Z",
                "channelId": "UCK4LDHLxBqiAtcwCm4z7DRg",
                "title": "Fynn Kliemanns Comeback ist ein Fiebertraum",
                "description": "Fynn Kliemann ist zur\u00fcck. Der DIY-K\u00fcnstler und wohl ehemals beliebteste Heimwerker des Landes hat sich nach seinem Downfall vor drei Jahren zur\u00fcckgek\u00e4mpft. Das Kliemannsland lebt, sein neues Album \"\"TOD\"\" stand zwischenzeitlich auf Platz 1 der Charts und in einer Kunstaustellung hat er Werke von sich im Wert von fast 300.000 Euro angeboten. \n\nDoch wie ist Kliemann das gelungen? Wie hat er sein Comeback vorbereitet? Und hat er sich wirklich ver\u00e4ndert, so wie er es versprochen hatte? Darum soll es in dieser Folge gehen. Denn die Anschuldigungen, die vor drei Jahren im ZDF Magazin Royal von Jan B\u00f6hmermann gegen Kliemann ver\u00f6ffentlicht wurden, die hatten es in sich. Vordergr\u00fcndig ging es um Bereicherung an einem Maskendeal, aber dahinter steckte der Vorwurf, dass Kliemann l\u00e4ngst viel mehr Business als DIY ist.\n\nFlankiert wurde Kliemanns R\u00fcckkehr von Interviews bei Matze Hielscher im \"\"Hotel\"\" Matze, in dem er sich drei Stunden mit eher freundschaftlichen Fragen auseinandersetzen durfte. In einer aufw\u00e4ndig produzierten Doku der ARD wird sein Fall zus\u00e4tzlich nochmal nacherz\u00e4hlt. Auch hier erh\u00e4lt Kliemann viel Raum, wird unter anderem von Tim Meltzer verbal unterst\u00fctzt. Als Kritiker wurde ich eingeladen, einige S\u00e4tze bei zu steuern. \"\"Fynn Kliemann \u2013 Ich hoffe, ihr vermisst mich\"\" findet ihr hier: https://www.ardmediathek.de/video/fynn-kliemann-ich-hoffe-ihr-vermisst-mich/fynn-kliemann-ich-hoffe-ihr-vermisst-mich/hr/ZWMzZjM3MzUtYzY1ZS00ODRlLThhODUtNDlhNzE0Y2U5MjQz\n\nIn meinem Video dreht sich alles um die Frage: Hat sich Kliemann wirklich ver\u00e4ndert? Hat er seine wortreichen Entschuldigungen ernst gemeint oder war das am Ende auch wieder nur Show?\n\nQuellenliste: https://text.is/86J9P\n\n00:00:00 Fynn Kliemann ist zur\u00fcck!?\n00:00:53 Fynn Kliemann - Auferstanden aus Ruinen?\n00:03:03 Der Downfall\n00:09:43 Die Entschuldigung\n00:15:28 Die Ver\u00e4nderung\n00:22:41 Das Comeback\n00:32:09 MEIN FAZIT\n\nTeil der Crew, Teil des Schiffs! Wir segeln under der Flagge #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFKCoqPjJ28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFKCoqPjJ28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFKCoqPjJ28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFKCoqPjJ28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFKCoqPjJ28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Der Dunkle Parabelritter",
                "tags": [
                    "der dunkle parabelritter",
                    "fynn kliemann",
                    "fynn kliemann zuhause",
                    "fynn kliemann musik",
                    "fynn kliemann doku",
                    "fynn kliemann mdst",
                    "fynn kliemann exposed",
                    "exposed",
                    "parabelritter fynn kliemann"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fynn Kliemanns Comeback ist ein Fiebertraum",
                    "description": "Fynn Kliemann ist zur\u00fcck. Der DIY-K\u00fcnstler und wohl ehemals beliebteste Heimwerker des Landes hat sich nach seinem Downfall vor drei Jahren zur\u00fcckgek\u00e4mpft. Das Kliemannsland lebt, sein neues Album \"\"TOD\"\" stand zwischenzeitlich auf Platz 1 der Charts und in einer Kunstaustellung hat er Werke von sich im Wert von fast 300.000 Euro angeboten. \n\nDoch wie ist Kliemann das gelungen? Wie hat er sein Comeback vorbereitet? Und hat er sich wirklich ver\u00e4ndert, so wie er es versprochen hatte? Darum soll es in dieser Folge gehen. Denn die Anschuldigungen, die vor drei Jahren im ZDF Magazin Royal von Jan B\u00f6hmermann gegen Kliemann ver\u00f6ffentlicht wurden, die hatten es in sich. Vordergr\u00fcndig ging es um Bereicherung an einem Maskendeal, aber dahinter steckte der Vorwurf, dass Kliemann l\u00e4ngst viel mehr Business als DIY ist.\n\nFlankiert wurde Kliemanns R\u00fcckkehr von Interviews bei Matze Hielscher im \"\"Hotel\"\" Matze, in dem er sich drei Stunden mit eher freundschaftlichen Fragen auseinandersetzen durfte. In einer aufw\u00e4ndig produzierten Doku der ARD wird sein Fall zus\u00e4tzlich nochmal nacherz\u00e4hlt. Auch hier erh\u00e4lt Kliemann viel Raum, wird unter anderem von Tim Meltzer verbal unterst\u00fctzt. Als Kritiker wurde ich eingeladen, einige S\u00e4tze bei zu steuern. \"\"Fynn Kliemann \u2013 Ich hoffe, ihr vermisst mich\"\" findet ihr hier: https://www.ardmediathek.de/video/fynn-kliemann-ich-hoffe-ihr-vermisst-mich/fynn-kliemann-ich-hoffe-ihr-vermisst-mich/hr/ZWMzZjM3MzUtYzY1ZS00ODRlLThhODUtNDlhNzE0Y2U5MjQz\n\nIn meinem Video dreht sich alles um die Frage: Hat sich Kliemann wirklich ver\u00e4ndert? Hat er seine wortreichen Entschuldigungen ernst gemeint oder war das am Ende auch wieder nur Show?\n\nQuellenliste: https://text.is/86J9P\n\n00:00:00 Fynn Kliemann ist zur\u00fcck!?\n00:00:53 Fynn Kliemann - Auferstanden aus Ruinen?\n00:03:03 Der Downfall\n00:09:43 Die Entschuldigung\n00:15:28 Die Ver\u00e4nderung\n00:22:41 Das Comeback\n00:32:09 MEIN FAZIT\n\nTeil der Crew, Teil des Schiffs! Wir segeln under der Flagge #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "311334",
                "likeCount": "15673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1758"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PfzgjhPkQRskxQUpB5j6xfFHiLc",
            "id": "tx1FHTZiuAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T17:01:17Z",
                "channelId": "UCZzQ9gNE0vjjlZVHn95QRuQ",
                "title": "MCLAREN ASKED TO SEE MY \u00a31,200,000 P1 I BOUGHT",
                "description": "Manual will help you get your testosterone levels back within a normal, healthy range. Their TRT service has research-backed benefits to your health and well-being. The results can be life-changing - For 45% discount on your at-home testosterone blood test with MANUAL, use code MARK45 through my link : https://www.manual.co/testosterone-replacement-therapy/initial-testosterone-blood-test?coupon=MARK45&utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=MarkMcCann\n\nFor any car wrapping hit up:\nhttps://www.instagram.com/the_autosanctuary/ \n\nFor new wheels for your car hit up: \nWww.wheelmania.co.uk\n\nThank you to Kinetics Studios\n\nThe video production and photography studios where everything is possible.\nKinetics Studios is the UK\u2019s premier destination for automotive photography and creative content production for YouTubers & Influencers.\nFounded by passionate car enthusiasts and visual storytellers, they have built a purpose designed studio space that blends cutting edge technology with artistic precision.\nProbably the best photo studio facilities in the UK and outside of London making everything so much easier.\n\nhttps://www.kineticsstudios.co.uk/\n\nBig thanks to:\n@tavarish \n\n\nFollow my second channel:\nhttps://www.youtube.com/@MarkMcCannMk2\n\nSOCIAL MEDIA LINKS\nMark McCann:\nInstagram - https://www.Instagram.com/MarkMcCann64\nTiktok - https://www.tiktok.com/@markmccann64\nFacebook - https://en-gb.facebook.com/MarkMcCann64\n\nWife (Jayne McCann):   https://www.Instagram.com/shortyjayne\n\nMerchandise Store: https://www.markmccann64.com/shop/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tx1FHTZiuAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tx1FHTZiuAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tx1FHTZiuAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tx1FHTZiuAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tx1FHTZiuAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark McCann",
                "tags": [
                    "mclaren",
                    "p1",
                    "porsche",
                    "918",
                    "ferrari",
                    "la ferrari",
                    "bugatti",
                    "konegsegg",
                    "koenigsegg",
                    "hypercar",
                    "harrods",
                    "shopping",
                    "mark mccann",
                    "marc macan",
                    "mark macan",
                    "marc Mccann",
                    "mark mccann mk2",
                    "mark mccann new video"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MCLAREN ASKED TO SEE MY \u00a31,200,000 P1 I BOUGHT",
                    "description": "Manual will help you get your testosterone levels back within a normal, healthy range. Their TRT service has research-backed benefits to your health and well-being. The results can be life-changing - For 45% discount on your at-home testosterone blood test with MANUAL, use code MARK45 through my link : https://www.manual.co/testosterone-replacement-therapy/initial-testosterone-blood-test?coupon=MARK45&utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=MarkMcCann\n\nFor any car wrapping hit up:\nhttps://www.instagram.com/the_autosanctuary/ \n\nFor new wheels for your car hit up: \nWww.wheelmania.co.uk\n\nThank you to Kinetics Studios\n\nThe video production and photography studios where everything is possible.\nKinetics Studios is the UK\u2019s premier destination for automotive photography and creative content production for YouTubers & Influencers.\nFounded by passionate car enthusiasts and visual storytellers, they have built a purpose designed studio space that blends cutting edge technology with artistic precision.\nProbably the best photo studio facilities in the UK and outside of London making everything so much easier.\n\nhttps://www.kineticsstudios.co.uk/\n\nBig thanks to:\n@tavarish \n\n\nFollow my second channel:\nhttps://www.youtube.com/@MarkMcCannMk2\n\nSOCIAL MEDIA LINKS\nMark McCann:\nInstagram - https://www.Instagram.com/MarkMcCann64\nTiktok - https://www.tiktok.com/@markmccann64\nFacebook - https://en-gb.facebook.com/MarkMcCann64\n\nWife (Jayne McCann):   https://www.Instagram.com/shortyjayne\n\nMerchandise Store: https://www.markmccann64.com/shop/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "642709",
                "likeCount": "29303",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fH6mxtAgJ-giDENUJ9XCTXLBZbU",
            "id": "NYNBAxDfgrY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T14:00:01Z",
                "channelId": "UCsXVk37bltHxD1rDPwtNM8Q",
                "title": "Your Time Machine Broke - At The Worst Time In History",
                "description": "Go to https://brilliant.org/nutshell/ to dive deeper into these topics and more with a free 30-day trial + 20% off the premium subscription! This video was sponsored by Brilliant. Thanks a lot for the support!\n\nThe next Limited Pin is dropping soon! Subscribe to our newsletter to find out first: https://shop.kgs.link/newsletter\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-brokentimemachine/\n\nWhat happens when your time machine breaks and you end up stranded millions of years ago? You\u2019ve landed in a world that\u2019s nothing like today, facing deadly storms and unbearable heat, breathing toxic air. \nHow can you survive long enough to make it back home? \n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nBluesky:          https://kgs.link/bluesky\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/4cDwyd0\nBandcamp: https://bit.ly/42BGizV\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nThomas Heffernan, Lily, Allan Curtis, Gick, Patrick Bonner, Mee Chan, Benno, Inma Reis, Erin McKeehan, Danielle Ritchie, Fernando G\u00e1mez Losada, Krunk, Owen Smith, Alex Bouez, David McCormack, K\u00e9vain G., BrentD, Katie Garber, Kevin Aluwi, icyberg, Boris, Cobaltergeist, Matzuta, Jaken8tor, Tina Martinez, TheNocturnist, Arjun Singh, Sidney Story, ManlioRN, TNT TV Gaming, OffBeatBunny, Haezan, Marcin Gajda, Jind\u0159ich Vl\u00e1\u0161ek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYNBAxDfgrY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYNBAxDfgrY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYNBAxDfgrY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYNBAxDfgrY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYNBAxDfgrY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurzgesagt \u2013 In a Nutshell",
                "tags": [
                    "kurzgezagt",
                    "kurzgesatg",
                    "kurzgsagt",
                    "kurzgessagt",
                    "kurzgesagtz",
                    "kurzgazagt",
                    "kurzgesaagt",
                    "curzgesagt",
                    "kurzgesakt",
                    "kurzgesaht",
                    "kurzgesgat",
                    "kurzgessat",
                    "krzgesagt",
                    "kurgesagt",
                    "kurzgesaght",
                    "kurtzgesagt",
                    "kurzgsat",
                    "kurzsagt",
                    "kurz",
                    "kurg",
                    "kurs",
                    "kuzz",
                    "curz",
                    "krz",
                    "kurzz",
                    "kurzt",
                    "kurzg",
                    "kgs",
                    "ksg",
                    "kgz",
                    "kszt",
                    "krgs",
                    "kzgs",
                    "kzs",
                    "krs"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Your Time Machine Broke - At The Worst Time In History",
                    "description": "Go to https://brilliant.org/nutshell/ to dive deeper into these topics and more with a free 30-day trial + 20% off the premium subscription! This video was sponsored by Brilliant. Thanks a lot for the support!\n\nThe next Limited Pin is dropping soon! Subscribe to our newsletter to find out first: https://shop.kgs.link/newsletter\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-brokentimemachine/\n\nWhat happens when your time machine breaks and you end up stranded millions of years ago? You\u2019ve landed in a world that\u2019s nothing like today, facing deadly storms and unbearable heat, breathing toxic air. \nHow can you survive long enough to make it back home? \n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nBluesky:          https://kgs.link/bluesky\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/4cDwyd0\nBandcamp: https://bit.ly/42BGizV\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nThomas Heffernan, Lily, Allan Curtis, Gick, Patrick Bonner, Mee Chan, Benno, Inma Reis, Erin McKeehan, Danielle Ritchie, Fernando G\u00e1mez Losada, Krunk, Owen Smith, Alex Bouez, David McCormack, K\u00e9vain G., BrentD, Katie Garber, Kevin Aluwi, icyberg, Boris, Cobaltergeist, Matzuta, Jaken8tor, Tina Martinez, TheNocturnist, Arjun Singh, Sidney Story, ManlioRN, TNT TV Gaming, OffBeatBunny, Haezan, Marcin Gajda, Jind\u0159ich Vl\u00e1\u0161ek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2496884",
                "likeCount": "114024",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5890"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Kw7Q3fpdJCYhe5xwIpkmvZKbq6U",
            "id": "4sHs9ujo1eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T16:02:49Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Die Heuchelei der Stars & Influencer auf dem Coachella Festival",
                "description": "Das Coachella Festival ist grade bei vielen Influencern auf Social Media zu sehen. Aber was steckt eigentlich dunkles hinter der bunten Fassade?!\nMein letztes Video: https://youtu.be/1TatbecMH1Y\nWERBUNG Zu Formel Skin: https://i.formelskin.de/AJOE-A\nCode ALICIAJOE f\u00fcr -40% auf die ersten zwei Monate: 26\u20ac/Monat, danach 44\u20ac/Monat im 2-Monats-Set; gilt nur f\u00fcr Neukund:innen\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vSMzKy119-AfPZ5-VY9lQLR2k6HPgb7e_IyYcxANmehmoJ35v8u7rykLL15AE2AoNis5IXMVUw7zMfy/pub\nTHUMBNAIL: Fotomontage aus: https://www.instagram.com/p/DIV0FJxNpBY/?img_index=3\n\nRecherche und Schnitt unterst\u00fctzt durch Jordan Hassoun\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sHs9ujo1eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sHs9ujo1eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sHs9ujo1eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sHs9ujo1eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sHs9ujo1eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "coachella",
                    "festival",
                    "coachella festival",
                    "coachella 2025",
                    "influencer",
                    "kritik"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die Heuchelei der Stars & Influencer auf dem Coachella Festival",
                    "description": "Das Coachella Festival ist grade bei vielen Influencern auf Social Media zu sehen. Aber was steckt eigentlich dunkles hinter der bunten Fassade?!\nMein letztes Video: https://youtu.be/1TatbecMH1Y\nWERBUNG Zu Formel Skin: https://i.formelskin.de/AJOE-A\nCode ALICIAJOE f\u00fcr -40% auf die ersten zwei Monate: 26\u20ac/Monat, danach 44\u20ac/Monat im 2-Monats-Set; gilt nur f\u00fcr Neukund:innen\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vSMzKy119-AfPZ5-VY9lQLR2k6HPgb7e_IyYcxANmehmoJ35v8u7rykLL15AE2AoNis5IXMVUw7zMfy/pub\nTHUMBNAIL: Fotomontage aus: https://www.instagram.com/p/DIV0FJxNpBY/?img_index=3\n\nRecherche und Schnitt unterst\u00fctzt durch Jordan Hassoun\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "427883",
                "likeCount": "23561",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1634"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YmY6y2Z-E1uvkqSkPO_dwcmqpwg",
            "id": "K0scxAO9XSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T17:14:06Z",
                "channelId": "UCYCQdW5rvpLA5Jd1nM6YxxA",
                "title": "The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered - Peter guckt rein",
                "description": "The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered wurde geshadowdropped - Peter schaut rein.\nUnseren Merch mit Shirts, Hoodies und Caps findet ihr auf https://pietsmiet.store\nVerpasst keine Livestreams und folgt uns auf https://twitch.tv/PietSmiet\n\nIhr k\u00f6nnt \u00fcber diesen Link auf Amazon shoppen: https://pietsmiet.de/amazon\nHierbei handelt es sich um einen Affiliate-Link. Durch einen Kauf \u00fcber diesen Link werden wir am Umsatz beteiligt. Dies hat f\u00fcr Dich keine Auswirkungen auf den Preis.\n\nReacts: https://youtube.com/PietSmietTV - Stream-VODs: https://youtube.com/PietSmietLive - Best-ofs: https://youtube.com/BestPietSmiet - Merch: https://pietsmiet.store - PCs: https://pietsmiet.de/pc - Podcast: https://pietsmiet.de/podcast",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0scxAO9XSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0scxAO9XSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0scxAO9XSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K0scxAO9XSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "PietSmiet Live",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered - Peter guckt rein",
                    "description": "The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered wurde geshadowdropped - Peter schaut rein.\nUnseren Merch mit Shirts, Hoodies und Caps findet ihr auf https://pietsmiet.store\nVerpasst keine Livestreams und folgt uns auf https://twitch.tv/PietSmiet\n\nIhr k\u00f6nnt \u00fcber diesen Link auf Amazon shoppen: https://pietsmiet.de/amazon\nHierbei handelt es sich um einen Affiliate-Link. Durch einen Kauf \u00fcber diesen Link werden wir am Umsatz beteiligt. Dies hat f\u00fcr Dich keine Auswirkungen auf den Preis.\n\nReacts: https://youtube.com/PietSmietTV - Stream-VODs: https://youtube.com/PietSmietLive - Best-ofs: https://youtube.com/BestPietSmiet - Merch: https://pietsmiet.store - PCs: https://pietsmiet.de/pc - Podcast: https://pietsmiet.de/podcast"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "59554",
                "likeCount": "1632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "316"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qvpuLXKBSAIDTso5Znc7fVc02bM",
            "id": "sxTlJD6w5IQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:26:02Z",
                "channelId": "UCRHXUZ0BxbkU2MYZgsuFgkQ",
                "title": "THANK GOD IT WAS BROKEN  - Elder Scrolls OBLIVION Is A Perfectly Balanced Game With NO EXPLOITS",
                "description": "Welcome to 2025 and the Elder Scrolls Oblivion remaster is about to be announced or released depending on whatever the whim of Todd Howard and Bethesda might be. (OK POST VIDEO UPLOAD YEAH THEY JUST RELEASED IT!!!!) So with Bethesda Softworks hard at work on something new I felt it was the perfect time for the spiffing brit to return to oblivion and break it just one last time and create a perfect character that can become a god! So can I find The Last Glitch in all oblivion and pull off an exploit that has eluded myself and most of the internet for so many years! \n\nSo sit back and get comfortable as we will find out if The Elder Scrolls Oblivion Is A Perfectly Balanced Game With No Exploits or if perhaps todd howard just added some more special gameplay features! \nThis video is going to be packed with funny clips in a montage style of british humor! If you enjoyed this then check out my other exploit videos featuring  strategy games and complaints about what todd howard might do to custom magic spells in Elder Scrolls 6( not as good as morrowind)! It is also rather similar to Robbaz , Valefisk and RT Game in style of content! Sit back and enjoy the spiffing brit!\n\nChapters:\n00:00 Someone Should Remake This Game\n01:18 Build a Hero Workshop\n03:25 I\u2019m an Elf Get me Out of Here\n08:56 Let\u2019s Get Going\n10:05 A Counter intuitive Quest\n1343 Hold My Potion\n15:30 It Just works\n16:32 Beyond reasonable limits\n19:57 Spell Crafting \n22:27 Get me LOW\n26:27 Time To Punch\n29:26 A Substantial Challenge \n24:25 Getting BIG\n38:47 Fight me\n\nJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRHXUZ0BxbkU2MYZgsuFgkQ/join\nPatreon: https://www.patreon.com/Spiffing\nTwitter: @thespiffingbrit\nDiscord: https://discord.gg/spiffing\n\ntitle: THANK GOD IT WAS BROKEN  - Elder Scrolls OBLIVION Is A Perfectly Balanced Game With NO EXPLOITS\n\n#oblivion #rpg #bethesda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxTlJD6w5IQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxTlJD6w5IQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxTlJD6w5IQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxTlJD6w5IQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxTlJD6w5IQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Spiffing Brit",
                "tags": [
                    "The",
                    "Spiffing",
                    "Brit",
                    "thank god its broken",
                    "elder scrolls",
                    "elder scrolls oblivion",
                    "the spiffing brit",
                    "oblivion",
                    "skyrim",
                    "bethesda",
                    "remaster",
                    "update",
                    "release",
                    "glitch",
                    "bug",
                    "funny",
                    "funny moments",
                    "exploit",
                    "overpowered",
                    "build",
                    "review",
                    "oblivion 2025",
                    "todd howard",
                    "ign",
                    "oblivion remake",
                    "rpg game",
                    "gameplay",
                    "trailer",
                    "game",
                    "the elder scrolls",
                    "skyrim exploit",
                    "gaming",
                    "challenge",
                    "elder scrolls 4 oblivion",
                    "oblivion remaster",
                    "money exploit",
                    "spiffing",
                    "spiffing brit",
                    "beat oblivion"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "THANK GOD IT WAS BROKEN  - Elder Scrolls OBLIVION Is A Perfectly Balanced Game With NO EXPLOITS",
                    "description": "Welcome to 2025 and the Elder Scrolls Oblivion remaster is about to be announced or released depending on whatever the whim of Todd Howard and Bethesda might be. (OK POST VIDEO UPLOAD YEAH THEY JUST RELEASED IT!!!!) So with Bethesda Softworks hard at work on something new I felt it was the perfect time for the spiffing brit to return to oblivion and break it just one last time and create a perfect character that can become a god! So can I find The Last Glitch in all oblivion and pull off an exploit that has eluded myself and most of the internet for so many years! \n\nSo sit back and get comfortable as we will find out if The Elder Scrolls Oblivion Is A Perfectly Balanced Game With No Exploits or if perhaps todd howard just added some more special gameplay features! \nThis video is going to be packed with funny clips in a montage style of british humor! If you enjoyed this then check out my other exploit videos featuring  strategy games and complaints about what todd howard might do to custom magic spells in Elder Scrolls 6( not as good as morrowind)! It is also rather similar to Robbaz , Valefisk and RT Game in style of content! Sit back and enjoy the spiffing brit!\n\nChapters:\n00:00 Someone Should Remake This Game\n01:18 Build a Hero Workshop\n03:25 I\u2019m an Elf Get me Out of Here\n08:56 Let\u2019s Get Going\n10:05 A Counter intuitive Quest\n1343 Hold My Potion\n15:30 It Just works\n16:32 Beyond reasonable limits\n19:57 Spell Crafting \n22:27 Get me LOW\n26:27 Time To Punch\n29:26 A Substantial Challenge \n24:25 Getting BIG\n38:47 Fight me\n\nJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRHXUZ0BxbkU2MYZgsuFgkQ/join\nPatreon: https://www.patreon.com/Spiffing\nTwitter: @thespiffingbrit\nDiscord: https://discord.gg/spiffing\n\ntitle: THANK GOD IT WAS BROKEN  - Elder Scrolls OBLIVION Is A Perfectly Balanced Game With NO EXPLOITS\n\n#oblivion #rpg #bethesda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1518961",
                "likeCount": "61076",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7AVUbI_WMrSGef0MV-VVKHHoU1c",
            "id": "OIuG1bBkfs0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T10:00:40Z",
                "channelId": "UCBR8-60-B28hp2BmDPdntcQ",
                "title": "It\u2019s Our Birthday, Let\u2019s Party",
                "description": "C\u2019mon, we had to. If you\u2019ve ever posted, commented on, liked, or just watched a video on YouTube in the last 20 years, then this one\u2019s for you.\n\nFeaturing:\n@AjQ2891 \n@AmauryGuichonChef \n@AmeliaDimoldenberg \n@AndreSchnura \n@AnnoyingOrange \n@AyaNakamura\n@BGT \n@billwurtz \n@BobTheDragQueen \n@bodo_wartke \n@BretmanRock \n@brockharlem9275 \n@BroskiReport \n@casey \n@ChappellRoan \n@Chuntzit \n@ClubShayShay \n@ColinandSamir \n@CorridorCrew \n@CoryxKenshin \n@DELRECORDS \n@DeviceOrchestra \n@dualipa \n@dudeperfect \n@EderKFCard \n@EdSheeran \n@emmachamberlain \n@EurovisionSongContest \n@FDSignifire \n@felipeneto \n@FelixColgrave \n@FirstWeFeast \n@GameTheory \n@GibiASMR \n@GrantHorvatGolfs \n@gremlita \n@HandOfBlood \n@HomeFreeGuys \n@howridiculous \n@HYBELABELS \n@inaheartbeatanimatedshortf3320 \n@IShowSpeed \n@jackieaina \n@jaidenanimations \n@justinbieber \n@kanepixels \n@KatyPerry \n@kendricklamar \n@leagueoflegends \n@liamkylesullivan \n@ludwig \n@luisfonsi \n@majedalesa \n@markiplier \n@MarkRober \n@MikeSalcedo \n@MissouriQuiltCo \n@MissRemiAshten \n@MrBeast \n@mythicalkitchen \n@NickDiGiovanni \n@nikkietutorials \n@officialcharlixcx \n@officialpsy \n@PamelaRf1 \n@PIKOTARO \n@Pinkfong \n@portadosfundos \n@Ranboo \n@RazeOfficial \n@recesstherapy \n@RockstarGames \n@RosannaPansino \n@roses_are_rosie \n@ryan \n@safiya \n@sam2cha \n@shilohandbros \n@Sidemen \n@smosh \n@SomeGoodNews \n@SpindleHorse \n@StokesTwins \n@SusyMouriz \n@TaylorSwift \n@tayzonday \n@tessaviolet \n@TheLateLateShow \n@theslowmoguys \n@TomScottGo \n@TravisScottXX \n@troyesivan \n@WarnerMusicBrasil \n@WelvenDaGreat \n@ZHCYT \n@ziwe \n@bbcnews\n@agt \n\n#youtube20 #rickroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OIuG1bBkfs0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YouTube",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "It\u2019s Our Birthday, Let\u2019s Party",
                    "description": "C\u2019mon, we had to. If you\u2019ve ever posted, commented on, liked, or just watched a video on YouTube in the last 20 years, then this one\u2019s for you.\n\nFeaturing:\n@AjQ2891 \n@AmauryGuichonChef \n@AmeliaDimoldenberg \n@AndreSchnura \n@AnnoyingOrange \n@AyaNakamura\n@BGT \n@billwurtz \n@BobTheDragQueen \n@bodo_wartke \n@BretmanRock \n@brockharlem9275 \n@BroskiReport \n@casey \n@ChappellRoan \n@Chuntzit \n@ClubShayShay \n@ColinandSamir \n@CorridorCrew \n@CoryxKenshin \n@DELRECORDS \n@DeviceOrchestra \n@dualipa \n@dudeperfect \n@EderKFCard \n@EdSheeran \n@emmachamberlain \n@EurovisionSongContest \n@FDSignifire \n@felipeneto \n@FelixColgrave \n@FirstWeFeast \n@GameTheory \n@GibiASMR \n@GrantHorvatGolfs \n@gremlita \n@HandOfBlood \n@HomeFreeGuys \n@howridiculous \n@HYBELABELS \n@inaheartbeatanimatedshortf3320 \n@IShowSpeed \n@jackieaina \n@jaidenanimations \n@justinbieber \n@kanepixels \n@KatyPerry \n@kendricklamar \n@leagueoflegends \n@liamkylesullivan \n@ludwig \n@luisfonsi \n@majedalesa \n@markiplier \n@MarkRober \n@MikeSalcedo \n@MissouriQuiltCo \n@MissRemiAshten \n@MrBeast \n@mythicalkitchen \n@NickDiGiovanni \n@nikkietutorials \n@officialcharlixcx \n@officialpsy \n@PamelaRf1 \n@PIKOTARO \n@Pinkfong \n@portadosfundos \n@Ranboo \n@RazeOfficial \n@recesstherapy \n@RockstarGames \n@RosannaPansino \n@roses_are_rosie \n@ryan \n@safiya \n@sam2cha \n@shilohandbros \n@Sidemen \n@smosh \n@SomeGoodNews \n@SpindleHorse \n@StokesTwins \n@SusyMouriz \n@TaylorSwift \n@tayzonday \n@tessaviolet \n@TheLateLateShow \n@theslowmoguys \n@TomScottGo \n@TravisScottXX \n@troyesivan \n@WarnerMusicBrasil \n@WelvenDaGreat \n@ZHCYT \n@ziwe \n@bbcnews\n@agt \n\n#youtube20 #rickroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4341765",
                "likeCount": "191372",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vQEJZGVGjSqrpPEpvw4nLtr1ni0",
            "id": "gTA6gQIC39A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T17:30:01Z",
                "channelId": "UCo4UUCAh4BZ7hhHElf5k1wg",
                "title": "Warum ausgerechnet Katy Perry jetzt ins All fliegt",
                "description": "Anzeige | Ladet euch f\u00fcr eure n\u00e4chste Reise Airlo runter: https://try.airalo.com/DesyF und benutzt meinen Code \"DESY3\" f\u00fcr 3\u20ac Rabatt \ud83c\udf0e! \n\nKaty Perry fliegt mit 5 anderen Frauen ins Weltall und sie schreiben damit Geschichte.  Eine richtige \"Feminismus\" und \"Female Empowerment\" Bewegung... Oder ist es der dystopische Beginn vom Weltraumtourismus? Eine Marketingkampagne von Blue Origin und Jeff Bezos: Damit der Weltraum zum neuen Spielplatz f\u00fcr Milliard\u00e4re wird und warum ausgerechnet Feminismus daf\u00fcr benutzt wird..\n\nIn Zusammenarbeit mit Tom Siebold. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1evYfpIYZdGf7pj8DAkj9ePjEXuLq9Wm-ykGhuRenx4o/edit?usp=sharing\n\nHier k\u00f6nnt ihr bei den 9:16 Awards f\u00fcr mich abstimmen \ud83e\udef6: \nhttps://www.bravo.de/voting-916-awards-kategorie-voice-of-trust-praesentiert-von-usethenews-403506.html\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST AM 23.05. LIVE IN K\u00d6LN:\nhttps://tickets.190a.de/event/nieren-bubble-tea-live-beim-poddifest-koln-7isxhd\n\nNieren & Bubble Tea Podcast: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTA6gQIC39A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTA6gQIC39A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTA6gQIC39A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTA6gQIC39A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTA6gQIC39A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desy",
                "tags": [
                    "warum ausgerechnet Feminismus jetzt ins all fliegt",
                    "Weltraumtourismus",
                    "feminismus fail",
                    "katy perry",
                    "im all",
                    "Weltraum",
                    "blue origin",
                    "Jeff bezos",
                    "Milliard\u00e4re",
                    "marketing",
                    "schwerelos",
                    "Lauren Sanchez",
                    "Frau von Jeff Bezos",
                    "desy",
                    "thisisdesy",
                    "desiree flore",
                    "Umwelt",
                    "Gayle king",
                    "interview",
                    "Pythagoras",
                    "G\u00e4nseblume",
                    "wie viel kostet",
                    "new Shepard",
                    "co2",
                    "emissionen",
                    "Klimaerw\u00e4rmung",
                    "Raumfahrt",
                    "overview effect",
                    "astronauten",
                    "Weltraumtouristen",
                    "tour",
                    "feminismus",
                    "female empowerment",
                    "kampagne",
                    "superreiche",
                    "warum katy perry"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warum ausgerechnet Katy Perry jetzt ins All fliegt",
                    "description": "Anzeige | Ladet euch f\u00fcr eure n\u00e4chste Reise Airlo runter: https://try.airalo.com/DesyF und benutzt meinen Code \"DESY3\" f\u00fcr 3\u20ac Rabatt \ud83c\udf0e! \n\nKaty Perry fliegt mit 5 anderen Frauen ins Weltall und sie schreiben damit Geschichte.  Eine richtige \"Feminismus\" und \"Female Empowerment\" Bewegung... Oder ist es der dystopische Beginn vom Weltraumtourismus? Eine Marketingkampagne von Blue Origin und Jeff Bezos: Damit der Weltraum zum neuen Spielplatz f\u00fcr Milliard\u00e4re wird und warum ausgerechnet Feminismus daf\u00fcr benutzt wird..\n\nIn Zusammenarbeit mit Tom Siebold. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1evYfpIYZdGf7pj8DAkj9ePjEXuLq9Wm-ykGhuRenx4o/edit?usp=sharing\n\nHier k\u00f6nnt ihr bei den 9:16 Awards f\u00fcr mich abstimmen \ud83e\udef6: \nhttps://www.bravo.de/voting-916-awards-kategorie-voice-of-trust-praesentiert-von-usethenews-403506.html\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST AM 23.05. LIVE IN K\u00d6LN:\nhttps://tickets.190a.de/event/nieren-bubble-tea-live-beim-poddifest-koln-7isxhd\n\nNieren & Bubble Tea Podcast: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253499",
                "likeCount": "13993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1551"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LnC2GKlFSvBhjhBNaNZAMLq6zNc",
            "id": "azLcyJnxGYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T23:10:07Z",
                "channelId": "UCe4_UPAmhz2sqorGbF8oZHA",
                "title": "I tried the 'Elder Scrolls IV: Oblivion' Remaster...",
                "description": "\ud83d\udc49 All my links: https://linktr.ee/lukestephens \ud83d\udc48\n-----------------------------------------------------------------\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios.\n\nRediscover Cyrodiil\nJourney through the rich world of Tamriel and battle across the planes of Oblivion where handcrafted details have been meticulously recreated to ensure each moment of exploration is awe-inspiring.\n\nNavigate Your Own Story\nFrom the noble warrior to the sinister assassin, wizened sorcerer, or scrappy blacksmith, forge your path and play the way you want.\n\nExperience an Epic Adventure\nStep inside a universe bursting with captivating stories and encounter an unforgettable cast of characters. Master swordcraft and wield powerful magic as you fight to save Tamriel from the Daedric invasion.\n\nThe Complete Story\nExperience everything Oblivion has to offer with previously released story expansions Shivering Isles, Knights of the Nine, and additional downloadable content included in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered.\n~ Official Description\n-----------------------------------------------------------------\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n-----------------------------------------------------------------\nSubscribe and I'll be your bestest friend!\n#gaming #xbox #elderscrolls",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azLcyJnxGYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azLcyJnxGYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azLcyJnxGYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azLcyJnxGYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azLcyJnxGYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luke Stephens",
                "tags": [
                    "luke stephens"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I tried the 'Elder Scrolls IV: Oblivion' Remaster...",
                    "description": "\ud83d\udc49 All my links: https://linktr.ee/lukestephens \ud83d\udc48\n-----------------------------------------------------------------\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios.\n\nRediscover Cyrodiil\nJourney through the rich world of Tamriel and battle across the planes of Oblivion where handcrafted details have been meticulously recreated to ensure each moment of exploration is awe-inspiring.\n\nNavigate Your Own Story\nFrom the noble warrior to the sinister assassin, wizened sorcerer, or scrappy blacksmith, forge your path and play the way you want.\n\nExperience an Epic Adventure\nStep inside a universe bursting with captivating stories and encounter an unforgettable cast of characters. Master swordcraft and wield powerful magic as you fight to save Tamriel from the Daedric invasion.\n\nThe Complete Story\nExperience everything Oblivion has to offer with previously released story expansions Shivering Isles, Knights of the Nine, and additional downloadable content included in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered.\n~ Official Description\n-----------------------------------------------------------------\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n-----------------------------------------------------------------\nSubscribe and I'll be your bestest friend!\n#gaming #xbox #elderscrolls"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "681972",
                "likeCount": "19648",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3740"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7iq94I2F9KR7sxdagF7XzXzCeT0",
            "id": "D60aIr-9XWI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:30:08Z",
                "channelId": "UCQi4uByRctz-XsG4ZtUpwow",
                "title": "Michael Patrick Kelly - The One (Official Video)",
                "description": "Michael Patrick Kelly \u2013 The One (Official Video)\n\n\u25ba Listen to \"The One\" here: \nhttps://followthetraces.com/theone\n\n\u25ba Pre-Order and Pre-Save \"Traces\" here: \nhttps://followthetraces.com\n\nSong credits:\nArtist: Michael Patrick Kelly\nMusic & Lyrics: Michael Patrick Kelly, Andrew Jackson, Duck Blackwell \nProducer: Daniel Flamm, Johannes Herbst, Michael Ilbert, Michael Patrick Kelly  \nRecorded at Air Studios & Hoxa London UK & Hansa Mixing Room Berlin, Germany\nMastering: Randy Merrill / Sterling Sound New York\n(P) 2025 COLUMBIA a division of Sony Music Entertainment Germany GmbH\nPublisher: Sony Music Publishing (Germany) GmbH / These Are Songs of Pulse (PRS/ASCAP)\n\nVideo credits:\nDirected by Marvin Str\u00f6ter\nDoP, edit, drone & additional production: Marvin Str\u00f6ter\nArt direction: Michael Patrick Kelly\nActress: Leia Holtwick\nProduction: Harald Pauly, Selina Schmucker\nHair & make up: Angelique Kamuf\nSet assistance & BTS footage: Celina Rabanus\nStill photography & assistance: Shanti Tan\nSpecial thanks to: Kerstin Str\u00f6ter, Felix Weidmann, Eric \"Ees\" Sell, Hein van Zijl, Horst Wegener\nProduction company: WEVAME International SLU in cooperation with Wupperwerft GmbH\n\n------------------------------------------------\n\n\u25ba Subscribe to the channel: https://www.youtube.com/channel/UCQi4uByRctz-XsG4ZtUpwow?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Get B\u2022O\u2022A\u2022T\u2022S here: \nhttps://MichaelPatrickKelly.lnk.to/BOATS\n\n------------------------------------------------\n \n\u25ba Want more content? \n\"Blurry Eyes\": https://youtu.be/OrIraDLbNMA\n\"Throwback\": https://youtu.be/df0clrrRTcI\n\"Beautiful Madness\": https://youtu.be/t_eCNMMyL_Y\n\"Roundabouts\": https://youtu.be/o3PGTfqKUuM\n\"Et Voil\u00e0\": https://youtu.be/RpDKdNeXhJU\n \n\u25ba Visit Michael Patrick Kelly here: \nhttps://www.michael-patrick-kelly.com\nhttps://followthetraces.com\nhttps://www.facebook.com/michael.patrick.kelly.official\nhttps://www.instagram.com/michael.patrick.kelly.official/\nhttps://www.tiktok.com/@michael_patrick_kelly\nhttps://twitter.com/MPK_official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D60aIr-9XWI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D60aIr-9XWI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D60aIr-9XWI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D60aIr-9XWI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D60aIr-9XWI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michael Patrick Kelly",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Michael Patrick Kelly - The One (Official Video)",
                    "description": "Michael Patrick Kelly \u2013 The One (Official Video)\n\n\u25ba Listen to \"The One\" here: \nhttps://followthetraces.com/theone\n\n\u25ba Pre-Order and Pre-Save \"Traces\" here: \nhttps://followthetraces.com\n\nSong credits:\nArtist: Michael Patrick Kelly\nMusic & Lyrics: Michael Patrick Kelly, Andrew Jackson, Duck Blackwell \nProducer: Daniel Flamm, Johannes Herbst, Michael Ilbert, Michael Patrick Kelly  \nRecorded at Air Studios & Hoxa London UK & Hansa Mixing Room Berlin, Germany\nMastering: Randy Merrill / Sterling Sound New York\n(P) 2025 COLUMBIA a division of Sony Music Entertainment Germany GmbH\nPublisher: Sony Music Publishing (Germany) GmbH / These Are Songs of Pulse (PRS/ASCAP)\n\nVideo credits:\nDirected by Marvin Str\u00f6ter\nDoP, edit, drone & additional production: Marvin Str\u00f6ter\nArt direction: Michael Patrick Kelly\nActress: Leia Holtwick\nProduction: Harald Pauly, Selina Schmucker\nHair & make up: Angelique Kamuf\nSet assistance & BTS footage: Celina Rabanus\nStill photography & assistance: Shanti Tan\nSpecial thanks to: Kerstin Str\u00f6ter, Felix Weidmann, Eric \"Ees\" Sell, Hein van Zijl, Horst Wegener\nProduction company: WEVAME International SLU in cooperation with Wupperwerft GmbH\n\n------------------------------------------------\n\n\u25ba Subscribe to the channel: https://www.youtube.com/channel/UCQi4uByRctz-XsG4ZtUpwow?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Get B\u2022O\u2022A\u2022T\u2022S here: \nhttps://MichaelPatrickKelly.lnk.to/BOATS\n\n------------------------------------------------\n \n\u25ba Want more content? \n\"Blurry Eyes\": https://youtu.be/OrIraDLbNMA\n\"Throwback\": https://youtu.be/df0clrrRTcI\n\"Beautiful Madness\": https://youtu.be/t_eCNMMyL_Y\n\"Roundabouts\": https://youtu.be/o3PGTfqKUuM\n\"Et Voil\u00e0\": https://youtu.be/RpDKdNeXhJU\n \n\u25ba Visit Michael Patrick Kelly here: \nhttps://www.michael-patrick-kelly.com\nhttps://followthetraces.com\nhttps://www.facebook.com/michael.patrick.kelly.official\nhttps://www.instagram.com/michael.patrick.kelly.official/\nhttps://www.tiktok.com/@michael_patrick_kelly\nhttps://twitter.com/MPK_official"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52208",
                "likeCount": "4913",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vR-Kuh-7KlOBYdQb2J5JQ6wqrYo",
            "id": "hBmF8_JDvmQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:00:08Z",
                "channelId": "UCAOiVaJJlH0Oduv48NN0mMA",
                "title": "Ghost - Peacefield (Official Audio)",
                "description": "Pre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/ \n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\n#Ghost #Peacefield #Skelet\u00e1 #NewMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hBmF8_JDvmQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hBmF8_JDvmQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hBmF8_JDvmQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hBmF8_JDvmQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hBmF8_JDvmQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ghost",
                "tags": [
                    "Ghost",
                    "Peacefield",
                    "Skeleta",
                    "New Music",
                    "Skeletour",
                    "Rock Music",
                    "Rock Band"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ghost - Peacefield (Official Audio)",
                    "description": "Pre-order Skelet\u00e1: https://ghost-official.com/Skeleta/ \n\nFollow Ghost: \nSubscribe to Ghost's YouTube: https://found.ee/Ghost_YTSubscribe \nInstagram: https://www.instagram.com/thebandghost/ \nTikTok: https://www.tiktok.com/@thebandghost \nTwitter: https://x.com/thebandghost \nFacebook: https://www.facebook.com/thebandghost/ \nSite: https://ghost-official.com/\n\n#Ghost #Peacefield #Skelet\u00e1 #NewMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "531279",
                "likeCount": "46334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "drRjNzhsRxSZXoYusOQypEpfG9s",
            "id": "yIZRffLA294",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T17:34:13Z",
                "channelId": "UC9RM-iSvTu1uPJb8X5yp3EQ",
                "title": "How the Trucking Industry Got So Terrible",
                "description": "Go to https://hensonshaving.com/wendover and enter \"wendover\" at checkout to get free shave cream with your purchase\n\nYoutube: http://www.YouTube.com/WendoverProductions\nInstagram: http://Instagram.com/sam.from.wendover\nTwitter: http://www.Twitter.com/WendoverPro\nSponsorship Enquiries: wendover@standard.tv\nOther emails: sam@wendover.productions\nReddit: http://Reddit.com/r/WendoverProductions\n\nWriting by Tristan Purdy, Christine Benedetti, and Sam Denby\nEditing by Alexander Williard\nAnimation by Sara Stoltman, Derek Brown, and Kate Ermolenko\nSound by Manni Simon and Dony Bullen\nThumbnail by Simon Buckmaster",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yIZRffLA294/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yIZRffLA294/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yIZRffLA294/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yIZRffLA294/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yIZRffLA294/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wendover Productions",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How the Trucking Industry Got So Terrible",
                    "description": "Go to https://hensonshaving.com/wendover and enter \"wendover\" at checkout to get free shave cream with your purchase\n\nYoutube: http://www.YouTube.com/WendoverProductions\nInstagram: http://Instagram.com/sam.from.wendover\nTwitter: http://www.Twitter.com/WendoverPro\nSponsorship Enquiries: wendover@standard.tv\nOther emails: sam@wendover.productions\nReddit: http://Reddit.com/r/WendoverProductions\n\nWriting by Tristan Purdy, Christine Benedetti, and Sam Denby\nEditing by Alexander Williard\nAnimation by Sara Stoltman, Derek Brown, and Kate Ermolenko\nSound by Manni Simon and Dony Bullen\nThumbnail by Simon Buckmaster"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "803584",
                "likeCount": "23682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2006"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s4pZCYd5tUH61qiWilxAssQMj-8",
            "id": "Dto48IhQ9Aw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:00:19Z",
                "channelId": "UCkeQaTKHKmRnWmXnl0uIuSA",
                "title": "Ich finde den GRUND warum NIEMAND den V10 Motor des 1500\u20ac Phaeton reparieren wollte!",
                "description": "Warum mein Phaeton V10 TDI nur 1500\u20ac gekostet hat, erfahrt ihr in diesem Video!\nSpare 5% bei AUTODOC mit dem Code: \u201eMAEXIMILIANO\u201c! Zur App: https://bit.ly/42zsi9Q (werbung)\n\ud83d\udd14 Jeden Montag um 17 Uhr findet ihr ein neues Video auf meinem Kanal!\nZu Artem: https://www.instagram.com/hanse_motors?igsh=NHRudmVoajY0NW41\n\u25ba Zum letzten Video: https://youtu.be/rowKpRi7RtQ\n\ud83c\udfa6 Abonniert den Zweitkanal f\u00fcr Update Videos:  @Maex2  \n\u2705 Mehr Content findet ihr auf Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dto48IhQ9Aw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dto48IhQ9Aw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dto48IhQ9Aw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dto48IhQ9Aw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dto48IhQ9Aw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maeximiliano",
                "tags": [
                    "maeximiliano",
                    "maximiliano",
                    "maex",
                    "vw",
                    "motorschaden",
                    "nockenwelle",
                    "hydrost\u00f6ssel",
                    "vw-tdi",
                    "tdi",
                    "vw-phaeton",
                    "v10-tdi",
                    "werkstatt",
                    "fehlersuche"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Ich finde den GRUND warum NIEMAND den V10 Motor des 1500\u20ac Phaeton reparieren wollte!",
                    "description": "Warum mein Phaeton V10 TDI nur 1500\u20ac gekostet hat, erfahrt ihr in diesem Video!\nSpare 5% bei AUTODOC mit dem Code: \u201eMAEXIMILIANO\u201c! Zur App: https://bit.ly/42zsi9Q (werbung)\n\ud83d\udd14 Jeden Montag um 17 Uhr findet ihr ein neues Video auf meinem Kanal!\nZu Artem: https://www.instagram.com/hanse_motors?igsh=NHRudmVoajY0NW41\n\u25ba Zum letzten Video: https://youtu.be/rowKpRi7RtQ\n\ud83c\udfa6 Abonniert den Zweitkanal f\u00fcr Update Videos:  @Maex2  \n\u2705 Mehr Content findet ihr auf Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "241702",
                "likeCount": "14418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "654"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BnCKxjjpfW1hqXSV522HjATqD0s",
            "id": "ncXAUBGV8JI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:01:16Z",
                "channelId": "UCLINPbYQ9sy6qc-TqtBeVnw",
                "title": "Problemmotoren von VW, Ford, Stellantis und Co. | auto motor und sport",
                "description": "Ein nasser, in \u00d6l gef\u00fchrter Zahnriemen schien einst eine gute Idee zu sein. In Pure Tech, EcoBoost und TDI findet er Verwendung. Doch heute macht das Konstruktionsprinzip Probleme, die bis zum Motorschaden gehen k\u00f6nnen. Wir nennen euch die betroffenen Modelle und erkl\u00e4ren, was zu tun ist. \n----\nNeuheiten, Tests, Fahrberichte und alles rund ums Auto findet ihr auch hier: \nWebsite: http://www.auto-motor-und-sport.de/\n\nFacebook: https://www.facebook.com/automotorundsport\nInstagram: https://www.instagram.com/automotorundsport/\nTwitter: https://twitter.com/amsonline\nTikTok: https://www.tiktok.com/@automotorundsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncXAUBGV8JI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncXAUBGV8JI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncXAUBGV8JI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncXAUBGV8JI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncXAUBGV8JI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "auto motor und sport",
                "tags": [
                    "Auto",
                    "Motor",
                    "Sport",
                    "motorschaden",
                    "ecoboost",
                    "puretech",
                    "tdi",
                    "zahnriemen",
                    "nass",
                    "\u00f6l",
                    "\u00f6lwechsel",
                    "totalschaden",
                    "vorbeugung",
                    "werkstatt",
                    "reparatur",
                    "l\u00f6sung",
                    "problem"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Problemmotoren von VW, Ford, Stellantis und Co. | auto motor und sport",
                    "description": "Ein nasser, in \u00d6l gef\u00fchrter Zahnriemen schien einst eine gute Idee zu sein. In Pure Tech, EcoBoost und TDI findet er Verwendung. Doch heute macht das Konstruktionsprinzip Probleme, die bis zum Motorschaden gehen k\u00f6nnen. Wir nennen euch die betroffenen Modelle und erkl\u00e4ren, was zu tun ist. \n----\nNeuheiten, Tests, Fahrberichte und alles rund ums Auto findet ihr auch hier: \nWebsite: http://www.auto-motor-und-sport.de/\n\nFacebook: https://www.facebook.com/automotorundsport\nInstagram: https://www.instagram.com/automotorundsport/\nTwitter: https://twitter.com/amsonline\nTikTok: https://www.tiktok.com/@automotorundsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245496",
                "likeCount": "3074",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gHwS6GMxaHwe87_8-q9-LcTJdY4",
            "id": "REYF3QFVHVc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T18:05:16Z",
                "channelId": "UCUs8sGiP4avNaYNVO22INhQ",
                "title": "mgk - Come Pick Me Up (Cover)",
                "description": "mgk - Come Pick Me Up (Cover)\n\nDirected by: Sam Cahill\n\nFollow mgk:\nhttp://twitter.com/machinegunkelly\nhttp://instagram.com/machinegunkelly\nhttps://tiktok.com/@mgk\nhttp://facebook.com/machinegunkelly\nhttp://MachineGunKelly.lnk.to/newsletter\nhttp://machinegunkelly.com\n\n#mgk #comepickmeup #cover",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REYF3QFVHVc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REYF3QFVHVc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REYF3QFVHVc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REYF3QFVHVc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/REYF3QFVHVc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "mgk",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "mgk - Come Pick Me Up (Cover)",
                    "description": "mgk - Come Pick Me Up (Cover)\n\nDirected by: Sam Cahill\n\nFollow mgk:\nhttp://twitter.com/machinegunkelly\nhttp://instagram.com/machinegunkelly\nhttps://tiktok.com/@mgk\nhttp://facebook.com/machinegunkelly\nhttp://MachineGunKelly.lnk.to/newsletter\nhttp://machinegunkelly.com\n\n#mgk #comepickmeup #cover"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "461168",
                "likeCount": "31079",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3254"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ipY-5-0_dS2MmwplMqswb7AeT30",
            "id": "gzCXZID3AlY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T14:00:58Z",
                "channelId": "UCQzoQFI0bQWgv8PwjoYX3Gw",
                "title": "Streit mit PAULA ? Kontakt mit leiblichen ELTERN ?...ich beantworte ehrlich eure Fragen.\ud83e\udd72\ud83d\ude2d",
                "description": "Anzeige | \nHey, wie versprochen kommen hier alle Infos & Links \u00fcber Flexispot ! \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\n Flexispot April-Aktion- Bis zu 50% Rabatt - https://bit.ly/3YAicnY\nStarten Sie mir neuer Energie in den Fr\u00fchling!\nEntdecken Sie Sessel Lotus von  Flexispot; - https://bit.ly/44tt1fg\nHolen Sie sich den Lotus mit bis zu 16% Rabatt!\nSichern Sie sich den Lotus mit zus\u00e4tzlichen 30\u20ac Rabatt mit dem Code: \nKOLLOTUS (nur g\u00fcltig bis zum 8.Mai)\nEntdecken Sie H3 Side Table von \nFlexispot mit 30\u20ac aus: -\n\nhttps://bit.ly/3EFCKof\n\nWir sind wirklich sehr happy mit den beiden Produkten & k\u00f6nnen die euch zu 100% empfehlen \ud83d\udc96!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzCXZID3AlY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzCXZID3AlY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzCXZID3AlY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzCXZID3AlY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzCXZID3AlY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Beauty Benzz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Streit mit PAULA ? Kontakt mit leiblichen ELTERN ?...ich beantworte ehrlich eure Fragen.\ud83e\udd72\ud83d\ude2d",
                    "description": "Anzeige | \nHey, wie versprochen kommen hier alle Infos & Links \u00fcber Flexispot ! \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\n Flexispot April-Aktion- Bis zu 50% Rabatt - https://bit.ly/3YAicnY\nStarten Sie mir neuer Energie in den Fr\u00fchling!\nEntdecken Sie Sessel Lotus von  Flexispot; - https://bit.ly/44tt1fg\nHolen Sie sich den Lotus mit bis zu 16% Rabatt!\nSichern Sie sich den Lotus mit zus\u00e4tzlichen 30\u20ac Rabatt mit dem Code: \nKOLLOTUS (nur g\u00fcltig bis zum 8.Mai)\nEntdecken Sie H3 Side Table von \nFlexispot mit 30\u20ac aus: -\n\nhttps://bit.ly/3EFCKof\n\nWir sind wirklich sehr happy mit den beiden Produkten & k\u00f6nnen die euch zu 100% empfehlen \ud83d\udc96!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "98882",
                "likeCount": "3547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BS871rpTOKlcrQqV6y8ipNeZAqY",
            "id": "rOxHxDDTKcs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T21:43:05Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "FC Barcelona - Mallorca | LaLiga | DAZN Highlights",
                "description": "Der Tabellenf\u00fchrer der Primera Division empf\u00e4ngt am 33. Spieltag RCD Mallorca. \n\nSpielverlauf:  \n1:0 D. Olmo (46.) \n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOxHxDDTKcs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOxHxDDTKcs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOxHxDDTKcs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOxHxDDTKcs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOxHxDDTKcs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Fu\u00dfball Highlights",
                    "Fu\u00dfball Highlights",
                    "Dani Olmo",
                    "Olmo",
                    "Barca",
                    "FC Barcelona",
                    "BAR",
                    "Mallorca",
                    "RCD Mallorca",
                    "MLL",
                    "Barca Mallorca",
                    "Barca vs Mallorca",
                    "Barca - Mallorca",
                    "FC Barcelona vs RCD Mallorca",
                    "FC Barcelona - RCD Mallorca",
                    "Barca Mallorca 1 0",
                    "Barca vs Mallorca 1-0",
                    "Barca - Mallorca 1:0",
                    "LaLiga",
                    "LaLiga Highlights",
                    "LaLiga DAZN",
                    "DAZN LaLiga",
                    "Highlights LaLiga",
                    "DAZN Highlights LaLiga",
                    "LaLiga Highlights DAZN"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FC Barcelona - Mallorca | LaLiga | DAZN Highlights",
                    "description": "Der Tabellenf\u00fchrer der Primera Division empf\u00e4ngt am 33. Spieltag RCD Mallorca. \n\nSpielverlauf:  \n1:0 D. Olmo (46.) \n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411976",
                "likeCount": "8639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "441"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q1k5en6Yfp52NaOif4F3wh18ENI",
            "id": "Ud2BcD5NC2A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T12:21:40Z",
                "channelId": "UCtinbF-Q-fVthA0qrFQTgXQ",
                "title": "The IMPOSSIBLE Camera",
                "description": "the first 100 people to buy the X5 with this link get a free lens replacement kit - https://www.insta360.com/sal/x5?utm_term=INR9A3R&utm_source=youtube&utm_medium=KOL&utm_campaign=CaseyNeistat&utm_content=date20250422X5Launch\n\n\nMusic by Mickey Bright (i dont have a link for him and he hasnt responded to my email yet)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ud2BcD5NC2A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ud2BcD5NC2A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ud2BcD5NC2A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ud2BcD5NC2A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ud2BcD5NC2A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CaseyNeistat",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The IMPOSSIBLE Camera",
                    "description": "the first 100 people to buy the X5 with this link get a free lens replacement kit - https://www.insta360.com/sal/x5?utm_term=INR9A3R&utm_source=youtube&utm_medium=KOL&utm_campaign=CaseyNeistat&utm_content=date20250422X5Launch\n\n\nMusic by Mickey Bright (i dont have a link for him and he hasnt responded to my email yet)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "782007",
                "likeCount": "45787",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7FqqUX_cPdqbhoEy1lO2cKW_Xlw",
            "id": "eigexWDfK9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T10:01:03Z",
                "channelId": "UCk5IRwxIo4lYyV4PzHhWxsg",
                "title": "Ich bin 500 KILOMETER mit einem LAUFBANDRAD GEFAHREN! (von Amsterdam nach Hamburg)",
                "description": "Die Laufband Rad Tour aus Zarbex' Sicht! Danke an Trymacs, SkylineTV, Marc Eggers, Ronny Berger, Max Schradin, Paul Frege, Adi Totoro, Nici und an alle, die dabei waren und zugeschaut haben! \n\n#reallife #amsterdam #hamburg #realtalk  #rollertour",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eigexWDfK9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eigexWDfK9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eigexWDfK9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eigexWDfK9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eigexWDfK9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "zarbex",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich bin 500 KILOMETER mit einem LAUFBANDRAD GEFAHREN! (von Amsterdam nach Hamburg)",
                    "description": "Die Laufband Rad Tour aus Zarbex' Sicht! Danke an Trymacs, SkylineTV, Marc Eggers, Ronny Berger, Max Schradin, Paul Frege, Adi Totoro, Nici und an alle, die dabei waren und zugeschaut haben! \n\n#reallife #amsterdam #hamburg #realtalk  #rollertour"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179939",
                "likeCount": "7356",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FgFojUuhhqxTs7R5uOAfuYyzUbw",
            "id": "U0cl4xsAmxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:00:06Z",
                "channelId": "UClQIxKKIQskL_CsHlXQ1_uw",
                "title": "Jambalaya #Traphousekitchen S06E04 | Money Boy",
                "description": "GLO UP STORE\nhttps://www.gloup.store\n\nBIG BALLER Tour\nhttps://www.moneyboy-tickets.de\n\nSong von 00:27 bis 1:06 : Money Boy - Almighty Glo, 2025, 21 Ent. \n\n\u25ba YSL Know Plug abonnieren: http://ytb.li/YSLKnowPlug \u25c4\n\u25ba Money Boy folgen: http://moneyboy.fty.li/social \u25c4\n\u25ba Merchandise: http://www.gloupdinerogang.com \u25c4\n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare.\n\n#MoneyBoy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0cl4xsAmxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0cl4xsAmxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0cl4xsAmxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0cl4xsAmxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U0cl4xsAmxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Money Boy",
                "tags": [
                    "money boy",
                    "moneyboy",
                    "yslknowplug",
                    "ysl know plug",
                    "why sl know plug",
                    "ysl plug",
                    "medikamenten manfred",
                    "mmhjtv",
                    "swag",
                    "Glo Up Dinero Gang",
                    "21Entertainment",
                    "hustensaft j\u00fcngling",
                    "alles ist designer",
                    "geld motivierte muzik",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "monte carlo",
                    "perkys",
                    "dreh den swag auf",
                    "choices",
                    "Trap House Kitchen",
                    "cooking",
                    "Jambalaya",
                    "Creole",
                    "recipe",
                    "New Orleans",
                    "Louisiana"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Jambalaya #Traphousekitchen S06E04 | Money Boy",
                    "description": "GLO UP STORE\nhttps://www.gloup.store\n\nBIG BALLER Tour\nhttps://www.moneyboy-tickets.de\n\nSong von 00:27 bis 1:06 : Money Boy - Almighty Glo, 2025, 21 Ent. \n\n\u25ba YSL Know Plug abonnieren: http://ytb.li/YSLKnowPlug \u25c4\n\u25ba Money Boy folgen: http://moneyboy.fty.li/social \u25c4\n\u25ba Merchandise: http://www.gloupdinerogang.com \u25c4\n\nWenn euch das Video gefallen hat, gebt einen Daumen hoch daf\u00fcr, teilt es mit euren Freunden und schreibt eure Meinung in die Kommentare.\n\n#MoneyBoy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53037",
                "likeCount": "4232",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gA7kD2pYRn3vAmIFg3JIMuG5uG0",
            "id": "rOySakaGuZs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T19:45:06Z",
                "channelId": "UCXa_bzvv7Oo1glaW9FldDhQ",
                "title": "The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered - 15 NEW Things You Need To Know Before You Buy",
                "description": "Bethesda Softworks has finally announced what everyone has been buzzing about for weeks - The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered. Developed with Virtuos, the remaster features overhauled visuals made possible with Unreal Engine 5.\n\nThe character models, environments and other assets have been rebuilt from scratch. A new real-time lighting system allows for full dynamic shadows Cyrodiil, while the new lip-synching tech meshes well with the brand-new dialogue. Of course, there are also numerous quality-of-life improvements, from hit reactions in combat and an improved third-person perspective to sprinting and levelling changes.\n\nThe Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered is out now on PS5, PC, and Xbox Series X/S for $49.99. You can also play it on Game Pass for PC, consoles, and the cloud, but here's what you should know before diving in.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOySakaGuZs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOySakaGuZs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOySakaGuZs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOySakaGuZs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rOySakaGuZs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GamingBolt",
                "tags": [
                    "the elder scrolls 4 oblivion remastered new character models",
                    "the elder scrolls 4 oblivion remastered sprinting",
                    "the elder scrolls 4 oblivion remastered leveling system changes",
                    "the elder scrolls 4 oblivion remastered combat improvements",
                    "the elder scrolls 4 oblivion remastered improved combat animations",
                    "the elder scrolls 4 oblivion remastered pc requirements",
                    "the elder scrolls 4 oblivion remastered mod support",
                    "the elder scrolls 4 oblivion remastered"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered - 15 NEW Things You Need To Know Before You Buy",
                    "description": "Bethesda Softworks has finally announced what everyone has been buzzing about for weeks - The Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered. Developed with Virtuos, the remaster features overhauled visuals made possible with Unreal Engine 5.\n\nThe character models, environments and other assets have been rebuilt from scratch. A new real-time lighting system allows for full dynamic shadows Cyrodiil, while the new lip-synching tech meshes well with the brand-new dialogue. Of course, there are also numerous quality-of-life improvements, from hit reactions in combat and an improved third-person perspective to sprinting and levelling changes.\n\nThe Elder Scrolls 4: Oblivion Remastered is out now on PS5, PC, and Xbox Series X/S for $49.99. You can also play it on Game Pass for PC, consoles, and the cloud, but here's what you should know before diving in."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "344979",
                "likeCount": "6714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1688"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eFiPLcxh_wy9B2ahK23AU-1mbOs",
            "id": "8xg8g2Trwgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-20T18:00:06Z",
                "channelId": "UCjNU3wSbOC6hJ5UQI0l45WQ",
                "title": "ICON 6 | FINALE | Vivi o Muori: Lebe oder Stirb (Episode 3)",
                "description": "\u27a4 DRIP - das neue ICON Getr\u00e4nk am 28.04.25 im Handel: \nhttps://www.instagram.com/getdrip.de/\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\nALBUM: https://open.spotify.com/prerelease/7GHCQkEOn6EtRxIqyAhbtH?si=d9jl9oOkRiW-da0irMdJ2Q\n\nScusa - Albozz & Dorian:\nhttps://lnk.site/scusa-albozzxdorian\n\nFSM - Pano & Ozan:\nhttps://lnk.site/fsm-panoxozan\n\nSSD - Cali & Dinaro:\nhttps://lnk.site/ssd\n\nGhetto - Arlinda & Kavo:\nhttps://lnk.site/ghetto-kavoxarlinda\n\nCompany - D1NO & Mowgli:\nhttps://lnk.site/company-mowglixd1no\n\nMinimum Zehn - Hassuna & Salah\nhttps://lnk.site/minimumzehn\n\nSi Kokaina - Biggie:\nhttps://lnk.site/sikokaina\n\nOh No - Mufasa:\nhttps://lnk.site/ohno-mufasa\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  @Bzet  \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xg8g2Trwgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xg8g2Trwgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xg8g2Trwgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xg8g2Trwgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8xg8g2Trwgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ICONxMADE",
                "tags": [
                    "Made Entertainment",
                    "ICON 3",
                    "ICON 4",
                    "ICON 5",
                    "MADE",
                    "ICON"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "ICON 6 | FINALE | Vivi o Muori: Lebe oder Stirb (Episode 3)",
                    "description": "\u27a4 DRIP - das neue ICON Getr\u00e4nk am 28.04.25 im Handel: \nhttps://www.instagram.com/getdrip.de/\n\n\ud835\udddd\ud835\uddd8\ud835\udde7\ud835\udded\ud835\udde7 \ud835\udde3\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde1:\n\nALBUM: https://open.spotify.com/prerelease/7GHCQkEOn6EtRxIqyAhbtH?si=d9jl9oOkRiW-da0irMdJ2Q\n\nScusa - Albozz & Dorian:\nhttps://lnk.site/scusa-albozzxdorian\n\nFSM - Pano & Ozan:\nhttps://lnk.site/fsm-panoxozan\n\nSSD - Cali & Dinaro:\nhttps://lnk.site/ssd\n\nGhetto - Arlinda & Kavo:\nhttps://lnk.site/ghetto-kavoxarlinda\n\nCompany - D1NO & Mowgli:\nhttps://lnk.site/company-mowglixd1no\n\nMinimum Zehn - Hassuna & Salah\nhttps://lnk.site/minimumzehn\n\nSi Kokaina - Biggie:\nhttps://lnk.site/sikokaina\n\nOh No - Mufasa:\nhttps://lnk.site/ohno-mufasa\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff3 \ud835\uddd4\ud835\udde1\ud835\udde0\ud835\uddd8\ud835\udddf\ud835\uddd7\ud835\udde8\ud835\udde1\ud835\uddda: https://app.icon-music.de/\n\n\u27a4 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2 \ud835\uddd5\ud835\uddfc\ud835\ude05: https://iiicon.shop/collections/icon-...\nBoxinhalt 1: LTD. Backstage Gewinnspiel & VIP Pass f\u00fcr das Live Event \nBoxinhalt 2: Exklusives ICON 6 Trikot\nBoxinhalt 3: ICON 6 Sampler \n\n\u27a4 Weiteren exklusiven Icon 6 Content findet ihr auf dem Kanal von Bzet:  @Bzet  \n\n\ud835\uddde\ud835\uddd4\ud835\udde3\ud835\udddc\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udddf \ud835\uddd4\ud835\udde8\ud835\udde6\ud835\uddea\ud835\uddd4\ud835\udddb\ud835\udddf:\n\n\ud835\uddd7\ud835\udddc\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\uddea \ud835\udde9\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udddc\ud835\uddd6\ud835\udde2\ud835\udde1 \ud835\udff2:\nExecutive Producer - Collin\nCreative Assistance - Emre, Bzet\nK\u00fcnstlermanagement, Vertrieb & Outfit Design - Dreamhall\nDesign & Visual Director - Bleron Veliqi / The VB Agency\nVideo Director - Visual Films\nReality Director - Chaka Rec\nPost Production - BlackCut\nAudio Director - Xandro ( Mix & Mastering)\nVisual Effects - DJ Service Heinsberg\nHead of Security - MSP Security\nOrganisationsleitung - Marco Seegers\nOrganisation & Planung - Shanel Chien\nProduktionsassistent - Sarah Jane Chien\nEditing Team - Prathee, Pravi, Dima, Markus, Jano\nPowered by - iGroove\nJury - Xandro, Bzet , Emre\nImmobillienberaterin : Nejla Bicer / Mexreal\nFPV & Gimbal Drone: Lukas Gorgon / Copterflix\n\nBeat Producers - Zinatra , Maggaz , Spirit , Yung Ares , Paior , El Rey CC\nDanil040 , Alkan, LNF8, Skywalg , Sonnek & Tyme , Alex Dehn \n\nMix & Mastering - Xandro\n\nCamera Team \u2013 Show - Benji, Berkan, Andy, Chris, Daniel, Paul, Paravis, Manuel\nCamera Team \u2013 Reality - Chaka Zakriti, Moses Sesa, Giovanni Loti, Liam Viejo, Ismael Zakriti\n\nMSP Security - Marco\nSecurity - MCDOOM, Tim\nData Management - Alina\nAudio - Praviz Baloochi, Rafael Rothemund\nAudio Live Recording - Beatzeps\nPyrotechnics - Yani\nHair Stylist - Berxicutzz\nSet Runners - Kathrin Schendrik, Esma Caliskan, Mahra Coskun, Darja Zargozi, Maxima\nEmily Gerdt, Miriam, Roman, Gina Maria Kaminski\n\n#ICON6 #RapBattle #Deutschrap #RapChallenge #RealityShow #Rapper\u00dcberlebenskampf #8BarsChallenge #RapLegenden #HipHopDeutschland #RapCompetition #MusikShow #RapSkills #ICONS #MillionEuroChallenge #RapTurnier #Raptalent #MusikWettbewerb #RapKrone #RapDuell #DeutschHipHop #RapEvolution #TalentShow #RapBeats #MusicCompetition #RapLegacy #TeamRap #IconRapper #RealityTV #RapRevolution #RisingStars #RapKreativit\u00e4t"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321654",
                "likeCount": "11799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2877"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0KOflxibB4rQMJktKF51VnGGHp0",
            "id": "78Ea0rSNcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T09:01:55Z",
                "channelId": "UCZT5lsEOYARvyvmrtJ4WAwA",
                "title": "FUSSBALL CHALLENGE - WER GEGEN MICH GEWINNT KRIEGT 250\u20ac!\ud83d\udcb8",
                "description": "MICHAEL x JONAS ABCHECKEN \u25ba https://www.youtube.com/@MichaelxJonas\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ea0rSNcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ea0rSNcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ea0rSNcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ea0rSNcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/78Ea0rSNcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SidneyEweka",
                "tags": [
                    "sidneyeweka",
                    "sidney",
                    "eweka",
                    "sidney eweka",
                    "sidneyfriede",
                    "sidney friede",
                    "fifa 21",
                    "sidney eliasn97",
                    "sidney elias",
                    "sidney fifa 21",
                    "sidney younited",
                    "younited fifa 21",
                    "sidney vlog",
                    "sidney reaction",
                    "ELIGELLA",
                    "ELIASN97",
                    "ELI",
                    "eligella",
                    "eliasn97",
                    "eli",
                    "willy",
                    "niklas wilson",
                    "niklas sommer",
                    "999sid",
                    "999 sid",
                    "elias n 97",
                    "eli gella",
                    "elias n97",
                    "hertha",
                    "hertha bsc",
                    "berlin",
                    "vlog",
                    "vlogs",
                    "fifa 22",
                    "FIFA22",
                    "FIFA 22",
                    "fokus",
                    "FOKUS"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUSSBALL CHALLENGE - WER GEGEN MICH GEWINNT KRIEGT 250\u20ac!\ud83d\udcb8",
                    "description": "MICHAEL x JONAS ABCHECKEN \u25ba https://www.youtube.com/@MichaelxJonas\n\nMEIN ICON LEAGUE TEAM (FOKUS EAGLES) \u25ba https://www.instagram.com/fokuseagles/\n\n\u2718FOLGT MIR:\nSNAPCHAT \u25ba @sidney.eweka\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/sidneyeweka/\nINSTAGRAM 2. ACC \u25ba https://www.instagram.com/prvsid/\nTWITCH \u25ba https://www.twitch.tv/sidneyeweka\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/ewekasidney\n\nDELAY SPORTS YOUTUBE KANAL \u25ba https://www.youtube.com/@delaysportsberlin\n\n\u2718YOUTUBE 2. KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@999sid5\n\n\u2718YOUTUBE GAMING KANAL:\n\u25ba https://www.youtube.com/@SidneyEwekaGaming\n\n\u2718MEINE MODEMARKE:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/elevateberlin/ *\nSHOP \u25ba https://www.elevateclo.com/ *\n\n\u2718MEIN VITAMIN WASSER:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/vitavate_official/ *\n\n\u2718MEIN VEREIN DELAY SPORTS:\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/delaysports_berlin/\nMITGLIED WERDEN \u25ba https://www.delaysports-berlin.de/delay-sports/\n\n\u2718ABONNIERT FOKUS: \n\u25ba FOKUS Instagram: https://www.instagram.com/fokusclangg/ \n\u25ba FOKUS Twitter: https://twitter.com/FOKUSCLANGG \n\u25ba FOKUS Youtube: https://www.youtube.com/@FOKUSCLAN \n\n\nS\u00e4mtliche mit * gekennzeichneten Links stellen Werbung dar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183379",
                "likeCount": "12253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "91"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0KS4CCjCmJdydHSbELtsU8wpuXY",
            "id": "1vFJNXbX8WI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T11:03:19Z",
                "channelId": "UCppK6hGo5L-dmrryG5T0K0Q",
                "title": "JETZT ESKALIERT'S  KOMPLETT mit @zarbexlive   | Schedule I | SpontanaBlack",
                "description": "Zu Zarbex: \u200b\u2060@zarbexlive \n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baMein Shop - http://bit.ly/mb88shop (a) Livestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vFJNXbX8WI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vFJNXbX8WI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vFJNXbX8WI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vFJNXbX8WI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1vFJNXbX8WI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpontanaBlack",
                "tags": [
                    "montanablack twitch",
                    "montanablack best of",
                    "montanablack mario kart",
                    "montanablack fortnite",
                    "montanablack gaming",
                    "montanablack rage",
                    "GTA RP",
                    "GTA RolePlay",
                    "Monte GTA",
                    "MontanaBlack GTA",
                    "Rust",
                    "Monte Rust",
                    "montanablack schedule",
                    "monte schedule",
                    "zarbex",
                    "zarbex schedule",
                    "zarbex montantblack",
                    "zarbex monte"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "JETZT ESKALIERT'S  KOMPLETT mit @zarbexlive   | Schedule I | SpontanaBlack",
                    "description": "Zu Zarbex: \u200b\u2060@zarbexlive \n\nWerbung*/ Affiliate-Links**  \n\u25baMein Shop - http://bit.ly/mb88shop (a) Livestreams hier - https://www.twitch.tv/montanablack88\n\u25baMein PC - http://bit.ly/2Fu48WC (a) (b)\n\u25baZu noblechairs: https://tinyurl.com/MonteNC (a) (b) \n\n* S\u00e4mtliche mit (a) gekennzeichneten Links stellen Werbung dar.\n** S\u00e4mtliche mit (b) gekennzeichneten Links h\u00e4ngen mit Partnerprogrammen zusammen. Sie dienen dem potentiellen K\u00e4ufer als Orientierung und verweisen explizit auf bestimmte Produkte. Sofern diese Links genutzt werden, kann im Falle einer Kaufentscheidung eine Provision an mich ausgesch\u00fcttet werden"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "117112",
                "likeCount": "4509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "162"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}