{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "xQ6t2bb7tN5tmfU-iIATYFlMagM",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NCJz-wkCaDuCN8tnDS5vh7DL7gw",
            "id": "fu-M0XEzTs4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:07Z",
                "channelId": "UCm4aitnUJK8t6CT5mesAcdw",
                "title": "ORUAM, BORGES, MENO TODY, NGC DADDY, PEDRIN, JS DA TORRE - THE BOX MEDLEY 10",
                "description": "PENSE FORA DA CAIXA\n\nOruam, Borges, Meno Tody, Ngc Daddy, Pedrin, Js da Torre, Neo Beats, Victor WAO, Joab Beats, Bebeto, Cordeiro \u2013 THE BOX MEDLEY 10\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://THEBOX.lnk.to/MEDLEY10\n\nSiga THE BOX nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/oficial.thebox\nTikTok: https://www.tiktok.com/@the.box.com\n\n#THEBOX #MEDLEY10 #REALTRAP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fu-M0XEzTs4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fu-M0XEzTs4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fu-M0XEzTs4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fu-M0XEzTs4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fu-M0XEzTs4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THE BOX",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ORUAM, BORGES, MENO TODY, NGC DADDY, PEDRIN, JS DA TORRE - THE BOX MEDLEY 10",
                    "description": "PENSE FORA DA CAIXA\n\nOruam, Borges, Meno Tody, Ngc Daddy, Pedrin, Js da Torre, Neo Beats, Victor WAO, Joab Beats, Bebeto, Cordeiro \u2013 THE BOX MEDLEY 10\n\nOu\u00e7a em todas as plataformas digitais: https://THEBOX.lnk.to/MEDLEY10\n\nSiga THE BOX nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/oficial.thebox\nTikTok: https://www.tiktok.com/@the.box.com\n\n#THEBOX #MEDLEY10 #REALTRAP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "909243",
                "likeCount": "94488",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "g3UIQUqfORMEMLuTp0kVwA4run4",
            "id": "ytYAok7D8BE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T01:11:20Z",
                "channelId": "UCUZfhX79dQrJvAgYefiXCCA",
                "title": "NOVO TRAILER de WOLVERINE E OD de HIDEO KOJIMA IMPRESSIONANTE - #FGN #196",
                "description": "MANDE SUA MENSAGEM COM VOZ PERSONALIZADA!\nhttps://livepix.gg/flowgamestv\n\nDepois de muita especula\u00e7\u00e3o, a Sony finalmente lan\u00e7ou um trailer de gameplay de Wolverine! \u00daltimo an\u00fancio do State of Play de setembro, o jogo da Insomniac mostrou o her\u00f3i brutal, com sequ\u00eancias extremamente violentas, como os f\u00e3s estavam esperando. Do outro lado, tivemos tamb\u00e9m novo trailer de OD Knock, da Kojima Productions para Xbox e o visual impressiona demais. Tem tamb\u00e9m Xbox na Tokyo Game Show, novidades de GTA e muito mais!\n\nVoc\u00ea confere tudo isso no Flow Games News de hoje! \ud83d\udd25\n\nAcompanhe tamb\u00e9m o Ariel no @Comboinfinito !\n\n~~~~~~  \n\nMODO ATLETA\nAcompanhe o projeto Modo Atleta com Igor e Gian no canal do Flow! \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-MODOATLETA-FLOW\n\n~~~~~~\n  \nLOW GAMES\n\n\ud83d\udea8 NOVO LOTE DO NINTENDO SWITCH 2! \ud83d\udea8\nAmazon (bundle com Mario Kart World): https://amzn.to/4eAl1wi\nMercado Livre (s\u00f3 console) - https://mercadolivre.com/sec/1bSqC1p  \n\nCart\u00e3o MicroSD Express para expandir o armazenamento do seu Nintendo Switch 2 com M\u00c1XIMA velocidade\nhttps://amzn.to/46zTWYb\n\nPS5 Slim 1TB com Returnal + Ratchet & Clank com bom pre\u00e7o no do Low Games\nhttps://mercadolivre.com/sec/2rzBRjY\n\nPS5 Slim 1TB, novo bundle, com Astro Bot e Gran Turismo 7, com \u00f3timo pre\u00e7o pelo Low Games!\nhttps://amzn.to/4kPmO2F\n\nACESS\u00d3RIOS E JOGOS PARA NINTENDO SWITCH 2 MAIS BARATOS COM O LOW GAMES!\nAmazon (JoyCon 2): https://amzn.to/3RUQ5MC\nAmazon (Mario Kart World, m\u00eddia f\u00edsica): https://amzn.to/3ERXKsc\n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nCap\u00edtulos\n00:00:00 - Aguarde\n00:12:01 - Temos um Convidado Especial...\n00:23:39 - GTA RP: Rockstar Games Firma Parceria Importante \n00:37:38 - The Elder Scrolls 6: Leaker Indica Janela de Lan\u00e7amento\n01:07:30 - PHYSINT, Jogo de Espionagem de Kojima, Ganha Elenco e Detalhes\n01:22:43 - ROG Xbox Ally Tem Pre\u00e7o Revelado e Pr\u00e9-Venda Iniciada\n01:43:49 - Forza Horizon 6 Quer Deslumbrar os F\u00e3s com o seu Jap\u00e3o\n02:19:28 - React do Flow Games - Palfarm: Spinoff de Fazendinha do Palworld\n02:22:33 - React do Flow Games - Katanas do Ninja Gaiden 4 na Vida Real\n02:30:18 - React do Flow Games - Gameplay In\u00e9dita de Ananta \n02:37:28 - React do Flow Games - Trailer de Avatar 3 \n02:41:02 - React do Flow Games - Trailer de Saros\n02:46:17 - React do Flow Games - OD - KNOCK: Projeto de Terror do Kojima\n02:58:33 - React do Flow Games - Outro Projeto do Kojima!!\n03:01:35 - React do Flow Games - Anime do Death Stranding \n03:04:37 - React do Flow Games - Onimusha: Trailer da Hist\u00f3ria\n03:08:50 - React do Flow Games - An\u00fancios da Semana\n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nCAIXA POSTAL\n80154 | CEP: 03350-970 | S\u00e3o Paulo - SP\nespecificar que \u00e9 pro Flow Games\n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #wolverine #playstation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytYAok7D8BE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytYAok7D8BE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytYAok7D8BE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytYAok7D8BE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ytYAok7D8BE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Flow Games",
                "tags": [
                    "flowgames",
                    "flow games",
                    "podcast flow",
                    "podcast flow games",
                    "podcast flow jogos",
                    "fgn",
                    "flow games news",
                    "not\u00edcias jogos",
                    "not\u00edcias games",
                    "davy jones flow games",
                    "cross flow games",
                    "gta 6",
                    "flow games grand theft auto",
                    "phoenixbr",
                    "bruno micali",
                    "react do flow games",
                    "flow games thamatsu",
                    "xbox",
                    "nintendo switch 2",
                    "fgn 196",
                    "flow games PS6",
                    "wolverine ps5",
                    "tokyo game show 2025",
                    "forza horizon 6",
                    "od knock",
                    "kojima productions",
                    "state of play",
                    "gta rp",
                    "palworld spin-off",
                    "onimusha 2026"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "NOVO TRAILER de WOLVERINE E OD de HIDEO KOJIMA IMPRESSIONANTE - #FGN #196",
                    "description": "MANDE SUA MENSAGEM COM VOZ PERSONALIZADA!\nhttps://livepix.gg/flowgamestv\n\nDepois de muita especula\u00e7\u00e3o, a Sony finalmente lan\u00e7ou um trailer de gameplay de Wolverine! \u00daltimo an\u00fancio do State of Play de setembro, o jogo da Insomniac mostrou o her\u00f3i brutal, com sequ\u00eancias extremamente violentas, como os f\u00e3s estavam esperando. Do outro lado, tivemos tamb\u00e9m novo trailer de OD Knock, da Kojima Productions para Xbox e o visual impressiona demais. Tem tamb\u00e9m Xbox na Tokyo Game Show, novidades de GTA e muito mais!\n\nVoc\u00ea confere tudo isso no Flow Games News de hoje! \ud83d\udd25\n\nAcompanhe tamb\u00e9m o Ariel no @Comboinfinito !\n\n~~~~~~  \n\nMODO ATLETA\nAcompanhe o projeto Modo Atleta com Igor e Gian no canal do Flow! \nhttps://www.goldenpill.com.br/ad/dc-MODOATLETA-FLOW\n\n~~~~~~\n  \nLOW GAMES\n\n\ud83d\udea8 NOVO LOTE DO NINTENDO SWITCH 2! \ud83d\udea8\nAmazon (bundle com Mario Kart World): https://amzn.to/4eAl1wi\nMercado Livre (s\u00f3 console) - https://mercadolivre.com/sec/1bSqC1p  \n\nCart\u00e3o MicroSD Express para expandir o armazenamento do seu Nintendo Switch 2 com M\u00c1XIMA velocidade\nhttps://amzn.to/46zTWYb\n\nPS5 Slim 1TB com Returnal + Ratchet & Clank com bom pre\u00e7o no do Low Games\nhttps://mercadolivre.com/sec/2rzBRjY\n\nPS5 Slim 1TB, novo bundle, com Astro Bot e Gran Turismo 7, com \u00f3timo pre\u00e7o pelo Low Games!\nhttps://amzn.to/4kPmO2F\n\nACESS\u00d3RIOS E JOGOS PARA NINTENDO SWITCH 2 MAIS BARATOS COM O LOW GAMES!\nAmazon (JoyCon 2): https://amzn.to/3RUQ5MC\nAmazon (Mario Kart World, m\u00eddia f\u00edsica): https://amzn.to/3ERXKsc\n\nDe um game over nos pre\u00e7os altos com o Low Games, e compre jogos, consoles e acess\u00f3rios com pre\u00e7os baixos! \nhttps://www.lowgames.com.br/\nENTRE NOS GRUPOS COM PROMO\u00c7\u00d5ES EM TEMPO REAL: https://linktr.ee/lowgames\n\n~~~~~~ \n\nCap\u00edtulos\n00:00:00 - Aguarde\n00:12:01 - Temos um Convidado Especial...\n00:23:39 - GTA RP: Rockstar Games Firma Parceria Importante \n00:37:38 - The Elder Scrolls 6: Leaker Indica Janela de Lan\u00e7amento\n01:07:30 - PHYSINT, Jogo de Espionagem de Kojima, Ganha Elenco e Detalhes\n01:22:43 - ROG Xbox Ally Tem Pre\u00e7o Revelado e Pr\u00e9-Venda Iniciada\n01:43:49 - Forza Horizon 6 Quer Deslumbrar os F\u00e3s com o seu Jap\u00e3o\n02:19:28 - React do Flow Games - Palfarm: Spinoff de Fazendinha do Palworld\n02:22:33 - React do Flow Games - Katanas do Ninja Gaiden 4 na Vida Real\n02:30:18 - React do Flow Games - Gameplay In\u00e9dita de Ananta \n02:37:28 - React do Flow Games - Trailer de Avatar 3 \n02:41:02 - React do Flow Games - Trailer de Saros\n02:46:17 - React do Flow Games - OD - KNOCK: Projeto de Terror do Kojima\n02:58:33 - React do Flow Games - Outro Projeto do Kojima!!\n03:01:35 - React do Flow Games - Anime do Death Stranding \n03:04:37 - React do Flow Games - Onimusha: Trailer da Hist\u00f3ria\n03:08:50 - React do Flow Games - An\u00fancios da Semana\n\n~~~~~~ \n\nAcompanhe o Flow Games em todas as m\u00eddias: https://linkin.bio/flowgamestv/ \nAcesse o nosso portal de not\u00edcias: https://flowgames.gg/ \nFa\u00e7a parte do Discord do Flow Games: https://discord.com/invite/SfxPYf7BkQ \n\nReceba as principais not\u00edcias, v\u00eddeos e conte\u00fados exclusivos do universo gamer, na palma da sua m\u00e3o. \n\nWhatsApp: https://www.whatsapp.com/channel/0029VacH04P8aKvBME6vZH1W \nTelegram: https://t.me/FlowGamesNEWS \n\n~~~~~~ \n\nCAIXA POSTAL\n80154 | CEP: 03350-970 | S\u00e3o Paulo - SP\nespecificar que \u00e9 pro Flow Games\n\n~~~~~~ \n\nConhe\u00e7a o HUB Flow Games no YouTube. \nFlow Games Trailers: https://www.youtube.com/@FlowGamesTrailers \nCortes do Flow Games: https://www.youtube.com/@CortesdoFlowGames \n\n~~~~~~ \n\nANFITRI\u00d5ES: \n\n*FLOW GAMES*\n\nDavy Jones \n- Twitter: @DavyJonesRJ\n - Instagram: @odavyjones\n\nPhoenixBR\n- Twitter: @PhoenixBR\n - Instagram: @PhoenixBRnnf\n\nThais Matsufugi\n- Twitter: @thamatsu\n - Instagram: @ThaMatsu\n\nCross\n- Twitter: @Cross_GP\n - Instagram: @crosstossaur\n\nBruno Micali\n- Twitter: @MicaliBruno\n- Instagram: @micalibruno\n\n~~~~~~ \n\nPRODU\u00c7\u00c3O:\n\nFelipe Cardoso\n-Instagram: @goodcardoso \n-Twitter: @cardoso122 \n\nDIRE\u00c7\u00c3O:\n\nTakeshi Oyama\n- Instagram: @takeshioyama_\n- Twitter: @takeshioyama\n\nLuiz Pancieri\n- Instagram: @luizpancieri\n\nZero\n-Instagram: @otiozero \n-Twitter: @otiozero \n\n~~~~~~ \n\n#flowgames #wolverine #playstation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "62475",
                "likeCount": "4635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Byg1vMIlCiLPE8oGC3IvPrvS2yo",
            "id": "bEbkb8P6qb4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T22:27:26Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "O ADM ABUSOU no BRAINROT com EVENTOS INFINITOS de PETS RAROS! \ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEbkb8P6qb4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEbkb8P6qb4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEbkb8P6qb4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEbkb8P6qb4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bEbkb8P6qb4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O ADM ABUSOU no BRAINROT com EVENTOS INFINITOS de PETS RAROS! \ud83e\udde0\ud83d\udd25",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "557634",
                "likeCount": "32491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1793"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hTnatHZIicq1uAT3gcVEPj_5mKA",
            "id": "Ff9IGRz8Rt0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T17:56:21Z",
                "channelId": "UCZEggUJC_wzpN66mRE_st2g",
                "title": "Chefinha - Js da Torre & Pedrin (Prod. Bebeto)",
                "description": "https://www.instagram.com/pavunarec \n https://www.instagram.com/jsdatorre\nhttps://www.instagram.com/vzpedrin\nhttps://www.instagram.com/bebeto.og\n\nCAPA - Gustavo Brewer | @gustavobrewer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ff9IGRz8Rt0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ff9IGRz8Rt0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ff9IGRz8Rt0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ff9IGRz8Rt0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ff9IGRz8Rt0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pavuna ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Chefinha - Js da Torre & Pedrin (Prod. Bebeto)",
                    "description": "https://www.instagram.com/pavunarec \n https://www.instagram.com/jsdatorre\nhttps://www.instagram.com/vzpedrin\nhttps://www.instagram.com/bebeto.og\n\nCAPA - Gustavo Brewer | @gustavobrewer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70092",
                "likeCount": "8721",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2GKk5GbSmWZnd4dyJFuIVmWF7ro",
            "id": "62tkMwoEIBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T13:33:45Z",
                "channelId": "UCTFbGAgp5L6IgUTQDW93zlQ",
                "title": "Avatar: Fogo e Cinzas | Trailer 2 Oficial Dublado",
                "description": "Esse mundo \u00e9 mais profundo do que voc\u00ea imagina. #Avatar: Fogo e Cinzas estreia em 18 de dezembro nos cinemas.\n\nE n\u00e3o perca o retorno de #Avatar: O Caminho da \u00c1gua, em 3D, de 2 a 8 de outubro.\n\nInscreva-se no canal e seja o primeiro a receber nosso conte\u00fado.\n \nSiga-nos na sua rede social favorita e receba as principais not\u00edcias sobre os nossos t\u00edtulos!\nFacebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosBR\nTwitter: https://twitter.com/20thcenturybr\nInstagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62tkMwoEIBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62tkMwoEIBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62tkMwoEIBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62tkMwoEIBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/62tkMwoEIBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios Brasil",
                "tags": [
                    "filme",
                    "cinema",
                    "20th century fox film do brasil",
                    "trailer",
                    "oficial",
                    "estreia",
                    "dublado",
                    "em portugues",
                    "legendado"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Avatar: Fogo e Cinzas | Trailer 2 Oficial Dublado",
                    "description": "Esse mundo \u00e9 mais profundo do que voc\u00ea imagina. #Avatar: Fogo e Cinzas estreia em 18 de dezembro nos cinemas.\n\nE n\u00e3o perca o retorno de #Avatar: O Caminho da \u00c1gua, em 3D, de 2 a 8 de outubro.\n\nInscreva-se no canal e seja o primeiro a receber nosso conte\u00fado.\n \nSiga-nos na sua rede social favorita e receba as principais not\u00edcias sobre os nossos t\u00edtulos!\nFacebook: https://www.facebook.com/20thCenturyStudiosBR\nTwitter: https://twitter.com/20thcenturybr\nInstagram: https://www.instagram.com/20thcenturystudiosbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "265968",
                "likeCount": "15249",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1046"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r5WcKPBYpVhyYOCmM7Vk_rfjgPM",
            "id": "KLnbZ_d_XJM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T15:45:35Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "JOGO DE TERROR BASEADO EM FATOS REAIS, MAS EU T\u00d4 DOENTE ENT\u00c3O EU N\u00c3O POSSO ME ASSUSTAR!",
                "description": "\ud83d\udd25Jogue War Thunder de GRA\u00c7A e receba um pacote de b\u00f4nus incr\u00edvel! PC, PlayStation e Xbox \u2014 https://wtplay.link/jazzghost \ud83d\udca5 WT Mobile \u2014 https://wtm.game/jazzghost\n\n CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Slackjaw\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLnbZ_d_XJM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLnbZ_d_XJM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLnbZ_d_XJM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLnbZ_d_XJM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KLnbZ_d_XJM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "slackjaw"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "JOGO DE TERROR BASEADO EM FATOS REAIS, MAS EU T\u00d4 DOENTE ENT\u00c3O EU N\u00c3O POSSO ME ASSUSTAR!",
                    "description": "\ud83d\udd25Jogue War Thunder de GRA\u00c7A e receba um pacote de b\u00f4nus incr\u00edvel! PC, PlayStation e Xbox \u2014 https://wtplay.link/jazzghost \ud83d\udca5 WT Mobile \u2014 https://wtm.game/jazzghost\n\n CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Slackjaw\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "873908",
                "likeCount": "56132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4082"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X1jSZPt8Jibb2YOcjoT9KjwYcPc",
            "id": "hQskOv9b_kg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T21:00:07Z",
                "channelId": "UCzWQnGyNQuvgVYV2OLoqNdg",
                "title": "MC GP E MC LELE JP - ME POSTOU NO DAILY / FESTA DO BIG G - Prod DAVI DOGDOG E DJ ANDRABEAT",
                "description": "ESSA EXPLODIU NO APP VIZINHO HEIN, OU\u00c7AM MUITO EM TODAS PLATAFORMAS DIGITAIS: \nADA.lnk.to/MEPOSTOUNODAILYFESTADOBIGG\n\nDire\u00e7\u00e3o : ooliver.30 \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: \nNeg\u00e3o e Renan Kaylon (tropa do g)\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia : Diego querzoli\nSegunda C\u00e2mera : J\u00fanior\nA&R ; Lucas - Bafo Produ\u00e7\u00f5es\nMarketing: Talita Santos \n\n#funk #mcgp #mclelejp",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQskOv9b_kg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQskOv9b_kg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQskOv9b_kg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQskOv9b_kg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hQskOv9b_kg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC GP",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC GP E MC LELE JP - ME POSTOU NO DAILY / FESTA DO BIG G - Prod DAVI DOGDOG E DJ ANDRABEAT",
                    "description": "ESSA EXPLODIU NO APP VIZINHO HEIN, OU\u00c7AM MUITO EM TODAS PLATAFORMAS DIGITAIS: \nADA.lnk.to/MEPOSTOUNODAILYFESTADOBIGG\n\nDire\u00e7\u00e3o : ooliver.30 \nProdu\u00e7\u00e3o executiva: \nNeg\u00e3o e Renan Kaylon (tropa do g)\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia : Diego querzoli\nSegunda C\u00e2mera : J\u00fanior\nA&R ; Lucas - Bafo Produ\u00e7\u00f5es\nMarketing: Talita Santos \n\n#funk #mcgp #mclelejp"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33122",
                "likeCount": "1947",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rl5bQ6YZwutpJaH6LgH06MiAgBo",
            "id": "86dIyDjjljE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T15:00:22Z",
                "channelId": "UC6fIWLQxpxV55sR6mMBgdtg",
                "title": "WICKED PARTE 2: \u00c9 O FILME DO ANO! | React",
                "description": "SAIU O ULTIMO TRAILER de Wicker: For Good! O hype \u00e9 MUITO REAL e, hoje, vim reagir a ele com voc\u00eas S2\nDeixa ai nos coment\u00e1rios qual parte voc\u00ea t\u00e1 mais ansioso pra assistir! Eu ja t\u00f4 com a roupa de ir, rs\n\n\n.: CANAL PRINCIPAL :.  \nhttps://www.youtube.com/@itsjazzb\n\n#wicked #trailer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86dIyDjjljE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86dIyDjjljE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86dIyDjjljE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86dIyDjjljE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/86dIyDjjljE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SuperJazz",
                "tags": [
                    "games",
                    "itsjazzb",
                    "jazzb",
                    "jessica ballut",
                    "jogando",
                    "just chatting",
                    "wicked",
                    "trailer wicked",
                    "comentando trailer de wicked",
                    "wicked parte 2",
                    "wicked for good",
                    "wicked for good trailer",
                    "wicked parte 2 trailer",
                    "react",
                    "reagindo wicked",
                    "reagindo wicked parte 2",
                    "react wicked 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "WICKED PARTE 2: \u00c9 O FILME DO ANO! | React",
                    "description": "SAIU O ULTIMO TRAILER de Wicker: For Good! O hype \u00e9 MUITO REAL e, hoje, vim reagir a ele com voc\u00eas S2\nDeixa ai nos coment\u00e1rios qual parte voc\u00ea t\u00e1 mais ansioso pra assistir! Eu ja t\u00f4 com a roupa de ir, rs\n\n\n.: CANAL PRINCIPAL :.  \nhttps://www.youtube.com/@itsjazzb\n\n#wicked #trailer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "25137",
                "likeCount": "4413",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NwVzHEyqb8DQSUCms3W7Nr7xRLA",
            "id": "t21YrI9frcM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T21:11:26Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "INICIEI COM TODAS AS GAMEPASS NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t21YrI9frcM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t21YrI9frcM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t21YrI9frcM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t21YrI9frcM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t21YrI9frcM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "INICIEI COM TODAS AS GAMEPASS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333556",
                "likeCount": "6314",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "895"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JxqcpklcQ8TH9vxs0l_OT9-1BnU",
            "id": "xtsZ1UrEDag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T14:01:54Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                "description": "#dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtsZ1UrEDag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtsZ1UrEDag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtsZ1UrEDag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtsZ1UrEDag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtsZ1UrEDag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "dance se souber tiktok",
                    "tiktok viral video",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "dance se souber",
                    "m\u00fasica",
                    "tik tok",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "tiktok 2024",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "dance se souber 2025",
                    "tiktok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber 2025",
                    "m\u00fasicas",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dance souber",
                    "dan\u00e7a de souber",
                    "dance se souber 2024",
                    "tik tok 2025",
                    "musicas do tik tok",
                    "dan\u00e7a souber",
                    "brazil tiktok",
                    "dancinhas do tik tok",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "m\u00fasica tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Dance se souber~ {TikTok} 2025\ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                    "description": "#dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136537",
                "likeCount": "1071",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IfrkQVesERdFejqojqEGa6l_WjY",
            "id": "lwlw0ChiSR0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T10:48:53Z",
                "channelId": "UCydtMNspoPAlqBjFSGnigSw",
                "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lwlw0ChiSR0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Forza",
                "tags": [
                    "forzahorizon6",
                    "forza",
                    "fh6",
                    "forzahorizon",
                    "forza horizon",
                    "forza horizon 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Forza Horizon 6 - Official Teaser Trailer | Tokyo Game Show 2025",
                    "description": "Discover\u202fthe breathtaking landscapes of\u202fJapan\u202fand become a\u202fracing Legend\u202fat\u202fthe Horizon Festival\u202fin Forza Horizon 6, which will launch first on Xbox Series X|S consoles and PC in 2026, and PlayStation 5 post-launch. Wishlist now on the Microsoft Store and Steam! Forza.net\n\n____________________________________________________\nFOLLOW FORZA\nOfficial Site \u2013 http://forza.net/\nDiscord \u2013 https://discordapp.com/invite/forza\n\nFOLLOW FORZA HORIZON\nTwitter \u2013   / forzahorizon  \nInstagram \u2013   / forzahorizonofficial  \nFacebook \u2013   / forzahorizon  \nTikTok \u2013   / forzahorizon  \nWhatsapp - Forza Horizon\n\nFOLLOW FORZA MOTORSPORT\nTwitter \u2013   / forzamotorsport  \nInstagram \u2013   / forzamotorsport  \nFacebook \u2013   / forzamotorsport"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1306369",
                "likeCount": "91261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7636"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w4BgbB6UXe6R3cDiP559SqPnmIk",
            "id": "xWzyo0jaM-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T13:02:08Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Vida de Picareta no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWzyo0jaM-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWzyo0jaM-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWzyo0jaM-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWzyo0jaM-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWzyo0jaM-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Vida de Picareta no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "570357",
                "likeCount": "10593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "478"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MDfYAXs9ZyoTkw4zEa7yARJkYaM",
            "id": "jwl0G2zuBhA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T14:56:52Z",
                "channelId": "UCf3bpNHdrwwtWxxB3Ypz_LQ",
                "title": "Grelo - DESABAFO DE UM JOVEM ADULTO (V\u00eddeo Oficial)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030 Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO! umusicbrazil.lnk.to/DesabafoDeUmJovemAdulto\n\nSIGA NOSSO PERFIL NAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/eogrelo/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@eogrelooficial\nFacebook: https://www.facebook.com/eogrelooficial/\n\nDESABAFO DE UM JOVEM ADULTO\n(De \u00c2ngelo)\n\nHoje minha vontade de beber\nN\u00e3o t\u00e1 acompanhando o meu bolso\nT\u00e1 osso\n\n\u00c9 que eu entrei numas ideias\nTipo aquelas que bate errado\nT\u00f4 quase ficando louco\n\u00c9 que a gente corre tanto que a gente nem percebe\nQue um dia saiu pra brincar com a rapa\nE era o \u00faltimo sem eu saber que era\n\nEu pedia tanto pra formar na escola\nQuem diria que hoje iria dar saudade dela\n\nAlgu\u00e9m sabe me explicar que loucura \u00e9 essa?\nQue na minha vez de ser adulto os carro encareceu tudo\nAs coisas t\u00e3o um absurdo de comprar\nO povo \u00e9 tudo vagabundo\nAcabou o amor no mundo\n\u00c9 praticamente imposs\u00edvel namorar\n\nSaudade do meu tempo de inf\u00e2ncia\nQue dez real dava uma coca, vinte p\u00e3o na padoca\nE hoje n\u00f3s compra uma long neck e olhe l\u00e1\n\n\n\nEquipe Dois.M\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nHead de Marketing: Muniz\nSocial M\u00e9dia: Kaique Lima\nDesigner: Taynah Cardoso / Gabriel Lopes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwl0G2zuBhA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwl0G2zuBhA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwl0G2zuBhA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwl0G2zuBhA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jwl0G2zuBhA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grelo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Grelo - DESABAFO DE UM JOVEM ADULTO (V\u00eddeo Oficial)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030 Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO! umusicbrazil.lnk.to/DesabafoDeUmJovemAdulto\n\nSIGA NOSSO PERFIL NAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/eogrelo/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@eogrelooficial\nFacebook: https://www.facebook.com/eogrelooficial/\n\nDESABAFO DE UM JOVEM ADULTO\n(De \u00c2ngelo)\n\nHoje minha vontade de beber\nN\u00e3o t\u00e1 acompanhando o meu bolso\nT\u00e1 osso\n\n\u00c9 que eu entrei numas ideias\nTipo aquelas que bate errado\nT\u00f4 quase ficando louco\n\u00c9 que a gente corre tanto que a gente nem percebe\nQue um dia saiu pra brincar com a rapa\nE era o \u00faltimo sem eu saber que era\n\nEu pedia tanto pra formar na escola\nQuem diria que hoje iria dar saudade dela\n\nAlgu\u00e9m sabe me explicar que loucura \u00e9 essa?\nQue na minha vez de ser adulto os carro encareceu tudo\nAs coisas t\u00e3o um absurdo de comprar\nO povo \u00e9 tudo vagabundo\nAcabou o amor no mundo\n\u00c9 praticamente imposs\u00edvel namorar\n\nSaudade do meu tempo de inf\u00e2ncia\nQue dez real dava uma coca, vinte p\u00e3o na padoca\nE hoje n\u00f3s compra uma long neck e olhe l\u00e1\n\n\n\nEquipe Dois.M\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nHead de Marketing: Muniz\nSocial M\u00e9dia: Kaique Lima\nDesigner: Taynah Cardoso / Gabriel Lopes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77924",
                "likeCount": "6962",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "265"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kn-zgXYbgYJqziwmufjyzCzDMq8",
            "id": "s3pDMUWlA6I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-24T21:36:18Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                "description": "Descriptive Audio version available.\n\nBecome a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \nFrom Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n  \n\u00a9 2025 MARVEL \n\u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \nDeveloped by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s3pDMUWlA6I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "Wolverine",
                    "Marvel\u2019s Wolverine",
                    "PlayStation 5",
                    "Insomniac Games",
                    "gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Marvel\u2019s Wolverine - Gameplay Trailer | PS5 Games",
                    "description": "Descriptive Audio version available.\n\nBecome a living weapon. As he searches for answers about his past, Wolverine will do whatever it takes \u2013 unleashing brutal claw combat, violent rage, and relentless determination \u2013 to cut through the mystery of the man he used to be. \n \nFrom Insomniac Games, the developers of the critically acclaimed Marvel\u2019s Spider-Man franchise, comes Marvel\u2019s Wolverine, an all-new take on an iconic character based on Marvel Comics. Developed in collaboration with Marvel Games and Sony Interactive Entertainment, Marvel\u2019s Wolverine coming to PlayStation\u00ae5 consoles Fall 2026.\n  \n\u00a9 2025 MARVEL \n\u00a9 2025 Sony Interactive Entertainment Inc. \nDeveloped by Insomniac Games, Inc.\n\n#ps5 #ps5games #stateofplay #wolverine \n\nMay contain content inappropriate for children. Visit http://www.esrb.org for rating information."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6535537",
                "likeCount": "451987",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16190"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ye7IDi0rpkBOKlX6ufCDqdcZ_0g",
            "id": "uWxivftPeLE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T22:22:01Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "JOGUEI 99 NOITES SOZINHO PORQUE O LARRYZINHO ME TROCOU PELA LARIZINHA!",
                "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWxivftPeLE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWxivftPeLE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWxivftPeLE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWxivftPeLE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uWxivftPeLE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "JOGUEI 99 NOITES SOZINHO PORQUE O LARRYZINHO ME TROCOU PELA LARIZINHA!",
                    "description": "bati o recorde do 99 noites na floresta, joguei 99 na floresta pela primeira vez, como jogar 99 noites na floresta. 99 NOITES NA FLORESTA COM LARRYZINHO, LARRYZINHO\n\n#pizao #roblox #99noitesnafloresta #99noites #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "147816",
                "likeCount": "6736",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A9gJi4NlBjBU7ka-uadHwTsgWAA",
            "id": "xLP6dmiKb-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T10:03:48Z",
                "channelId": "UCg01fsWqrIB3xPVmWSZYR0Q",
                "title": "Vaqueira Tenta\u00e7\u00e3o - Na M\u00e1xima IN Vaquejada",
                "description": "Provided to YouTube by Toque dez\n\nVaqueira Tenta\u00e7\u00e3o - Na M\u00e1xima IN Vaquejada \u00b7 Toque Dez\n\nVaqueira Tenta\u00e7\u00e3o - Na M\u00e1xima IN Vaquejada\n\n\u2117 2025 Toque dez\n\nReleased on: 2025-09-26\n\nProducer: Milsinho Toque Dez\nVocals: Toque Dez\nComposer: Ricardo Nascimento\nComposer: Breno Paim\nComposer: Milsinho Toque Dez\nComposer: Iatta Nascimento\nComposer: Alisson lima de Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLP6dmiKb-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLP6dmiKb-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLP6dmiKb-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLP6dmiKb-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xLP6dmiKb-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Toque Dez - Topic",
                "tags": [
                    "Toque Dez",
                    "Vaqueira Tenta\u00e7\u00e3o - Na M\u00e1xima IN Vaquejada"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Vaqueira Tenta\u00e7\u00e3o - Na M\u00e1xima IN Vaquejada",
                    "description": "Provided to YouTube by Toque dez\n\nVaqueira Tenta\u00e7\u00e3o - Na M\u00e1xima IN Vaquejada \u00b7 Toque Dez\n\nVaqueira Tenta\u00e7\u00e3o - Na M\u00e1xima IN Vaquejada\n\n\u2117 2025 Toque dez\n\nReleased on: 2025-09-26\n\nProducer: Milsinho Toque Dez\nVocals: Toque Dez\nComposer: Ricardo Nascimento\nComposer: Breno Paim\nComposer: Milsinho Toque Dez\nComposer: Iatta Nascimento\nComposer: Alisson lima de Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "ar"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58614",
                "likeCount": "1586",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qoafI5aroqzB_mjnI5gV9qYYjeU",
            "id": "CYcSsHpCi-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T22:24:58Z",
                "channelId": "UCAcuWLj8LAJH-imhnyus5lg",
                "title": "FIZ O IMPOSS\u00cdVEL: ABRI 100 LUCKY BLOCKS YING YANG E O RESULTADO FOI INSANO!",
                "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu abri 100 lucky blocks ying yang para pegar v\u00e1rios brainrots bons no roube um brainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYcSsHpCi-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYcSsHpCi-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYcSsHpCi-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYcSsHpCi-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CYcSsHpCi-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fer",
                "tags": [
                    "fer",
                    "pt-br"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FIZ O IMPOSS\u00cdVEL: ABRI 100 LUCKY BLOCKS YING YANG E O RESULTADO FOI INSANO!",
                    "description": "-\u2039 Nesse v\u00eddeo eu abri 100 lucky blocks ying yang para pegar v\u00e1rios brainrots bons no roube um brainrot!\n\n-\u2039 Instagram: oferzinho\n\n-\u2039 Nome no roblox: Ferzin_YT\n\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/share/g/16926994\n\nobrigado por assistir \ud83d\udc9e"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "182631",
                "likeCount": "2379",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "155"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G9t3KqoBmSwur2ZrlfMDR-IFtXA",
            "id": "qpxSb4MZ9Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T23:00:07Z",
                "channelId": "UCe1HjlqnaxERsqpw0ZnLXvA",
                "title": "Z\u00e9 Felipe - Onde Anda Voc\u00ea (Country Sessions)",
                "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\r\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\r\n\r\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpxSb4MZ9Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpxSb4MZ9Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpxSb4MZ9Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpxSb4MZ9Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qpxSb4MZ9Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Felipe",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Felipe",
                    "Sertanejo",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Na Mesma Estrada",
                    "Novo DVD",
                    "Voc\u00ea e Eu",
                    "Proibido \u00c9 Mais Gostoso",
                    "Voc\u00ea N\u00e3o Vale Nada",
                    "Rel\u00f3gio de S\u00e3o Pedro"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Felipe - Onde Anda Voc\u00ea (Country Sessions)",
                    "description": "Essa m\u00fasica faz parte do novo EP \"Country Sessions\".\r\nPara ouvir nos apps de m\u00fasica, clique no link: https://ads.somlivre.com.br/Country_Sessions\r\n\r\nContato: Talism\u00e3 Music (11) 5054.7000\r\n\r\nSiga Z\u00e9 Felipe nas redes sociais!\r\nFacebook: fb.com/zefelipecantor\r\nInstagram: @zefelipecantor\r\nTwitter: @zefelipecantor\r\nYouTube: zefelipecantor\r\nSite Oficial: www.zefelipe.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45066",
                "likeCount": "2366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "420"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M4lCbwmLhouToU7kuN-FAzFf_Sc",
            "id": "R6POb3nlqNY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T12:30:38Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "KASS ADOTOU o CERVO do 99 Noites na Floresta no Minecraft!",
                "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6POb3nlqNY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6POb3nlqNY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6POb3nlqNY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6POb3nlqNY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6POb3nlqNY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "KASS ADOTOU o CERVO do 99 Noites na Floresta no Minecraft!",
                    "description": "\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "253377",
                "likeCount": "6420",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "115"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3Dw0wM_m-lGeTatVNScZG5_5W7g",
            "id": "hPrjSWuroD0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T14:59:23Z",
                "channelId": "UC4GQcpSxXmvhjn8bAfUubgg",
                "title": "Mari Fernandez - MEU TCHAU \u00c9 UMA VEZ S\u00d3 (Mari No Barzinho BH)",
                "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a o EP completo na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Mari_no_Barzinho_BH\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nMEU TCHAU \u00c9 UMA VEZ S\u00d3\n(Bia Frazzo / Cristhyan Ribeiro / Marcos Esteves / Wal\u00e9ria Le\u00e3o)\n\nVai, achando que c\u00ea me conhece\nEnt\u00e3o come\u00e7a a pegar leve\nN\u00e3o, n\u00e3o deixa eu ser o que c\u00ea merece\n\nQuando que voc\u00ea perdeu o medo \nQue tinha de me perder\nN\u00e3o faz amor se eu n\u00e3o for at\u00e9 voc\u00ea\nSe eu virar a chave c\u00ea vai ver\n\nQue eu n\u00e3o vou ter d\u00f3\nN\u00e3o queira o meu pior\nSe no amor sou bom\nNa saudade eu sou bem melhor\n\nMeu tchau \u00e9 uma vez s\u00f3\nT\u00f4 te avisando, oh\n\nSe no amor sou bom\nNa saudade eu sou bem melhor\n\nQuando que voc\u00ea perdeu o medo \nQue tinha de me perder\nN\u00e3o faz amor se eu n\u00e3o for at\u00e9 voc\u00ea\nSe eu virar a chave c\u00ea vai ver\n\nQue eu n\u00e3o vou ter d\u00f3\nN\u00e3o queira o meu pior\nSe no amor sou bom\nNa saudade eu sou bem melhor\n\nMeu tchau \u00e9 uma vez s\u00f3\nT\u00f4 te avisando, oh\n\nSe no amor sou bom\nNa saudade eu sou bem melhor\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Geann Toni\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Raul Ledes\nFotos: Marcel Bianchi\nUnidade M\u00f3vel: Lema Produ\u00e7\u00f5es\nHead de Marketing: Muniz \nSocial Media: Kaique Jardim\nDesigner: Thiago Conte\u00faddo\nAgradecimento: Na Sala\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n#MariNoBarzinhoBH #MariFernandez #MeuTchau\u00c9UmaVezS\u00f3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPrjSWuroD0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPrjSWuroD0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPrjSWuroD0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPrjSWuroD0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hPrjSWuroD0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Fernandez",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Mari Fernandez - MEU TCHAU \u00c9 UMA VEZ S\u00d3 (Mari No Barzinho BH)",
                    "description": "Contato Para Shows e Publicidades | Enderson Duarte - 85 9.9979-3021 \n\nOu\u00e7a o EP completo na sua plataforma favorita: https://ads.somlivre.com.br/Mari_no_Barzinho_BH\n\nACOMPANHE MARI FERNANDEZ NAS REDES SOCIAIS: \nINSTAGRAM - https://www.instagram.com/marifernandez/\nFACEBOOK - https://www.facebook.com/MariFernandezOficial/\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@marifernandezoficial\nX - https://x.com/MariFernandezMF\n\nMEU TCHAU \u00c9 UMA VEZ S\u00d3\n(Bia Frazzo / Cristhyan Ribeiro / Marcos Esteves / Wal\u00e9ria Le\u00e3o)\n\nVai, achando que c\u00ea me conhece\nEnt\u00e3o come\u00e7a a pegar leve\nN\u00e3o, n\u00e3o deixa eu ser o que c\u00ea merece\n\nQuando que voc\u00ea perdeu o medo \nQue tinha de me perder\nN\u00e3o faz amor se eu n\u00e3o for at\u00e9 voc\u00ea\nSe eu virar a chave c\u00ea vai ver\n\nQue eu n\u00e3o vou ter d\u00f3\nN\u00e3o queira o meu pior\nSe no amor sou bom\nNa saudade eu sou bem melhor\n\nMeu tchau \u00e9 uma vez s\u00f3\nT\u00f4 te avisando, oh\n\nSe no amor sou bom\nNa saudade eu sou bem melhor\n\nQuando que voc\u00ea perdeu o medo \nQue tinha de me perder\nN\u00e3o faz amor se eu n\u00e3o for at\u00e9 voc\u00ea\nSe eu virar a chave c\u00ea vai ver\n\nQue eu n\u00e3o vou ter d\u00f3\nN\u00e3o queira o meu pior\nSe no amor sou bom\nNa saudade eu sou bem melhor\n\nMeu tchau \u00e9 uma vez s\u00f3\nT\u00f4 te avisando, oh\n\nSe no amor sou bom\nNa saudade eu sou bem melhor\n\n\n\nFicha T\u00e9cnica:\nDire\u00e7\u00e3o: Flaney Gonzallez\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Dudu Oliveira\nProdu\u00e7\u00e3o Geral: Luan Mota\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia e Light Design: Geann Toni\nAssistente de dire\u00e7\u00e3o: Fred Miglino\nT\u00e9cnico Unidade de Video: Raul Ledes\nFotos: Marcel Bianchi\nUnidade M\u00f3vel: Lema Produ\u00e7\u00f5es\nHead de Marketing: Muniz \nSocial Media: Kaique Jardim\nDesigner: Thiago Conte\u00faddo\nAgradecimento: Na Sala\n\nGravadora: Som Livre\nEmpresa: Vybbe\n\n#MariNoBarzinhoBH #MariFernandez #MeuTchau\u00c9UmaVezS\u00f3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118315",
                "likeCount": "1635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1170"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3S8ehbMC-tdisE8EmySxbPVuEG4",
            "id": "gN3QCN4Z-Gw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T22:00:50Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "A CIDADE DO 99 NOITES NA FLORESTA EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gN3QCN4Z-Gw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gN3QCN4Z-Gw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gN3QCN4Z-Gw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gN3QCN4Z-Gw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gN3QCN4Z-Gw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "amy scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A CIDADE DO 99 NOITES NA FLORESTA EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "102506",
                "likeCount": "4953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "477"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "viF6XfIylkI5FW_V2bERkv-gDJc",
            "id": "4w5pMlz8qK0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:13Z",
                "channelId": "UC6rwiIxv0w2fbmmr66wl1rA",
                "title": "Luan Santana - OLHO MARROM (Ao Vivo em Lisboa)",
                "description": "Gravado em Agosto/2025 na MEO Arena, em Lisboa\n\nLETRA\nO que \u00e9 que voc\u00ea fez na noite passada\nO que \u00e9 que voc\u00ea fez entre o colch\u00e3o e o teto\nMe virou do avesso, me fez ver que o avesso\n\u00c9 meu lado certo\n\nSua unha fez estrada nas minhas costas\nSua boca na minha boca fez hist\u00f3ria\nEsque\u00e7o meu anivers\u00e1rio, o andar do meu apartamento\nMas do seu n\u00e3o esque\u00e7o nem querendo\n\nMenina do olho marrom, bombom, seu dom\n\u00c9 me arrastar pra baixo do meu edredom\nE balan\u00e7ar meu ortobom, fazendo bem bom\nGemendo no tom, a\u00f4\n\nMenina do olho marrom, bombom, seu dom\n\u00c9 me arrastar pra baixo do meu edredom\nE balan\u00e7ar meu ortobom, fazendo bem bom\nGemendo no tom, a\u00f4\n\nMenina do olho marrom\nQuem t\u00e1 gostando joga a m\u00e3o e faz barulho\n\nSua unha fez estrada nas minhas costas\nSua boca na minha boca fez hist\u00f3ria\nEsque\u00e7o meu anivers\u00e1rio, o andar do meu apartamento\nMas do seu n\u00e3o esque\u00e7o nem querendo\n\nMenina do olho marrom, bombom, seu dom\n\u00c9 me arrastar pra baixo do meu edredom\nE balan\u00e7ar meu ortobom, fazendo bem bom\nGemendo no tom, a\u00f4\n\nMenina do olho marrom, bombom, seu dom\n\u00c9 me arrastar pra baixo do meu edredom\nE balan\u00e7ar meu ortobom, fazendo bem bom\nGemendo no tom, a\u00f4\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nAUTORAL\nAutores e Editoras:\nDiego Yure e Felipe Goffi (Nocaute Editora)\nMatheus Araujo (Triplex Music Editora)\nVitor Ferrari (Workshow)\nJuliano Couto (Oi Balde)\n\n\u00c1UDIO\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: V\u00edtor Castro | Lucas Santos\nSanfona: Gustavo Mayer\nVL:\nLucas Santos: Arranjo | Viol\u00e3o | Baixo | Programa\u00e7\u00e3o\nVitor Castro: Arranjo | Beats: Bateria + Percuss\u00e3o | Baixo | Viol\u00e3o | Sanfona | Teclados | FX\nBanda Luan Santana:\nBateria: Daniel Barbosa\nTeclados: Paulinho PEXE\nViol\u00e3o: Fernando Baron\nGuitarra: Luan Murilho\nBaixo: Tiago Moraes\n\nV\u00cdDEO\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o: Wanderley Adorno\nDiretor de Fotografia: Ant\u00f4nio H. Queiroz\nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es\nEdi\u00e7\u00e3o: Calebe Dorneles\n\nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Polly Ferreira\nEspecialista A&R: Jhulia Gomes\nGerente A&R Audiovisual: Roberta Salomone\nCoordenadora A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nDiretor de Marketing: Ricardo Bertozzi\nGerente de Marketing: Samella Freitas \nEspecialista de Marketing: Gabriela Mello",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4w5pMlz8qK0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4w5pMlz8qK0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4w5pMlz8qK0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4w5pMlz8qK0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4w5pMlz8qK0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luan Santana",
                "tags": [
                    "Som Livre (Record Label)",
                    "Arrocha",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Pop",
                    "Sertanejo Universit\u00e1rio",
                    "Te Esperando",
                    "Meteoro da Paix\u00e3o",
                    "Te Vivo",
                    "Luan Santana"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Luan Santana - OLHO MARROM (Ao Vivo em Lisboa)",
                    "description": "Gravado em Agosto/2025 na MEO Arena, em Lisboa\n\nLETRA\nO que \u00e9 que voc\u00ea fez na noite passada\nO que \u00e9 que voc\u00ea fez entre o colch\u00e3o e o teto\nMe virou do avesso, me fez ver que o avesso\n\u00c9 meu lado certo\n\nSua unha fez estrada nas minhas costas\nSua boca na minha boca fez hist\u00f3ria\nEsque\u00e7o meu anivers\u00e1rio, o andar do meu apartamento\nMas do seu n\u00e3o esque\u00e7o nem querendo\n\nMenina do olho marrom, bombom, seu dom\n\u00c9 me arrastar pra baixo do meu edredom\nE balan\u00e7ar meu ortobom, fazendo bem bom\nGemendo no tom, a\u00f4\n\nMenina do olho marrom, bombom, seu dom\n\u00c9 me arrastar pra baixo do meu edredom\nE balan\u00e7ar meu ortobom, fazendo bem bom\nGemendo no tom, a\u00f4\n\nMenina do olho marrom\nQuem t\u00e1 gostando joga a m\u00e3o e faz barulho\n\nSua unha fez estrada nas minhas costas\nSua boca na minha boca fez hist\u00f3ria\nEsque\u00e7o meu anivers\u00e1rio, o andar do meu apartamento\nMas do seu n\u00e3o esque\u00e7o nem querendo\n\nMenina do olho marrom, bombom, seu dom\n\u00c9 me arrastar pra baixo do meu edredom\nE balan\u00e7ar meu ortobom, fazendo bem bom\nGemendo no tom, a\u00f4\n\nMenina do olho marrom, bombom, seu dom\n\u00c9 me arrastar pra baixo do meu edredom\nE balan\u00e7ar meu ortobom, fazendo bem bom\nGemendo no tom, a\u00f4\n\n\nFICHA T\u00c9CNICA\n\nAUTORAL\nAutores e Editoras:\nDiego Yure e Felipe Goffi (Nocaute Editora)\nMatheus Araujo (Triplex Music Editora)\nVitor Ferrari (Workshow)\nJuliano Couto (Oi Balde)\n\n\u00c1UDIO\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: V\u00edtor Castro | Lucas Santos\nSanfona: Gustavo Mayer\nVL:\nLucas Santos: Arranjo | Viol\u00e3o | Baixo | Programa\u00e7\u00e3o\nVitor Castro: Arranjo | Beats: Bateria + Percuss\u00e3o | Baixo | Viol\u00e3o | Sanfona | Teclados | FX\nBanda Luan Santana:\nBateria: Daniel Barbosa\nTeclados: Paulinho PEXE\nViol\u00e3o: Fernando Baron\nGuitarra: Luan Murilho\nBaixo: Tiago Moraes\n\nV\u00cdDEO\nDire\u00e7\u00e3o: Anselmo Troncoso\nProdu\u00e7\u00e3o: Wanderley Adorno\nDiretor de Fotografia: Ant\u00f4nio H. Queiroz\nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: AT+G Produ\u00e7\u00f5es\nEdi\u00e7\u00e3o: Calebe Dorneles\n\nSONY MUSIC\nLabel Head: Cristiane Sim\u00f5es\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nGerente A&R: Polly Ferreira\nEspecialista A&R: Jhulia Gomes\nGerente A&R Audiovisual: Roberta Salomone\nCoordenadora A&R Audiovisual: Luiza Catalani\nDiretor de Marketing: Ricardo Bertozzi\nGerente de Marketing: Samella Freitas \nEspecialista de Marketing: Gabriela Mello"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1457613",
                "likeCount": "15798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1310"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y7Q-Gh5e4Y9S7uIeS2VDuvKLJrc",
            "id": "YlqBSTs-UMY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T23:53:21Z",
                "channelId": "UCOaQsQIByJYHyETtw48l_Vw",
                "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 CONTRA SQUAD | RODADA 16 - GRUPOS B e C | FREE FIRE | AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                "description": "Assista ao vivo a Rodada 16 do Segundo Split do FFWS BR 2025, entre os grupos B e C no modo Contra Squad!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \n\n#LBFF #FFWSBR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YlqBSTs-UMY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YlqBSTs-UMY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YlqBSTs-UMY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YlqBSTs-UMY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YlqBSTs-UMY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Free Fire Esports Brasil #FREEFIRE",
                "tags": [
                    "Free Fire",
                    "LBFF",
                    "Frifas",
                    "Clipadinhas",
                    "garena",
                    "free",
                    "fire",
                    "free fire",
                    "diamante royale",
                    "pro league",
                    "modo cs",
                    "contra squad",
                    "jogo mobile",
                    "mobile",
                    "nova skin",
                    "ao vivo",
                    "garena free fire",
                    "free fire brasil",
                    "garena brasil",
                    "nova atualiza\u00e7\u00e3o",
                    "codiguin",
                    "liga brasileira",
                    "campeonato garena",
                    "lbff ao vivo",
                    "free fire ao vivo",
                    "lb",
                    "competitivo",
                    "competitivo free fire",
                    "lbff live",
                    "free fire live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 FFWS BR | SPLIT 2 \ud83c\udfc6 CONTRA SQUAD | RODADA 16 - GRUPOS B e C | FREE FIRE | AO VIVO\ud83d\udea8 #freefire",
                    "description": "Assista ao vivo a Rodada 16 do Segundo Split do FFWS BR 2025, entre os grupos B e C no modo Contra Squad!\n\nGrupo A: Pain Gaming, Alpha7, W7M e RUSH.\nGrupo B: LOS, Team Solid, Inco Gaming e Red Canids. \nGrupo C: Fluxo, Vasco, E1 e Influence Rage.\nGrupo D: Alfa34, Loud, Loops e AXS Fusion. \n\nSiga as redes sociais de Esports Free Fire e fique por dentro de tudo!\nKwai - kwai.com/user/@FFesportsBR\nTikTok -   / ffesportsbr  \nTwitter -   / ffesportsbr  \nInstagram -   / ffesportsbr  \nFacebook -   / ffesportsbr  \n\n#LBFF #FFWSBR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "363399",
                "likeCount": "11391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6jqxRqNt8ycd5i9tpAosly7KNRU",
            "id": "pGUdXxuBqw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T02:01:52Z",
                "channelId": "UCnfojijQE7jpDm3gYaW4apA",
                "title": "TOMA BOTADA - LIGA PRA BAGUN\u00c7A MINHA VIDA - EO CHAPA E MC ROG\u00ca",
                "description": "\u25bc Inscreva-se no Canal e Ativa as Notifica\u00e7\u00f5es.\n\nLink Shopee Cupom de Desconto: https://s.shopee.com.br/8AKsgFZZ6j\nFa\u00e7a Renda Extra em Casa: https://kiwify.app/omIfoVi?afid=qUViVFrz\n\nCanal RM Studio \u2122 | Desde 2017.\nCanal \u00fanico e Oficial, Verificado pelo YouTube.\nInscreva - se e acompanhe os lan\u00e7amentos\nmusicais do movimento e cultura Brega-funk.\n\n\nTags Relacionadas : #BREGAFUNK  #RMPRODUTORA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGUdXxuBqw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGUdXxuBqw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGUdXxuBqw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pGUdXxuBqw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "RM Studio",
                "tags": [
                    "BregaFunk",
                    "Mc Gw",
                    "Gr6",
                    "TopBregafunk",
                    "PARED\u00c3O 2022",
                    "Piseiro",
                    "As Mais Tocadas",
                    "mc gw",
                    "neiff",
                    "mc fantaxma",
                    "senta pros marginal",
                    "faz o m",
                    "henrique no beat",
                    "anderson neiff",
                    "fantxma",
                    "mc fantxma",
                    "mc vitinho jb",
                    "na onda da balinha",
                    "ho novinho",
                    "mc nick",
                    "dj chavoso",
                    "trov\u00e3o do beat",
                    "gordinho bolado",
                    "mc daninho",
                    "robinho destaky",
                    "eo lp",
                    "sele\u00e7\u00e3o brega funk",
                    "so as melhores",
                    "sele\u00e7\u00e3o brega funk so as melhores",
                    "toma botada",
                    "liga pra bagun\u00e7a minha vida",
                    "eo chapa",
                    "mc rog\u00ea"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TOMA BOTADA - LIGA PRA BAGUN\u00c7A MINHA VIDA - EO CHAPA E MC ROG\u00ca",
                    "description": "\u25bc Inscreva-se no Canal e Ativa as Notifica\u00e7\u00f5es.\n\nLink Shopee Cupom de Desconto: https://s.shopee.com.br/8AKsgFZZ6j\nFa\u00e7a Renda Extra em Casa: https://kiwify.app/omIfoVi?afid=qUViVFrz\n\nCanal RM Studio \u2122 | Desde 2017.\nCanal \u00fanico e Oficial, Verificado pelo YouTube.\nInscreva - se e acompanhe os lan\u00e7amentos\nmusicais do movimento e cultura Brega-funk.\n\n\nTags Relacionadas : #BREGAFUNK  #RMPRODUTORA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15519",
                "likeCount": "344",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vwxrgPcDaf4rwgOnGdFfvuOp4vU",
            "id": "po5pH8jKQxI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-27T02:51:17Z",
                "channelId": "UCqWmLengIKFXRjuL1YyXNSg",
                "title": "\ud83d\udea8 CPN FAVELA GAMING \ud83c\udfc6 POINT RUSH  \ud83d\udc9c MDL - STD - PAIN - FLUXO \ud83d\udc9c",
                "description": "GORJETA: https://nobru.club/gorjetas \u2764 \n\nConhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram:   / nobru  \nMe siga no twitter:   / nobru  \nAcompanhe minhas lives todos os dias!\n--------------------------------------------------------------------------\nContato comercial: nobruesports@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/po5pH8jKQxI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/po5pH8jKQxI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/po5pH8jKQxI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/po5pH8jKQxI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/po5pH8jKQxI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NOBRU",
                "tags": [
                    "nobru",
                    "fluxo",
                    "free fire",
                    "cerol",
                    "freitas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8 CPN FAVELA GAMING \ud83c\udfc6 POINT RUSH  \ud83d\udc9c MDL - STD - PAIN - FLUXO \ud83d\udc9c",
                    "description": "GORJETA: https://nobru.club/gorjetas \u2764 \n\nConhe\u00e7a minhas redes sociais:\nMe segue no instagram:   / nobru  \nMe siga no twitter:   / nobru  \nAcompanhe minhas lives todos os dias!\n--------------------------------------------------------------------------\nContato comercial: nobruesports@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171386",
                "likeCount": "14851",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YA68ECNFQLxVK43PChoB0usDxNw",
            "id": "htwrVsprReA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T13:56:46Z",
                "channelId": "UCfuRRJ76VluLiHW2pqwZNwg",
                "title": "Hoje N\u00e3o - Xand Avi\u00e3o feat Wesley Safad\u00e3o (Avi\u00f5es Fantasy)",
                "description": "Xand e Wesley no Avi\u00f5es Fantasy\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/ytxand\n\nLETRA\nHOJE N\u00c3O\nCompositores: Danilo dias  - Renan Sonhador - Tiago Azevedo - MM Compositor - L\u00e9o Lima\n\nSe algu\u00e9m me chamar pra tomar vinho , curtir voz e viol\u00e3o \nVou n\u00e3o , vou n\u00e3o , vou n\u00e3o \nMas , se tiver rum do capitan cortez e sanfona t\u00f4 dentro \nT\u00f4 dentro , t\u00f4 dentro , t\u00f4 dentro \n\nPara a\u00ed no posto \nCompra uma gelada \nJ\u00e1 vou calibrando logo na estrada \nT\u00f4 com o motorista \nNem ligo pra nada \nEu n\u00e3o sou vagabundo \nMas eu vou dormir na pra\u00e7a\n\nHoje eu n\u00e3o , volto pra casa n\u00e3o \nHoje eu n\u00e3o , voltou pra casa n\u00e3o \n\nHoje eu n\u00e3o, volto pra casa n\u00e3o \nVolto n\u00e3o , volta n\u00e3o\n\n\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/xandaviao\nInstagram: https://www.instagram.com/xandaviao/\nTwitter: https://twitter.com/xandaviao\nTiktok: https://www.tiktok.com/@xandaviao\n\n#XandAvi\u00e3o #WesleySafad\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htwrVsprReA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htwrVsprReA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htwrVsprReA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htwrVsprReA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/htwrVsprReA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xand Avi\u00e3o",
                "tags": [
                    "avi\u00f5es",
                    "forr\u00f3",
                    "repertorio",
                    "novo",
                    "xand",
                    "musica",
                    "cd",
                    "promocional",
                    "forro",
                    "piseiro",
                    "paredao",
                    "pisadinha",
                    "sucesso",
                    "dvd",
                    "caico",
                    "selecao",
                    "antigas",
                    "antigo",
                    "xand e wesley",
                    "avi\u00f5es fantasy",
                    "wesley",
                    "safad\u00e3o",
                    "xande",
                    "xandy",
                    "avi\u00f5es do forr\u00f3",
                    "fantasia",
                    "solange",
                    "sol",
                    "z\u00e9 cantor",
                    "vybbe",
                    "ws",
                    "camarote",
                    "fortaleza",
                    "galo velho",
                    "galo novo",
                    "inimigos do fim",
                    "castel\u00e3o",
                    "arena castel\u00e3o",
                    "fortal",
                    "nordeste",
                    "forr\u00f3 das antigas",
                    "rei do forr\u00f3",
                    "ceara",
                    "avioes",
                    "avioes do forro",
                    "xand aviao",
                    "xand avi\u00e3o",
                    "wesley safadao",
                    "wesley safad\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Hoje N\u00e3o - Xand Avi\u00e3o feat Wesley Safad\u00e3o (Avi\u00f5es Fantasy)",
                    "description": "Xand e Wesley no Avi\u00f5es Fantasy\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/ytxand\n\nLETRA\nHOJE N\u00c3O\nCompositores: Danilo dias  - Renan Sonhador - Tiago Azevedo - MM Compositor - L\u00e9o Lima\n\nSe algu\u00e9m me chamar pra tomar vinho , curtir voz e viol\u00e3o \nVou n\u00e3o , vou n\u00e3o , vou n\u00e3o \nMas , se tiver rum do capitan cortez e sanfona t\u00f4 dentro \nT\u00f4 dentro , t\u00f4 dentro , t\u00f4 dentro \n\nPara a\u00ed no posto \nCompra uma gelada \nJ\u00e1 vou calibrando logo na estrada \nT\u00f4 com o motorista \nNem ligo pra nada \nEu n\u00e3o sou vagabundo \nMas eu vou dormir na pra\u00e7a\n\nHoje eu n\u00e3o , volto pra casa n\u00e3o \nHoje eu n\u00e3o , voltou pra casa n\u00e3o \n\nHoje eu n\u00e3o, volto pra casa n\u00e3o \nVolto n\u00e3o , volta n\u00e3o\n\n\n\nAcompanhe nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/xandaviao\nInstagram: https://www.instagram.com/xandaviao/\nTwitter: https://twitter.com/xandaviao\nTiktok: https://www.tiktok.com/@xandaviao\n\n#XandAvi\u00e3o #WesleySafad\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "407123",
                "likeCount": "2798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_KkmjwSZ6KcvXjSWaGubU3v6reA",
            "id": "_xLK65_YM1U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T14:58:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "TV ROYALE | Two New Evolutions, Lucky Chests, and MORE!",
                "description": "Find out more about the Update in the articles below!\n\ud83d\udcf0 https://supr.cl/Update_Oct25\n\ud83d\udcf0 https://supr.cl/MergeTactics_Oct25 \n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xLK65_YM1U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xLK65_YM1U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xLK65_YM1U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xLK65_YM1U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_xLK65_YM1U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "TV ROYALE | Two New Evolutions, Lucky Chests, and MORE!",
                    "description": "Find out more about the Update in the articles below!\n\ud83d\udcf0 https://supr.cl/Update_Oct25\n\ud83d\udcf0 https://supr.cl/MergeTactics_Oct25 \n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2860797",
                "likeCount": "97145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4016"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BeSYaMXgvDrRfg7S1BjPeza9-go",
            "id": "mtveOFsGlGA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T22:00:07Z",
                "channelId": "UC_3ZUKyi5OuhXiQODDzkeAw",
                "title": "Yunk Vino - CAM (Official Video)",
                "description": "M\u00fasica - CAM\nVoz: Yunk Vino\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: THS (@ultraths), Tuti (@prodtuti), Vertigo (@vertiiggoo), Nova Chance (@prodnovachance)\nGrava\u00e7\u00e3o: Yunk Vino\nMixagem: Arthur Luna (@lunabeccaris)\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio (@lucianoscalercio)\nSelo \u2013 Labbel Records\nData da grava\u00e7\u00e3o - 2025\n\nLABBEL RECORDS\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva - Kaire Jorge (@kairejorge)\nGerente de Projetos - Carol Castro (@carollina.castro)\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Caio Reis (@culturalcaio)\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Rasna Cantizano (@rasnacantizano)\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Nicolau Klabin (@nicolauklabin)\nCoordenadora de Comunica\u00e7\u00e3o - Fernanda Cotez (@fernandacotez)\nSocial Media - Giovanna Ven\u00e2ncio (@gxvs_)\nDesign Gr\u00e1fico: Caio Matos (@sotxm_)\nAssessoria de Imprensa: Gira Hub (@girahub)\nA&R - Paula Spit (@paulaspit)\n\nProdutora: Esc Studio (@eescstudio)\n\nDire\u00e7\u00e3o: Gabriel Caviness (@gabrielcavness)\nAD: Fernando Haddad\n\nProdutor Executivo: Nil Souza \nProdutora: Pamela Prieto\nPlat\u00f4: Luiz Francisco\nAssistente de Plat\u00f4: Rico Neves\nAssistente de Plat\u00f4: Caio Tizatto\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Leonardo Pimentel\nLoader/FP: Arthur Villares \n2ac: Gabriela Bortolon\nVideo Assist: Jo\u00e3o Eltz\nVHS: Matheus P\u00e1dua\n\nGaffer: Daniel Alves\nMaquinista: Nego\nAss maquinista: Marquinhos\nAssistente el\u00e9trica: Carlos Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Annik Maas\nCoordena\u00e7\u00e3o de Arte: Lucas Bergamini\nAssistente de arte: Diego Groba\nContra-regra: Pato\nAssistente de Contra-regra: Gustavo Lemos\nPintor de Arte: Lucas Arce \nAssistente de Pintura: Beatriz Santos da Silva\n\nStylist elenco: Julia Emiko \nAsst Stylist: Juan Duarte\n\nMake/Hair: Yandra\nAssist Make/Hair: Duda Capentieri \n\nProdutora de Casting: Laura Budin\nModelos: Milena Dias, Alissa Souza, Luiza Pontes\n\nEdit: Gabriel Caviness\nColor: Rafael Suarez\nVfx: T\u00f6ni e Vitor Sabino\nCRT: Junior\nKinect/Touchdesigner: Leonardo Pimentel e Viktor Lopes\n\nCatering: Lu & Quel \n\nLocadoras de Equipamentos: Runner Filmes, Monstercam, Casa do Produtor\nTransporte de C\u00e2mera/Prod: Standard\nMotorista Caminh\u00e3o de arte: Sandro de Oliveira Motta\nGeradonista: Nelson\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Boogie Naipe & Esc studio \nTodos os direitos reservados, Boogie Naipe, Labbel Records - 2025\nSiga:\n@yunkvino\n@labbelrec\n@boogienaipe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtveOFsGlGA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtveOFsGlGA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtveOFsGlGA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtveOFsGlGA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtveOFsGlGA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yunk Vino",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Yunk Vino - CAM (Official Video)",
                    "description": "M\u00fasica - CAM\nVoz: Yunk Vino\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: THS (@ultraths), Tuti (@prodtuti), Vertigo (@vertiiggoo), Nova Chance (@prodnovachance)\nGrava\u00e7\u00e3o: Yunk Vino\nMixagem: Arthur Luna (@lunabeccaris)\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio (@lucianoscalercio)\nSelo \u2013 Labbel Records\nData da grava\u00e7\u00e3o - 2025\n\nLABBEL RECORDS\n\nDire\u00e7\u00e3o Executiva - Kaire Jorge (@kairejorge)\nGerente de Projetos - Carol Castro (@carollina.castro)\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Caio Reis (@culturalcaio)\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva - Rasna Cantizano (@rasnacantizano)\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Nicolau Klabin (@nicolauklabin)\nCoordenadora de Comunica\u00e7\u00e3o - Fernanda Cotez (@fernandacotez)\nSocial Media - Giovanna Ven\u00e2ncio (@gxvs_)\nDesign Gr\u00e1fico: Caio Matos (@sotxm_)\nAssessoria de Imprensa: Gira Hub (@girahub)\nA&R - Paula Spit (@paulaspit)\n\nProdutora: Esc Studio (@eescstudio)\n\nDire\u00e7\u00e3o: Gabriel Caviness (@gabrielcavness)\nAD: Fernando Haddad\n\nProdutor Executivo: Nil Souza \nProdutora: Pamela Prieto\nPlat\u00f4: Luiz Francisco\nAssistente de Plat\u00f4: Rico Neves\nAssistente de Plat\u00f4: Caio Tizatto\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Leonardo Pimentel\nLoader/FP: Arthur Villares \n2ac: Gabriela Bortolon\nVideo Assist: Jo\u00e3o Eltz\nVHS: Matheus P\u00e1dua\n\nGaffer: Daniel Alves\nMaquinista: Nego\nAss maquinista: Marquinhos\nAssistente el\u00e9trica: Carlos Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Annik Maas\nCoordena\u00e7\u00e3o de Arte: Lucas Bergamini\nAssistente de arte: Diego Groba\nContra-regra: Pato\nAssistente de Contra-regra: Gustavo Lemos\nPintor de Arte: Lucas Arce \nAssistente de Pintura: Beatriz Santos da Silva\n\nStylist elenco: Julia Emiko \nAsst Stylist: Juan Duarte\n\nMake/Hair: Yandra\nAssist Make/Hair: Duda Capentieri \n\nProdutora de Casting: Laura Budin\nModelos: Milena Dias, Alissa Souza, Luiza Pontes\n\nEdit: Gabriel Caviness\nColor: Rafael Suarez\nVfx: T\u00f6ni e Vitor Sabino\nCRT: Junior\nKinect/Touchdesigner: Leonardo Pimentel e Viktor Lopes\n\nCatering: Lu & Quel \n\nLocadoras de Equipamentos: Runner Filmes, Monstercam, Casa do Produtor\nTransporte de C\u00e2mera/Prod: Standard\nMotorista Caminh\u00e3o de arte: Sandro de Oliveira Motta\nGeradonista: Nelson\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Boogie Naipe & Esc studio \nTodos os direitos reservados, Boogie Naipe, Labbel Records - 2025\nSiga:\n@yunkvino\n@labbelrec\n@boogienaipe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23586",
                "likeCount": "5226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "683"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DBzbIPGCIt-arw_Iihc4tW6p8Ew",
            "id": "Kr4Q4DLDDcU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:15:58Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "FUGA de BICICLETA da POLlCIA \ud83d\ude02 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO",
                "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kr4Q4DLDDcU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kr4Q4DLDDcU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kr4Q4DLDDcU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kr4Q4DLDDcU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Kr4Q4DLDDcU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FUGA de BICICLETA da POLlCIA \ud83d\ude02 GTA RP (Paulinho\u00a0o\u00a0LOKO",
                    "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "738986",
                "likeCount": "67515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P7WtWIswsB7iaNhs46XOn0dzVl8",
            "id": "DqcVRlXq3XA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T15:00:08Z",
                "channelId": "UCPNfKdzR9PbXo8LXsK6Bnzw",
                "title": "Munhoz & Mariano, @GustavoMioto - Liga pra minha saudade",
                "description": "Ou\u00e7a nos app de m\u00fasica : http://ada.lnk.to/Ligapraminhasaudade\nFacebook: / munhozemariano \nInstagram: munhozemariano \nTiktok: / munhozemariano\n\nLiga pra minha saudade\nCompositores: Renato Sousa  , Matheus Costa , Lari Ferreira  e Clebinho\n\nSe eu pudesse eu \nEntrava na sua frente e arrancava \nA chave da inquina\u00e7\u00e3o e te pedia calma \nImobilizava sua raiva com beijo na boca \nMais a hist\u00f3ria foi outra \n\nO meu orgulho n\u00e3o deixou \nTampou minha boca e n\u00e3o saiu desculpa \nE o passarinho que era meu\nT\u00e1 voando no c\u00e9u de outra rua \n\nSe n\u00e3o achar nessa rua sua felicidade \nLiga pra minha saudade \nLiga pra minha saudade \nQue eu vou que eu vou que eu vou \nSe n\u00e3o achar em outro beijo sua tranquilidade \nLiga pra minha saudade \nLiga pra minha saudade\n\nDire\u00e7\u00e3o e Fotografia: Bruno Campos\nOperador Cammate: Phelipe Sousa\nFoquista: Rafael Pav\u00e3o\n1\u00ba Assistente: Eric Cabral\n2\u00ba Assistente: Rafael Furtado\nMake-up: Giulia Kisser\nEstruture Cenogr\u00e1fica: MW Led\nGravado nos Est\u00fadios Bolha Filmes-SP\nProdutora: Campos Produ\u00e7\u00f5es\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Juliana Heidrich\nDire\u00e7\u00e3o geral: Ricardo Avlis, Asylan Abdo Silva e Jeferson Junior Teixeira \"Ninho\" \nRealiza\u00e7\u00e3o: AME ENTRETENIMENTO e NINHO DO ENTRETENIMENTO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqcVRlXq3XA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqcVRlXq3XA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqcVRlXq3XA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqcVRlXq3XA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqcVRlXq3XA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Munhoz e Mariano",
                "tags": [
                    "Som Livre (Record Label)",
                    "Slap M\u00fasica",
                    "M\u00fasica Sertaneja (Musical Genre)",
                    "Camaro Amarelo",
                    "Munhoz e Mariano"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Munhoz & Mariano, @GustavoMioto - Liga pra minha saudade",
                    "description": "Ou\u00e7a nos app de m\u00fasica : http://ada.lnk.to/Ligapraminhasaudade\nFacebook: / munhozemariano \nInstagram: munhozemariano \nTiktok: / munhozemariano\n\nLiga pra minha saudade\nCompositores: Renato Sousa  , Matheus Costa , Lari Ferreira  e Clebinho\n\nSe eu pudesse eu \nEntrava na sua frente e arrancava \nA chave da inquina\u00e7\u00e3o e te pedia calma \nImobilizava sua raiva com beijo na boca \nMais a hist\u00f3ria foi outra \n\nO meu orgulho n\u00e3o deixou \nTampou minha boca e n\u00e3o saiu desculpa \nE o passarinho que era meu\nT\u00e1 voando no c\u00e9u de outra rua \n\nSe n\u00e3o achar nessa rua sua felicidade \nLiga pra minha saudade \nLiga pra minha saudade \nQue eu vou que eu vou que eu vou \nSe n\u00e3o achar em outro beijo sua tranquilidade \nLiga pra minha saudade \nLiga pra minha saudade\n\nDire\u00e7\u00e3o e Fotografia: Bruno Campos\nOperador Cammate: Phelipe Sousa\nFoquista: Rafael Pav\u00e3o\n1\u00ba Assistente: Eric Cabral\n2\u00ba Assistente: Rafael Furtado\nMake-up: Giulia Kisser\nEstruture Cenogr\u00e1fica: MW Led\nGravado nos Est\u00fadios Bolha Filmes-SP\nProdutora: Campos Produ\u00e7\u00f5es\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: Juliana Heidrich\nDire\u00e7\u00e3o geral: Ricardo Avlis, Asylan Abdo Silva e Jeferson Junior Teixeira \"Ninho\" \nRealiza\u00e7\u00e3o: AME ENTRETENIMENTO e NINHO DO ENTRETENIMENTO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1106086",
                "likeCount": "18518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MYBZ1rvEgJFVcHqaK4YbW1qU4S4",
            "id": "SS5fEvBCkLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T23:00:38Z",
                "channelId": "UCdK8veAN0I3-9gs2Xqa7v9A",
                "title": "UMA NOITE SEM USAR SACO EM 99 NOITES NA FLORESTA | DESAFIO",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SS5fEvBCkLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SS5fEvBCkLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SS5fEvBCkLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SS5fEvBCkLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SS5fEvBCkLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarletona",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "UMA NOITE SEM USAR SACO EM 99 NOITES NA FLORESTA | DESAFIO",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75693",
                "likeCount": "3457",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "osOBakHuTWPrwEfekj7_83qruX4",
            "id": "kCSgaskRWBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T13:55:16Z",
                "channelId": "UCQ6byO2M8FIqqg0d4YMpwGw",
                "title": "Mar\u00edlia Tavares - Casado Solteiro - Ao Vivo em S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto",
                "description": "Contato para shows: (62) 99928-3121 \nOu\u00e7a: http://lnk.to/EPAoVivoEmSJRP\n\nCASADO SOLTEIRO\n\nCompositores: Vivi Abreu, Dani Lima, Chay Moraes, Lola Ortizz\n\nLetra:\n\nOntem conheci a sua ex\nEla nem sabia quem eu era\nDo nada come\u00e7ou a desabafar\nE quase que eu chorei junto com ela\n\nSozinha em casa\nE voc\u00ea na farra\nEnquanto ela cuidava de dois filhos pequenos\nAinda trabalhava\nBancava suas gra\u00e7as\nE essa hist\u00f3ria que voc\u00ea contou n\u00e3o ta batendo\nQue sofria que ce era a v\u00edtima\n\nNem gasta saliva pra se defender\nAgora estou vendo que o louco \u00e9 voc\u00ea\nQue tava comigo enganando ela\nCasado solteiro \u00e9 voc\u00ea que n\u00e3o presta\n\nNem gasta saliva pra se defender\nAgora estou vendo que o louco \u00e9 voc\u00ea\nQue tava comigo enganando ela\nCasado solteiro \u00e9 voc\u00ea que n\u00e3o presta\n\n-----\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: F\u00e1bio Lopes - Ag\u00eancia Hit \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo : F\u00e1bio Lopes - ag\u00eancia hit \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Thayn\u00e1 Abreu\nProdutora: Emilly Caitano\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Vin\u00edcius Costa e Tomate Ventura\nLight Designer: Vin\u00edcius Costa\nLight Programmers: Eduardo Figura e Jhonata Carneiro\nConte\u00fados de LED: Ag\u00eancia HIT \nEdi\u00e7\u00e3o: Rapha Matteo e Vitor Ledier- Ag\u00eancia Hit\n-----\nMarketing Digital Duettos Music: Arnaldo Castaldo, Larissa Ara\u00fajo, Wilson Bispo, Paulo Tavares\nGravadora Warner Music: A&R Manager - Luciana Costa, A&R Diretor - Marcos Kilzer, A&R Administra\u00e7\u00e3o - B\u00e1rbara Rodrigues, Label Marketing - Maria Eduarda Denys\nAssessoria de Imprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o\nLicensing Analyst: Aline Oliveira",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCSgaskRWBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCSgaskRWBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCSgaskRWBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCSgaskRWBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCSgaskRWBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mar\u00edlia Tavares",
                "tags": [
                    "marilia",
                    "marilia tavares",
                    "casado solteiro",
                    "\u00e9 voce que nao presta",
                    "sertanejo",
                    "sertanejo 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Mar\u00edlia Tavares - Casado Solteiro - Ao Vivo em S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto",
                    "description": "Contato para shows: (62) 99928-3121 \nOu\u00e7a: http://lnk.to/EPAoVivoEmSJRP\n\nCASADO SOLTEIRO\n\nCompositores: Vivi Abreu, Dani Lima, Chay Moraes, Lola Ortizz\n\nLetra:\n\nOntem conheci a sua ex\nEla nem sabia quem eu era\nDo nada come\u00e7ou a desabafar\nE quase que eu chorei junto com ela\n\nSozinha em casa\nE voc\u00ea na farra\nEnquanto ela cuidava de dois filhos pequenos\nAinda trabalhava\nBancava suas gra\u00e7as\nE essa hist\u00f3ria que voc\u00ea contou n\u00e3o ta batendo\nQue sofria que ce era a v\u00edtima\n\nNem gasta saliva pra se defender\nAgora estou vendo que o louco \u00e9 voc\u00ea\nQue tava comigo enganando ela\nCasado solteiro \u00e9 voc\u00ea que n\u00e3o presta\n\nNem gasta saliva pra se defender\nAgora estou vendo que o louco \u00e9 voc\u00ea\nQue tava comigo enganando ela\nCasado solteiro \u00e9 voc\u00ea que n\u00e3o presta\n\n-----\nFICHA T\u00c9CNICA\nDire\u00e7\u00e3o Geral: F\u00e1bio Lopes - Ag\u00eancia Hit \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo : F\u00e1bio Lopes - ag\u00eancia hit \nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Thayn\u00e1 Abreu\nProdutora: Emilly Caitano\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Vin\u00edcius Costa e Tomate Ventura\nLight Designer: Vin\u00edcius Costa\nLight Programmers: Eduardo Figura e Jhonata Carneiro\nConte\u00fados de LED: Ag\u00eancia HIT \nEdi\u00e7\u00e3o: Rapha Matteo e Vitor Ledier- Ag\u00eancia Hit\n-----\nMarketing Digital Duettos Music: Arnaldo Castaldo, Larissa Ara\u00fajo, Wilson Bispo, Paulo Tavares\nGravadora Warner Music: A&R Manager - Luciana Costa, A&R Diretor - Marcos Kilzer, A&R Administra\u00e7\u00e3o - B\u00e1rbara Rodrigues, Label Marketing - Maria Eduarda Denys\nAssessoria de Imprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o\nLicensing Analyst: Aline Oliveira"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1254789",
                "likeCount": "10301",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IM276tJXE9SILaxIwVFIOcoNJPQ",
            "id": "uHVSIkJrDQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T21:32:54Z",
                "channelId": "UCw8mWIiuJDH5yV0--kHmuBw",
                "title": "QUAL BRAINROT SOBREVIVE AT\u00c9 O FINAL? | Mel REAGINDO",
                "description": "V\u00eddeo original:   https://www.youtube.com/watch?v=SQlAgfKL4Ps&t=3s\n\n\ud83d\udc9bInstagram:  https://www.instagram.com/kaikemel/\n\ud83d\udc9bDiscord: https://discord.gg/MpaUc45Skw\n\nContato: comercialmelbonitao@gmail.com\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o dono do v\u00eddeo e quer que ele seja deletado, pode entrar em contato comigo aqui:\n\u25ba comercialmelbonitao@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHVSIkJrDQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHVSIkJrDQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHVSIkJrDQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHVSIkJrDQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uHVSIkJrDQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MelBonitao R",
                "tags": [
                    "mel react",
                    "mel rea\u00e7\u00f5es",
                    "melbonitaor",
                    "melbonitaoreact",
                    "turma do problems",
                    "problems react",
                    "rea\u00e7\u00f5es",
                    "brainrot",
                    "propolis",
                    "pobres",
                    "problems",
                    "problema",
                    "melado",
                    "mel",
                    "melbonitao r"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "QUAL BRAINROT SOBREVIVE AT\u00c9 O FINAL? | Mel REAGINDO",
                    "description": "V\u00eddeo original:   https://www.youtube.com/watch?v=SQlAgfKL4Ps&t=3s\n\n\ud83d\udc9bInstagram:  https://www.instagram.com/kaikemel/\n\ud83d\udc9bDiscord: https://discord.gg/MpaUc45Skw\n\nContato: comercialmelbonitao@gmail.com\n\nSe voc\u00ea \u00e9 o dono do v\u00eddeo e quer que ele seja deletado, pode entrar em contato comigo aqui:\n\u25ba comercialmelbonitao@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "67008",
                "likeCount": "3838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KJVjgrS0P1TWp9SjrrLwihHHKWA",
            "id": "toeBDK_HKyU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T15:02:00Z",
                "channelId": "UCWJfEjiztBbf__7XL14iUyg",
                "title": "Zez\u00e9 Di Camargo | Cada Minuto - R\u00fastico - A Origem (Videoclipe Oficial)",
                "description": "PROJETO #RusticoAOrigem #CadaMinuto\nOu\u00e7a: https://orcd.co/rusticoaorigem\n\nINSCREVA-SE no canal: https://bit.ly/zezeyoutube\n\nMe acompanhe nas redes sociais:\nInstagram: http://www.instagram.com/zezedicamargo\nTiktok : http://tiktok.com/@zezedicamargo\nFacebook: https://www.facebook.com/zezedicamargooficial \nSite: http://www.zezedicamargo.com.br\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nComposi\u00e7\u00e3o: Marco Aur\u00e9lio/Victor Greg\u00f3rio/Danimar/Castigo/Tobias\nRealiza\u00e7\u00e3o: Eshow Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Emanoel Camargo e Maria Joaquina Queiroz\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maria Joaquina Queiroz\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rodrigo Moraes\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Maycon Vin\u00edcius\nFinanceiro: Savio Vieira Ramos\nJur\u00eddico: Cristiane Camargo\nDigital: Ag\u00eancia Enther Digital\nDistribui\u00e7\u00e3o Fonogr\u00e1fica: Condu\u00edte\nImprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o - Karine e Arleyde Caldi\nAssessor Pessoal: Jo\u00e3o Vecker \nFigurino: Rhelden Spirandelli\nMaquiagem: Regis\nAtriz e Bailarina: Tati scarletti \nAtor e Bailarino: Daniel Norton \nFotografia: Lana Pinho\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Arranjo: Felipe Duran \nViol\u00f5es: Felipe Duran\nViol\u00e3o: Jesse Salles\nTeclados: Dudu Mafra\nContra Baixo: Victor Vilas Boas\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha\nBateria: Baby Cunha\nSanfona: Vitim\nCello: Nilson Ramos\nBack vocal: Karielle Gontijo, Wlad Borge e Elias Souza\nMix/master: Victor Vilas Boas\n\nDiretor Geral de Cena : Fred Siqueira \nAssistente Dire\u00e7\u00e3o: Polly Stemut \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo : Fred Siqueira \nColor : Rafael Batista\nDiretores de Produ\u00e7\u00e3o: Rildo Paix\u00e3o & Milton Conti\nDOP: Lucas Mello\nAssistente De Produ\u00e7\u00e3o: Davi Oliveira \nAssistente de Set: F\u00e1bio Lu\u00eds \nGaffer: Kiko Dianis \nPrimeiro Assis El\u00e9trica: Vav\u00e1 \nAssistente de Camera: Tharran Granzotti\nSteadycam: Murilo Henrique \nProdu\u00e7\u00e3o de arte: Cintia Magal \nCenot\u00e9cnico: Maycon Granzotti\nAssistente cenografia: Renato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/toeBDK_HKyU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/toeBDK_HKyU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/toeBDK_HKyU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/toeBDK_HKyU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/toeBDK_HKyU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Zez\u00e9 Di Camargo",
                "tags": [
                    "Zez\u00e9 Di Camargo",
                    "R\u00fastico",
                    "No Dia que em que eu sai de casa",
                    "A Origem",
                    "Frente Fria",
                    "Vou ter que tomar uma",
                    "\u00e9 o amor",
                    "Sertanejo",
                    "Teaser",
                    "Fazenda",
                    "Discutidas",
                    "A Mesma mentira",
                    "Cada Minuto"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Zez\u00e9 Di Camargo | Cada Minuto - R\u00fastico - A Origem (Videoclipe Oficial)",
                    "description": "PROJETO #RusticoAOrigem #CadaMinuto\nOu\u00e7a: https://orcd.co/rusticoaorigem\n\nINSCREVA-SE no canal: https://bit.ly/zezeyoutube\n\nMe acompanhe nas redes sociais:\nInstagram: http://www.instagram.com/zezedicamargo\nTiktok : http://tiktok.com/@zezedicamargo\nFacebook: https://www.facebook.com/zezedicamargooficial \nSite: http://www.zezedicamargo.com.br\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nComposi\u00e7\u00e3o: Marco Aur\u00e9lio/Victor Greg\u00f3rio/Danimar/Castigo/Tobias\nRealiza\u00e7\u00e3o: Eshow Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Emanoel Camargo e Maria Joaquina Queiroz\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Maria Joaquina Queiroz\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rodrigo Moraes\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Maycon Vin\u00edcius\nFinanceiro: Savio Vieira Ramos\nJur\u00eddico: Cristiane Camargo\nDigital: Ag\u00eancia Enther Digital\nDistribui\u00e7\u00e3o Fonogr\u00e1fica: Condu\u00edte\nImprensa: Caldi Comunica\u00e7\u00e3o - Karine e Arleyde Caldi\nAssessor Pessoal: Jo\u00e3o Vecker \nFigurino: Rhelden Spirandelli\nMaquiagem: Regis\nAtriz e Bailarina: Tati scarletti \nAtor e Bailarino: Daniel Norton \nFotografia: Lana Pinho\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Arranjo: Felipe Duran \nViol\u00f5es: Felipe Duran\nViol\u00e3o: Jesse Salles\nTeclados: Dudu Mafra\nContra Baixo: Victor Vilas Boas\nPercuss\u00e3o: Sinho Cunha\nBateria: Baby Cunha\nSanfona: Vitim\nCello: Nilson Ramos\nBack vocal: Karielle Gontijo, Wlad Borge e Elias Souza\nMix/master: Victor Vilas Boas\n\nDiretor Geral de Cena : Fred Siqueira \nAssistente Dire\u00e7\u00e3o: Polly Stemut \nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo : Fred Siqueira \nColor : Rafael Batista\nDiretores de Produ\u00e7\u00e3o: Rildo Paix\u00e3o & Milton Conti\nDOP: Lucas Mello\nAssistente De Produ\u00e7\u00e3o: Davi Oliveira \nAssistente de Set: F\u00e1bio Lu\u00eds \nGaffer: Kiko Dianis \nPrimeiro Assis El\u00e9trica: Vav\u00e1 \nAssistente de Camera: Tharran Granzotti\nSteadycam: Murilo Henrique \nProdu\u00e7\u00e3o de arte: Cintia Magal \nCenot\u00e9cnico: Maycon Granzotti\nAssistente cenografia: Renato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "280622",
                "likeCount": "3367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "360"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2EkQSE2iTFeg-WFNQpRi2byT4t4",
            "id": "K9UnSONoxKw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T22:00:34Z",
                "channelId": "UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg",
                "title": "DESBLOQUEIE A ESPADA MAIS OP DO MINECRAFT - Absurdo 2",
                "description": "\ud83c\udf10 REDES SOCIAIS \ud83c\udf10\n\ud83d\udd38Twitch: https://www.twitch.tv/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Kick: https://kick.com/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/apuhzeetos/\n\ud83d\udd38Tiktok: https://www.tiktok.com/@oapuhzeetos\n\n\ud83d\udd39Canal de Principal: https://www.youtube.com/@Apuhzeetus\n\ud83d\udd39Canal de 2: https://www.youtube.com/@Apuuuh\n\ud83d\udd39Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@ApuhCortesOFC\n\ud83d\udd39Canal de Lives: https://www.youtube.com/@Apuhzeetos\n\n\ud83d\udc96\u200a Roupas do Canal: https://www.lolja.com.br/apuh\n\n\ud83d\udce7 Email para contato: \n\u25fd apuh@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83d\udd25 SEJA MEMBRO \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg/join\n\n\ud83e\uddfe Host: EnxadaHost (Cupom: Irmandade)\n\n\u2764\ufe0f Amo Voc\u00eas! Da Laique \u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9UnSONoxKw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9UnSONoxKw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9UnSONoxKw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9UnSONoxKw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9UnSONoxKw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Apuh",
                "tags": [
                    "apuh",
                    "minecraft",
                    "absurdo",
                    "absurdo 2",
                    "draconic",
                    "espada op",
                    "espada draconic"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DESBLOQUEIE A ESPADA MAIS OP DO MINECRAFT - Absurdo 2",
                    "description": "\ud83c\udf10 REDES SOCIAIS \ud83c\udf10\n\ud83d\udd38Twitch: https://www.twitch.tv/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Kick: https://kick.com/apuhzeetos\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/apuhzeetos/\n\ud83d\udd38Tiktok: https://www.tiktok.com/@oapuhzeetos\n\n\ud83d\udd39Canal de Principal: https://www.youtube.com/@Apuhzeetus\n\ud83d\udd39Canal de 2: https://www.youtube.com/@Apuuuh\n\ud83d\udd39Canal de Cortes: https://www.youtube.com/@ApuhCortesOFC\n\ud83d\udd39Canal de Lives: https://www.youtube.com/@Apuhzeetos\n\n\ud83d\udc96\u200a Roupas do Canal: https://www.lolja.com.br/apuh\n\n\ud83d\udce7 Email para contato: \n\u25fd apuh@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83d\udd25 SEJA MEMBRO \ud83d\udd25\nhttps://www.youtube.com/channel/UCAu_v9w-BXFtg1NAnB-JgVg/join\n\n\ud83e\uddfe Host: EnxadaHost (Cupom: Irmandade)\n\n\u2764\ufe0f Amo Voc\u00eas! Da Laique \u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66518",
                "likeCount": "9337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "260"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6NMWlhmQj6c80DecEqYC6Vavzvw",
            "id": "qhbsBCE9Cm8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T10:01:51Z",
                "channelId": "UCB9IfJ5zz2zV-32q800-KKw",
                "title": "TOP Sertanejo 2025 - AS MAIS TOCADAS - ANA CASTELA, GUSTTAVO LIMA, SIMONE MENDES, MAR\u00cdLIA MENDO\u00c7A",
                "description": "TOP Sertanejo 2025 - AS MAIS TOCADAS - ANA CASTELA, GUSTTAVO LIMA, SIMONE MENDES, MAR\u00cdLIA MENDO\u00c7A \nLink: https://youtu.be/qhbsBCE9Cm8\n\n---------------------------------------------------------------\nBem vindos ao Top Sertanejo ! \ud83d\udd14 Obrigado por assistir!\nEsperamos tornar seus dias mais bonitos com a m\u00fasica que compartilhamos!\n\ud83c\udf40 Compartilhe esta mensagem com todos os seus contatos \n\ud83d\udc49 Deixe seu gostei para apoiar esta evangeliza\u00e7\u00e3o pelo youtube \n\ud83c\udfb6Se inscreva no canal e n\u00e3o perca NENHUM lan\u00e7amento:   \n\ud83d\udd14 Ative o sino para receber novos v\u00eddeos.\nTop Sertanejo: https://byvn.net/zxWY\n\u25ba Aguardamos seus coment\u00e1rios para que o conte\u00fado seja mais rico, em caso de problemas de direitos autorais entre em contato por e-mail\n\u25ba Descubra a lista de m\u00fasicas de destaque de 2025 \ud83c\udfb5, \ud83d\udd34criando a playlist perfeita para voc\u00ea! \ud83d\udd34N\u00f3s compilamos as m\u00fasicas mais ouvidas e remixadas para proporcionar uma experi\u00eancia musical incr\u00edvel.\ud83c\udfb5\n\u25ba Aproveite essa mixagem de sucesso e descubra as \u00faltimas m\u00fasicas de 2025. N\u00e3o deixe de explorar novos artistas e n\u00e3o se esque\u00e7a de compartilhar e curtir se gostar. Inscreva-se no canal para ficar sempre atualizado com as novas mixagens musicais.\n#topsertanejo, #sertanejo, #mixsertanejo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qhbsBCE9Cm8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qhbsBCE9Cm8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qhbsBCE9Cm8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qhbsBCE9Cm8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qhbsBCE9Cm8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Top Sertanejo",
                "tags": [
                    "sertanejo",
                    "sertanejo universit\u00e1rio",
                    "melhores sertanejos",
                    "sertanejo mais tocadas",
                    "sertanejos antigos",
                    "mod\u00e3o sertanejo",
                    "as melhores sertanejo",
                    "top sertanejo 2025",
                    "top sertanejo",
                    "mar\u00edlia mendon\u00e7a",
                    "hits sertanejo",
                    "z\u00e9 neto & cristiano",
                    "top sertanejo melhores",
                    "sertanejo mod\u00e3o",
                    "ze neto e cristiano",
                    "playlist sertanejo",
                    "simone mendes",
                    "o melhor do sertanejo",
                    "sertanejo universitario",
                    "henrique e juliano",
                    "mari fernandez",
                    "marilia mendon\u00e7a",
                    "jorge & mateus",
                    "m\u00fasica sertaneja"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "vro",
                "localized": {
                    "title": "TOP Sertanejo 2025 - AS MAIS TOCADAS - ANA CASTELA, GUSTTAVO LIMA, SIMONE MENDES, MAR\u00cdLIA MENDO\u00c7A",
                    "description": "TOP Sertanejo 2025 - AS MAIS TOCADAS - ANA CASTELA, GUSTTAVO LIMA, SIMONE MENDES, MAR\u00cdLIA MENDO\u00c7A \nLink: https://youtu.be/qhbsBCE9Cm8\n\n---------------------------------------------------------------\nBem vindos ao Top Sertanejo ! \ud83d\udd14 Obrigado por assistir!\nEsperamos tornar seus dias mais bonitos com a m\u00fasica que compartilhamos!\n\ud83c\udf40 Compartilhe esta mensagem com todos os seus contatos \n\ud83d\udc49 Deixe seu gostei para apoiar esta evangeliza\u00e7\u00e3o pelo youtube \n\ud83c\udfb6Se inscreva no canal e n\u00e3o perca NENHUM lan\u00e7amento:   \n\ud83d\udd14 Ative o sino para receber novos v\u00eddeos.\nTop Sertanejo: https://byvn.net/zxWY\n\u25ba Aguardamos seus coment\u00e1rios para que o conte\u00fado seja mais rico, em caso de problemas de direitos autorais entre em contato por e-mail\n\u25ba Descubra a lista de m\u00fasicas de destaque de 2025 \ud83c\udfb5, \ud83d\udd34criando a playlist perfeita para voc\u00ea! \ud83d\udd34N\u00f3s compilamos as m\u00fasicas mais ouvidas e remixadas para proporcionar uma experi\u00eancia musical incr\u00edvel.\ud83c\udfb5\n\u25ba Aproveite essa mixagem de sucesso e descubra as \u00faltimas m\u00fasicas de 2025. N\u00e3o deixe de explorar novos artistas e n\u00e3o se esque\u00e7a de compartilhar e curtir se gostar. Inscreva-se no canal para ficar sempre atualizado com as novas mixagens musicais.\n#topsertanejo, #sertanejo, #mixsertanejo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "vro"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "19622",
                "likeCount": "164",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hAER5HjrSV7QIgAbXqMr4pn0cZM",
            "id": "tae9X4is9YM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T17:39:59Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "TH x MIBR | NRG x GX | VALORANT Champions Paris - Fase Eliminat\u00f3ria (Dia 12)",
                "description": "Sexta-feira // 26/09/2025\n\nJogo 1 - 10h: Team Heretics (TH) x MIBR (MIBR) (Md3)\nJogo 2 - A seguir: NRG (NRG) x GIANTX (GX) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tae9X4is9YM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tae9X4is9YM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tae9X4is9YM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tae9X4is9YM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tae9X4is9YM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "VCT",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "Pro Players",
                    "VCT Americas",
                    "VCT EMEA",
                    "VCT Pacific",
                    "VCT CN",
                    "Champions Paris",
                    "VALORANT Champions",
                    "Competi\u00e7\u00e3o",
                    "Campeonato",
                    "Paris",
                    "Fase de Grupos",
                    "MD3",
                    "MIBR",
                    "RRQ",
                    "FNATIC",
                    "BLG",
                    "Bilibili Gaming",
                    "Rex Regum Qeon",
                    "aspas",
                    "cortezia",
                    "xenom",
                    "artzin",
                    "verno"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "TH x MIBR | NRG x GX | VALORANT Champions Paris - Fase Eliminat\u00f3ria (Dia 12)",
                    "description": "Sexta-feira // 26/09/2025\n\nJogo 1 - 10h: Team Heretics (TH) x MIBR (MIBR) (Md3)\nJogo 2 - A seguir: NRG (NRG) x GIANTX (GX) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199346",
                "likeCount": "7635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pVBlQmwBFZg-8P0GlElKZcct54A",
            "id": "DpaTRlLzas8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-25T15:31:16Z",
                "channelId": "UCEUzhqtu0dAS79dtu8m5AUg",
                "title": "ANDERSON NEIFF - BEAT DAN\u00c7ANTE ( CIA 085 )",
                "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nANDERSON NEIFF\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\nMANO CHEFFE\n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpaTRlLzas8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpaTRlLzas8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpaTRlLzas8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpaTRlLzas8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DpaTRlLzas8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NUMBER ONE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ANDERSON NEIFF - BEAT DAN\u00c7ANTE ( CIA 085 )",
                    "description": "novo Instagram:\n@numberone.produtora\n\nArtistas:\n\nANDERSON NEIFF\n\n\n\nProdu\u00e7\u00e3o: \n\nMANO CHEFFE\n\n\n\nContrate para shows os artistas da Number One  (81) 994763334\n\nEste videofonograma \u00e9 um produto original e pr\u00f3prio da Gravadora e Editora. A c\u00f3pia dele ou o reenvio do mesmo resultar\u00e1 em grandes implica\u00e7\u00f5es ao seu canal do youtube ou at\u00e9 a exclus\u00e3o do mesmo.\n\nNUMBER ONE \u00ae\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235509",
                "likeCount": "22339",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ueDtF6V0_ipMjrnqus02539bVHU",
            "id": "55-XDHit6hA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T15:15:00Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "PEGUEI OS NOVOS ITENS LEND\u00c1RIOS DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55-XDHit6hA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55-XDHit6hA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55-XDHit6hA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55-XDHit6hA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/55-XDHit6hA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "tags": [
                    "99 noites na floresta",
                    "sobreviva 99 noites na floresta",
                    "99 dias na floresta",
                    "sobreviva na floresta roblox",
                    "como zerar 99 noites na floresta",
                    "99 noites",
                    "roblox",
                    "roblox game",
                    "99 NIGHTS IN THE FOREST"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PEGUEI OS NOVOS ITENS LEND\u00c1RIOS DO 99 NOITES NA FLORESTA",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194472",
                "likeCount": "4203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9ZQf8EGOqI66dy9SoUJXHaWSsA4",
            "id": "lfnBXtxE8Fs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T15:00:08Z",
                "channelId": "UCWr3qxmkD0SBtL57FBlaYag",
                "title": "MC JACAR\u00c9, DJ JHOW BEATS - TERAPIA (Clipe Oficial)",
                "description": "TERAPIA - MC JACAR\u00c9, DJ JHOW BEATS (Clipe Oficial)\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal: @McJacareOficial \n\n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: http://ADA.lnk.to/Terapia \n\n\u25b8 Acompanhe MC Jacar\u00e9 nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcjacare_/ \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@mcjacare \n\n\u25b8 Contato para shows:\n+55 (62)98631-7080 Euler\n\n\u25b8 Letra \n\nN\u00e3o \u00e9 para te desanimar meu mano\nMas ela te engana pra caralho\nO que adianta voc\u00ea dar flores\nSe os cria vem e passa o taco\nBalada, noitada, revolta e bebidas\nA vida \u00e9 cruel e mudou a menina\n\nVai Jacar\u00e9, Jacar\u00e9\n\nEla menciona voc\u00ea nos stories\nEu ela menciona l\u00e1 na terapia\nNossa diferen\u00e7a \u00e9 que voc\u00ea ela ilude\nE pra mim ela d\u00e1 ou de noite ou de dia\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Mc Jacar\u00e9 e DJ Jhow Beats\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/6qrqAYlS6lUj2BVXax7SZW?si=vPuF5F05S_2jnNSsMP5-IQ \nDeezer: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/6qrqAYlS6lUj2BVXax7SZW?si=vPuF5F05S_2jnNSsMP5-IQ  \nTidal: https://tidal.com/artist/13544126 \nAmazon Music:https://music.amazon.com.br/artists/B006OFOV32?ref=dm_sh_qHvQU0hxQ0gZvPNusvApK3YeW\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/mc-jacar%C3%A9/472139132 \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\nArtistas: Mc Jacar\u00e9 e DJ Jhow Beats\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Croco Hits\nMarketing e A&R: Samuel Avanuer \nDiretor de v\u00eddeo: Fabr\u00edcio Nogueira (F\u00e1brica de Hits)\n\n\u25b8 Pedro Henrique, conhecido como Mc Jacar\u00e9, \u00e9 o maior representante do funk no centro-oeste. Nascido em Goi\u00e2nia, sempre esteve envolvido com a m\u00fasica, come\u00e7ando aos 14 anos como DJ. \n\nEm pouco tempo, o funkeiro j\u00e1 possui mais de 7 milh\u00f5es de ouvintes mensais no Spotify, milhares de seguidores nas redes sociais e suas m\u00fasicas est\u00e3o presentes nas principais playlists e top charts das plataformas. \"Toma Tapa\", \"Vento Forte\", \"Comprei um Lan\u00e7a\" e \"Boca de Mel\", s\u00e3o alguns dos hits do artista. O \u00e1lbum \"Eletrofunk Raiz\" marcou um novo momento em sua carreira e conta com faixas como \"Pinxad\u00e3o\" feat Hungria, \"Senta Pro Bruto\" feat Luan Pereira e \"A Culpa N\u00e3o \u00c9 Minha\" feat MC Kevin o Chris. \n\n\u25b8 Assista tamb\u00e9m:\n\nEU AT\u00c9 GOSTO DE VOC\u00ca - MC JACAR\u00c9, MC NEG\u00c3O ORIGINAL, DJ JAPA NK (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/zZUyiqR7rNM?si=HWG4LfHj7MbS3aE0 \n\nMC JACAR\u00c9 - COBRA D\u2019\u00c1GUA (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/b98n2-4GnJE?si=CH9dsRVavC43mDjF \n\nSENTA E CALA A BOCA - MC JACAR\u00c9 (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/Jp9lEv4DAOk?feature=shared\n\nPERDEMOS MAIS UM GUERREIRO - MC JACAR\u00c9 (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/LOMO4qSKpac?si=--G7ocNtxEgNWymb \n\nMOSTRA SEU TALENTO - MC JACAR\u00c9, MC RYAN SP, MC TUTO (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/jFmgU1n3Wok?si=cnxmkqmYiZPrxQOn \n\nMC JACAR\u00c9 - PELO MENOS (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/D6t6FpJ9R88?si=ppkCfUeKwfTz-bxu  \n\nMC JACAR\u00c9, LUAN PEREIRA - SENTA PRO BRUTO (Clipe Oficial) \nhttps://youtu.be/RA_YO8KDtLk?si=PmQTC1T_VDL_brdo \n\nMC JACAR\u00c9, HUNGRIA - PINXAD\u00c3O (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/_6dTFjad4Vk?si=7nd5iYeRg9iIf3ch  \n\nMTG DESILUS\u00c3O - BRUNO & MARRONE, Z\u00c9 FELIPE, MC JACAR\u00c9, LOIRIN PROD\nhttps://www.youtube.com/watch?v=1BOQFD59NSE&t=0s  \n\nMC JACAR\u00c9, MC KEVIN O CHRIS - A CULPA N\u00c3O \u00c9 MINHA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=9e_u4FZvNVY&t=0s  \n\nMC JACAR\u00c9 - TOMA TAPA (Clipe Oficial)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vqHHUeEyEyU&t=0s   \n\nMC JACAR\u00c9 - VENTO FORTE - Prod.Dj TK e Jacar\u00e9 (Clipe Oficial)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=e6yUmOtchLE&t=0s     \n\nMC JACAR\u00c9 - PEQUI DO GOI\u00c1S (Clipe Oficial) Prod.Holt 88 e Jacar\u00e9\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HIKRoadLMqY&t=0s   \n\nMC JACAR\u00c9 - F\u00c9 PRA TU MALUCA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zVRbPnL6mzk&t=0s   \n \nMC JACAR\u00c9 - MOTEL BARATO (Clipe Oficial)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Cpvgc1NeYqo&t=0s   \n\nMC JACAR\u00c9 - VEM PRO VUK VUK (Clipe Original)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=obFYtGQViEQ&t=0s   \n\n\u25b8 mc jacar\u00e9 terapia, terapia mc jacar\u00e9, mc jacar\u00e9, mc jacar\u00e9 senta e cala a boca, mc jacar\u00e9 pelo menos, mc jacar\u00e9 m\u00fasica nova, mc jacar\u00e9 2025, funk tik tok, ela mencionou voc\u00ea nos stories, ela menciona na terapia, ela mencionou voce nos stories, ela mencionou voce nos stories mc jacare, eu ela menciona na terapia, mc jacare posso ate nao te dar flores.\n\n#MCJacar\u00e9 #Terapia #Funk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lfnBXtxE8Fs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lfnBXtxE8Fs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lfnBXtxE8Fs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lfnBXtxE8Fs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lfnBXtxE8Fs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Jacar\u00e9",
                "tags": [
                    "mc jacare nova",
                    "mc jacar\u00e9 lan\u00e7amento",
                    "terapia dj jhow beats",
                    "MC JACAR\u00c9 DJ JHOW BEATS - TERAPIA (Clipe Oficial)",
                    "mc jacar\u00e9 terapia",
                    "terapia mc jacar\u00e9",
                    "mc jacar\u00e9",
                    "mc jacar\u00e9 senta e cala a boca",
                    "mc jacar\u00e9 pelo menos",
                    "mc jacar\u00e9 m\u00fasica nova",
                    "mc jacar\u00e9 2025",
                    "funk tik tok",
                    "ela mencionou voc\u00ea nos stories",
                    "ela menciona na terapia",
                    "ela mencionou voce nos stories",
                    "ela mencionou voce nos stories mc jacare",
                    "eu ela menciona na terapia",
                    "mc jacare posso ate nao te dar flores",
                    "funk 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MC JACAR\u00c9, DJ JHOW BEATS - TERAPIA (Clipe Oficial)",
                    "description": "TERAPIA - MC JACAR\u00c9, DJ JHOW BEATS (Clipe Oficial)\n\n\u25b8 Inscreva-se no canal: @McJacareOficial \n\n\u25b8 Ou\u00e7a nas plataformas digitais: http://ADA.lnk.to/Terapia \n\n\u25b8 Acompanhe MC Jacar\u00e9 nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/mcjacare_/ \nTikTok:  https://www.tiktok.com/@mcjacare \n\n\u25b8 Contato para shows:\n+55 (62)98631-7080 Euler\n\n\u25b8 Letra \n\nN\u00e3o \u00e9 para te desanimar meu mano\nMas ela te engana pra caralho\nO que adianta voc\u00ea dar flores\nSe os cria vem e passa o taco\nBalada, noitada, revolta e bebidas\nA vida \u00e9 cruel e mudou a menina\n\nVai Jacar\u00e9, Jacar\u00e9\n\nEla menciona voc\u00ea nos stories\nEu ela menciona l\u00e1 na terapia\nNossa diferen\u00e7a \u00e9 que voc\u00ea ela ilude\nE pra mim ela d\u00e1 ou de noite ou de dia\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Mc Jacar\u00e9 e DJ Jhow Beats\n\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/6qrqAYlS6lUj2BVXax7SZW?si=vPuF5F05S_2jnNSsMP5-IQ \nDeezer: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/6qrqAYlS6lUj2BVXax7SZW?si=vPuF5F05S_2jnNSsMP5-IQ  \nTidal: https://tidal.com/artist/13544126 \nAmazon Music:https://music.amazon.com.br/artists/B006OFOV32?ref=dm_sh_qHvQU0hxQ0gZvPNusvApK3YeW\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/mc-jacar%C3%A9/472139132 \n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\nArtistas: Mc Jacar\u00e9 e DJ Jhow Beats\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Croco Hits\nMarketing e A&R: Samuel Avanuer \nDiretor de v\u00eddeo: Fabr\u00edcio Nogueira (F\u00e1brica de Hits)\n\n\u25b8 Pedro Henrique, conhecido como Mc Jacar\u00e9, \u00e9 o maior representante do funk no centro-oeste. Nascido em Goi\u00e2nia, sempre esteve envolvido com a m\u00fasica, come\u00e7ando aos 14 anos como DJ. \n\nEm pouco tempo, o funkeiro j\u00e1 possui mais de 7 milh\u00f5es de ouvintes mensais no Spotify, milhares de seguidores nas redes sociais e suas m\u00fasicas est\u00e3o presentes nas principais playlists e top charts das plataformas. \"Toma Tapa\", \"Vento Forte\", \"Comprei um Lan\u00e7a\" e \"Boca de Mel\", s\u00e3o alguns dos hits do artista. O \u00e1lbum \"Eletrofunk Raiz\" marcou um novo momento em sua carreira e conta com faixas como \"Pinxad\u00e3o\" feat Hungria, \"Senta Pro Bruto\" feat Luan Pereira e \"A Culpa N\u00e3o \u00c9 Minha\" feat MC Kevin o Chris. \n\n\u25b8 Assista tamb\u00e9m:\n\nEU AT\u00c9 GOSTO DE VOC\u00ca - MC JACAR\u00c9, MC NEG\u00c3O ORIGINAL, DJ JAPA NK (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/zZUyiqR7rNM?si=HWG4LfHj7MbS3aE0 \n\nMC JACAR\u00c9 - COBRA D\u2019\u00c1GUA (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/b98n2-4GnJE?si=CH9dsRVavC43mDjF \n\nSENTA E CALA A BOCA - MC JACAR\u00c9 (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/Jp9lEv4DAOk?feature=shared\n\nPERDEMOS MAIS UM GUERREIRO - MC JACAR\u00c9 (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/LOMO4qSKpac?si=--G7ocNtxEgNWymb \n\nMOSTRA SEU TALENTO - MC JACAR\u00c9, MC RYAN SP, MC TUTO (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/jFmgU1n3Wok?si=cnxmkqmYiZPrxQOn \n\nMC JACAR\u00c9 - PELO MENOS (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/D6t6FpJ9R88?si=ppkCfUeKwfTz-bxu  \n\nMC JACAR\u00c9, LUAN PEREIRA - SENTA PRO BRUTO (Clipe Oficial) \nhttps://youtu.be/RA_YO8KDtLk?si=PmQTC1T_VDL_brdo \n\nMC JACAR\u00c9, HUNGRIA - PINXAD\u00c3O (Clipe Oficial)\nhttps://youtu.be/_6dTFjad4Vk?si=7nd5iYeRg9iIf3ch  \n\nMTG DESILUS\u00c3O - BRUNO & MARRONE, Z\u00c9 FELIPE, MC JACAR\u00c9, LOIRIN PROD\nhttps://www.youtube.com/watch?v=1BOQFD59NSE&t=0s  \n\nMC JACAR\u00c9, MC KEVIN O CHRIS - A CULPA N\u00c3O \u00c9 MINHA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=9e_u4FZvNVY&t=0s  \n\nMC JACAR\u00c9 - TOMA TAPA (Clipe Oficial)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=vqHHUeEyEyU&t=0s   \n\nMC JACAR\u00c9 - VENTO FORTE - Prod.Dj TK e Jacar\u00e9 (Clipe Oficial)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=e6yUmOtchLE&t=0s     \n\nMC JACAR\u00c9 - PEQUI DO GOI\u00c1S (Clipe Oficial) Prod.Holt 88 e Jacar\u00e9\nhttps://www.youtube.com/watch?v=HIKRoadLMqY&t=0s   \n\nMC JACAR\u00c9 - F\u00c9 PRA TU MALUCA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=zVRbPnL6mzk&t=0s   \n \nMC JACAR\u00c9 - MOTEL BARATO (Clipe Oficial)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Cpvgc1NeYqo&t=0s   \n\nMC JACAR\u00c9 - VEM PRO VUK VUK (Clipe Original)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=obFYtGQViEQ&t=0s   \n\n\u25b8 mc jacar\u00e9 terapia, terapia mc jacar\u00e9, mc jacar\u00e9, mc jacar\u00e9 senta e cala a boca, mc jacar\u00e9 pelo menos, mc jacar\u00e9 m\u00fasica nova, mc jacar\u00e9 2025, funk tik tok, ela mencionou voc\u00ea nos stories, ela menciona na terapia, ela mencionou voce nos stories, ela mencionou voce nos stories mc jacare, eu ela menciona na terapia, mc jacare posso ate nao te dar flores.\n\n#MCJacar\u00e9 #Terapia #Funk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33802",
                "likeCount": "4251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JBOVOO6My1XrPrq_PEjMQGClby8",
            "id": "rYAvbSD7HCg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T19:01:03Z",
                "channelId": "UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA",
                "title": "ALGU\u00c9M EST\u00c1 BATENDO NA MINHA JANELA! - Knock On The Window",
                "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYAvbSD7HCg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYAvbSD7HCg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYAvbSD7HCg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYAvbSD7HCg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rYAvbSD7HCg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BisteconeLive",
                "tags": [
                    "BISTECONE voltou pro PRIME (supermarket simulator)",
                    "supermarket",
                    "supermarket simulador",
                    "supermarket simulator",
                    "bistecone",
                    "bisteconne",
                    "bisteconee",
                    "bisteconeLIVE",
                    "bisteca",
                    "slurp br",
                    "rages",
                    "bistecone rages",
                    "prime",
                    "gta rp",
                    "shelby",
                    "thomas shelby",
                    "bestecone",
                    "super",
                    "paulinho oloko",
                    "bisticone",
                    "bistecone voltou pro prime",
                    "bistecone nao pode gritar",
                    "bistecone com medo",
                    "bistecone silent",
                    "silent breath",
                    "granny 5",
                    "bistecone granny 5",
                    "bistecone granny",
                    "alanzoka granny",
                    "jogo granny",
                    "granny jogo terror"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ALGU\u00c9M EST\u00c1 BATENDO NA MINHA JANELA! - Knock On The Window",
                    "description": "\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3LIVE TWITCH 19H\ud83d\udfe3\ud83d\udfe3\nLINK TWITCH:  https://www.twitch.tv/bisteconee\n\nCANAL PRINCIPAL   @bisteconeee  \nCANAL RP  @ShelbyRP  \n\nLink do DISCORD:\nhttps://discord.gg/bisteconee\n\nMe segue nas redes sociais:\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/bistecone_/\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@bistecone1?lang=pt-BR\n\nVIRE UM FANZONE:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCxu6ptkyCUoZj7rsrYYB0GA/join"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "81867",
                "likeCount": "6038",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "283"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "quuMxEMbbiToI4IZZ92YiR3qJ28",
            "id": "JnbCJv1vh4I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T15:01:21Z",
                "channelId": "UCdTX5ycRKPvTUiGu1519u4g",
                "title": "Bruno & Marrone - Seu Amor Ainda \u00c9 Tudo (Revivem Sua Hist\u00f3ria - Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia Vol.2)",
                "description": "Se inscreve no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade \u2764\ufe0f\nhttps://bit.ly/41jrkz3\n\nSiga Bruno e Marrone nas Redes Sociais: \nFacebook: https://www.facebook.com/brunoemarrone \nInstagram: https://instagram.com/brunoemarrone\nTiktok: https://www.tiktok.com/@brunoemarrone\n\nLetra:\nMuito prazer em rev\u00ea-la, voc\u00ea est\u00e1 bonita\nMuito elegante, mais jovem, t\u00e3o cheia de vida\nEu ainda falo de flores e declamo seu nome\nMesmo os meus dedos me traem, discam o seu telefone\n\u00c9 minha cara, eu mudei, minha cara\nMas por dentro eu n\u00e3o mudo\nO sentimento n\u00e3o para, a doen\u00e7a n\u00e3o sara\nSeu amor ainda \u00e9 tudo, tudo\nDaquele momento at\u00e9 hoje esperei voc\u00ea\nDaquele maldito momento at\u00e9 hoje, s\u00f3 voc\u00ea\nEu sei que o culpado de n\u00e3o ter voc\u00ea sou eu\nE esse medo terr\u00edvel de amar outra vez \u00e9 meu\n\nCompositor: Moacyr Franco\nProdutor Musical: Junior Melo e Rudnei Martins \nVideo: Catatau/Unicfilm\nEscrit\u00f3rio: Worldshow Promo\u00e7\u00f5es e Eventos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JnbCJv1vh4I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JnbCJv1vh4I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JnbCJv1vh4I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JnbCJv1vh4I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JnbCJv1vh4I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno & Marrone",
                "tags": [
                    "dupla sertaneja",
                    "sertanejo",
                    "country",
                    "rom\u00e2ntico",
                    "caipira' universit\u00e1rio sertanejo universit\u00e1rio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Bruno & Marrone - Seu Amor Ainda \u00c9 Tudo (Revivem Sua Hist\u00f3ria - Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia Vol.2)",
                    "description": "Se inscreve no canal para n\u00e3o perder nenhuma novidade \u2764\ufe0f\nhttps://bit.ly/41jrkz3\n\nSiga Bruno e Marrone nas Redes Sociais: \nFacebook: https://www.facebook.com/brunoemarrone \nInstagram: https://instagram.com/brunoemarrone\nTiktok: https://www.tiktok.com/@brunoemarrone\n\nLetra:\nMuito prazer em rev\u00ea-la, voc\u00ea est\u00e1 bonita\nMuito elegante, mais jovem, t\u00e3o cheia de vida\nEu ainda falo de flores e declamo seu nome\nMesmo os meus dedos me traem, discam o seu telefone\n\u00c9 minha cara, eu mudei, minha cara\nMas por dentro eu n\u00e3o mudo\nO sentimento n\u00e3o para, a doen\u00e7a n\u00e3o sara\nSeu amor ainda \u00e9 tudo, tudo\nDaquele momento at\u00e9 hoje esperei voc\u00ea\nDaquele maldito momento at\u00e9 hoje, s\u00f3 voc\u00ea\nEu sei que o culpado de n\u00e3o ter voc\u00ea sou eu\nE esse medo terr\u00edvel de amar outra vez \u00e9 meu\n\nCompositor: Moacyr Franco\nProdutor Musical: Junior Melo e Rudnei Martins \nVideo: Catatau/Unicfilm\nEscrit\u00f3rio: Worldshow Promo\u00e7\u00f5es e Eventos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12164",
                "likeCount": "514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ivgdEQ78NOPr7gRtO42eOm8IxrM",
            "id": "Yjmu2dfYEu0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T13:30:38Z",
                "channelId": "UC6P6SvP2arhEdJ9Pg8qwP2A",
                "title": "Evolui para PRESIDENTE VILLAGER no Minecraft",
                "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nFui de Pobre a Presidente no Minecraft\nFui de Pobre a Presidente no Minecraft\n\n#minecraft #athos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yjmu2dfYEu0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yjmu2dfYEu0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yjmu2dfYEu0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yjmu2dfYEu0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yjmu2dfYEu0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Athos",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "athos",
                    "athos gamer",
                    "minecraft pe",
                    "bedrock",
                    "java",
                    "pocket edition",
                    "maniqueft",
                    "Pobre",
                    "Presidente"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Evolui para PRESIDENTE VILLAGER no Minecraft",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Meu Instagram:\nhttps://www.instagram.com/_athos_br/\n\nBONECO ATHOS: \u2705\nhttps://lojadoathos.com\n\n\ud83d\udcde Contato comercial: \ncomercial@agenciacurta.com\n\nFui de Pobre a Presidente no Minecraft\nFui de Pobre a Presidente no Minecraft\n\n#minecraft #athos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "396797",
                "likeCount": "5832",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "117"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CivW5MyrO9KodHxjCrsD74VjI_0",
            "id": "jzz9xLQNZHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T14:01:13Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "LAUANA PRADO - FAMA DE RUIM (RAIZ BELO HORIZONTE)",
                "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #FamaDeRuim #RaizBeloHorizonteAoVivo \n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\n\nFAMA DE RUIM\n\nQuem voc\u00ea pensa que \u00e9\nPassado meu n\u00e3o d\u00e1 pitaco\nOnde eu vou por o p\u00e9\n\nC\u00ea n\u00e3o t\u00e1 com saudade \nC\u00ea s\u00f3 t\u00e1 com vontade\nDe ver a minha liberdade dando r\u00e9 \n\nC\u00ea n\u00e3o mandava em mim\nNem quando eu tirava o meu jeans\nCom voc\u00ea por cima de mim\nNa sua boca suja\nEu prefiro ter fama de ruim\n\nMulher tamb\u00e9m gosta de mesa de bar\nTamb\u00e9m toma porre sa\u00ed s\u00f3 pra pegar\nVira noite na rua, usa pessoas nuas\nSofrer por mim\nN\u00e3o \u00e9 exclusividade sua\n\nMulher tamb\u00e9m gosta de mesa de bar\nTamb\u00e9m toma porre sa\u00ed s\u00f3 pra pegar\nVira noite na rua, usa pessoas nuas\nSofrer por mim\nN\u00e3o \u00e9 exclusividade sua\n\nC\u00ea n\u00e3o mandava em mim\nNem quando eu tirava o meu jeans\nCom voc\u00ea por cima de mim\nNa sua boca suja\nEu prefiro ter fama de ruim\n\nMulher tamb\u00e9m gosta de mesa de bar\nTamb\u00e9m toma porre sa\u00ed s\u00f3 pra pegar \nVira noite na rua, usa pessoas nuas\nSofrer por mim \nN\u00e3o \u00e9 exclusividade sua\n\nMulher tamb\u00e9m gosta de mesa de bar\nTamb\u00e9m toma porre sa\u00ed s\u00f3 pra pegar\nVira noite na rua, usa pessoas nuas\nSofrer por mim \nN\u00e3o \u00e9 exclusividade sua\n\nSofrer por mim \nN\u00e3o \u00e9 exclusividade sua\n\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzz9xLQNZHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzz9xLQNZHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzz9xLQNZHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzz9xLQNZHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jzz9xLQNZHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "tags": [
                    "#Lauana Prado",
                    "#Lauana Prado Raiz",
                    "#Lauana Prado Raiz Belo Horizonte",
                    "#Lauana Prado Raiz Belo Horizonte Ao Vivo",
                    "#Fama de Ruim",
                    "#Lauana Prado Raiz BH",
                    "#Lan\u00e7amento Raiz BH",
                    "#Sertanejo Raiz",
                    "#M\u00fasica Sertaneja",
                    "#Raiz Lauana Prado BH"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "LAUANA PRADO - FAMA DE RUIM (RAIZ BELO HORIZONTE)",
                    "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #FamaDeRuim #RaizBeloHorizonteAoVivo \n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\n\nFAMA DE RUIM\n\nQuem voc\u00ea pensa que \u00e9\nPassado meu n\u00e3o d\u00e1 pitaco\nOnde eu vou por o p\u00e9\n\nC\u00ea n\u00e3o t\u00e1 com saudade \nC\u00ea s\u00f3 t\u00e1 com vontade\nDe ver a minha liberdade dando r\u00e9 \n\nC\u00ea n\u00e3o mandava em mim\nNem quando eu tirava o meu jeans\nCom voc\u00ea por cima de mim\nNa sua boca suja\nEu prefiro ter fama de ruim\n\nMulher tamb\u00e9m gosta de mesa de bar\nTamb\u00e9m toma porre sa\u00ed s\u00f3 pra pegar\nVira noite na rua, usa pessoas nuas\nSofrer por mim\nN\u00e3o \u00e9 exclusividade sua\n\nMulher tamb\u00e9m gosta de mesa de bar\nTamb\u00e9m toma porre sa\u00ed s\u00f3 pra pegar\nVira noite na rua, usa pessoas nuas\nSofrer por mim\nN\u00e3o \u00e9 exclusividade sua\n\nC\u00ea n\u00e3o mandava em mim\nNem quando eu tirava o meu jeans\nCom voc\u00ea por cima de mim\nNa sua boca suja\nEu prefiro ter fama de ruim\n\nMulher tamb\u00e9m gosta de mesa de bar\nTamb\u00e9m toma porre sa\u00ed s\u00f3 pra pegar \nVira noite na rua, usa pessoas nuas\nSofrer por mim \nN\u00e3o \u00e9 exclusividade sua\n\nMulher tamb\u00e9m gosta de mesa de bar\nTamb\u00e9m toma porre sa\u00ed s\u00f3 pra pegar\nVira noite na rua, usa pessoas nuas\nSofrer por mim \nN\u00e3o \u00e9 exclusividade sua\n\nSofrer por mim \nN\u00e3o \u00e9 exclusividade sua\n\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "104005",
                "likeCount": "1421",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "604"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LQtchJjlD5ZIgIG3IRYJmnwhE0Q",
            "id": "qOX8R1j5RV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T13:26:07Z",
                "channelId": "UCoA6QRIcngGPBchTOdco1Mw",
                "title": "\u0633\u0628\u0627\u064a\u062f\u0631 \u0645\u0627\u0646 \u0627\u0635\u0639\u0628 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0634 - Superheroes Ride on Motorcycle Stunt Funny Moments",
                "description": "\u0633\u0628\u0627\u064a\u062f\u0631 \u0645\u0627\u0646 \u0627\u0635\u0639\u0628 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0634 - Superheroes Ride on Motorcycle Stunt Funny Moments",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOX8R1j5RV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOX8R1j5RV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOX8R1j5RV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOX8R1j5RV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qOX8R1j5RV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "hamad alketbi",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "\u0633\u0628\u0627\u064a\u062f\u0631 \u0645\u0627\u0646 \u0627\u0635\u0639\u0628 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0634 - Superheroes Ride on Motorcycle Stunt Funny Moments",
                    "description": "\u0633\u0628\u0627\u064a\u062f\u0631 \u0645\u0627\u0646 \u0627\u0635\u0639\u0628 \u062f\u0631\u0627\u062c\u0629 \u0646\u0627\u0631\u064a\u0629 \u0641\u0648\u0642 \u0627\u0633\u0645\u0627\u0643 \u0627\u0644\u0642\u0631\u0634 - Superheroes Ride on Motorcycle Stunt Funny Moments"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1378351",
                "likeCount": "104723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-tJMEDBQtRLTlNoEDDRt9eOs4pA",
            "id": "D6Ps93ffEi0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T03:02:22Z",
                "channelId": "UCxXjVSOOqemID6bp_ePWaVQ",
                "title": "Chefinha",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nChefinha \u00b7 Pedrin \u00b7 Js da Torre \u00b7 Bebeto \u00b7 PAVUNA \u00b7 Jonas Kauan da Silva de Mello \u00b7 Pedro Henrique da Rocha Peres\n\nChefinha\n\n\u2117 PAVUNA\n\nReleased on: 2025-09-26\n\nProducer: Bebeto\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6Ps93ffEi0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6Ps93ffEi0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6Ps93ffEi0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6Ps93ffEi0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D6Ps93ffEi0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pedrin - Topic",
                "tags": [
                    "Pedrin",
                    "Js da Torre",
                    "Bebeto",
                    "PAVUNA",
                    "Jonas Kauan da Silva de Mello",
                    "Pedro Henrique da Rocha Peres",
                    "Chefinha"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "gl",
                "localized": {
                    "title": "Chefinha",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nChefinha \u00b7 Pedrin \u00b7 Js da Torre \u00b7 Bebeto \u00b7 PAVUNA \u00b7 Jonas Kauan da Silva de Mello \u00b7 Pedro Henrique da Rocha Peres\n\nChefinha\n\n\u2117 PAVUNA\n\nReleased on: 2025-09-26\n\nProducer: Bebeto\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71039",
                "likeCount": "8197",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HwR2pe4GlT6qO8C6vWgui8IXmiM",
            "id": "XvUTj9TjsnM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T21:38:54Z",
                "channelId": "UCpnI9qlEYFCFRVo2IT3jBqg",
                "title": "O pedido de SOCORRO que veio DE DENTRO DE UM JOGO",
                "description": "\ud83d\udd25Jogue War Thunder de GRA\u00c7A e receba um pacote de b\u00f4nus incr\u00edvel! PC, PlayStation e Xbox \u2014 https://wtplay.link/savemanual \ud83d\udca5 WT Mobile \u2014 https://wtm.game/savemanual \n\n\nJ\u00c1 FEZ O SAVE MANUAL? - \n\u2588 \u2588\u2584\u2591\u2588 \u2588\u2580 \u2588\u2580\u2580 \u2588\u2580\u2588 \u2588\u2580\u2580 \u2588\u2591\u2588 \u2584\u2580\u2588 \u2584\u2584 \u2588\u2580 \u2588\u2580\u2580\n\u2588 \u2588\u2591\u2580\u2588 \u2584\u2588 \u2588\u2584\u2584 \u2588\u2580\u2584 \u2588\u2588\u2584 \u2580\u2584\u2580 \u2588\u2580\u2588 \u2591\u2591 \u2584\u2588 \u2588\u2588\u2584\nSeja membro! https://www.youtube.com/channel/UCpnI9qlEYFCFRVo2IT3jBqg/join\n\nImagine estar jogando The Binding of Isaac e descobrir que o segredo mais misterioso do game n\u00e3o estava dentro dele\u2026 mas no mundo real.\n\nUm cartaz de \u201cdesaparecido\u201d que tirou pessoas de casa, com pistas que levaram a liga\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas, coordenadas e at\u00e9 recompensas. A comunidade inteira se mobilizou para resolver esse enigma.\n\nEsse \u00e9 o ARG (Alternate Reality Game) de The Binding of Isaac: uma mistura \u00fanica de puzzle, mist\u00e9rio e vida real. Hoje, voc\u00ea vai conhecer toda a hist\u00f3ria.\n\n\ud83d\udcfa CANAL SECUND\u00c1RIO  -  https://www.youtube.com/@Savesautomaticos\n\ud83d\udce9 CONTATO - savemanual@epicdigitais.com.br\n\ud83c\udfae LIVES  -  https://www.twitch.tv/savemanual\n\ud83d\ude0e Stories, Insta e mais Save Manual -  https://www.instagram.com/save.manual/\nquer apoiar? - livepix.gg/savemanual",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvUTj9TjsnM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvUTj9TjsnM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvUTj9TjsnM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvUTj9TjsnM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XvUTj9TjsnM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Save Manual",
                "tags": [
                    "speedrun",
                    "save",
                    "manual",
                    "savemanual",
                    "the binding of isaac",
                    "arg isaac",
                    "isaac arg",
                    "isaac segredo",
                    "isaac missing poster",
                    "isaac cartaz",
                    "isaac ponte",
                    "isaac 109",
                    "isaac telefone",
                    "isaac enigma",
                    "isaac puzzle",
                    "arg jogos",
                    "arg videogame",
                    "arg real",
                    "segredos the binding of isaac",
                    "segredos isaac",
                    "save manual",
                    "document\u00e1rio isaac",
                    "mist\u00e9rios dos jogos",
                    "segredos dos games",
                    "jogo com segredos",
                    "jogo puzzle real",
                    "jogos misteriosos",
                    "missing poster isaac",
                    "isaac alternate reality game",
                    "game",
                    "games",
                    "boi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "O pedido de SOCORRO que veio DE DENTRO DE UM JOGO",
                    "description": "\ud83d\udd25Jogue War Thunder de GRA\u00c7A e receba um pacote de b\u00f4nus incr\u00edvel! PC, PlayStation e Xbox \u2014 https://wtplay.link/savemanual \ud83d\udca5 WT Mobile \u2014 https://wtm.game/savemanual \n\n\nJ\u00c1 FEZ O SAVE MANUAL? - \n\u2588 \u2588\u2584\u2591\u2588 \u2588\u2580 \u2588\u2580\u2580 \u2588\u2580\u2588 \u2588\u2580\u2580 \u2588\u2591\u2588 \u2584\u2580\u2588 \u2584\u2584 \u2588\u2580 \u2588\u2580\u2580\n\u2588 \u2588\u2591\u2580\u2588 \u2584\u2588 \u2588\u2584\u2584 \u2588\u2580\u2584 \u2588\u2588\u2584 \u2580\u2584\u2580 \u2588\u2580\u2588 \u2591\u2591 \u2584\u2588 \u2588\u2588\u2584\nSeja membro! https://www.youtube.com/channel/UCpnI9qlEYFCFRVo2IT3jBqg/join\n\nImagine estar jogando The Binding of Isaac e descobrir que o segredo mais misterioso do game n\u00e3o estava dentro dele\u2026 mas no mundo real.\n\nUm cartaz de \u201cdesaparecido\u201d que tirou pessoas de casa, com pistas que levaram a liga\u00e7\u00f5es telef\u00f4nicas, coordenadas e at\u00e9 recompensas. A comunidade inteira se mobilizou para resolver esse enigma.\n\nEsse \u00e9 o ARG (Alternate Reality Game) de The Binding of Isaac: uma mistura \u00fanica de puzzle, mist\u00e9rio e vida real. Hoje, voc\u00ea vai conhecer toda a hist\u00f3ria.\n\n\ud83d\udcfa CANAL SECUND\u00c1RIO  -  https://www.youtube.com/@Savesautomaticos\n\ud83d\udce9 CONTATO - savemanual@epicdigitais.com.br\n\ud83c\udfae LIVES  -  https://www.twitch.tv/savemanual\n\ud83d\ude0e Stories, Insta e mais Save Manual -  https://www.instagram.com/save.manual/\nquer apoiar? - livepix.gg/savemanual"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "77175",
                "likeCount": "10632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "838"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "azBYMJj37KMpaqnMay2ocIOveyg",
            "id": "vGQVKoY8TOg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:00:06Z",
                "channelId": "UCjhZqfzCp1aDE0GeugC0GXw",
                "title": "MC CABELINHO - LITTLE BABY FT. DUQUESA (PROD. PALMA)",
                "description": "Ou\u00e7a #EXTASE em todas as plataformas: https://onerpm.link/EXTASE_\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Mc Cabelinho, Duquesa e Palma\nProdu\u00e7\u00e3o:  Palma\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: William Luna\nEngenheiro de mixagem: Arthur Luna, Luciano Scalercio e Rafael Fadul\nEngenheiro de masteriza\u00e7\u00e3o : Dale Becker\nAssistentes de masteriza\u00e7\u00e3o : Adam Burt, Kegn Venegas\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Bairro 13",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGQVKoY8TOg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGQVKoY8TOg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGQVKoY8TOg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGQVKoY8TOg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vGQVKoY8TOg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MC Cabelinho",
                "tags": [
                    "Cabelinho",
                    "MC Cabelinho",
                    "MC Cabelinho Oficial",
                    "MC Cabelinho Video Clipe Oficial",
                    "CD Cabelinho",
                    "CD do Cabelinho",
                    "CD MC Cabelinho",
                    "150bpm",
                    "album mc cabelinho",
                    "nao sou santo mas nao sou bandido",
                    "nssmnsb",
                    "poesia acustica",
                    "little hair",
                    "little love",
                    "LLD",
                    "terminei recentemente"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MC CABELINHO - LITTLE BABY FT. DUQUESA (PROD. PALMA)",
                    "description": "Ou\u00e7a #EXTASE em todas as plataformas: https://onerpm.link/EXTASE_\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento.\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Mc Cabelinho, Duquesa e Palma\nProdu\u00e7\u00e3o:  Palma\nEngenheiro de grava\u00e7\u00e3o: William Luna\nEngenheiro de mixagem: Arthur Luna, Luciano Scalercio e Rafael Fadul\nEngenheiro de masteriza\u00e7\u00e3o : Dale Becker\nAssistentes de masteriza\u00e7\u00e3o : Adam Burt, Kegn Venegas\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Bairro 13"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96181",
                "likeCount": "8207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1032"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T48tSeG_4eh1u5aUEVoIJK6cIXw",
            "id": "vphm8tjRL2M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T22:45:10Z",
                "channelId": "UCUZMnHjs6DhLBPQ3fV5wuOw",
                "title": "LAYRA E LARISSA TIVERAM QUE FUGIR DA WANDINHA MALVADA!! ",
                "description": "oii , bem vindos ao meu canal de gamer !!\nEspero que gostem!!!\nBeijos da Lary",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vphm8tjRL2M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vphm8tjRL2M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vphm8tjRL2M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vphm8tjRL2M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vphm8tjRL2M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Louca Do Gamer ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "LAYRA E LARISSA TIVERAM QUE FUGIR DA WANDINHA MALVADA!! ",
                    "description": "oii , bem vindos ao meu canal de gamer !!\nEspero que gostem!!!\nBeijos da Lary"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "38904",
                "likeCount": "307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qoWK8zoVrAg3lYb_jRVl7bPA1Lo",
            "id": "Vuuq1LAhixA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:03:26Z",
                "channelId": "UCzUJvTJ8NrLCsfdf7YsAT1w",
                "title": "THE BOX MEDLEY 10",
                "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nTHE BOX MEDLEY 10 \u00b7 THE BOX \u00b7 Oruam \u00b7 Borges \u00b7 Meno Tody \u00b7 NGC Daddy \u00b7 Pedrin \u00b7 Js da Torre \u00b7 Neo Beats \u00b7 Victor WAO \u00b7 Joab Beats \u00b7 Bebeto \u00b7 Cordeiro\n\nTHE BOX MEDLEY 10\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de THE BOX Empreendimentos Digitais ltda.\n\nReleased on: 2025-09-25\n\nAssociated Performer: THE BOX, Oruam, Borges, Meno Tody, NGC Daddy, Pedrin, Js da Torre, Neo Beats, Victor WAO, Joab Beats, Bebeto, Cordeiro\nAssociated Performer: THE BOX\nAssociated Performer: Oruam\nAssociated Performer, Composer: Borges\nAssociated Performer, Composer: Meno Tody\nAssociated Performer, Composer: NGC Daddy\nAssociated Performer, Composer: Pedrin\nComposer, Associated Performer: Js da Torre\nProducer, Composer, Associated Performer, Mastering Engineer, Mixing Engineer: Neo Beats\nProducer, Associated Performer, Composer: Victor WAO\nProducer, Associated Performer, Composer: Joab Beats\nProducer, Associated Performer, Composer: Bebeto\nComposer, Associated Performer, Producer: Cordeiro\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vuuq1LAhixA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vuuq1LAhixA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vuuq1LAhixA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vuuq1LAhixA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Vuuq1LAhixA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "THE BOX - Topic",
                "tags": [
                    "THE BOX",
                    "Oruam",
                    "Borges",
                    "Meno Tody",
                    "NGC Daddy",
                    "Pedrin",
                    "Js da Torre",
                    "Neo Beats",
                    "Victor WAO",
                    "Joab Beats",
                    "Bebeto",
                    "Cordeiro",
                    "THE BOX MEDLEY 10"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "THE BOX MEDLEY 10",
                    "description": "Provided to YouTube by Sony Music Entertainment\n\nTHE BOX MEDLEY 10 \u00b7 THE BOX \u00b7 Oruam \u00b7 Borges \u00b7 Meno Tody \u00b7 NGC Daddy \u00b7 Pedrin \u00b7 Js da Torre \u00b7 Neo Beats \u00b7 Victor WAO \u00b7 Joab Beats \u00b7 Bebeto \u00b7 Cordeiro\n\nTHE BOX MEDLEY 10\n\n\u2117 2025 Sony Music Entertainment Brasil ltda. sob licen\u00e7a exclusiva de THE BOX Empreendimentos Digitais ltda.\n\nReleased on: 2025-09-25\n\nAssociated Performer: THE BOX, Oruam, Borges, Meno Tody, NGC Daddy, Pedrin, Js da Torre, Neo Beats, Victor WAO, Joab Beats, Bebeto, Cordeiro\nAssociated Performer: THE BOX\nAssociated Performer: Oruam\nAssociated Performer, Composer: Borges\nAssociated Performer, Composer: Meno Tody\nAssociated Performer, Composer: NGC Daddy\nAssociated Performer, Composer: Pedrin\nComposer, Associated Performer: Js da Torre\nProducer, Composer, Associated Performer, Mastering Engineer, Mixing Engineer: Neo Beats\nProducer, Associated Performer, Composer: Victor WAO\nProducer, Associated Performer, Composer: Joab Beats\nProducer, Associated Performer, Composer: Bebeto\nComposer, Associated Performer, Producer: Cordeiro\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "53458",
                "likeCount": "2545",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}