{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "OIVCxMEDXbhkjJ2TwU1mP2jimWU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iP69UQiQxL6S59hDaa6UposTy_U",
            "id": "UEEw4RC-7tU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-01T06:45:44Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: MANCHESTER CITY X AL HILAL | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS DE FINAL",
                "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Manchester City x Al Hilal, pelas oitavas de final da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEEw4RC-7tU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEEw4RC-7tU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEEw4RC-7tU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEEw4RC-7tU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UEEw4RC-7tU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "jogo copa do mundo",
                    "jogo city",
                    "city mundial",
                    "city copa do mundo",
                    "city ao vivo",
                    "assistir city",
                    "jogo manchester",
                    "city al hilal",
                    "jogo al hilal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MANCHESTER CITY X AL HILAL | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS DE FINAL",
                    "description": "Assista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Manchester City x Al Hilal, pelas oitavas de final da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13781418",
                "likeCount": "383523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V8k21-FcU2v2KomT77E4D_68ZMI",
            "id": "pqbRDq2HVZM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T23:21:36Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: INTERNAZIONALE X FLUMINENSE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS\u00a0DE\u00a0FINAL",
                "description": "VAMOS TRICOLORES!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Inter de Mil\u00e3o e Fluminense, pelas oitavas de final da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqbRDq2HVZM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqbRDq2HVZM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqbRDq2HVZM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pqbRDq2HVZM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "nense",
                    "flu",
                    "jogo fluminense",
                    "fluminense ao vivo",
                    "assistir fluminense",
                    "fluminense mundial",
                    "fluminense copa do mundo",
                    "fluminense inter",
                    "flu inter",
                    "fluminense oitavas"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: INTERNAZIONALE X FLUMINENSE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS\u00a0DE\u00a0FINAL",
                    "description": "VAMOS TRICOLORES!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Inter de Mil\u00e3o e Fluminense, pelas oitavas de final da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20144822",
                "likeCount": "535052",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "127"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zD2JKoYA2gdbFPPF975sGIZukCY",
            "id": "P8nRWlK_J_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T19:59:50Z",
                "channelId": "UCnLSKfHkgZ6ujEYCO9jq7Sw",
                "title": "APURA\u00c7\u00c3O DO FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | A CR\u00cdTICA | 30/06/2025",
                "description": "Confira, ao vivo, a apura\u00e7\u00e3o das notas e o resultado oficial do Festival de Parintins 2025, diretamente da Ilha da Magia, na disputa entre os bois Caprichoso e Garantido.\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#Parintins2025NaACr\u00edtica #BoiCaprichoso #BoiGarantido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P8nRWlK_J_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV A Cr\u00edtica",
                "tags": [
                    "tv ao vivo",
                    "tv a critica",
                    "tv acritica",
                    "tv a cr\u00edtica",
                    "boi caprichoso",
                    "boi bumba caprichoso",
                    "boi bumba",
                    "festival de parintins",
                    "acritica parintins",
                    "entretenimento",
                    "festival caprichoso",
                    "caprichoso",
                    "garantido",
                    "parintins",
                    "isabelle nogueira",
                    "parintins acritica",
                    "festival de parintins 2025",
                    "parintins 2025",
                    "tv acritica ao vivo",
                    "lucas buda",
                    "amaral augusto",
                    "naiandra amorim",
                    "ilha da magia",
                    "festival de parintins ao vivo",
                    "valencina cid",
                    "parintins ao vivo",
                    "apura\u00e7\u00e3o festival de parintins"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "APURA\u00c7\u00c3O DO FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | A CR\u00cdTICA | 30/06/2025",
                    "description": "Confira, ao vivo, a apura\u00e7\u00e3o das notas e o resultado oficial do Festival de Parintins 2025, diretamente da Ilha da Magia, na disputa entre os bois Caprichoso e Garantido.\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#Parintins2025NaACr\u00edtica #BoiCaprichoso #BoiGarantido"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "771307",
                "likeCount": "16538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lqx2Qtv1PEmPwINoysZ4qWX9ktw",
            "id": "fs0O-hQBUBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:05:03Z",
                "channelId": "UC8GsQQXt6QvnkFVH-XL6kKg",
                "title": "ENCONTREI O BOBBIE GOODS DOS ROSA NO MEIO DO LIXO *originais ?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fs0O-hQBUBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fs0O-hQBUBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fs0O-hQBUBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fs0O-hQBUBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fs0O-hQBUBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robson Abreu",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI O BOBBIE GOODS DOS ROSA NO MEIO DO LIXO *originais ?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "751934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "889"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s6KAM8xqnkypsFKekGYfgaGCIh4",
            "id": "q9My3iXqJJI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T21:28:26Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: INTERNAZIONALE 0 X 2 FLUMINENSE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9My3iXqJJI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9My3iXqJJI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9My3iXqJJI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9My3iXqJJI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9My3iXqJJI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: INTERNAZIONALE 0 X 2 FLUMINENSE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | OITAVAS",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2132784",
                "likeCount": "94539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5LKof4bmAh5jn9UtIf1XcDUgHSI",
            "id": "1Lfcqfjg9O0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T06:32:19Z",
                "channelId": "UCnLSKfHkgZ6ujEYCO9jq7Sw",
                "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 3\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                "description": "Assista a primeira noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 1\u00aa NOITE:\nBoi Caprichoso\nBoi Garantido\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Lfcqfjg9O0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Lfcqfjg9O0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Lfcqfjg9O0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Lfcqfjg9O0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Lfcqfjg9O0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV A Cr\u00edtica",
                "tags": [
                    "tv ao vivo",
                    "tv a critica",
                    "tv acritica",
                    "tv a cr\u00edtica",
                    "boi caprichoso",
                    "boi bumba caprichoso",
                    "boi bumba",
                    "festival de parintins",
                    "acritica parintins",
                    "entretenimento",
                    "festival caprichoso",
                    "caprichoso",
                    "garantido",
                    "parintins",
                    "isabelle nogueira",
                    "parintins acritica",
                    "festival de parintins 2025",
                    "parintins 2025",
                    "tv acritica ao vivo",
                    "lucas buda",
                    "amaral augusto",
                    "naiandra amorim",
                    "ilha da magia"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 3\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                    "description": "Assista a primeira noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 1\u00aa NOITE:\nBoi Caprichoso\nBoi Garantido\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1028162",
                "likeCount": "22237",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9HC_XbdwIfgOgzpET5y6UPajZUE",
            "id": "RJCqP1mrX34",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:32:52Z",
                "channelId": "UCohN1SLG0PZbI60FV5Poftw",
                "title": "O que aconteceu com o Shy Guy no Minecraft?",
                "description": "Hoje encontrei o temido SHY GUY (SCP-096) escondido no meu mundo do Minecraft e gravamos TUDO! Ser\u00e1 que consigo escapar?\n\n\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJCqP1mrX34/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJCqP1mrX34/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJCqP1mrX34/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJCqP1mrX34/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RJCqP1mrX34/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L3VI",
                "tags": [
                    "l3vi",
                    "levi",
                    "minecraft",
                    "mainequeft",
                    "maniqueft",
                    "shy guy minecraft",
                    "scp 096 minecraft",
                    "minecraft terror",
                    "minecraft assustador"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "O que aconteceu com o Shy Guy no Minecraft?",
                    "description": "Hoje encontrei o temido SHY GUY (SCP-096) escondido no meu mundo do Minecraft e gravamos TUDO! Ser\u00e1 que consigo escapar?\n\n\ud83d\udd25ME SEGUE AQUI:\n\u27a1\ufe0fMeu Grupo do Whatsapp: https://linktr.ee/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: https://instagram.com/l3vioficial\n\u27a1\ufe0fTIKTOK: https://www.tiktok.com/@l3vi_oficial\n\n\ud83d\udcde Contato PROFISSIONAL: assessoria.l3vi@gmail.com\n\n#L3VI #Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "146517",
                "likeCount": "4435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "273"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LMb-D4KdbPDq_COS8gaaPHCwlQ0",
            "id": "OkvXBfURCYE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:00:45Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "ENCONTRAMOS UMA PASSAGEM SECRETA NA FLORESTA *Se entrar n\u00e3o volta mais...",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkvXBfURCYE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkvXBfURCYE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkvXBfURCYE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkvXBfURCYE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OkvXBfURCYE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTRAMOS UMA PASSAGEM SECRETA NA FLORESTA *Se entrar n\u00e3o volta mais...",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1948868",
                "likeCount": "34526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2607"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lhHsYh9N2tbSN7qMZPjA8zz6Lzk",
            "id": "lxdL6W6_O7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:18:54Z",
                "channelId": "UCR7ZwQz60rW9dK59Dirdc8w",
                "title": "\u26a0\ufe0f NOVA Abertura \u26a0\ufe0f Data de estreia REVELADA | O Mundo Maravilhosamente Estranho de Gumball",
                "description": "O Mundo Maravilhosamente Estranho de Gumball estreia em 6 de outubro de 2025 no Cartoon Network e #Max.\n\n#SegundaGumball\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxdL6W6_O7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxdL6W6_O7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxdL6W6_O7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxdL6W6_O7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lxdL6W6_O7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Max Brasil",
                "tags": [
                    "hbo max",
                    "hbomax",
                    "streaming",
                    "novidades hbo",
                    "lan\u00e7amentos hbo",
                    "assinatura hbo max",
                    "lan\u00e7amentos filmes",
                    "lan\u00e7amentos series"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u26a0\ufe0f NOVA Abertura \u26a0\ufe0f Data de estreia REVELADA | O Mundo Maravilhosamente Estranho de Gumball",
                    "description": "O Mundo Maravilhosamente Estranho de Gumball estreia em 6 de outubro de 2025 no Cartoon Network e #Max.\n\n#SegundaGumball\n\nA #Max \u00e9 a casa dos seus filmes e s\u00e9ries favoritos da Warner Bros., DC, Cartoon Network, TNT, Adult Swim, Discovery, HBO e Max Originals \u2013 al\u00e9m de TODOS os jogos da Champions League ao vivo! Tudo no mesmo lugar para voc\u00ea assistir quando e onde quiser. Nos vemos na max.com   \n\nInscreva-se no canal: https://bit.ly/YouTubeStreamMaxBR\n\nMe segue nas redes! \nTwitter: https://twitter.com/StreamMaxBR \nInstagram: https://www.instagram.com/streammaxbr/ \nFacebook: https://www.facebook.com/StreamMaxBR/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@streammaxbr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189993",
                "likeCount": "13355",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "841"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2Te9oAIlVhwd6qGa_gpFFlJcjv0",
            "id": "-_fqriSrTRs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:00:01Z",
                "channelId": "UCPIQI08BxL0i9nES_uKajAA",
                "title": "CREATIVE SQUAD JOGANDO COM WEBCAM DENTRO DO MINECRAFT",
                "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_fqriSrTRs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_fqriSrTRs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_fqriSrTRs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_fqriSrTRs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-_fqriSrTRs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creative Squad",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREATIVE SQUAD JOGANDO COM WEBCAM DENTRO DO MINECRAFT",
                    "description": "CANAL OFICIAL CREATIVE SQUAD \ud83d\udda4\n\n\ud83c\udf10 Redes Sociais: \n\ud83d\udd14 Instagram: https://www.instagram.com/creativesquaddd/\n\ud83d\udd14 Twitter: https://twitter.com/CreativeSquadd\n\n\u2039\u2039 SITE DA CREATIVE SQUAD \u203a\u203a \nhttps://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc2f\ud83d\udcb0 CONTATO PARA PATROC\u00cdNIO: csquadcontato@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "289929",
                "likeCount": "11516",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F79mQtWIuPprTsiq9kKPoKiZ_PI",
            "id": "XGgkkepx4Fk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T22:55:42Z",
                "channelId": "UCSeNACdhehu9OnkKPYrcEGA",
                "title": "COLETIVA FILIPE LU\u00cdS | AO VIVO | Flamengo x Bayern de Munique - Copa do Mundo de Clubes da FIFA 2025",
                "description": "Assista \u00e0 entrevista coletiva com o t\u00e9cnico do Flamengo, Filipe Lu\u00eds, ap\u00f3s partida contra o Bayern de Munique pela Copa do Mundo de Clubes da FIFA 2025.\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E N\u00c3O PERCA NENHUMA COLETIVA DO SEU TIME DO CORA\u00c7\u00c3O!\n\n\n#Flamengo #CopadoMundodeClubes \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nEntre em contato conosco:\ncontatoarenaweb1@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGgkkepx4Fk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGgkkepx4Fk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGgkkepx4Fk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGgkkepx4Fk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XGgkkepx4Fk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ARENA WEB",
                "tags": [
                    "Arena WEB",
                    "Futebol",
                    "Palmeiras",
                    "Palmeiras TV",
                    "verd\u00e3o",
                    "coletiva abel",
                    "palmeiras ao vivo",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "ge",
                    "jovem pan esportes",
                    "palmeiras ao vivo e com imagem",
                    "campeonato brasileiro",
                    "palmeiras 2025",
                    "not\u00edcias do palmeiras",
                    "palmeiras hoje",
                    "escala\u00e7\u00e3o palmeiras",
                    "palmeiras gols",
                    "palmeiras bastidores",
                    "palmeiras entrevista",
                    "palmeiras brasileir\u00e3o",
                    "palmeiras libertadores\u200b"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA FILIPE LU\u00cdS | AO VIVO | Flamengo x Bayern de Munique - Copa do Mundo de Clubes da FIFA 2025",
                    "description": "Assista \u00e0 entrevista coletiva com o t\u00e9cnico do Flamengo, Filipe Lu\u00eds, ap\u00f3s partida contra o Bayern de Munique pela Copa do Mundo de Clubes da FIFA 2025.\n\nINSCREVA-SE NO CANAL E N\u00c3O PERCA NENHUMA COLETIVA DO SEU TIME DO CORA\u00c7\u00c3O!\n\n\n#Flamengo #CopadoMundodeClubes \n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nEntre em contato conosco:\ncontatoarenaweb1@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189006",
                "likeCount": "6402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "873"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G9ikW0PJlpdS_3hCP7xDyGSJ6ew",
            "id": "bq7m7Yzq_2c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T22:00:07Z",
                "channelId": "UCe6pKugTDyOPT1Md2DTybbQ",
                "title": "7 Minutoz - CORINGA E ARLEQUINA ft. Amanda Areia e Anny",
                "description": "- Ou\u00e7a o 7 Minutoz nas plataformas digitais -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2563ILWHSx52eOxOoi5rJW?si=X2EINUYHSVGIANByLQ4YLw\nDeezer: https://deezer.page.link/ndit5w1yhadsA4Un7\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/7-minutoz/1316956452\n\n- Leia o Game Over Squad, o 1\u00ba Mang\u00e1 Original 7 Minutoz -\nhttps://www.webtoons.com/en/canvas/game-over-squad/list?title_no=624380\n\nCR\u00c9DITOS\nVOCAIS: Gabriel Rodrigues (@7mz _rodrigues), Amanda Areia (@amanda.areia), Lucas A.R.T. (@7mz_lucas), Anny (@annythn) e Pedro Alvez (@7mz_pedroalvez)\nCOMPOSI\u00c7\u00c3O e LETRA: Lucas A.R.T\nINSTRUMENTAL: tunnA Beatz\nMIXAGEM e MASTERIZA\u00c7\u00c3O: Peu028 (@peu028)\nASSIST\u00caNCIA DE MIXAGEM: Murilo Nunes (@murilonunesmix)\nDIRE\u00c7\u00c3O VISUAL: MB (@guzz_mb)\nEDI\u00c7\u00c3O DE V\u00cdDEO: MB, Kapotino (@kapotinooo), Nog Ediits (@nogediits), Zowk (@thezowk), Rodrigo Garcia (@rodrigogarciartwork), Scar (@scar _editor) e Pedrois (@pedroyz _oficial)\nTHUMBNAIL: Jotta (@ml.jotta) e Zerado (@zerado_d)\nCAPA DAS PLATAFORMAS DIGITAIS: Freddy Wedder (@freddywedder)\n\n7 Minutoz \u00a9 2025 (@7mzoficial) #DropBigBang",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq7m7Yzq_2c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq7m7Yzq_2c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq7m7Yzq_2c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq7m7Yzq_2c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bq7m7Yzq_2c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "7 Minutoz",
                "tags": [
                    "7 Minutoz",
                    "7MZ",
                    "rap geek",
                    "m\u00fasica geek",
                    "coringa",
                    "joker",
                    "coringa 2",
                    "joker 2",
                    "arlequina",
                    "Harley quinn",
                    "Coringa e arlequina",
                    "Circo dos horrores",
                    "rap",
                    "lucas a.r.t",
                    "gabriel rodrigues",
                    "pedro alvez",
                    "amanda areia",
                    "anny",
                    "NERD HITS",
                    "drop big bang",
                    "rap nerd"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "7 Minutoz - CORINGA E ARLEQUINA ft. Amanda Areia e Anny",
                    "description": "- Ou\u00e7a o 7 Minutoz nas plataformas digitais -\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-pt/artist/2563ILWHSx52eOxOoi5rJW?si=X2EINUYHSVGIANByLQ4YLw\nDeezer: https://deezer.page.link/ndit5w1yhadsA4Un7\nApple Music: https://music.apple.com/br/artist/7-minutoz/1316956452\n\n- Leia o Game Over Squad, o 1\u00ba Mang\u00e1 Original 7 Minutoz -\nhttps://www.webtoons.com/en/canvas/game-over-squad/list?title_no=624380\n\nCR\u00c9DITOS\nVOCAIS: Gabriel Rodrigues (@7mz _rodrigues), Amanda Areia (@amanda.areia), Lucas A.R.T. (@7mz_lucas), Anny (@annythn) e Pedro Alvez (@7mz_pedroalvez)\nCOMPOSI\u00c7\u00c3O e LETRA: Lucas A.R.T\nINSTRUMENTAL: tunnA Beatz\nMIXAGEM e MASTERIZA\u00c7\u00c3O: Peu028 (@peu028)\nASSIST\u00caNCIA DE MIXAGEM: Murilo Nunes (@murilonunesmix)\nDIRE\u00c7\u00c3O VISUAL: MB (@guzz_mb)\nEDI\u00c7\u00c3O DE V\u00cdDEO: MB, Kapotino (@kapotinooo), Nog Ediits (@nogediits), Zowk (@thezowk), Rodrigo Garcia (@rodrigogarciartwork), Scar (@scar _editor) e Pedrois (@pedroyz _oficial)\nTHUMBNAIL: Jotta (@ml.jotta) e Zerado (@zerado_d)\nCAPA DAS PLATAFORMAS DIGITAIS: Freddy Wedder (@freddywedder)\n\n7 Minutoz \u00a9 2025 (@7mzoficial) #DropBigBang"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "217777",
                "likeCount": "38792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2547"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tX0X6IVpOTBSWv-KHTAV_rKJw2M",
            "id": "kpnoibF4eNg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T05:14:05Z",
                "channelId": "UCvgfXK4nTYKudb0rFR6noLA",
                "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kpnoibF4eNg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC",
                "tags": [
                    "ufc",
                    "mma",
                    "ultimate fighting championship",
                    "ilia topuria knocks out charles oliveira",
                    "ilia topuria knocks out oliveira",
                    "ufc ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira vs ilia topuria",
                    "ilia topuria vs charles oliveira",
                    "luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "charles oliveira warned ilia topuria",
                    "ufc charles oliveira vs topuria",
                    "rounds da luta ilia topuria vs charles oliveira",
                    "ilia topuria vs charles oliveira full fight",
                    "charles oliveira vs ilia topuria full fight"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ilia Topuria Knocks Out Charles Oliveira \ud83d\udc4a | UFC 317",
                    "description": "At UFC 317 Ilia Topuria put Charles Oliveira to sleep to win the Lightweight Belt! \ud83d\udd25\n\nOrder UFC PPV on ESPN+ \u27a1\ufe0f https://ufc.ac/3NKBvmx (U.S. only)\n\nOrder UFC PPV \u27a1\ufe0f https://ufc.com/ppv (Non U.S.)\n\nSubscribe to get all the latest UFC content: https://ufc.ac/3u8FIJp\n\nExperience UFC live with UFC FIGHT PASS, the digital subscription service of the UFC. Visit https://ufcfightpass.com/\n\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Gear, visit https://ufcstore.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC Memorabilia, visit https://ufccollectibles.com\n\ud83d\udc49 Shop official UFC VIP Live Event Experiences, visit https://ufc.ac/3Oz2gLH\n\nConnect with UFC online and on Social:\n\ud83d\udd34 Website: https://www.ufc.com\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufc\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufc\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufc\n\ud83d\udfe1 Snapchat: https://www.snapchat.com/add/ufc\n\ud83d\udfe3 Twitch: https://www.twitch.tv/ufc\n\u23ef\ufe0f UFC Video Archive: https://ufc.ac/3x6Wflx\n\nConnect with UFC FIGHT PASS on Social:\n\ud83d\udd35 Twitter: https://www.twitter.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/ufcfightpass\n\ud83d\udd34 Instagram: https://www.instagram.com/ufcfightpass\n\n#UFC #iliatopuria #ufc317"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12226216",
                "likeCount": "255226",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HxH3CTl6P4-98X6dP4qHtJcV6Lc",
            "id": "bFJX_09YQgM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:01:06Z",
                "channelId": "UCk8XGxi7fsTqQQRVq9LSraw",
                "title": "Melhores Momentos | UFC 317: Topuria x Oliveira",
                "description": "Reveja os melhores momentos do #UFC317!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJX_09YQgM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJX_09YQgM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJX_09YQgM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJX_09YQgM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bFJX_09YQgM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "UFC Brasil",
                "tags": [
                    "ufc 317",
                    "melhores momentos",
                    "ufc fight pass"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Melhores Momentos | UFC 317: Topuria x Oliveira",
                    "description": "Reveja os melhores momentos do #UFC317!\n\nAssine j\u00e1 o #UFCFightPass e assista a todos os eventos do UFC ao vivo, na \u00edntegra e com exclusividade: https://ufc.ac/description-UFC\n\nSe inscreva para ter todo o conte\u00fado mais recente do UFC Brasil: https://ufc.ac/3ofRm20\n\nConecte-se com o UFC em todas as plataformas:\n\ud83d\udd34 Website: http://www.ufc.com.br\n\ud83d\udd35 Facebook: https://www.facebook.com/UFCBrasil\n\ud83d\udfe3 Instagram: https://www.instagram.com/ufc_brasil/\n\u26ab\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@ufcbrasil\n\u26ab\ufe0f X: https://twitter.com/UFCBrasil\n\nCadastre-se para receber not\u00edcias e conte\u00fado exclusivo do UFC no seu email: https://www.ufc.com.br/newsletter"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "448696",
                "likeCount": "16058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "767"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f2fNjcAHpE7Vf4BtIbfKXTuE3iw",
            "id": "WDO4ZmhZNxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T12:45:06Z",
                "channelId": "UCbjQrVeEmBoZfQjZ_UK3Cmw",
                "title": "ROTINA NASCIMENTO DO BEB\u00ca \ud83e\udd30\ud83c\udffc\ud83c\udf7c | AVATAR WORLD ROTINAS E HIST\u00d3RIAS PAZU",
                "description": "Oi oi, amigos e amigas Together!\n\nO grande dia chegou no Avatar World da Pazu: o beb\u00ea Noah vai nascer! \ud83d\ude31\ud83c\udf7c Toda a fam\u00edlia acordou cedo e correu pra preparar a bolsa da maternidade com muito carinho \u2014 mantinha, roupinha, fralda, naninha\u2026 tudo pro nosso beb\u00ea mais esperado! \ud83d\udc99\n\nA mam\u00e3e estava nervosa, mas animada. \u201cSer\u00e1 que o Noah vai tomar um susto quando me ver com essa roupa de hospital?\u201d \ud83e\udd2d J\u00e1 o papai\u2026 estava quase desmaiando antes mesmo de entrar na sala de parto! \u201cEle t\u00e1 mais verde que abacate!\u201d \ud83e\udd23\n\nMas a\u00ed veio a not\u00edcia: \u201cEst\u00e1 tudo perfeito! O Noah est\u00e1 pronto pra nascer!\u201d disse a m\u00e9dica com um sorris\u00e3o! \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f O papai se vestiu com a roupa especial, a sala foi preparada, e toda a fam\u00edlia ficou de cora\u00e7\u00e3o apertado esperando o momento mais especial do ano\u2026 \ud83d\udc76\ud83c\udffc\u2728\n\nSer\u00e1 que deu tudo certo? Vem acompanhar essa rotina emocionante, cheia de amor e ansiedade, e dar as boas-vindas ao novo beb\u00ea da Fam\u00edlia Together! \ud83e\udd73\n\nAssiste at\u00e9 o fim, comenta \u201cBem-vindo, Noah!\u201d nos coment\u00e1rios! \ud83d\udc96\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udcf2 REDES SOCIAIS FAM\u00cdLIA TOGETHER:\n\n\ud83d\udcac WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaPJlANJENy9b55Qpg29\n\ud83d\udcf2 YouTube - Fam\u00edlia Together: https://www.youtube.com/channel/UCbjQrVeEmBoZfQjZ_UK3Cmw\n\ud83d\udcf2 TikTok - Fam\u00edlia Together: https://www.tiktok.com/@togetherfamily.ofc\n\n\ud83d\udc26 Canal do Snow Together:\n\ud83e\ude75 YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCstWl_KiLMOuFJWjhQ30MPQ\n\ud83e\ude75 TikTok: https://www.tiktok.com/@snowtogetherofc\n\ud83e\ude75 Instagram: https://www.instagram.com/snowtogetherofc\n\n\ud83d\udce7 Contato profissional: contato@familiatogether.com\n\n\u2e3b\n\n#avatarworld #rotinaavatarworld #rotinabeb\u00ea #pazu #avatarworldpazu #fam\u00edliatogether #rotina #nascimento #beb\u00eanoah #noah #hospital  #nascimentodobebe #pazugames #maternidade #hist\u00f3rias #hospitalavatarworld #maternidadeavatarworld",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDO4ZmhZNxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDO4ZmhZNxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDO4ZmhZNxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDO4ZmhZNxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WDO4ZmhZNxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fam\u00edlia Together",
                "tags": [
                    "avatarworld",
                    "avatarworldrotina",
                    "rotinaavatarworld",
                    "avatarworldhistorinhas",
                    "historiasavatarworld",
                    "familiatogether",
                    "rotinacombebe",
                    "marygames",
                    "marylife",
                    "einatyjogacomigo",
                    "avatarworldrotinas",
                    "rotinasavatarworld",
                    "maryliferotina",
                    "rotinasnoavatarworld",
                    "rotinaspazu",
                    "rotinasehistorinhasavatarworld",
                    "irmastogether",
                    "rotinafamiliaavatarworld",
                    "atualiza\u00e7\u00e3oavatarworld",
                    "pazurotinasehistorinhas",
                    "maryworld",
                    "rotinas",
                    "historinhas",
                    "rotinasvatarworls",
                    "rotinaemfamilia",
                    "atualizacaopazu",
                    "hospitalavatarworld",
                    "maternidade",
                    "nascimentobebe",
                    "noah"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ROTINA NASCIMENTO DO BEB\u00ca \ud83e\udd30\ud83c\udffc\ud83c\udf7c | AVATAR WORLD ROTINAS E HIST\u00d3RIAS PAZU",
                    "description": "Oi oi, amigos e amigas Together!\n\nO grande dia chegou no Avatar World da Pazu: o beb\u00ea Noah vai nascer! \ud83d\ude31\ud83c\udf7c Toda a fam\u00edlia acordou cedo e correu pra preparar a bolsa da maternidade com muito carinho \u2014 mantinha, roupinha, fralda, naninha\u2026 tudo pro nosso beb\u00ea mais esperado! \ud83d\udc99\n\nA mam\u00e3e estava nervosa, mas animada. \u201cSer\u00e1 que o Noah vai tomar um susto quando me ver com essa roupa de hospital?\u201d \ud83e\udd2d J\u00e1 o papai\u2026 estava quase desmaiando antes mesmo de entrar na sala de parto! \u201cEle t\u00e1 mais verde que abacate!\u201d \ud83e\udd23\n\nMas a\u00ed veio a not\u00edcia: \u201cEst\u00e1 tudo perfeito! O Noah est\u00e1 pronto pra nascer!\u201d disse a m\u00e9dica com um sorris\u00e3o! \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2695\ufe0f O papai se vestiu com a roupa especial, a sala foi preparada, e toda a fam\u00edlia ficou de cora\u00e7\u00e3o apertado esperando o momento mais especial do ano\u2026 \ud83d\udc76\ud83c\udffc\u2728\n\nSer\u00e1 que deu tudo certo? Vem acompanhar essa rotina emocionante, cheia de amor e ansiedade, e dar as boas-vindas ao novo beb\u00ea da Fam\u00edlia Together! \ud83e\udd73\n\nAssiste at\u00e9 o fim, comenta \u201cBem-vindo, Noah!\u201d nos coment\u00e1rios! \ud83d\udc96\n\n\u2e3b\n\n\ud83d\udcf2 REDES SOCIAIS FAM\u00cdLIA TOGETHER:\n\n\ud83d\udcac WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029VaPJlANJENy9b55Qpg29\n\ud83d\udcf2 YouTube - Fam\u00edlia Together: https://www.youtube.com/channel/UCbjQrVeEmBoZfQjZ_UK3Cmw\n\ud83d\udcf2 TikTok - Fam\u00edlia Together: https://www.tiktok.com/@togetherfamily.ofc\n\n\ud83d\udc26 Canal do Snow Together:\n\ud83e\ude75 YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCstWl_KiLMOuFJWjhQ30MPQ\n\ud83e\ude75 TikTok: https://www.tiktok.com/@snowtogetherofc\n\ud83e\ude75 Instagram: https://www.instagram.com/snowtogetherofc\n\n\ud83d\udce7 Contato profissional: contato@familiatogether.com\n\n\u2e3b\n\n#avatarworld #rotinaavatarworld #rotinabeb\u00ea #pazu #avatarworldpazu #fam\u00edliatogether #rotina #nascimento #beb\u00eanoah #noah #hospital  #nascimentodobebe #pazugames #maternidade #hist\u00f3rias #hospitalavatarworld #maternidadeavatarworld"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "359497",
                "likeCount": "14261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2366"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GxWJNIsW5BcXQLc-1_nfFaNsyrI",
            "id": "xTq8eZagWH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T06:34:21Z",
                "channelId": "UCnLSKfHkgZ6ujEYCO9jq7Sw",
                "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 2\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                "description": "Assista a segunda noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 2\u00aa NOITE:\nBoi Caprichoso\nBoi Garantido\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTq8eZagWH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTq8eZagWH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTq8eZagWH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTq8eZagWH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xTq8eZagWH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV A Cr\u00edtica",
                "tags": [
                    "tv ao vivo",
                    "tv a critica",
                    "tv acritica",
                    "tv a cr\u00edtica",
                    "boi caprichoso",
                    "boi bumba caprichoso",
                    "boi bumba",
                    "festival de parintins",
                    "acritica parintins",
                    "entretenimento",
                    "festival caprichoso",
                    "caprichoso",
                    "garantido",
                    "parintins",
                    "isabelle nogueira",
                    "parintins acritica",
                    "festival de parintins 2025",
                    "parintins 2025",
                    "tv acritica ao vivo",
                    "lucas buda",
                    "amaral augusto",
                    "naiandra amorim",
                    "ilha da magia",
                    "festival de parintins ao vivo",
                    "valencina cid",
                    "parintins ao vivo"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FESTIVAL DE PARINTINS 2025 AO VIVO | 2\u00aa NOITE | A CR\u00cdTICA",
                    "description": "Assista a segunda noite do 58\u00ba Festival Folcl\u00f3rico de Parintins.\n\nORDEM DA 2\u00aa NOITE:\nBoi Caprichoso\nBoi Garantido\n\nAcompanhe a TV A Cr\u00edtica no Youtube e nas redes sociais:\nFacebook: https://bit.ly/ftvacritica\nInstagram: http://bit.ly/igtvacritica\nTikTok: https://bit.ly/tiktokacritica\nKwai: https://bit.ly/kwaitvacritica\nTwitter: http://bit.ly/tttvacritica\n\nINSCREVA-SE NO CANAL: http://bit.ly/yttvacritica\n\n#festivaldeparintins #boicaprichoso #boigarantido"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1133479",
                "likeCount": "24114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FtKjClAEFnChAAlXUC7TK4eKw5U",
            "id": "Fitwc8XJGJc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T18:30:47Z",
                "channelId": "UC0uRT_armQXqds_rjTjqJ0g",
                "title": "A COLETIVA SURPRESA DE NEYMAR JR",
                "description": "#Santos #SantosFC #SantosFutebolClube #VaipracimadelesSantos #Neymar #Pel\u00e9 \n\nInscreva-se na #SantosTV e fique por dentro de tudo o que rola no #Santos: http://bit.ly/146NHFU\n\nSiga o Santos FC em todas as redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/santosfc\nhttps://www.facebook.com/santosfc\nhttps://www.twitter.com/santosfc\nhttps://www.flickr.com/santosfc\nhttps://www.tiktok.com/santosfc\nhttps://www.kwai.com/santosfc",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fitwc8XJGJc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fitwc8XJGJc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fitwc8XJGJc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fitwc8XJGJc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fitwc8XJGJc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santos Futebol Clube",
                "tags": [
                    "Santos",
                    "Santos Futebol Clube",
                    "Santos FC",
                    "Santos TV",
                    "Not\u00edcias do Santos",
                    "Jogos do Santos",
                    "TV Santos",
                    "Santos canal oficial",
                    "Santos ao vivo",
                    "V\u00eddeos do Santos",
                    "Gols do Santos",
                    "Santos FC ao vivo",
                    "Jogos do Santos ao vivo",
                    "Peixe",
                    "Peix\u00e3o",
                    "Neymar",
                    "Neymar Santos",
                    "Pel\u00e9",
                    "Pepe Santos FC",
                    "Gola\u00e7os do Peixe",
                    "Assistir Santos",
                    "Meninos da Vila",
                    "Not\u00edcias Santos",
                    "Onde assistir Santos",
                    "Jogo do Santos hoje",
                    "Neymar ao vivo",
                    "Gols Neymar",
                    "COLETIVA",
                    "LOOVI",
                    "MAVIE",
                    "BIANCARDI",
                    "BRUNA BIANCARDI",
                    "NEYMAR PAI"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "A COLETIVA SURPRESA DE NEYMAR JR",
                    "description": "#Santos #SantosFC #SantosFutebolClube #VaipracimadelesSantos #Neymar #Pel\u00e9 \n\nInscreva-se na #SantosTV e fique por dentro de tudo o que rola no #Santos: http://bit.ly/146NHFU\n\nSiga o Santos FC em todas as redes sociais:\nhttps://www.instagram.com/santosfc\nhttps://www.facebook.com/santosfc\nhttps://www.twitter.com/santosfc\nhttps://www.flickr.com/santosfc\nhttps://www.tiktok.com/santosfc\nhttps://www.kwai.com/santosfc"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "199641",
                "likeCount": "10701",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "575"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2rilL4pmG-DrhZ0RM08QcnQvLX0",
            "id": "dMfW33GHxJo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T21:15:01Z",
                "channelId": "UCZjZZc4lE_pPEKvAjKQhQbg",
                "title": "Bitelo enfrenta Wagner Bortolato em desafio INSANO | Domingo Legal (29/06/25)",
                "description": "Prepare-se para mais um confronto PESADO do Domingo Legal! \ud83d\udd25\n\nBitelo, um dos homens mais fortes do Brasil, est\u00e1 de volta ao palco para encarar um desafio insano: virar um carro pesando 675kg em 360\u00ba!!\n\n#domingolegal #bitelo \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nO Domingo Legal j\u00e1 faz parte da vida dos brasileiros h\u00e1 30 anos. A atra\u00e7\u00e3o leva at\u00e9 a casa do telespectador um programa especial, com m\u00fasica, reportagens, celebridades, not\u00edcias e quadros que s\u00e3o campe\u00f5es de audi\u00eancia. Inscreva-se e n\u00e3o perca nenhum programa!\n\n________________________________________________________________\n\nAssine o canal do Domingo Legal: https://www.youtube.com/user/SBTDomingoLegal\n\nCurta a p\u00e1gina oficial no Facebook: https://www.facebook.com/DomingoLegal\n\nSiga o programa no Instagram: https://www.instagram.com/domingo_legal\n\nSiga o programa no Twitter: https://www.twitter.com/domingo_legal\n\nSaiba mais em: http://www.sbt.com.br/domingolegal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dMfW33GHxJo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dMfW33GHxJo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dMfW33GHxJo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dMfW33GHxJo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dMfW33GHxJo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Domingo Legal",
                "tags": [
                    "sbt",
                    "sbt online",
                    "domingo legal",
                    "domingo legal celso portiolli",
                    "celso portiolli",
                    "celso portiolli sbt",
                    "sbt domingo legal",
                    "gugu liberato",
                    "bitelo no domingo legal",
                    "bitelo no sbt",
                    "bitelo natural",
                    "bitelo carregando van",
                    "bitelo carregando carro",
                    "bitelo desafia vivo",
                    "bitelo virando carro",
                    "desafio bitelo",
                    "wagner bortolato"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bitelo enfrenta Wagner Bortolato em desafio INSANO | Domingo Legal (29/06/25)",
                    "description": "Prepare-se para mais um confronto PESADO do Domingo Legal! \ud83d\udd25\n\nBitelo, um dos homens mais fortes do Brasil, est\u00e1 de volta ao palco para encarar um desafio insano: virar um carro pesando 675kg em 360\u00ba!!\n\n#domingolegal #bitelo \n---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\nO Domingo Legal j\u00e1 faz parte da vida dos brasileiros h\u00e1 30 anos. A atra\u00e7\u00e3o leva at\u00e9 a casa do telespectador um programa especial, com m\u00fasica, reportagens, celebridades, not\u00edcias e quadros que s\u00e3o campe\u00f5es de audi\u00eancia. Inscreva-se e n\u00e3o perca nenhum programa!\n\n________________________________________________________________\n\nAssine o canal do Domingo Legal: https://www.youtube.com/user/SBTDomingoLegal\n\nCurta a p\u00e1gina oficial no Facebook: https://www.facebook.com/DomingoLegal\n\nSiga o programa no Instagram: https://www.instagram.com/domingo_legal\n\nSiga o programa no Twitter: https://www.twitter.com/domingo_legal\n\nSaiba mais em: http://www.sbt.com.br/domingolegal"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "145076",
                "likeCount": "5942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zTtKWSHZUWfQqHlq-d-gekdT-O0",
            "id": "8ZwYK4ZRH1M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T22:31:14Z",
                "channelId": "UCv-Nx8pSfG_LxbViMz14RWQ",
                "title": "MAURO CEZAR: \"ESSA DERROTA do FLAMENGO pro BAYERN S\u00d3 EXP\u00d4S como...\" | ELIMINA\u00c7\u00c3O NO MUNDIAL!",
                "description": "Mauro Cezar Pereira: o Flamengo levou 4 gols a 2 do Bayern de Munique e foi eliminado do Mundial de Clubes hoje. Veja a an\u00e1lise do jornalista durante debate no Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/8ZwYK4ZRH1M\n\n#JovemPan #Canelada #MundialDeClubes \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Juan Ignacio Roncoroni/EFE e Eduardo Carmim/Ag\u00eancia O Dia/Estad\u00e3o Conte\u00fado \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZwYK4ZRH1M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZwYK4ZRH1M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZwYK4ZRH1M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZwYK4ZRH1M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8ZwYK4ZRH1M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jovem Pan Esportes",
                "tags": [
                    "Mundial",
                    "copa do mundo de clubes",
                    "caz\u00e9 tv",
                    "Flamengo x bayern",
                    "flamengo",
                    "bayern",
                    "bayer",
                    "bayern de munique",
                    "flamengo x bayer",
                    "flamengo e bayern",
                    "bayern x flamengo",
                    "bayern e flamengo",
                    "bayern de munique x flamengo",
                    "flamengo tv",
                    "fla tv",
                    "mauro cezar",
                    "mauro cesar",
                    "mauro cezar flamengo",
                    "mauro cezar flamengo x bayern",
                    "mauro cesar flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "flamengo hoje",
                    "canelada",
                    "pilulacanelada",
                    "flamengo eliminado",
                    "mcp_pilula",
                    "mauro cezar eliminacao flamengo",
                    "elimina\u00e7\u00e3o flamengo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MAURO CEZAR: \"ESSA DERROTA do FLAMENGO pro BAYERN S\u00d3 EXP\u00d4S como...\" | ELIMINA\u00c7\u00c3O NO MUNDIAL!",
                    "description": "Mauro Cezar Pereira: o Flamengo levou 4 gols a 2 do Bayern de Munique e foi eliminado do Mundial de Clubes hoje. Veja a an\u00e1lise do jornalista durante debate no Canelada, da Jovem Pan Esportes \n\nLink do v\u00eddeo: https://youtu.be/8ZwYK4ZRH1M\n\n#JovemPan #Canelada #MundialDeClubes \n\nCr\u00e9dito das fotos usadas na thumbnail: Juan Ignacio Roncoroni/EFE e Eduardo Carmim/Ag\u00eancia O Dia/Estad\u00e3o Conte\u00fado \n\nSiga o canal \"Jovem Pan Esportes\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va9wMgZD8SE3UbBwem2u \n\nBaixe a Panflix: https://www.panflix.com.br/\n\nInscreva-se no nosso canal:\nhttp://www.youtube.com/jovempanesportes\n\nEntre no nosso site:\nhttp://jovempan.com.br/esportes\n\nFacebook:\nhttps://www.facebook.com/JovemPanEsportes\n\nSiga no Twitter:\nhttps://twitter.com/JovemPanEsporte\n\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/jovempanesportes\n\nTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@jovempanesportes"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "793284",
                "likeCount": "30940",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9826"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q53ADnivlQSnQfVd57mo3L5IQbw",
            "id": "G3br6caahX4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T23:43:33Z",
                "channelId": "UCr3S50A3UmXeBsHBTHCW-Ow",
                "title": "O que mais voc\u00eas queriam?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3br6caahX4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3br6caahX4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3br6caahX4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3br6caahX4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G3br6caahX4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelo Bechler",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O que mais voc\u00eas queriam?",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "168965",
                "likeCount": "19863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2622"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hHLoE-lLIprgHQRO_epzbJwTNdo",
            "id": "0_TX2C4WwkA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T14:00:06Z",
                "channelId": "UCd8X3HvFuOEA7QdE74r2reQ",
                "title": "QUEM FAZ O MELHOR BOLO GANHA!! \ud83c\udf70\ud83d\udd25*TEVE CONFUS\u00c3O",
                "description": "\ud83d\udd17 me segue nas redes sociais oficiais:\ninstagram: @lagoath\nkwai: @lagoath\ntiktok: @lagoathi\nyoutube: @lagoath\n\n#fam\u00edlialagoa #desafiobolo #quemfazomelhorbolo #humordefam\u00edlia #bagaceira #com\u00e9dia #cozinhaca\u00f3tica #lagoa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_TX2C4WwkA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_TX2C4WwkA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_TX2C4WwkA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_TX2C4WwkA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0_TX2C4WwkA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Thiago Lagoa",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "QUEM FAZ O MELHOR BOLO GANHA!! \ud83c\udf70\ud83d\udd25*TEVE CONFUS\u00c3O",
                    "description": "\ud83d\udd17 me segue nas redes sociais oficiais:\ninstagram: @lagoath\nkwai: @lagoath\ntiktok: @lagoathi\nyoutube: @lagoath\n\n#fam\u00edlialagoa #desafiobolo #quemfazomelhorbolo #humordefam\u00edlia #bagaceira #com\u00e9dia #cozinhaca\u00f3tica #lagoa"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "133880",
                "likeCount": "4937",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IxofJtD-yksLcoBVRsWgFT9b6lI",
            "id": "bbNRLRRO09Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-30T15:01:06Z",
                "channelId": "UCGfrC6R2PSMeXv4hdhONB6Q",
                "title": "BITELO PEDIU AJUDA DO RENATO CARIANI E DO JULIO BALESTRIN",
                "description": "SE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbNRLRRO09Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbNRLRRO09Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbNRLRRO09Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbNRLRRO09Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbNRLRRO09Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Growth TV",
                "tags": [
                    "bitelo",
                    "renato cariani",
                    "cariani",
                    "julio balestrin",
                    "balestrin",
                    "bitelo e cariani",
                    "cariani e bitelo",
                    "bitelo e balestrin",
                    "growth",
                    "growth tv"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BITELO PEDIU AJUDA DO RENATO CARIANI E DO JULIO BALESTRIN",
                    "description": "SE INSCREVA TAMB\u00c9M !!!\nhttps://www.youtube.com/@GrowthExpertsTV\n\nO que achou do V\u00eddeo ?\nDeixe nos coment\u00e1rios  \ud83d\udc47\n\n- -\n\nWhey Protein aprovado em todos os laudos de prote\u00edna:\nhttps://bit.ly/whey_concentrado\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/growthsupplementos.com.br\n\n\nINSTAGRAM:\nhttps://www.instagram.com/growthsupplements/?hl=pt-br\n\n\nQuer um Nutricionista Online? Acesse agora:\nhttps://bit.ly/3qspPPF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212631",
                "likeCount": "24307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "925"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K9r-oyTseM6E2de8U-J09HNvG1k",
            "id": "Wj6DHG0X66k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T15:23:27Z",
                "channelId": "UCB_qr75-ydFVKSF9Dmo6izg",
                "title": "Race Highlights | 2025 Austrian Grand Prix",
                "description": "Catch all the talking points from a dramatic return to the Red Bull Ring, including a thrilling battle for the win - despite an early incident taking a front-runner out of the race.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AustrianGP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wj6DHG0X66k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FORMULA 1",
                "tags": [
                    "F1",
                    "Formula One",
                    "Formula 1",
                    "Sports",
                    "Sport",
                    "Action",
                    "GP",
                    "Grand Prix",
                    "Auto Racing",
                    "Motor Racing"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Race Highlights | 2025 Austrian Grand Prix",
                    "description": "Catch all the talking points from a dramatic return to the Red Bull Ring, including a thrilling battle for the win - despite an early incident taking a front-runner out of the race.\n\nFor more F1\u00ae videos, visit https://www.Formula1.com\n\nFollow F1\u00ae:\nhttps://www.instagram.com/F1\nhttps://www.facebook.com/Formula1/\nhttps://www.twitter.com/F1\nhttps://www.twitch.tv/formula1\nhttps://www.tiktok.com/@f1\n\n#F1 #AustrianGP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5575067",
                "likeCount": "103394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4749"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JBlyr2bqZIXwEOE81_zYMOS7Ihs",
            "id": "61ORX3GT4YM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T21:00:12Z",
                "channelId": "UC5sMjGaQJXkQdZTzGkSjYDg",
                "title": "CHEGUEI NA REP\u00daBLICA DOMINICANA COM RECEIO \ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
                "description": "\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/V2j5ocyKFQ4",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61ORX3GT4YM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61ORX3GT4YM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61ORX3GT4YM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61ORX3GT4YM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/61ORX3GT4YM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "N\u00f4made Raiz",
                "tags": [
                    "Santo domingo"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHEGUEI NA REP\u00daBLICA DOMINICANA COM RECEIO \ud83c\udde9\ud83c\uddf4",
                    "description": "\ud83d\udcf8 Segue no insta: https://www.instagram.com/andrenomaderaiz/\n\n\ud83c\udfa5 Todos os videos em sequ\u00eancia:\n\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLdO9oLjq6DfJj8TnHJDTHJ-h5mrNogaji&si=zLil9eMVHV607l4S\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc Um video com milh\u00f5es de views\nque voc\u00ea deve assistir:\n\nhttps://youtu.be/V2j5ocyKFQ4"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1176719",
                "likeCount": "58294",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yBn0DPkOU9RYgndEEag2ufdk5bI",
            "id": "wPFeBxt7VXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T14:00:16Z",
                "channelId": "UC6pGDc4bFGD1_36IKv3FnYg",
                "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle | MAIN TRAILER",
                "description": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle is only in Movie Theatres September 12 \u2694\ufe0f https://demonslayer-movie.com\n\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon.\n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\n\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. And so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #Crunchyroll",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPFeBxt7VXI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Crunchyroll",
                "tags": [
                    "demon slayer",
                    "demon slayer anime",
                    "kimetsu no yaiba",
                    "kimestu no yaiba anime",
                    "demon slayer infinity castle",
                    "infinity castle",
                    "demon slayer infinity castle movie",
                    "demon slayer infinity castle pv",
                    "demon slayer infinity castle trailer",
                    "crunchyroll",
                    "anime",
                    "anime clip",
                    "anime moment"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle | MAIN TRAILER",
                    "description": "Demon Slayer: Kimetsu no Yaiba Infinity Castle is only in Movie Theatres September 12 \u2694\ufe0f https://demonslayer-movie.com\n\nTanjiro Kamado \u2013 a boy who joined an organization dedicated to hunting down demons called the Demon Slayer Corps after his younger sister Nezuko was turned into a demon.\n\nWhile growing stronger and deepening his friendships and bonds with fellow corps members, Tanjiro has battled many demons with his comrades, Zenitsu Agatsuma and Inosuke Hashibira. Along the way, his journey has led him to fight alongside the Demon Slayer Corps\u2019 highest-ranking swordsmen, the Hashira, including Flame Hashira Kyojuro Rengoku aboard the Mugen Train, Sound Hashira Tengen Uzui within the Entertainment District, as well as Mist Hashira Muichiro Tokito and Love Hashira Mitsuri Kanroji at the Swordsmith Village.\n\nAs the Demon Slayer Corps members and Hashira engaged in a group strength training program, the Hashira Training, in preparation for the forthcoming battle against the demons, Muzan Kibutsuji appears at the Ubuyashiki Mansion. With the head of the Demon Corps in danger, Tanjiro and the Hashira rush to the headquarters but are plunged into a deep descent to a mysterious space by the hands of Muzan Kibutsuji.\n\nThe destination of where Tanjiro and Demon Slayer Corps have fallen is the demons\u2019 stronghold \u2013 the Infinity Castle. And so, the battleground is set as the final battle between the Demon Slayer Corps and the demons ignites.\n\nCrunchyroll brings you the latest clips, openings, full episodes, and more from your favorite anime!\n\nFREE 7-DAY CRUNCHYROLL TRIAL \ud83c\udf1f https://got.cr/cc-7dayspv\n\n#DemonSlayer #KimetsunoYaiba #Crunchyroll"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7940412",
                "likeCount": "404905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Fwvx35LImXDIoYoNcRB0bSLD_8",
            "id": "W-4sCMejTU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T13:01:06Z",
                "channelId": "UCH2958aySlHIuMzpUE8Xe9A",
                "title": "DESAFIO DE SOBREVIV\u00caNCIA: 99 Noites na Floresta (Com Cris Minegirl)",
                "description": "E no v\u00eddeo de hoje, eu e a Cris Minegirl vamos passar muitas noites na floresta, com a miss\u00e3o de encontrar as crian\u00e7as desaparecidas! Ser\u00e1 que vamos conseguir fugir do Deer que aparece \u00e0 noite?\n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-4sCMejTU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-4sCMejTU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-4sCMejTU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-4sCMejTU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W-4sCMejTU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tex HS",
                "tags": [
                    "Tex",
                    "Tex HS",
                    "Canal Tex",
                    "Jogo",
                    "Game",
                    "Gameplay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESAFIO DE SOBREVIV\u00caNCIA: 99 Noites na Floresta (Com Cris Minegirl)",
                    "description": "E no v\u00eddeo de hoje, eu e a Cris Minegirl vamos passar muitas noites na floresta, com a miss\u00e3o de encontrar as crian\u00e7as desaparecidas! Ser\u00e1 que vamos conseguir fugir do Deer que aparece \u00e0 noite?\n\n\ud83c\udfae ROBLOX 99 NIGHTS IN THE FOREST\n#TexHS #Roblox\n\n\ud83d\udc9c Julia Minegirl - https://youtube.com/juliaminegirl\n\ud83d\udc9b Cris Minegirl - https://youtube.com/crisminegirl\n\n\ud83c\udf35 Deixa o LIKE e se inscreva no canal!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488973",
                "likeCount": "9422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "738"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2sGyutEqAEQg9nbJcwziqRquBUo",
            "id": "7cgMpmc_dp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T13:00:25Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Turma do Problems VS STITCH de TERROR! (+10)",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cgMpmc_dp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cgMpmc_dp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cgMpmc_dp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cgMpmc_dp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7cgMpmc_dp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Turma do Problems VS STITCH de TERROR! (+10)",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "711798",
                "likeCount": "16231",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qJ658FkIbQPKwbs8lJCic3aNyGA",
            "id": "3e4VhHWFT_o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T15:01:19Z",
                "channelId": "UCb_oMqty9i4JzD4qcvkJDrg",
                "title": "\u00cdcaro e Gilmar, Humberto e Ronaldo,Panda [DVD Completo C\u00ea t\u00e1 doido  Santa F\u00e9 do Sul - SP]",
                "description": "Um pouquinho do que rolou  C\u00ca T\u00c1 DOIDO, dia 20  de Maio, em Santa F\u00e9 do Sul - SP.\n\nCom \u00cdcaro e Gilmar, Panda, e Humberto e Ronaldo, foi pura emo\u00e7\u00e3o!\n\n#DVD #C\u00eaT\u00e1Doido #FestivalSertanejo\n\nOs artistas \u00cdcaro e Gilmar, Panda e Humberto e Ronaldo, C\u00ea T\u00e1 Doido Festival, integram o casting do escrit\u00f3rio MJ Music\n\nP L A Y L I S T - \u00cdcaro e Gilmar, Humberto e Ronaldo,Panda  - DVD Completo C\u00ea t\u00e1 doido",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e4VhHWFT_o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e4VhHWFT_o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e4VhHWFT_o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e4VhHWFT_o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3e4VhHWFT_o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "C\u00ea t\u00e1 doido Festival",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00cdcaro e Gilmar, Humberto e Ronaldo,Panda [DVD Completo C\u00ea t\u00e1 doido  Santa F\u00e9 do Sul - SP]",
                    "description": "Um pouquinho do que rolou  C\u00ca T\u00c1 DOIDO, dia 20  de Maio, em Santa F\u00e9 do Sul - SP.\n\nCom \u00cdcaro e Gilmar, Panda, e Humberto e Ronaldo, foi pura emo\u00e7\u00e3o!\n\n#DVD #C\u00eaT\u00e1Doido #FestivalSertanejo\n\nOs artistas \u00cdcaro e Gilmar, Panda e Humberto e Ronaldo, C\u00ea T\u00e1 Doido Festival, integram o casting do escrit\u00f3rio MJ Music\n\nP L A Y L I S T - \u00cdcaro e Gilmar, Humberto e Ronaldo,Panda  - DVD Completo C\u00ea t\u00e1 doido"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213933",
                "likeCount": "2058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FtC6MS70VuqwBD5BYyjFR_rHUHw",
            "id": "bJvUppLPVLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T19:58:22Z",
                "channelId": "UCBKc-rPDivvwFiWdG-81wxw",
                "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | PALMEIRAS X BOTAFOGO | COPA DO MUNDO DE CLUBES FIFA 2025",
                "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s a partida contra o Botafogo, pelas oitavas de final da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025.\n-----------\nTodos os jogos do Verd\u00e3o de gra\u00e7a no app da @DAZNFootball \n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJvUppLPVLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJvUppLPVLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJvUppLPVLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJvUppLPVLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJvUppLPVLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Palmeiras Sportingbet",
                "tags": [
                    "palmeiras",
                    "tv palmeiras",
                    "sociedade esportiva palmeiras",
                    "gols do palmeiras",
                    "bastidores do palmeiras",
                    "coletiva abel ferreira",
                    "abel ferreira",
                    "coletiva palmeiras",
                    "leila pereira",
                    "leila pereira palmeiras",
                    "coletiva leila pereira",
                    "entrevista leila pereira",
                    "coletiva",
                    "entrevista coletiva",
                    "copa do mundo de clubes fifa 2025",
                    "coletiva palmeiras x botafogo",
                    "interview palmeiras x botafogo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "COLETIVA ABEL FERREIRA | PALMEIRAS X BOTAFOGO | COPA DO MUNDO DE CLUBES FIFA 2025",
                    "description": "Entrevista coletiva com o t\u00e9cnico Abel Ferreira ap\u00f3s a partida contra o Botafogo, pelas oitavas de final da Copa do Mundo de Clubes FIFA 2025.\n-----------\nTodos os jogos do Verd\u00e3o de gra\u00e7a no app da @DAZNFootball \n-----------\nConte\u00fado Powered by @CanonBR\n-----------\nInscreva-se aqui na TV PALMEIRAS SPORTINGBET:\nhttp://bit.ly/TVPalmeiras\n-----------\nSiga o Verd\u00e3o nas redes sociais! \nFacebook: http://facebook.com/Palmeiras\nInstagram: http://Instagram.com/Palmeiras\nTwitter: https://twitter.com/Palmeiras\nTikTok: https://tiktok.com/Palmeiras\n-------------\n#palmeiras #abelferreira #tvpalmeiras #avantipalestra #coletiva #coletivaabelferreira #coletivapalmeiras"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331207",
                "likeCount": "14663",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "608"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VJNtoWAx7bEy_VO7ZC_7RBDLmSA",
            "id": "5t1xNmWVfA8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T19:22:59Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "MATTEO, GATTATINO E TRENOSTRUZZO TURBO NO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O DEUS BRAINROT)",
                "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nMATTEO, GATTATINO E TRENOSTRUZZO TURBO NO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O DEUS BRAINROT)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5t1xNmWVfA8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5t1xNmWVfA8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5t1xNmWVfA8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5t1xNmWVfA8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5t1xNmWVfA8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "MATTEO",
                    "GATTATINO NYANINO BRAINROT",
                    "BRAINROT ROBLOX",
                    "ROUBE UM BRAINROT ROBLOX",
                    "BRAINROT ROBLOX BUG",
                    "TRENOSTRUZZO TURBO 3000 BRAINROT",
                    "MATTEO ROUBE O BRAINROT",
                    "BRAINROT DEUS ROBLOX",
                    "GOD BRAINROT ROBLOX",
                    "roube um brainrot",
                    "admin brainrot",
                    "sorte de admin roube um brainrot",
                    "administrador roube o brainrot",
                    "admin ativou sorte infinita roblox",
                    "brainrot",
                    "brainrot secreto roblox",
                    "comandos de admin brainrot",
                    "nyan cat brainrot roblox",
                    "tralalelo tralala",
                    "robux"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "MATTEO, GATTATINO E TRENOSTRUZZO TURBO NO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O DEUS BRAINROT)",
                    "description": "VIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nENTRE PARA GANHAR ROBUX GR\u00c1TIS E ITEM GR\u00c1TIS! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nMATTEO, GATTATINO E TRENOSTRUZZO TURBO NO ROUBE O BRAINROT \ud83d\ude28 (ATUALIZA\u00c7\u00c3O DEUS BRAINROT)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "675718",
                "likeCount": "8088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xioQnmFMKUqkG_W7gHZvCrh3Azw",
            "id": "WkzgHwntQ9A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T22:12:16Z",
                "channelId": "UCZHCaC9ZsDjMMQ4w7V8H3Ig",
                "title": "CLASSIFICA\u00c7\u00c3O HIST\u00d3RICA DO PALMEIRAS NO MUNDIAL/ Palmeiras 1 x 0 Botafogo",
                "description": "Abra sua conta e ganhe R$25 no MB: https://bit.ly/futebolpelomundo-MB\n\nEsse conte\u00fado n\u00e3o \u00e9 recomenda\u00e7\u00e3o de investimento.\nConsulte as condi\u00e7\u00f5es e regulamentos no link.\n\nFui no jogo Palmeiras 1 x 0 Botafogo pelo Mundial de Clubes 2025 na Filad\u00e9lfia nos Estados Unidos com classifica\u00e7\u00e3o do Palmeiras, Botafogo eliminado e festa da torcida palmeirense!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkzgHwntQ9A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkzgHwntQ9A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkzgHwntQ9A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkzgHwntQ9A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WkzgHwntQ9A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Futebol pelo Mundo",
                "tags": [
                    "Palmeiras x Botafogo",
                    "Palmeiras 1 x 0 Botafogo",
                    "Palmeiras",
                    "Botafogo",
                    "Mundial",
                    "Palmeiras mundial",
                    "React Palmeiras x Botafogo",
                    "React Palmeiras",
                    "Rea\u00e7\u00e3o Corinthianos",
                    "Reacoes botafoguenses Palmeiras Botafogo",
                    "Mancha verde",
                    "Torcida do Palmeiras",
                    "Torcida do Botafogo",
                    "Futebol pelo mundo",
                    "GE",
                    "ESPN Brasil",
                    "Cartolouco",
                    "Gonze",
                    "Rodrigo Wirth",
                    "Tv alviverde",
                    "Palmeiras tv",
                    "Bastidores Palmeiras",
                    "Verd\u00e3o",
                    "Palestra",
                    "Rivalidade FC",
                    "Casal rivalidade",
                    "Palmeiras melhores momentos",
                    "Podporco"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CLASSIFICA\u00c7\u00c3O HIST\u00d3RICA DO PALMEIRAS NO MUNDIAL/ Palmeiras 1 x 0 Botafogo",
                    "description": "Abra sua conta e ganhe R$25 no MB: https://bit.ly/futebolpelomundo-MB\n\nEsse conte\u00fado n\u00e3o \u00e9 recomenda\u00e7\u00e3o de investimento.\nConsulte as condi\u00e7\u00f5es e regulamentos no link.\n\nFui no jogo Palmeiras 1 x 0 Botafogo pelo Mundial de Clubes 2025 na Filad\u00e9lfia nos Estados Unidos com classifica\u00e7\u00e3o do Palmeiras, Botafogo eliminado e festa da torcida palmeirense!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "129437",
                "likeCount": "14375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "355"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "J624ONkuqxoAvhsA_U_cSTeVPLI",
            "id": "VJB6rYfiOuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:00:06Z",
                "channelId": "UCfLTxnQboSLcoSakgONmukQ",
                "title": "Henrique e Juliano - OUTRO PERSONAGEM (Manifesto Musical 2)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: De \u00c2ngelo / Henrique Tavares / Renno\n\nLetra:\nHor\u00e1rio avan\u00e7ado, estranho esse papo\nQuer desenterrar o passado\nCheia de saudade, de intimidade\nPerigoso demais\n\nSe eu disser que eu n\u00e3o tremi\nEu t\u00f4 mentindo e c\u00ea sabe\nN\u00e3o \u00e9 falta de vontade\nS\u00e3o outras prioridades\nAcho que c\u00ea voltou tarde\n\nN\u00e3o vou poder matar sua saudade mais\nMeu hoje me impede de voltar atr\u00e1s\nVoc\u00ea foi uma fase boa mas passou\nVoc\u00ea quer o que era e aquele eu mudou\n\nMeus filhos t\u00e3o dormindo aqui\nImagina essa imagem\nEu te desejo isso\nMas com outro personagem\n\nN\u00e3o me manda mais mensagem\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VJB6rYfiOuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique e Juliano",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "henrique e juliano",
                    "nova m\u00fasica de henrique e juliano",
                    "culpados",
                    "dvd manifesto musical",
                    "arranh\u00e3o",
                    "a maior saudade",
                    "cora\u00e7\u00e3o de rua",
                    "universo conspirou",
                    "ch\u00e1 de casa nova",
                    "de garrafa a pior",
                    "acordo",
                    "gaiola",
                    "at\u00e9 a pr\u00f3xima vida",
                    "rasteira",
                    "deixa eu sofrer",
                    "seu perfil",
                    "ficamento",
                    "Espera Eu",
                    "Ch\u00e1 de Casa Nova",
                    "Gaiola",
                    "Desgastou",
                    "Evento Cancelado",
                    "Deixa Eu Sofrer",
                    "Seu Perfil",
                    "Universo Conspirou",
                    "Eu Me Trai",
                    "Acordo",
                    "Minha Copia Atual",
                    "Sentimentalmente Esperto",
                    "Ficamento"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Henrique e Juliano - OUTRO PERSONAGEM (Manifesto Musical 2)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO: https://virginmusicbr.lnk.to/ManifestoMusical2AoVivoALBUM\n\nCompositores: De \u00c2ngelo / Henrique Tavares / Renno\n\nLetra:\nHor\u00e1rio avan\u00e7ado, estranho esse papo\nQuer desenterrar o passado\nCheia de saudade, de intimidade\nPerigoso demais\n\nSe eu disser que eu n\u00e3o tremi\nEu t\u00f4 mentindo e c\u00ea sabe\nN\u00e3o \u00e9 falta de vontade\nS\u00e3o outras prioridades\nAcho que c\u00ea voltou tarde\n\nN\u00e3o vou poder matar sua saudade mais\nMeu hoje me impede de voltar atr\u00e1s\nVoc\u00ea foi uma fase boa mas passou\nVoc\u00ea quer o que era e aquele eu mudou\n\nMeus filhos t\u00e3o dormindo aqui\nImagina essa imagem\nEu te desejo isso\nMas com outro personagem\n\nN\u00e3o me manda mais mensagem\n\n\nProjeto: Manifesto Musical 2\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Na House por Eduardo Pepato\nDire\u00e7\u00e3o de Video e Cen\u00e1rio: Unic Film por Fernando Trevisan (Catatau)\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Henrique e Juliano / Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nProdu\u00e7\u00e3o geral: Simon Figueiredo / Tio Chico\nHead de Marketing: Muniz\nDesigner: Taynah Cardoso\nAssessoria de Imprensa:  Textos+Ideias - Silvia Colmenero / Lucas Rezende"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1299831",
                "likeCount": "35711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1696"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Bst56_IzXFTbn-syKnxlIvNU9rg",
            "id": "k0TfoWvgyRM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T21:40:11Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Fiz Todo Mundo Tirar as M\u00e1scaras, mas\u2026",
                "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0TfoWvgyRM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0TfoWvgyRM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0TfoWvgyRM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0TfoWvgyRM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k0TfoWvgyRM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fiz Todo Mundo Tirar as M\u00e1scaras, mas\u2026",
                    "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1610415",
                "likeCount": "57672",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5698"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "q3vFaGxbXlCq7Gsw2TW_qBuZPNM",
            "id": "EfyNtNesWH0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-07T17:35:19Z",
                "channelId": "UC5Y03h8JAslS5HEuvQNdVWw",
                "title": "The Baddest Knockout Machine in the UFC Right Now - Ilia Topuria",
                "description": "Former wrestler Ilia Topuria has turned into a knockout machine in record time. Under the flamboyant nickname El Matador, he has dismantled the featherweight elite in style and vows to conquer a new weight division next. Today, we witness the bullfighting spectacle from the UFC\u2019s premier headhunter.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfyNtNesWH0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfyNtNesWH0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfyNtNesWH0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfyNtNesWH0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EfyNtNesWH0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VoteSport",
                "tags": [
                    "ufc",
                    "mma",
                    "mixed martial arts",
                    "votesport",
                    "Ilia Topuria",
                    "Ilia Topuria highlights",
                    "Ilia Topuria ufc",
                    "Ilia Topuria knockouts",
                    "Ilia Topuria vs Max Holloway",
                    "Ilia Topuria vs Charles Oliveira",
                    "Ilia Topuria vs Islam Makhachev",
                    "Topuria vs Emmett",
                    "Topuria vs Volkanovski",
                    "ufc 317",
                    "UFC best finishes",
                    "Topuria training",
                    "Topuria documentary",
                    "Topuria knockdown",
                    "best knockouts"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "The Baddest Knockout Machine in the UFC Right Now - Ilia Topuria",
                    "description": "Former wrestler Ilia Topuria has turned into a knockout machine in record time. Under the flamboyant nickname El Matador, he has dismantled the featherweight elite in style and vows to conquer a new weight division next. Today, we witness the bullfighting spectacle from the UFC\u2019s premier headhunter."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1669782",
                "likeCount": "27058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AvQMKXk3gA-pHu4mQtNLcPsuAf4",
            "id": "UZX0Fein1-s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T21:00:26Z",
                "channelId": "UCistO6av-L97aSMUMg9zCTw",
                "title": "MANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN",
                "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\npix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=m0592l\n\nMANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN \n\nMANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN \n\nMANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZX0Fein1-s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZX0Fein1-s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZX0Fein1-s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZX0Fein1-s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZX0Fein1-s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MANETIKIN",
                "tags": [
                    "luiz do som",
                    "manetikin",
                    "humor",
                    "com\u00e9dia",
                    "pegadinha",
                    "trolagem",
                    "tiringa",
                    "pililiu",
                    "galo cego",
                    "mu\u00e7\u00e3o"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN",
                    "description": "#humor #comedia #luizdosom \n\npix do milh\u00e3o https://checkout.pixdomilhao.com/?pdv_code=m0592l\n\nMANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN \n\nMANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN \n\nMANETIKIN CHEGOU USANDO AS ROUPAS E GANHOU UM REL\u00d3GIO | MANETIKIN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179448",
                "likeCount": "20252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vpDvB-rwyIv0_Cwg7q66z44e8m4",
            "id": "R6BDKosm2rE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T15:02:49Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "BUSCAMOS OS MINI ROSA NA ESCOLA DE FORMAS OUSADAS *Passaram vergonha ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6BDKosm2rE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6BDKosm2rE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6BDKosm2rE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6BDKosm2rE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R6BDKosm2rE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BUSCAMOS OS MINI ROSA NA ESCOLA DE FORMAS OUSADAS *Passaram vergonha ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2751173",
                "likeCount": "44629",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2810"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fd0WoVT--94NPVohHwND_K1L2tc",
            "id": "GaT1GftoqV0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T04:00:18Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Phainon Trailer \u2014 \"Coronal Radiance\" | Honkai: Star Rail",
                "description": "\"See that white halo surrounding it? That's the corona, a blazing crown of light.\"\n\"But why can't we see it most of the time?\"\n\"Because the brightest lights cast the deepest shadows. Only when darkness falls can the crown truly shine.\"\n\nEnglish Voice:\nPhainon \u2014 Joshua Waters\nAglaea \u2014 Morgan Laur\u00e9\nCastorice \u2014 Melody Muze\nMydei \u2014 Gabriel Warburton\nCyrene \u2014 Aiden Dawn\nAnaxa \u2014 Stephen Fu\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/X4wpcmlUD\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#Phainon",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GaT1GftoqV0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Phainon Trailer \u2014 \"Coronal Radiance\" | Honkai: Star Rail",
                    "description": "\"See that white halo surrounding it? That's the corona, a blazing crown of light.\"\n\"But why can't we see it most of the time?\"\n\"Because the brightest lights cast the deepest shadows. Only when darkness falls can the crown truly shine.\"\n\nEnglish Voice:\nPhainon \u2014 Joshua Waters\nAglaea \u2014 Morgan Laur\u00e9\nCastorice \u2014 Melody Muze\nMydei \u2014 Gabriel Warburton\nCyrene \u2014 Aiden Dawn\nAnaxa \u2014 Stephen Fu\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/X4wpcmlUD\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#Phainon"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1173054",
                "likeCount": "111626",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8209"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JK1ZIBrSItI8h3YDZh_7N6i6ckE",
            "id": "hbRQ59R6-b8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T16:00:31Z",
                "channelId": "UCIPPMRA040LQr5QPyJEbmXA",
                "title": "Last Team Standing Wins $250,000",
                "description": "Go try Fortnite Reload's new map! Thanks to Epic Games for sponsoring this video\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hbRQ59R6-b8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast Gaming",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Last Team Standing Wins $250,000",
                    "description": "Go try Fortnite Reload's new map! Thanks to Epic Games for sponsoring this video\nSUBSCRIBE OR YOU'LL HAVE BAD LUCK\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\nJoin our discord server for your chance to compete in future Minecraft challenges!\nhttps://discord.gg/mrbeastgaming\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9668215",
                "likeCount": "240196",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3365"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-XUvCbFVQuadVMWT2u19b1w82Q0",
            "id": "Dfqa9OiC8v0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-29T02:55:36Z",
                "channelId": "UCmpHPgeCBgvk_fDXZQKsnAA",
                "title": "Juliana Marins: autoridades da Indon\u00e9sia entregam laudo da aut\u00f3psia \u00e0 fam\u00edlia da brasileira",
                "description": "O laudo oficial da aut\u00f3psia realizada no corpo da brasileira Juliana Marins, que morreu em uma trilha na Indon\u00e9sia, foi entregue \u00e0 fam\u00edlia neste s\u00e1bado (28). O transporte ao Brasil e as \u00faltimas homenagens \u00e0 jovem devem acontecer nos pr\u00f3ximos dias. As equipes de resgate da Indon\u00e9sia foram acionadas para socorrer um turista da Mal\u00e1sia que caiu na mesma trilha do Monte Rinjani.\n\nNosso Whatsapp: https://jornaldarecord.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Jornal da Record:   http://r7.com/mYfx\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nInstagram:    https://www.instagram.com/jornaldarecord\nTwitter:    https://twitter.com/jornaldarecord\nThreads:   https://www.threads.net/@jornaldarecord\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@jornaldarecord\nFacebook:   https://www.facebook.com/JornalDaRecord/\nSite oficial:    https://noticias.r7.com/jr-na-tv\n\n#JornaldaRecord #Jornalismo #RECORD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dfqa9OiC8v0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dfqa9OiC8v0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dfqa9OiC8v0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dfqa9OiC8v0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dfqa9OiC8v0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jornal da Record",
                "tags": [
                    "Jornal da Record",
                    "Christina Lemos",
                    "Record"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Juliana Marins: autoridades da Indon\u00e9sia entregam laudo da aut\u00f3psia \u00e0 fam\u00edlia da brasileira",
                    "description": "O laudo oficial da aut\u00f3psia realizada no corpo da brasileira Juliana Marins, que morreu em uma trilha na Indon\u00e9sia, foi entregue \u00e0 fam\u00edlia neste s\u00e1bado (28). O transporte ao Brasil e as \u00faltimas homenagens \u00e0 jovem devem acontecer nos pr\u00f3ximos dias. As equipes de resgate da Indon\u00e9sia foram acionadas para socorrer um turista da Mal\u00e1sia que caiu na mesma trilha do Monte Rinjani.\n\nNosso Whatsapp: https://jornaldarecord.r7.com/whatsapp\nInscreva-se no canal Jornal da Record:   http://r7.com/mYfx\nAssista \u00e0s \u00edntegras no PlayPlus:   https://www.playplus.com\nInstagram:    https://www.instagram.com/jornaldarecord\nTwitter:    https://twitter.com/jornaldarecord\nThreads:   https://www.threads.net/@jornaldarecord\nTikTok:   https://www.tiktok.com/@jornaldarecord\nFacebook:   https://www.facebook.com/JornalDaRecord/\nSite oficial:    https://noticias.r7.com/jr-na-tv\n\n#JornaldaRecord #Jornalismo #RECORD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "931243",
                "likeCount": "6065",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-BRNCv4WFE0jH2eYBHGRnprPrRA",
            "id": "7n1it03nO_s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T20:30:06Z",
                "channelId": "UCPQKC_B2zXGxNpN9_va7OCw",
                "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UM VERDADE OU DESAFIO MAS \u2026",
                "description": "Nossas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/irmas.pina\nTikTok: https://www.tiktok.com/@irmaspina_oficial\nKwai: https://www.kwai.com/@Irmas.pina\n\n\ud83d\udce7 Contato para Parcerias e Publicidades:\ncontato@irmaspina.com.br\n\nVem se divertir com a gente!!! \ud83e\udd73\n\n\ud83c\udfac Este v\u00eddeo \u00e9 uma obra de fic\u00e7\u00e3o.\nQualquer semelhan\u00e7a com nomes, pessoas ou situa\u00e7\u00f5es da vida real \u00e9 pura coincid\u00eancia!\nEssa hist\u00f3ria foi criada com liberdade art\u00edstica e n\u00e3o tem compromisso com a realidade.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1it03nO_s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1it03nO_s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1it03nO_s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1it03nO_s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7n1it03nO_s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3s Pina",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ERA PRA SER S\u00d3 UM VERDADE OU DESAFIO MAS \u2026",
                    "description": "Nossas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/irmas.pina\nTikTok: https://www.tiktok.com/@irmaspina_oficial\nKwai: https://www.kwai.com/@Irmas.pina\n\n\ud83d\udce7 Contato para Parcerias e Publicidades:\ncontato@irmaspina.com.br\n\nVem se divertir com a gente!!! \ud83e\udd73\n\n\ud83c\udfac Este v\u00eddeo \u00e9 uma obra de fic\u00e7\u00e3o.\nQualquer semelhan\u00e7a com nomes, pessoas ou situa\u00e7\u00f5es da vida real \u00e9 pura coincid\u00eancia!\nEssa hist\u00f3ria foi criada com liberdade art\u00edstica e n\u00e3o tem compromisso com a realidade."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1050200",
                "likeCount": "25570",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3405"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I8rH8_zJx8rfSbXBfUWJJTdS-EA",
            "id": "gCoHvilaCj8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:16:42Z",
                "channelId": "UCpmFzGl0dd8w4xV1LIy896g",
                "title": "Papo Claro m\u00fasica - Feyj\u00e3o | Claro",
                "description": "No Papo Claro m\u00fasica, recebemos Feyj\u00e3o, cantor, compositor e produtor cultural \u2014 para um bate-papo especial sobre sua trajet\u00f3ria, inspira\u00e7\u00f5es e o que vem por a\u00ed em 2025. D\u00e1 o play e conhe\u00e7a mais sobre esse talento!\n \nAproveite para curtir a playlist \u201cAs Melhores de Feyj\u00e3o\u201d no Claro m\u00fasica.\n \nPlaylist Claro m\u00fasica: https://deeplink.claromusica.com/papofeyjaoyt\n\nInstagram: Instagram: / claromusicabrasil\nLink para baixar o app:\nAndroid:https://play.google.com/store/apps/de...\nIOS: https://apps.apple.com/br/app/claro-m...\nInscreva-se em nosso canal e, para conhecer mais sobre a Claro.\nVisite o nosso site: http://www.claro.com.br/\nSiga tamb\u00e9m a Claro nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/clarobrasil\nTwitter: https://twitter.com/clarobrasil  \nInstagram: https://instagram.com/clarobrasil\nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/claro-brasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarobrasil\nThreads: https://www.threads.net/@clarobrasil\n\nVoc\u00ea merece o novo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCoHvilaCj8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCoHvilaCj8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCoHvilaCj8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCoHvilaCj8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gCoHvilaCj8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claro Brasil",
                "tags": [
                    "celular",
                    "operadora",
                    "smartphone",
                    "claro operadora",
                    "claro atendimento",
                    "claro",
                    "claro brasil",
                    "claro celular",
                    "claro oficial",
                    "claro internet brasil",
                    "operadora claro",
                    "claro cliente",
                    "cliente claro",
                    "atendimento ao cliente",
                    "atendimento ao cliente claro",
                    "atendimento claro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Papo Claro m\u00fasica - Feyj\u00e3o | Claro",
                    "description": "No Papo Claro m\u00fasica, recebemos Feyj\u00e3o, cantor, compositor e produtor cultural \u2014 para um bate-papo especial sobre sua trajet\u00f3ria, inspira\u00e7\u00f5es e o que vem por a\u00ed em 2025. D\u00e1 o play e conhe\u00e7a mais sobre esse talento!\n \nAproveite para curtir a playlist \u201cAs Melhores de Feyj\u00e3o\u201d no Claro m\u00fasica.\n \nPlaylist Claro m\u00fasica: https://deeplink.claromusica.com/papofeyjaoyt\n\nInstagram: Instagram: / claromusicabrasil\nLink para baixar o app:\nAndroid:https://play.google.com/store/apps/de...\nIOS: https://apps.apple.com/br/app/claro-m...\nInscreva-se em nosso canal e, para conhecer mais sobre a Claro.\nVisite o nosso site: http://www.claro.com.br/\nSiga tamb\u00e9m a Claro nas redes sociais:\nFacebook: https://www.facebook.com/clarobrasil\nTwitter: https://twitter.com/clarobrasil  \nInstagram: https://instagram.com/clarobrasil\nLinkedIn: https://www.linkedin.com/company/claro-brasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarobrasil\nThreads: https://www.threads.net/@clarobrasil\n\nVoc\u00ea merece o novo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "187866",
                "likeCount": "425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lRUAF03J-RuSWX8EaJuS0XI36wo",
            "id": "2Mj9nQob4hw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T14:03:52Z",
                "channelId": "UC5gkPEW2wsK_z0kxVzgg_6w",
                "title": "Limpando coisas NOJENTAS no Roblox!",
                "description": "\ud83d\udc9b No v\u00eddeo de hoje, eu e o @TexHS jogamos o game Disaster Janitor no Roblox.\n\n\ud83d\udc9b Sejam bem-vindos ao meu canal, e espero que gostem do v\u00eddeo. Se voc\u00ea gostar deixa um like para eu saber!\n\n \u266b M\u00fasica: biblioteca de \u00e1udio do YouTube",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Mj9nQob4hw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Mj9nQob4hw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Mj9nQob4hw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Mj9nQob4hw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Mj9nQob4hw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris Minegirl",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "cris minegirl",
                    "tex hs",
                    "julia minegirl",
                    "Disaster Janitor",
                    "limpando no roblox",
                    "limpando coisas no",
                    "jogo divertido",
                    "jogo engra\u00e7ado",
                    "JOGOS",
                    "roblox disaster janitor"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Limpando coisas NOJENTAS no Roblox!",
                    "description": "\ud83d\udc9b No v\u00eddeo de hoje, eu e o @TexHS jogamos o game Disaster Janitor no Roblox.\n\n\ud83d\udc9b Sejam bem-vindos ao meu canal, e espero que gostem do v\u00eddeo. Se voc\u00ea gostar deixa um like para eu saber!\n\n \u266b M\u00fasica: biblioteca de \u00e1udio do YouTube"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115448",
                "likeCount": "4711",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DC_CdcSuyXT5QEpBve-8q_lmYoI",
            "id": "YOdewmhbNHU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T21:42:13Z",
                "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
                "title": "Irland\u00eas conta como foi resgatado ap\u00f3s cair em vulc\u00e3o onde Juliana morreu na Indon\u00e9sia",
                "description": "Paul Farrell, de 32 anos, passou por uma experi\u00eancia que come\u00e7ou parecida com a da publicit\u00e1ria brasileira Juliana Marins, que morreu ap\u00f3s cair durante uma trilha no Monte Rinjani, na Indon\u00e9sia. \n \nA grande diferen\u00e7a \u00e9 que ele foi resgatado cerca de cinco horas mais tarde. Segundo o relato dos pr\u00f3prios socorristas de Farrell, eles j\u00e1 estavam nas proximidades para a retirada do corpo de uma v\u00edtima de outro acidente. \n \nO rep\u00f3rter da BBC News Brasil Andr\u00e9 Biernath conversou com Farrell, que relembrou o epis\u00f3dio e falou sobre os perigos da trilha\n\nLeia a reportagem em texto aqui: https://www.bbc.com/portuguese/articles/c74z3k1vld7o\n\nSabia que estamos no WhatsApp? Clique aqui: bbc.in/zap\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #bbcbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOdewmhbNHU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOdewmhbNHU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOdewmhbNHU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOdewmhbNHU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOdewmhbNHU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Brasil",
                "tags": [
                    "bbc brasil",
                    "bbcbrasil",
                    "not\u00edcias internacionais",
                    "bbc news brasil",
                    "bbc"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Irland\u00eas conta como foi resgatado ap\u00f3s cair em vulc\u00e3o onde Juliana morreu na Indon\u00e9sia",
                    "description": "Paul Farrell, de 32 anos, passou por uma experi\u00eancia que come\u00e7ou parecida com a da publicit\u00e1ria brasileira Juliana Marins, que morreu ap\u00f3s cair durante uma trilha no Monte Rinjani, na Indon\u00e9sia. \n \nA grande diferen\u00e7a \u00e9 que ele foi resgatado cerca de cinco horas mais tarde. Segundo o relato dos pr\u00f3prios socorristas de Farrell, eles j\u00e1 estavam nas proximidades para a retirada do corpo de uma v\u00edtima de outro acidente. \n \nO rep\u00f3rter da BBC News Brasil Andr\u00e9 Biernath conversou com Farrell, que relembrou o epis\u00f3dio e falou sobre os perigos da trilha\n\nLeia a reportagem em texto aqui: https://www.bbc.com/portuguese/articles/c74z3k1vld7o\n\nSabia que estamos no WhatsApp? Clique aqui: bbc.in/zap\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #bbcbrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1248610",
                "likeCount": "24809",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "As4M-Bhy8Oo5Ncs8ALcDWL1DQO0",
            "id": "oVYtmxYeDbI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T07:45:06Z",
                "channelId": "UCBrMq7wkdPWb3PxR-GUR61A",
                "title": "A Little Western Adventure in Hay Day",
                "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=f4508a72-3108-4846-b8eb-34d500f61ce8\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVYtmxYeDbI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hay Day",
                "tags": [
                    "Hay Day",
                    "HayDay",
                    "Supercell",
                    "Suprcell",
                    "Farming",
                    "Farm life",
                    "mobile",
                    "tablet",
                    "mobile game",
                    "game",
                    "yt:cc=on",
                    "ios",
                    "android",
                    "amazon",
                    "series",
                    "farmer",
                    "pig",
                    "horse",
                    "cow",
                    "sheep",
                    "goat",
                    "puppy",
                    "dog",
                    "kitten",
                    "cat",
                    "fishing",
                    "sanctuary",
                    "elephant",
                    "zebra",
                    "giraffe",
                    "hippo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A Little Western Adventure in Hay Day",
                    "description": "Claim the QR code: https://link.haydaygame.com/?action=voucher&code=f4508a72-3108-4846-b8eb-34d500f61ce8\n\nBest. Farm. Ever. Welcome to Hay Day, the most popular farming game on mobiles and tablets, number one in 122 countries.\n\nGet Hay Day \u25ba\u25ba https://link.haydaygame.com/\n\nLearn the lay of the land, tend to your crops, and trade goods with neighbors and friends. It\u2019s a real special place where the crops never die even though it never rains. Sharing the farm with our quirky animals only makes things more fun!\n\nHay Day is available for devices running iOS, Android and Kindle!\n\nSubscribe for more videos \u25ba\u25ba https://supr.cl/SubHayDay\n\nFollow us on our Socials!\n\nTwitter \u25ba\u25ba https://twitter.com/HayDay/\nInstagram \u25ba\u25ba https://www.instagram.com/hayday \nFacebook \u25ba\u25ba https://www.facebook.com/haydayofficial\n\nHay Day Discord Chat \u25ba\u25ba https://discord.gg/F7Bmubq\nHay Day Reddit \u25ba\u25ba https://www.reddit.com/r/HayDay/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1933070",
                "likeCount": "28289",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2064"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nkwoQWgKVp7-S20i5QluMvc3170",
            "id": "I55ZdtlcnqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCr4ARxgElIO21GWfIraZezg",
                "title": "Pr\u00e9via do Itachi | Corvos\u200b sombrios se aproximam | Free Fire x NARUTO SHIPPUDEN | Free Fire Oficial",
                "description": "Os corvos observam o entardecer\u2026 enquanto a guerra se aproxima no horizonte. Ouse me desafiar\u2026 se estiver forte o bastante. Prepare-se para o que vem em breve! \n\n#FreeFire #FreeFireBR #FreeFireBrasil #FFxNARUTOSHIPPUDEN #Naruto #NarutoShippuden #Itachi\n\n\n\nBaixe agora! \nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.dts.freefireth&hl=pt_BR https://apps.apple.com/br/app/free-fire/id1300146617 \n\nSiga as redes sociais de Garena Free Fire e fique por dentro de tudo:\nInstagram - https://www.instagram.com/freefirebr_oficial/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@freefirebr_oficial\nDiscord - https://discord.com/invite/freefirebr",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I55ZdtlcnqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I55ZdtlcnqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I55ZdtlcnqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I55ZdtlcnqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I55ZdtlcnqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Garena Free Fire Brasil",
                "tags": [
                    "free fire",
                    "garena free fire",
                    "not\u00edcias free fire",
                    "calend\u00e1rio free fire",
                    "desafio free fire",
                    "codiguin free fire",
                    "clipada free fire",
                    "garena brasil",
                    "free fire news",
                    "eventos free fire",
                    "skin free fire",
                    "free fire max",
                    "free fire musica",
                    "naruto shippuden",
                    "itachi uchiha",
                    "free fire naruto",
                    "evento naruto free fire",
                    "parceria naruto free fire",
                    "ff itachi",
                    "crossover free fire naruto",
                    "naruto no free fire",
                    "free fire anime",
                    "itachi sharingan",
                    "free fire itachi",
                    "naruto ff"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Pr\u00e9via do Itachi | Corvos\u200b sombrios se aproximam | Free Fire x NARUTO SHIPPUDEN | Free Fire Oficial",
                    "description": "Os corvos observam o entardecer\u2026 enquanto a guerra se aproxima no horizonte. Ouse me desafiar\u2026 se estiver forte o bastante. Prepare-se para o que vem em breve! \n\n#FreeFire #FreeFireBR #FreeFireBrasil #FFxNARUTOSHIPPUDEN #Naruto #NarutoShippuden #Itachi\n\n\n\nBaixe agora! \nhttps://play.google.com/store/apps/details?id=com.dts.freefireth&hl=pt_BR https://apps.apple.com/br/app/free-fire/id1300146617 \n\nSiga as redes sociais de Garena Free Fire e fique por dentro de tudo:\nInstagram - https://www.instagram.com/freefirebr_oficial/\nTikTok - https://www.tiktok.com/@freefirebr_oficial\nDiscord - https://discord.com/invite/freefirebr"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "154384",
                "likeCount": "5480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "781"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Driy1KTQK4-wCb6Ovi977tKU2R0",
            "id": "NhzFC6UG7kY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T17:30:05Z",
                "channelId": "UCHuZmQ0lSW8TG81dVZZh5rw",
                "title": "DESCI A LADEIRA com McQUEEN de 9999999999 rodas no BeamNG Drive",
                "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhzFC6UG7kY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhzFC6UG7kY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhzFC6UG7kY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhzFC6UG7kY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NhzFC6UG7kY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LipaoGamer",
                "tags": [
                    "lipao",
                    "lipaogamer",
                    "lipao gamer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DESCI A LADEIRA com McQUEEN de 9999999999 rodas no BeamNG Drive",
                    "description": "V\u00eddeos todos os dias as 11hrs e as 14.30hrs"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "324860",
                "likeCount": "7518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_nY5EOQTTf8ffjke1TiJa5U2wvU",
            "id": "9qB_Ia64Gns",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T00:01:40Z",
                "channelId": "UCt8Ihy3hj9uHGXKTpO214AQ",
                "title": "Novo Eu (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nNovo Eu (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nManifesto Musical 2\n\n\u2117 2024 Vida Nova Produ\u00e7\u00f5es, sob licen\u00e7a exclusiva para Virgin Music Group\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nVocalist: Henrique & Juliano\nProducer: Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: William Daniel\nComposer Lyricist: Bia Frazo\nComposer Lyricist: Klebin\nComposer Lyricist: Daniel C\u00e2ndido\nComposer Lyricist: Matheus Damasceno\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9qB_Ia64Gns/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique & Juliano - Topic",
                "tags": [
                    "Henrique & Juliano",
                    "Manifesto Musical 2",
                    "Novo Eu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Novo Eu (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Universal Music Group\n\nNovo Eu (Ao Vivo) \u00b7 Henrique & Juliano\n\nManifesto Musical 2\n\n\u2117 2024 Vida Nova Produ\u00e7\u00f5es, sob licen\u00e7a exclusiva para Virgin Music Group\n\nReleased on: 2025-06-27\n\nVocalist: Henrique & Juliano\nProducer: Eduardo Pepato\nComposer Lyricist: William Daniel\nComposer Lyricist: Bia Frazo\nComposer Lyricist: Klebin\nComposer Lyricist: Daniel C\u00e2ndido\nComposer Lyricist: Matheus Damasceno\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "969824",
                "likeCount": "10713",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "293"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Y4GYvp-YG-0gO20T40DRkERf2UQ",
            "id": "wQt9rgIDi7M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T15:37:08Z",
                "channelId": "UCHkLdUqjUct7f4iskfqQzWQ",
                "title": "F\u00c1BRICA DE RESINA NO MINECRAFT",
                "description": "\ud83c\udfaeBaixe Honkai: Star Rail e comece a aventura agora: https://hoyo.link/YThrEnxfu\n\ud83c\udf81Use o c\u00f3digo para ganhar 50 Jades Estelares: ABKN6KR9UB5B  (02/07/2025 \u2013 23/07/2025)\n#HonkaiStarRail #Phainon\n\nCREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQt9rgIDi7M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQt9rgIDi7M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQt9rgIDi7M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQt9rgIDi7M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wQt9rgIDi7M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onerb",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "F\u00c1BRICA DE RESINA NO MINECRAFT",
                    "description": "\ud83c\udfaeBaixe Honkai: Star Rail e comece a aventura agora: https://hoyo.link/YThrEnxfu\n\ud83c\udf81Use o c\u00f3digo para ganhar 50 Jades Estelares: ABKN6KR9UB5B  (02/07/2025 \u2013 23/07/2025)\n#HonkaiStarRail #Phainon\n\nCREATIVE SQUAD 5: Todos os 12 participantes est\u00e3o divididos em 6 duplas. A ilha cogumelo (central) \u00e9 um lugar seguro, ou seja, n\u00e3o pode PVP. Os 12 biomas em volta dela possuem 1 totem cada e caso a dupla perca ele, ela vira um RENEGADO!\n\n\u26a1GARANTA SEU BONECO ONERB AQUI: https://boxsugar.com.br/onerb\n\n\ud83d\udce2Contato: onerb@xpinfluence.com \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/onerbb_/\n\n\ud83d\udcbb SITE CREATIVE SQUAD: https://creativesquad.com.br/\n\n\ud83d\udc8eEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad\nCupom \"csquad\" com 10% de desconto em qualquer plano.\n\nAmigos miners \ud83d\udc99\n#onerb #creativesquad #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "392459",
                "likeCount": "11915",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "26qc_fb_dTRoYRS9vpZ25w5OkGk",
            "id": "A0WYiwRNRMI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T14:01:12Z",
                "channelId": "UCgENMvw0UY0ba0QQRsSQhrw",
                "title": "Bruno Rosa Part. Jorge e Mateus - A Grama Do Vizinho (DVD Evolu\u00e7\u00e3o)",
                "description": "Ou\u00e7a #BrunoRosa #JorgeEMateus em todas as plataformas digitais: http://lnk.to/Volume1Evolucao\n\n\n\ud83d\udd14 Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento! \n\nCONTATO PARA SHOWS: \n\u260e\ufe0f  (67) 9 9690-4866\n\ud83d\udce7 agenda@brunorosacantor.com.br\n\nA Grama Do Vizinho\n\nHigor Netto / Daniel Decc / Simini\n\nA grama do vizinho nunca foi mais verde que a sua\nat\u00e9 porque pra vizinhan\u00e7a seu jardim era o mais lindo da rua\nquando c\u00ea namora, c\u00ea quer t\u00e1 solteiro\nquando t\u00e1 solteiro, c\u00ea quer namorar\nquando tem nas m\u00e3os, escapa entre os dedos\nquando algu\u00e9m pega, voc\u00ea quer tomar\nme diz por que agora tem valor\no que antes c\u00ea n\u00e3o valorizou?\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nquando c\u00ea namora, c\u00ea quer t\u00e1 solteiro\nquando t\u00e1 solteiro, c\u00ea quer namorar\nquando tem nas m\u00e3os, escapa entre os dedos\nquando algu\u00e9m pega, voc\u00ea quer tomar\nme diz por que agora tem valor\no que antes c\u00ea n\u00e3o valorizou?\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\na grama do vizinho nunca foi mais verde que a sua\n\nFica t\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Songs Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Felipinho\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0WYiwRNRMI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0WYiwRNRMI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0WYiwRNRMI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0WYiwRNRMI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A0WYiwRNRMI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bruno Rosa Oficial",
                "tags": [
                    "Jorge e Mateus",
                    "jorge & mateus",
                    "jorge e mateus antigas",
                    "Bruno Rosa",
                    "Clayton e Rom\u00e1rio",
                    "Henrique e Juliano",
                    "Guilherme e Benuto",
                    "propaganda",
                    "sertanejo",
                    "apaga apaga apaga",
                    "tubar\u00f5es",
                    "tubaroes diego e victor hugo",
                    "a grama do vizinho",
                    "bruno rosa e jorge e mateus",
                    "A grama do vizinho nunca foi mais verde",
                    "Voc\u00ea vai ter que assistir",
                    "Gusttavo Lima",
                    "amo noite e dia",
                    "os anjos cantam",
                    "as melhores jorge e mateus",
                    "duas metades",
                    "sertanejo universit\u00e1rio",
                    "musica bruno rosa",
                    "logo eu"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Bruno Rosa Part. Jorge e Mateus - A Grama Do Vizinho (DVD Evolu\u00e7\u00e3o)",
                    "description": "Ou\u00e7a #BrunoRosa #JorgeEMateus em todas as plataformas digitais: http://lnk.to/Volume1Evolucao\n\n\n\ud83d\udd14 Se inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00f5es para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento! \n\nCONTATO PARA SHOWS: \n\u260e\ufe0f  (67) 9 9690-4866\n\ud83d\udce7 agenda@brunorosacantor.com.br\n\nA Grama Do Vizinho\n\nHigor Netto / Daniel Decc / Simini\n\nA grama do vizinho nunca foi mais verde que a sua\nat\u00e9 porque pra vizinhan\u00e7a seu jardim era o mais lindo da rua\nquando c\u00ea namora, c\u00ea quer t\u00e1 solteiro\nquando t\u00e1 solteiro, c\u00ea quer namorar\nquando tem nas m\u00e3os, escapa entre os dedos\nquando algu\u00e9m pega, voc\u00ea quer tomar\nme diz por que agora tem valor\no que antes c\u00ea n\u00e3o valorizou?\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nquando c\u00ea namora, c\u00ea quer t\u00e1 solteiro\nquando t\u00e1 solteiro, c\u00ea quer namorar\nquando tem nas m\u00e3os, escapa entre os dedos\nquando algu\u00e9m pega, voc\u00ea quer tomar\nme diz por que agora tem valor\no que antes c\u00ea n\u00e3o valorizou?\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\n\nc\u00ea vai ter que assistir a vida dela andar\nc\u00ea vai querer morrer\nvendo que ela t\u00e1 linda de morrer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 pondo pra moer de l\u00e1\nvendo que ela t\u00e1 bem melhor do que ela tava com voc\u00ea\na grama do vizinho nunca foi mais verde que a sua\n\nFica t\u00e9cnica:\nProdu\u00e7\u00e3o executiva: Songs Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o musical: Felipinho\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "752912",
                "likeCount": "24138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2994"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bWzuQ9fwrcTAnbyaKW1zUfFFudY",
            "id": "dDrSrroygxo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-28T13:01:14Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "100 Jogadores no MEGA AMONG US no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDrSrroygxo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDrSrroygxo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDrSrroygxo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDrSrroygxo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dDrSrroygxo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "100 Jogadores no MEGA AMONG US no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "665129",
                "likeCount": "16116",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "582"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}