{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "NmET0QpjTaUJQD9tdUfWnOtJUok",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PvwEUFr1jX7EADWWgdppf9DcYSw",
            "id": "fq1JQj-pHvU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T17:50:07Z",
                "channelId": "UCXoKUtG3j_khIU7_dh1W7IA",
                "title": "K\u00fc\u00e7\u00fck karde\u015fe sahip olmak @RoseHeus",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq1JQj-pHvU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq1JQj-pHvU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq1JQj-pHvU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq1JQj-pHvU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fq1JQj-pHvU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emirivriv",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "K\u00fc\u00e7\u00fck karde\u015fe sahip olmak @RoseHeus",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2110715",
                "likeCount": "54353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aXzZgAiJAfY7jzEHC5lut-R9OWQ",
            "id": "NCAnm66_REY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T08:35:36Z",
                "channelId": "UCUcfej7lPDoeqTlferD2mcw",
                "title": "Czn Burak Vs Speed T\u00fcrkiye I Am Your Abi",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCAnm66_REY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCAnm66_REY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCAnm66_REY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCAnm66_REY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NCAnm66_REY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Czn Burak",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Czn Burak Vs Speed T\u00fcrkiye I Am Your Abi",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "559084",
                "likeCount": "13917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X438VCh4EDgUryWxinudMsOgSxE",
            "id": "YpLuVyulscs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:30:16Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Ezel ve Ali D\u00fckkan\u0131 Geri Al\u0131yor! #ezel #shorts #short",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YpLuVyulscs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YpLuVyulscs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YpLuVyulscs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YpLuVyulscs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YpLuVyulscs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ezel ve Ali D\u00fckkan\u0131 Geri Al\u0131yor! #ezel #shorts #short",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yrZeqYPvULAV7IhjuH4cSQ0RXUc",
            "id": "-DynIULnzW8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T07:00:00Z",
                "channelId": "UCxN5YtNlPzfMNvJHgWImTUg",
                "title": "Bugatti challenge gone wrong \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DynIULnzW8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DynIULnzW8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DynIULnzW8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DynIULnzW8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-DynIULnzW8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hungry FAM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Bugatti challenge gone wrong \ud83e\udd23\ud83e\udd23",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11312238",
                "likeCount": "132285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mMJVQE_X0fXnoBLpZJ3J0BwcihI",
            "id": "XDU6ovlCIw8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T18:36:55Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Be\u015fikta\u015f 2 - 3 Wolfsberger | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                "description": "\ud83d\udcfa HT Spor'u izleyebilece\u011finiz frekans ve platformlar! \ud83d\udcdc\n\ud83d\udce1 T\u00fcrksat 4A 11837 V 30000 2/3\n\ud83d\udd39 Digit\u00fcrk: 75. Kanal\n\ud83d\udd39 D-Smart: 79. Kanal\n\ud83d\udd39 Tivibu: 87. Kanal\n\ud83d\udd39 Kablo TV: 227. Kanal\n\ud83d\udd39 TV+ : 73. Kanal\n\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Be\u015fikta\u015f #Haz\u0131rl\u0131kMa\u00e7\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDU6ovlCIw8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDU6ovlCIw8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDU6ovlCIw8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDU6ovlCIw8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XDU6ovlCIw8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "be\u015fikta\u015f haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131 izle",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7lar\u0131",
                    "be\u015fikta\u015f wolfsbergerma\u00e7\u0131 izle",
                    "Be\u015fikta\u015f - Wolfsberger"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Be\u015fikta\u015f 2 - 3 Wolfsberger | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                    "description": "\ud83d\udcfa HT Spor'u izleyebilece\u011finiz frekans ve platformlar! \ud83d\udcdc\n\ud83d\udce1 T\u00fcrksat 4A 11837 V 30000 2/3\n\ud83d\udd39 Digit\u00fcrk: 75. Kanal\n\ud83d\udd39 D-Smart: 79. Kanal\n\ud83d\udd39 Tivibu: 87. Kanal\n\ud83d\udd39 Kablo TV: 227. Kanal\n\ud83d\udd39 TV+ : 73. Kanal\n\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Be\u015fikta\u015f #Haz\u0131rl\u0131kMa\u00e7\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "587050",
                "likeCount": "7145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "119"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YSrGiADBbzMVdz05mYgc_KyVaqk",
            "id": "_ucNDdCJdz0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T17:03:31Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                "description": "subscribe!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ucNDdCJdz0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ucNDdCJdz0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ucNDdCJdz0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ucNDdCJdz0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_ucNDdCJdz0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Which Shoes Will Protect Your Feet?",
                    "description": "subscribe!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "82601796",
                "likeCount": "1748863",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2744"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CTrAWIcE4Ek459qAA7_IMQoZNas",
            "id": "VybL4m2_bOw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T17:35:20Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "irl stream in Turkey \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 42 million\u2026\u2026\u2026",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@SpeedUniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VybL4m2_bOw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VybL4m2_bOw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VybL4m2_bOw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VybL4m2_bOw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VybL4m2_bOw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "irl stream in Turkey \ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 42 million\u2026\u2026\u2026",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@SpeedUniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11105830",
                "likeCount": "338408",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11378"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sdM7wKTQzKlKH61sDkflQZ48Sgw",
            "id": "F51p2xBkYw0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T20:00:06Z",
                "channelId": "UCQIUhhcmXsu6cN6n3y9-Pww",
                "title": "Don't Kick The Cake Football!",
                "description": "Don't Kick The Cake Football!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F51p2xBkYw0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jesser",
                "tags": [
                    "jesser"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Don't Kick The Cake Football!",
                    "description": "Don't Kick The Cake Football!\n\nBucketsquad Apparel - https://bucketsquad.com/\n\nFollow me @Jesser on Instagram for new IG Reels or I\u2019ll dunk on you\n\n\u2605 Follow me on social media @Jesser \u2605\n\u25cfInstagram https://instagram.com/jesser\n\u25cfTwitter https://twitter.com/jesser\n\n#BucketSquad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2192971",
                "likeCount": "86954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e8m1Or6aWn8SS0ffdHA8sAfE9R0",
            "id": "b9fescmxIxA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T12:10:08Z",
                "channelId": "UCdX5KXiCTPYWYZscfphgQ4g",
                "title": "LABUBU unboxing #beatbox #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b9fescmxIxA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeatboxJCOP",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABUBU unboxing #beatbox #tiktok",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30033252",
                "likeCount": "669319",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BFWHVTHJLQRplxM-Ce6lypNjLzk",
            "id": "Sr5yHpvHiiA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T18:24:32Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "CZN Burak Pranked Me\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #ishowspeed",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sr5yHpvHiiA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sr5yHpvHiiA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sr5yHpvHiiA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sr5yHpvHiiA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Sr5yHpvHiiA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CZN Burak Pranked Me\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 #ishowspeed",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23980766",
                "likeCount": "859022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7510"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TCR9aUJrNwHAKNyVksEdBMcztjE",
            "id": "027kT1dl7cg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T13:30:00Z",
                "channelId": "UCh_WD2DxGoskrwgC6bA4Irg",
                "title": "cute couple \ud83d\ude2d\ud83e\udd23 #newmusic #music #funny #love #funnyvideo #prank",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/027kT1dl7cg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Let's Romantic ",
                "tags": [
                    "shorts,romantic,romantic status,romantic hug shorts,viral shorts,short,trending shorts,romantic love,romantic couple,couple shorts,romantic hug video status,trending short,youtube shorts,tm romantic,viral short,romantic video,romantic love story,romantic videos,couples romantic,romantic love video,romantic hug status,#shorts,new romantic status video,tight hug romantic status,romantic cople golas,shorts video,romantic hug whatsapp status"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "cute couple \ud83d\ude2d\ud83e\udd23 #newmusic #music #funny #love #funnyvideo #prank",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31005276",
                "likeCount": "740660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sGo8dK190SwH0xwjjtjGekfSF5w",
            "id": "-3Vougf8Jlk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T15:30:53Z",
                "channelId": "UCD1R_7IhcpPZu9-wxTKLTpA",
                "title": "Komedi \ud83d\ude02 #komedi #komikvideolar",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3Vougf8Jlk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3Vougf8Jlk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3Vougf8Jlk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3Vougf8Jlk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-3Vougf8Jlk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emrah Ko\u00e7o\u011flu",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Komedi \ud83d\ude02 #komedi #komikvideolar",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1037248",
                "likeCount": "8317",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CeFk3UYVobFuVlrn8oJzGv7GZbU",
            "id": "zit-fgRP1XI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T12:31:15Z",
                "channelId": "UClR74BSOFXxMOKtuaaPu91Q",
                "title": "Squid Game arrived in India \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 \ud83e\udd91 #yzfamily",
                "description": "Thanks for watching. I am glad if I could entertain you with my videos. For more cool videos just leave a subscription and a like there\n\u2b50\ufe0f Newest Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLXDjKyPJhnugvC9x6ePXLYUDXQeYDaclF\n\nCheck out my Facebook page: https://www.facebook.com/Youneszarouofficial\nFollow me on instagram: https://www.instagram.com/youneszarou\nFollow me on TikTok: https://www.tiktok.com/@youneszarou\n\n#yzfamily #youneszarou #shorts #youneszaroushorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zit-fgRP1XI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zit-fgRP1XI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zit-fgRP1XI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zit-fgRP1XI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zit-fgRP1XI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Younes Zarou",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Squid Game arrived in India \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 \ud83e\udd91 #yzfamily",
                    "description": "Thanks for watching. I am glad if I could entertain you with my videos. For more cool videos just leave a subscription and a like there\n\u2b50\ufe0f Newest Videos: https://youtube.com/playlist?list=PLXDjKyPJhnugvC9x6ePXLYUDXQeYDaclF\n\nCheck out my Facebook page: https://www.facebook.com/Youneszarouofficial\nFollow me on instagram: https://www.instagram.com/youneszarou\nFollow me on TikTok: https://www.tiktok.com/@youneszarou\n\n#yzfamily #youneszarou #shorts #youneszaroushorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41129048",
                "likeCount": "529925",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2086"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qYq0M9AYX_mIY0CnCiJJXozF7qc",
            "id": "TVBGBPaTEw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T09:03:02Z",
                "channelId": "UCUcfej7lPDoeqTlferD2mcw",
                "title": "Czn Burak Vs Speed T\u00fcrkiye Ziyareti",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVBGBPaTEw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVBGBPaTEw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVBGBPaTEw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVBGBPaTEw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TVBGBPaTEw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Czn Burak",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Czn Burak Vs Speed T\u00fcrkiye Ziyareti",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1955514",
                "likeCount": "80450",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "655"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dMMjMzDU6rLVsU3DMLNBKCwJZSw",
            "id": "TSi0iJYSQ24",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T15:57:07Z",
                "channelId": "UCoyaxd5LQSuP4ChkxK0pnZQ",
                "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TSi0iJYSQ24/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EA SPORTS FC",
                "tags": [
                    "yt:cc=on",
                    "EA SPORTS FC",
                    "FC 25",
                    "EA FC",
                    "EA FC release date",
                    "fc 26 release date",
                    "FC 26 trailer",
                    "FC 26 reveal",
                    "FC 26 gameplay",
                    "FC 26 ultimate team",
                    "FC 26 career mode",
                    "FC 26 clubs",
                    "FC 26 teams",
                    "FC 26 leagues",
                    "FC 26 women",
                    "FC 26 cover",
                    "FC 26 features",
                    "FC 26 ratings",
                    "FC 26 ps5",
                    "FC 26 xbox",
                    "FC 26 pc",
                    "FC 26 Nintendo switch",
                    "FC 26 news",
                    "FC 26 official",
                    "FC 26 reaction",
                    "hypermotion",
                    "FC 26 PlayStyles",
                    "FC 26 pre-order",
                    "football game",
                    "new football game",
                    "EA SPORTS football",
                    "FIFA 26"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "EA SPORTS FC 26 | Official Reveal Trailer",
                    "description": "Innovation powered by you in every mode. The Club is Yours in FC 26, launching September 26. Pre-order now: http://x.ea.com/84657\n\nPlay your way with an overhauled gameplay experience, Manager Live Challenges that bring fresh storylines to the new season, and Archetypes inspired by greats of the game. http://x.ea.com/84762\n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition by August 26 to receive:\nAn untradeable ICON Player Item at launch. \nAutomatic upgrade to a Champion ICON later in the season.\n\nEA SPORTS FC 25\u2122 players will also receive:\nAn exclusive EVO that boosts any player\u2019s shooting to 99.\nPick 1 of 5 untradeable ICON players rated 93+ from previous campaigns including Grassroot Greats, FUT Birthday, Dreamchasers & FUT Immortals in EA SPORTS FC\u2122 25. \n\nPre-order EA SPORTS FC 26\u2122 Ultimate Edition to receive:\nUp to 7 days early access\n6000 FC Points over 2 months (4500 FC Points over 2 months for Nintendo Switch)\nAdditional Football Ultimate Team\u2122 Player Evolution Slot\nSeason 1 Premium Pass\n\n\nSubscribe to see more from EA SPORTS FC\u2122: http://bit.ly/pzw4VD\n\n#EASPORTSFC #FC26"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3856388",
                "likeCount": "202936",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17801"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IMK6gOKOhNQts07qgCG_aHUQ020",
            "id": "2M4a3w4OWrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T10:45:00Z",
                "channelId": "UCdX5KXiCTPYWYZscfphgQ4g",
                "title": "Perfect\ud83d\udc4c #beatbox #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4a3w4OWrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4a3w4OWrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4a3w4OWrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4a3w4OWrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2M4a3w4OWrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BeatboxJCOP",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Perfect\ud83d\udc4c #beatbox #tiktok",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "27922370",
                "likeCount": "398590",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3502"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_FekZk3553ssPSS6G7xmAVJ_bno",
            "id": "TICMlHozVM8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T11:00:49Z",
                "channelId": "UCvFudBDDILdDljN4VIZ4Msw",
                "title": "\"Yemedi\u011fi daya\u011f\u0131n hesab\u0131n\u0131 sormak delikanl\u0131 adama yak\u0131\u015fmaz.\" | #te\u015fkilat #trt1 #efkarbaba",
                "description": "\"Yemedi\u011fi daya\u011f\u0131n hesab\u0131n\u0131 sormak delikanl\u0131 adama yak\u0131\u015fmaz.\"\n\nEfkar Baba'y\u0131 \u00f6zlediniz mi? \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n\n------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TICMlHozVM8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TICMlHozVM8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TICMlHozVM8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TICMlHozVM8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TICMlHozVM8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT 1",
                "tags": [
                    "trt1",
                    "trt",
                    "trt1dizileri",
                    "te\u015fkilat",
                    "trt 1",
                    "efkar baba"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Yemedi\u011fi daya\u011f\u0131n hesab\u0131n\u0131 sormak delikanl\u0131 adama yak\u0131\u015fmaz.\" | #te\u015fkilat #trt1 #efkarbaba",
                    "description": "\"Yemedi\u011fi daya\u011f\u0131n hesab\u0131n\u0131 sormak delikanl\u0131 adama yak\u0131\u015fmaz.\"\n\nEfkar Baba'y\u0131 \u00f6zlediniz mi? \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\n\n------ \n\nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131:\nhttps://www.facebook.com/TRT1/\nhttps://twitter.com/trt1/\nhttps://www.instagram.com/trt1/\nhttps://www.youtube.com/TRT1/\nhttps://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2167946",
                "likeCount": "68539",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jb94gXrTqqerPzElIzDEe2oNTTk",
            "id": "6B0nzaYZN9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T13:49:01Z",
                "channelId": "UCNQAoLEv87L7NgUp4We3HIg",
                "title": "Kawaii Girl Love #funny #sigma",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6B0nzaYZN9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6B0nzaYZN9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6B0nzaYZN9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6B0nzaYZN9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6B0nzaYZN9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CRAZY GREAPA",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kawaii Girl Love #funny #sigma",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "48806007",
                "likeCount": "737950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ATxZeucFgaqsec6P0_ePoCoPag",
            "id": "bbDGZTnpGTI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-15T20:10:25Z",
                "channelId": "UCClO1RgRkaOcC9cLj-bLuEw",
                "title": "15 Temmuz \u015fehitlerimizi g\u00f6r\u00fcnce dayanamad\u0131",
                "description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, G\u00f6lba\u015f\u0131'ndaki 15 Temmuz \u015eehitlerini Anma Program\u0131'nda g\u00f6sterilen bir belgeseli izlerken duygusal anlar ya\u015fad\u0131.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbDGZTnpGTI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbDGZTnpGTI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbDGZTnpGTI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbDGZTnpGTI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbDGZTnpGTI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yeni \u015eafak",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "15 Temmuz \u015fehitlerimizi g\u00f6r\u00fcnce dayanamad\u0131",
                    "description": "Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan, G\u00f6lba\u015f\u0131'ndaki 15 Temmuz \u015eehitlerini Anma Program\u0131'nda g\u00f6sterilen bir belgeseli izlerken duygusal anlar ya\u015fad\u0131."
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271386",
                "likeCount": "12758",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1474"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "c6zZ6bpm1Bef-0kgIkVSfXwJ7Qw",
            "id": "F63Z7sgTGak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T20:09:22Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "Why doesn't Harley Quinn have hands and feet#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F63Z7sgTGak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F63Z7sgTGak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F63Z7sgTGak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F63Z7sgTGak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F63Z7sgTGak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Why doesn't Harley Quinn have hands and feet#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40805272",
                "likeCount": "596681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "219"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_26uhNIHcwbs4HMtN5q8_KjwJbI",
            "id": "MHeo3q00jaw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T15:53:15Z",
                "channelId": "UCgxo9qPbDjEBTqlNRl8zRDg",
                "title": "ROUND 6 vs BRAINROT \ud83d\ude31 #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHeo3q00jaw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHeo3q00jaw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHeo3q00jaw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHeo3q00jaw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MHeo3q00jaw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LuCr4zy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUND 6 vs BRAINROT \ud83d\ude31 #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10812875",
                "likeCount": "166034",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "78"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xtjzDB7q5MpAvRpdt2TSH1fhx1Y",
            "id": "zD8vhKgAa6U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T18:01:00Z",
                "channelId": "UC_w199hdhsLX2tXK6I4kaOg",
                "title": "Esra Dermanc\u0131o\u011flu'nun \u00c7ocukluk S\u0131rlar\u0131 \u0130lk Kez Ortaya \u00c7\u0131kt\u0131! #shorts #bamba\u015fkasohbetler",
                "description": "Bamba\u015fka Sohbetler'e Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 youtube.com/@BambaskaSohbetler\n\n\u0130nsan\u0131n her hali bu programda... Mutlu, heyecanl\u0131, melankolik, u\u00e7uk ka\u00e7\u0131k, a\u015f\u0131k... S\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 sorular, \u00e7ok konu\u015fulacak konular, bamba\u015fka haller... \u00c7ok farkl\u0131 sorular ve sohbetlerin olaca\u011f\u0131 bu programda \u00fcnl\u00fclerin hi\u00e7 g\u00f6rmedi\u011finiz s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 halleri, s\u0131rlar\u0131 ve ilk kez duyaca\u011f\u0131n\u0131z cevaplar\u0131 yer al\u0131yor.\n\n#Bamba\u015fkaSohbetler #CeydaD\u00fcvenci #NTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zD8vhKgAa6U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zD8vhKgAa6U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zD8vhKgAa6U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zD8vhKgAa6U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zD8vhKgAa6U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bamba\u015fka Sohbetler",
                "tags": [
                    "Bamba\u015fka sohbetler",
                    "ceyda d\u00fcvenci",
                    "talk show",
                    "sohbet",
                    "ntv",
                    "ntv program",
                    "samimi a\u00e7\u0131klamalar",
                    "itiraflar",
                    "tuna kiremit\u00e7i",
                    "atiye",
                    "erkan kol\u00e7ak k\u00f6stendil",
                    "burcu esmersoy",
                    "ezel akay",
                    "g\u00f6khan t\u00fcrkmen",
                    "hande kazanova",
                    "r\u00f6portaj",
                    "magazin",
                    "\u00fcnl\u00fc konuklar",
                    "\u00fcnl\u00fclerin ya\u015fam\u0131",
                    "ntv haber",
                    "canl\u0131 yay\u0131n",
                    "bamba\u015fka sohbetler izle",
                    "bamba\u015fka sohbetler full hd",
                    "bamba\u015fka sohbetler 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "bamba\u015fka sohbetler fragman",
                    "esra dermanc\u0131o\u011flu",
                    "esra dermanc\u0131o\u011flu cinsellik",
                    "esra dermanc\u0131o\u011flu katarsis"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Esra Dermanc\u0131o\u011flu'nun \u00c7ocukluk S\u0131rlar\u0131 \u0130lk Kez Ortaya \u00c7\u0131kt\u0131! #shorts #bamba\u015fkasohbetler",
                    "description": "Bamba\u015fka Sohbetler'e Abone Olmak \u0130\u00e7in \u2192 youtube.com/@BambaskaSohbetler\n\n\u0130nsan\u0131n her hali bu programda... Mutlu, heyecanl\u0131, melankolik, u\u00e7uk ka\u00e7\u0131k, a\u015f\u0131k... S\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 sorular, \u00e7ok konu\u015fulacak konular, bamba\u015fka haller... \u00c7ok farkl\u0131 sorular ve sohbetlerin olaca\u011f\u0131 bu programda \u00fcnl\u00fclerin hi\u00e7 g\u00f6rmedi\u011finiz s\u0131ra d\u0131\u015f\u0131 halleri, s\u0131rlar\u0131 ve ilk kez duyaca\u011f\u0131n\u0131z cevaplar\u0131 yer al\u0131yor.\n\n#Bamba\u015fkaSohbetler #CeydaD\u00fcvenci #NTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "785636",
                "likeCount": "15382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "289"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bb2esbBlPZU3PDItrduW4AReULA",
            "id": "InNXSPove8Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-14T17:59:14Z",
                "channelId": "UCLJVUlpsxZcIMECVDcZaM2g",
                "title": "Welcome to The Black Eagles Society Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc. #LetTheGameBegin",
                "description": "Be\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131ndaki \u00f6zel i\u00e7eriklerden ve ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in hemen kat\u0131l\u0131n: \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@Besiktas/join \ud83e\udd85\n\nBe\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131na abone ol, videolar\u0131 ka\u00e7\u0131rma. \ud83e\udd85\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://goo.gl/hvF8co\n\nBe\u015fikta\u015f JK Resmi Youtube Kanal\u0131 / Official YouTube Channel of Be\u015fikta\u015f JK\n\nhttp://www.bjk.com.tr\nhttp://twitter.com/Besiktas\nhttp://facebook.com/Besiktas\nhttp://instagram.com/Besiktas\nhttps://www.tiktok.com/@besiktasjk\n\nBe\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, 1903 y\u0131l\u0131nda \u0130stanbul'da kurulan spor kul\u00fcb\u00fcd\u00fcr. Bereket Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc ad\u0131yla kurulan kul\u00fcp, 26 Ocak 1911 tarihinde Beyo\u011flu Mutasarr\u0131f\u0131 Muhittin Bey'in te\u015fvikiyle Be\u015fikta\u015f Osmanl\u0131 Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, ad\u0131yla tescil edilen ilk T\u00fcrk spor kul\u00fcb\u00fc oldu.\n\n#be\u015fikta\u015f #bjk #besiktas #be\u015fikta\u015fjk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InNXSPove8Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InNXSPove8Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InNXSPove8Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InNXSPove8Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InNXSPove8Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Be\u015fikta\u015f JK",
                "tags": [
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "besiktas",
                    "bjk",
                    "be\u015fikta\u015f youtube",
                    "be\u015fikta\u015f kat\u0131l",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc bjk",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transfer",
                    "transfer orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc",
                    "be\u015fikta\u015f transfer",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc imza",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transferi",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc be\u015fikta\u015f",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transferi",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc imza t\u00f6reni",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc tan\u0131t\u0131m videosu",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc video",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc videosu",
                    "be\u015fikta\u015f haberleri",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc klibi",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc imza t\u00f6reni",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transfer videosu"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Welcome to The Black Eagles Society Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc. #LetTheGameBegin",
                    "description": "Be\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131ndaki \u00f6zel i\u00e7eriklerden ve ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in hemen kat\u0131l\u0131n: \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@Besiktas/join \ud83e\udd85\n\nBe\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131na abone ol, videolar\u0131 ka\u00e7\u0131rma. \ud83e\udd85\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://goo.gl/hvF8co\n\nBe\u015fikta\u015f JK Resmi Youtube Kanal\u0131 / Official YouTube Channel of Be\u015fikta\u015f JK\n\nhttp://www.bjk.com.tr\nhttp://twitter.com/Besiktas\nhttp://facebook.com/Besiktas\nhttp://instagram.com/Besiktas\nhttps://www.tiktok.com/@besiktasjk\n\nBe\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, 1903 y\u0131l\u0131nda \u0130stanbul'da kurulan spor kul\u00fcb\u00fcd\u00fcr. Bereket Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc ad\u0131yla kurulan kul\u00fcp, 26 Ocak 1911 tarihinde Beyo\u011flu Mutasarr\u0131f\u0131 Muhittin Bey'in te\u015fvikiyle Be\u015fikta\u015f Osmanl\u0131 Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, ad\u0131yla tescil edilen ilk T\u00fcrk spor kul\u00fcb\u00fc oldu.\n\n#be\u015fikta\u015f #bjk #besiktas #be\u015fikta\u015fjk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "442042",
                "likeCount": "48992",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "A5wjdGihkx4tsZpguVyh3gk9DmQ",
            "id": "3_6lQU0VYQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T17:00:05Z",
                "channelId": "UCy_WCbqwp5ZZ4zNwAyMChiA",
                "title": "What's The Sharpest homemade Katana?",
                "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!!\n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! Be like your favorite hero in Wild Heart, Blox fruit, or Elden ring, and test your slicing skill with a Karakuri Katana, Nodachi, cursed dual katana, moonveil katana build, rivers of blood katana, or the true triple katana. Forget how to make paper katanas or lego katanas these are real carbon steel! Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mini Katana",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What's The Sharpest homemade Katana?",
                    "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!!\n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! Be like your favorite hero in Wild Heart, Blox fruit, or Elden ring, and test your slicing skill with a Karakuri Katana, Nodachi, cursed dual katana, moonveil katana build, rivers of blood katana, or the true triple katana. Forget how to make paper katanas or lego katanas these are real carbon steel! Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93894343",
                "likeCount": "2481105",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xT1GvROkLFsTm1_s-tkt90rfqcs",
            "id": "kap5IKfkYBk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T20:52:34Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "\u00dcmraniyespor 2-5 Galatasaray | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                "description": "Galatasaray, \u00dcmraniyespor'u 5-2 ma\u011flup etti.\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #Galatasaray #\u00fcmraniyespor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kap5IKfkYBk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kap5IKfkYBk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kap5IKfkYBk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kap5IKfkYBk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kap5IKfkYBk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "tags": [
                    "macin ozeti",
                    "macin \u00f6zeti",
                    "ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "ma\u00e7 \u00f6zetleri",
                    "s sport",
                    "ssport",
                    "s sports",
                    "la liga",
                    "ispanya ligi",
                    "ispanya",
                    "laliga",
                    "ssports",
                    "ma\u00e7 \u00f6zet",
                    "ma\u00e7\u0131n \u00f6zetleri",
                    "ma\u00e7",
                    "bein sport",
                    "exxen sport",
                    "ss sport",
                    "galatasaray",
                    "zalgiris",
                    "\u015fampiyonlar ligi",
                    "\u00dcmraniyespor",
                    "\u00dcmraniyespor 2-5 Galatasaray"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00dcmraniyespor 2-5 Galatasaray | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                    "description": "Galatasaray, \u00dcmraniyespor'u 5-2 ma\u011flup etti.\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #Galatasaray #\u00fcmraniyespor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1570567",
                "likeCount": "19146",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1652"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9EM736LxgndfFmxJH1KDH7ZBqts",
            "id": "e504d2yT9Ao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T18:14:47Z",
                "channelId": "UCLJVUlpsxZcIMECVDcZaM2g",
                "title": "Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc \u0130mza T\u00f6reni",
                "description": "Be\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131ndaki \u00f6zel i\u00e7eriklerden ve ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in hemen kat\u0131l\u0131n: \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@Besiktas/join \ud83e\udd85\n\nBe\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131na abone ol, videolar\u0131 ka\u00e7\u0131rma. \ud83e\udd85\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://goo.gl/hvF8co\n\nBe\u015fikta\u015f JK Resmi Youtube Kanal\u0131 / Official YouTube Channel of Be\u015fikta\u015f JK\n\nhttp://www.bjk.com.tr\nhttp://twitter.com/Besiktas\nhttp://facebook.com/Besiktas\nhttp://instagram.com/Besiktas\nhttps://www.tiktok.com/@besiktasjk\n\nBe\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, 1903 y\u0131l\u0131nda \u0130stanbul'da kurulan spor kul\u00fcb\u00fcd\u00fcr. Bereket Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc ad\u0131yla kurulan kul\u00fcp, 26 Ocak 1911 tarihinde Beyo\u011flu Mutasarr\u0131f\u0131 Muhittin Bey'in te\u015fvikiyle Be\u015fikta\u015f Osmanl\u0131 Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, ad\u0131yla tescil edilen ilk T\u00fcrk spor kul\u00fcb\u00fc oldu.\n\n#be\u015fikta\u015f #bjk #besiktas #be\u015fikta\u015fjk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e504d2yT9Ao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e504d2yT9Ao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e504d2yT9Ao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e504d2yT9Ao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e504d2yT9Ao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Be\u015fikta\u015f JK",
                "tags": [
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "besiktas",
                    "bjk",
                    "be\u015fikta\u015f youtube",
                    "be\u015fikta\u015f kat\u0131l",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc bjk",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transfer",
                    "transfer orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc",
                    "be\u015fikta\u015f transfer",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc imza",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transferi",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc be\u015fikta\u015f",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transferi",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc imza t\u00f6reni",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc tan\u0131t\u0131m videosu",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc video",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc videosu",
                    "be\u015fikta\u015f haberleri",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc klibi",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc imza t\u00f6reni",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc transfer videosu"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc \u0130mza T\u00f6reni",
                    "description": "Be\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131ndaki \u00f6zel i\u00e7eriklerden ve ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in hemen kat\u0131l\u0131n: \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@Besiktas/join \ud83e\udd85\n\nBe\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131na abone ol, videolar\u0131 ka\u00e7\u0131rma. \ud83e\udd85\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://goo.gl/hvF8co\n\nBe\u015fikta\u015f JK Resmi Youtube Kanal\u0131 / Official YouTube Channel of Be\u015fikta\u015f JK\n\nhttp://www.bjk.com.tr\nhttp://twitter.com/Besiktas\nhttp://facebook.com/Besiktas\nhttp://instagram.com/Besiktas\nhttps://www.tiktok.com/@besiktasjk\n\nBe\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, 1903 y\u0131l\u0131nda \u0130stanbul'da kurulan spor kul\u00fcb\u00fcd\u00fcr. Bereket Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc ad\u0131yla kurulan kul\u00fcp, 26 Ocak 1911 tarihinde Beyo\u011flu Mutasarr\u0131f\u0131 Muhittin Bey'in te\u015fvikiyle Be\u015fikta\u015f Osmanl\u0131 Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, ad\u0131yla tescil edilen ilk T\u00fcrk spor kul\u00fcb\u00fc oldu.\n\n#be\u015fikta\u015f #bjk #besiktas #be\u015fikta\u015fjk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "710311",
                "likeCount": "42765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1089"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mCuWwNSPEEeRlgKAjhEwjUh5niM",
            "id": "bR2zw-NXlbw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:24:50Z",
                "channelId": "UCElVbb5m1oI0-Mijb8ij0sw",
                "title": "EK\u0130PLE L\u00dcKS YAZ TAT\u0130L\u0130 VLOG !? | Ahmet Can D\u00fcndar",
                "description": "Herkese selam arkada\u015flar ben Ahmet Can D\u00fcndar arkada\u015flar\u0131m k\u0131z karde\u015fim, sevgilim ve arkada\u015f\u0131m ile yani S\u0131la D\u00fcndar, Feride \u00d6zdin\u00e7, Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile beraber \u00c7OK BEKLENEN L\u00dcKS YAZ TAT\u0130L\u0130 VLOG !? \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizler de izlerken keyifli vakit ge\u00e7irirsiniz, sizi seviyorum iyi seyirlerrr :)\n\n@dimesturkiye S\u0131caklarda ferahlatt\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in Dimes Cluba te\u015fekk\u00fcrler.. #i\u015fbirli\u011fi \n\nBizi a\u011f\u0131rlad\u0131klar\u0131 i\u00e7in ACAPULCO Otele te\u015fekk\u00fcrler, \u00e7ok memnun kald\u0131k :)\n\n\nD\u00dcNYANIN EN Y\u00dcKSEK YATA\u011eINDA 24 SAAT GE\u00c7\u0130RD\u0130M !? : https://youtu.be/R8wok3mtDoY\n \n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\nZ\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | : https://youtu.be/JH9tFxHGnCY\n\nFER\u0130DE 'N\u0130N EV\u0130NE GECE G\u0130ZL\u0130CE G\u0130R\u0130P KORKUTTUM !? ( Psikolojik K\u0131\u015fk\u0131rtma ) : https://youtu.be/7wpyH-PIk68\n\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bR2zw-NXlbw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bR2zw-NXlbw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bR2zw-NXlbw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bR2zw-NXlbw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bR2zw-NXlbw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ahmet Can D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "vlog",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl",
                    "ahmet feride s\u0131la",
                    "ahmet feride",
                    "ahmet s\u0131la mert",
                    "feride s\u0131la",
                    "ahmet can d\u00fcndar vlog",
                    "yaz tatili vlog",
                    "aquapark",
                    "otel tatili",
                    "tatil vlog",
                    "ahmet can d\u00fcndar tatil vlog",
                    "ahmet feride vlog",
                    "ahmet s\u0131la vlog",
                    "e\u011flenceli tatil vlog",
                    "ahmet can d\u00fcndar yaz tatili",
                    "yaz tatili",
                    "\u00e7ok beklenen vlog",
                    "k\u0131br\u0131s",
                    "feride s\u0131la tatil",
                    "k\u0131zlarla tatile gittik",
                    "youtuber tatili",
                    "youtuber vlog",
                    "vlog videolar\u0131",
                    "tatil vlog videolar\u0131"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EK\u0130PLE L\u00dcKS YAZ TAT\u0130L\u0130 VLOG !? | Ahmet Can D\u00fcndar",
                    "description": "Herkese selam arkada\u015flar ben Ahmet Can D\u00fcndar arkada\u015flar\u0131m k\u0131z karde\u015fim, sevgilim ve arkada\u015f\u0131m ile yani S\u0131la D\u00fcndar, Feride \u00d6zdin\u00e7, Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile beraber \u00c7OK BEKLENEN L\u00dcKS YAZ TAT\u0130L\u0130 VLOG !? \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m sizler de izlerken keyifli vakit ge\u00e7irirsiniz, sizi seviyorum iyi seyirlerrr :)\n\n@dimesturkiye S\u0131caklarda ferahlatt\u0131\u011f\u0131 i\u00e7in Dimes Cluba te\u015fekk\u00fcrler.. #i\u015fbirli\u011fi \n\nBizi a\u011f\u0131rlad\u0131klar\u0131 i\u00e7in ACAPULCO Otele te\u015fekk\u00fcrler, \u00e7ok memnun kald\u0131k :)\n\n\nD\u00dcNYANIN EN Y\u00dcKSEK YATA\u011eINDA 24 SAAT GE\u00c7\u0130RD\u0130M !? : https://youtu.be/R8wok3mtDoY\n \n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\nZ\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | : https://youtu.be/JH9tFxHGnCY\n\nFER\u0130DE 'N\u0130N EV\u0130NE GECE G\u0130ZL\u0130CE G\u0130R\u0130P KORKUTTUM !? ( Psikolojik K\u0131\u015fk\u0131rtma ) : https://youtu.be/7wpyH-PIk68\n\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2217668",
                "likeCount": "76464",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7453"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "N3C9PIQiZxoqdpHKqTtCtJOyp00",
            "id": "ubQ20hSON1c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T10:01:34Z",
                "channelId": "UCwph4VSrB_uVDIIBlamgZYg",
                "title": "Sorry, I Didn't Catch It! It Seems To Be Angry. What Should I Do? #First-Person Perspective #Glidin",
                "description": "Hi \ud83d\ude0e! Welcome to the \u201dPet Flying Squirrel Official\u201d channel \ud83c\udf89. There are wonderful contents that are unique on the Internet waiting for you to discover \ud83d\udc96. The cute sugar gliders are like elves, flying in the air, throwing and returning honey in super cute movements \ud83d\ude1c. They can also perform difficult aerial rotations, which is so cool \ud83e\udd70. Not only that, we will also share various practical honey farming experiences and tips to help you easily become a honey farming expert. If you like our content, be sure to subscribe to the channel and click the little bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your feelings and suggestions \ud83d\udcac. All our videos are authorized by creators in mainland China and strictly abide by the platform regulations. You can watch them with confidence \ud83d\ude09. Come and start a wonderful journey with sugar gliders \ud83d\udc96.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubQ20hSON1c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubQ20hSON1c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubQ20hSON1c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubQ20hSON1c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ubQ20hSON1c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pet Flying Squirrel Official",
                "tags": [
                    "Pet Flying Squirrel Official channel",
                    "cute sugar gliders",
                    "flying sugar gliders",
                    "sugar glider tricks",
                    "raising sugar gliders",
                    "sugar glider experiences",
                    "unique sugar glider content",
                    "sugar glider acrobatics",
                    "sugar glider cuteness",
                    "sugar glider fun",
                    "sugar glider tips",
                    "pet sugar gliders",
                    "sugar glider shows",
                    "sugar glider videos",
                    "sugar glider lovers",
                    "sugar glider world",
                    "charming sugar gliders",
                    "sugar glider magic",
                    "sugar glider entertainment",
                    "sugar glider delight."
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Sorry, I Didn't Catch It! It Seems To Be Angry. What Should I Do? #First-Person Perspective #Glidin",
                    "description": "Hi \ud83d\ude0e! Welcome to the \u201dPet Flying Squirrel Official\u201d channel \ud83c\udf89. There are wonderful contents that are unique on the Internet waiting for you to discover \ud83d\udc96. The cute sugar gliders are like elves, flying in the air, throwing and returning honey in super cute movements \ud83d\ude1c. They can also perform difficult aerial rotations, which is so cool \ud83e\udd70. Not only that, we will also share various practical honey farming experiences and tips to help you easily become a honey farming expert. If you like our content, be sure to subscribe to the channel and click the little bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your feelings and suggestions \ud83d\udcac. All our videos are authorized by creators in mainland China and strictly abide by the platform regulations. You can watch them with confidence \ud83d\ude09. Come and start a wonderful journey with sugar gliders \ud83d\udc96."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16058441",
                "likeCount": "208794",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yR_7mhAW1EcLacKDUTEQ56mdx7g",
            "id": "bgVEU9mQfVY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T21:00:35Z",
                "channelId": "UCUF0dXF8uXl78AGe9__hU2Q",
                "title": "Craziest Way To Sneak Makeup Into Class! \ud83d\udc84",
                "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgVEU9mQfVY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgVEU9mQfVY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgVEU9mQfVY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgVEU9mQfVY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bgVEU9mQfVY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JOOZY",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "fun",
                    "funny",
                    "comedy video",
                    "funny shorts",
                    "funny videos",
                    "food",
                    "viral shorts",
                    "viral videos",
                    "youtube",
                    "youtube shorts",
                    "crazy",
                    "diy",
                    "diyfun",
                    "diyideas",
                    "diyproject",
                    "doityourself",
                    "dream",
                    "dream or reality",
                    "easydiy",
                    "game",
                    "hack",
                    "hacks",
                    "helpfultips",
                    "is this real",
                    "life",
                    "life hack",
                    "lifehacking",
                    "lifehackmemes",
                    "lifehacks",
                    "love",
                    "motivation",
                    "prank",
                    "real",
                    "satisfying",
                    "shorts compilationl",
                    "social",
                    "tik tok",
                    "tik tok compilation",
                    "tiktok",
                    "tips",
                    "trading",
                    "trending shorts",
                    "useful",
                    "\u0448\u043e\u0440\u0442\u0441",
                    "rich vs poor",
                    "challenge",
                    "challenges",
                    "trending"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Craziest Way To Sneak Makeup Into Class! \ud83d\udc84",
                    "description": "Welcome to our Channel! Get ready for pranks, fun, sweets, challenges, and awesome tricks! Don\u2019t forget to like and subscribe for endless laughter and cool adventures! \ud83c\udf89\u2728\n#shortsvideo #shortsviral #shortsyoutube #funny #funnyvideo #funnyshorts #shorts"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11564720",
                "likeCount": "126943",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U9A4LSmfVMiGr0-S5KO6ZGi4m6c",
            "id": "CgCVZdcKcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                    "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68891531",
                "likeCount": "4490017",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372635"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uuacveUxdOqav2ujtxgo3Xhpuy8",
            "id": "uclOMh2TSNk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:26:08Z",
                "channelId": "UCo9RMALE8ELFhnHnDg7eA_w",
                "title": "THIS or THAT? \ud83e\udd0e\ud83e\udd65 | Styling a scarf | Subscribe for daily #fashionhacks & #styling",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uclOMh2TSNk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uclOMh2TSNk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uclOMh2TSNk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uclOMh2TSNk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uclOMh2TSNk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BO BROWN",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "THIS or THAT? \ud83e\udd0e\ud83e\udd65 | Styling a scarf | Subscribe for daily #fashionhacks & #styling",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5335379",
                "likeCount": "117472",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uM51nkpyfiahaLAwXbRWZGRZ2Ww",
            "id": "AjbaSeUTTjo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:48:19Z",
                "channelId": "UCoRVnrDmJ1Ywt11YHxfAjSw",
                "title": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park! @TheLittleRicheys",
                "description": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjbaSeUTTjo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjbaSeUTTjo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjbaSeUTTjo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjbaSeUTTjo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/AjbaSeUTTjo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Richey Family",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park! @TheLittleRicheys",
                    "description": "I'm Hiding $500 At An Amusement Park!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72976811",
                "likeCount": "1211351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "705"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r_0doGa8zK_4lwlK8Uwu2iWWbfA",
            "id": "Zi53xv9Ltio",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T01:00:40Z",
                "channelId": "UC09yLJNAnvqmGDqJ-z7hZ4g",
                "title": "DIY Bamboo Slingshots with Clour balloone #Bamboo #Diy #Slingshots",
                "description": "DIY Bamboo Slingshots with Clour Balloone",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zi53xv9Ltio/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zi53xv9Ltio/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zi53xv9Ltio/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zi53xv9Ltio/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zi53xv9Ltio/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bamboo Art",
                "tags": [
                    "Slingshots",
                    "Bamboo slingshots",
                    "Bamboo with slingshots",
                    "Bamboo art",
                    "balloone slingshots",
                    "balloone with slingshots",
                    "bamboo",
                    "balloone",
                    "bamboo art"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIY Bamboo Slingshots with Clour balloone #Bamboo #Diy #Slingshots",
                    "description": "DIY Bamboo Slingshots with Clour Balloone"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24404028",
                "likeCount": "342342",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "06m4Es2fDlZLS7okYvfdvFZRPlo",
            "id": "ON18ItHo5YE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T21:31:07Z",
                "channelId": "UCSZ21xyG8w_33KriMM69IxQ",
                "title": "Chelsea vs. PSG Final SHOWDOWN | FIFA Club World Cup Highlights",
                "description": "Watch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nGLOBAL HOME OF FOOTBALL | Live All Summer Long | DAZN.com | #FIFACWC #TakeItToTheWorld\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the 2025 FIFA Club World Cup, Champions League, the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Messi, Ronaldo, and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT. Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ON18ItHo5YE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ON18ItHo5YE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ON18ItHo5YE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ON18ItHo5YE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ON18ItHo5YE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Football",
                "tags": [
                    "Paris Saint-Germain",
                    "fifa club world cup",
                    "2025 fifa club world cup",
                    "club world cup",
                    "club world cup final",
                    "psg vs chelsea",
                    "psg vs chelsea highlights",
                    "psg highlights",
                    "chelsea highlights",
                    "cole palmer",
                    "cole palmer highlights",
                    "cole palmer goals",
                    "soccer",
                    "soccer highlights",
                    "joao pedro",
                    "joao pedro goals",
                    "joao pedro highlights",
                    "desire doue",
                    "desire doue highlights",
                    "achraf hakimi",
                    "achraf hakimi highlights",
                    "ousamane dembele",
                    "ousamane dembele highlights",
                    "matchwornshirt",
                    "dazn football"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chelsea vs. PSG Final SHOWDOWN | FIFA Club World Cup Highlights",
                    "description": "Watch The FIFA Club World Cup here: http://www.dazn.com/DAZNFootballSocial\n\nGLOBAL HOME OF FOOTBALL | Live All Summer Long | DAZN.com | #FIFACWC #TakeItToTheWorld\n\nAbout DAZN Football:\nWelcome to DAZN Football, your ultimate destination for thrilling sports action, featuring the 2025 FIFA Club World Cup, Champions League, the Saudi Pro League, the National League... and more. Watch iconic stars like Messi, Ronaldo, and Neymar in intense battles for supremacy and beyond! From the FIFA Club World Cup to Champions League showdowns, we're on a mission to SHOW THE JOY IN SPORT. Immerse yourself in exclusive content and expert analysis, and join a global community of passionate fans. Subscribe now for a front-row seat to the magic of sports and get to know all your favorite players OFF THE PITCH and what makes them tick!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5979745",
                "likeCount": "87551",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6296"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "koELzdd7BzLMP3hb034Pn3EeKco",
            "id": "9yKbda5tAl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T13:54:32Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "LABUBU VS LAFUFU! \u00c7anta s\u00fcs\u00fcn\u00fcn orijinal olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 nas\u0131l anlars\u0131n? ucretsiz reklam #shorts",
                "description": "\u00fcr\u00fcn\u00fc kendim ald\u0131m ama marka odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden reklam olarak belirttim",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yKbda5tAl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yKbda5tAl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yKbda5tAl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yKbda5tAl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9yKbda5tAl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LABUBU VS LAFUFU! \u00c7anta s\u00fcs\u00fcn\u00fcn orijinal olup olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 nas\u0131l anlars\u0131n? ucretsiz reklam #shorts",
                    "description": "\u00fcr\u00fcn\u00fc kendim ald\u0131m ama marka odakl\u0131 video \u00e7ekti\u011fimden reklam olarak belirttim"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1159148",
                "likeCount": "21458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "782"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZcBCcmR-irKznkzJrJjm1Wrc7sI",
            "id": "c3W1rsRqg60",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T21:53:47Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Be\u015fikta\u015f 1 - 1 Admira Wacker | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                "description": "\ud83d\udcfa HT Spor'u izleyebilece\u011finiz frekans ve platformlar! \ud83d\udcdc\n\ud83d\udce1 T\u00fcrksat 4A 11837 V 30000 2/3\n\ud83d\udd39 Digit\u00fcrk: 75. Kanal\n\ud83d\udd39 D-Smart: 79. Kanal\n\ud83d\udd39 Tivibu: 87. Kanal\n\ud83d\udd39 Kablo TV: 227. Kanal\n\ud83d\udd39 TV+ : 73. Kanal\n\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Be\u015fikta\u015f #Haz\u0131rl\u0131kMa\u00e7\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3W1rsRqg60/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3W1rsRqg60/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3W1rsRqg60/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3W1rsRqg60/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c3W1rsRqg60/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "be\u015fikta\u015f haz\u0131rl\u0131k ma\u00e7\u0131 izle",
                    "be\u015fikta\u015f ma\u00e7lar\u0131",
                    "be\u015fikta\u015f Admira Wacker ma\u00e7\u0131 izle",
                    "Be\u015fikta\u015f - Admira Wacker"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Be\u015fikta\u015f 1 - 1 Admira Wacker | Haz\u0131rl\u0131k Ma\u00e7\u0131",
                    "description": "\ud83d\udcfa HT Spor'u izleyebilece\u011finiz frekans ve platformlar! \ud83d\udcdc\n\ud83d\udce1 T\u00fcrksat 4A 11837 V 30000 2/3\n\ud83d\udd39 Digit\u00fcrk: 75. Kanal\n\ud83d\udd39 D-Smart: 79. Kanal\n\ud83d\udd39 Tivibu: 87. Kanal\n\ud83d\udd39 Kablo TV: 227. Kanal\n\ud83d\udd39 TV+ : 73. Kanal\n\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Be\u015fikta\u015f #Haz\u0131rl\u0131kMa\u00e7\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "510253",
                "likeCount": "5879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "87"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jdJC5G9YYbe8frYiNS_W3QeRq1k",
            "id": "YOBWhh_vMnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:01:04Z",
                "channelId": "UC7Lu-ONZhIM_lvKnZn0F19Q",
                "title": "DEN\u0130Z\u0130N ORTASINDA 1 G\u00dcN GE\u00c7\u0130RMEK #2",
                "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar!\nDenizin Ortas\u0131nda Bir G\u00fcn serimizin ikinci b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z! \ud83d\udea4\ud83c\udf0a\n\nBu videoda yine denizin tam ortas\u0131nday\u0131z\u2026 Kendi yeme\u011fimizi yapt\u0131k, bol bol e\u011flendik, kahkahalarla dolu keyifli anlar ya\u015fad\u0131k. Ekibimizle birlikte suyun \u00fcst\u00fcnde bamba\u015fka bir g\u00fcn ge\u00e7irdik!\n\nBiz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z siz de izlerken ayn\u0131 keyfi al\u0131rs\u0131n\u0131z.\nVideoyu be\u011fenmeyi ve kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \ud83d\ude4c\n\n\u0130yi\u00a0seyirler!\n\nVideolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOBWhh_vMnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOBWhh_vMnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOBWhh_vMnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOBWhh_vMnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YOBWhh_vMnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kafalar",
                "tags": [
                    "kafalar",
                    "atakan \u00f6zyurt",
                    "bilal hanc\u0131",
                    "fatih yasin",
                    "kafalar medya",
                    "kafalar ofis",
                    "kafalar ekip",
                    "beyaz oda",
                    "24 saat ge\u00e7irmek",
                    "bir g\u00fcn ge\u00e7irmek",
                    "k\u0131\u015fk\u0131rtma",
                    "hesap kimde",
                    "kral vezir",
                    "hay\u0131r dersen \u00f6lersin",
                    "don challenge",
                    "\u015fansa ya\u015f\u0131yoruz",
                    "denizin ortas\u0131nda bir g\u00fcn ge\u00e7irmek",
                    "denizin ortas\u0131nda",
                    "kafalar denizin ortas\u0131nda bir g\u00fcn",
                    "kafalar denizde kamp",
                    "kafalar 1 g\u00fcn ge\u00e7irmek"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DEN\u0130Z\u0130N ORTASINDA 1 G\u00dcN GE\u00c7\u0130RMEK #2",
                    "description": "Herkese merhaba arkada\u015flar!\nDenizin Ortas\u0131nda Bir G\u00fcn serimizin ikinci b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z! \ud83d\udea4\ud83c\udf0a\n\nBu videoda yine denizin tam ortas\u0131nday\u0131z\u2026 Kendi yeme\u011fimizi yapt\u0131k, bol bol e\u011flendik, kahkahalarla dolu keyifli anlar ya\u015fad\u0131k. Ekibimizle birlikte suyun \u00fcst\u00fcnde bamba\u015fka bir g\u00fcn ge\u00e7irdik!\n\nBiz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik, umar\u0131z siz de izlerken ayn\u0131 keyfi al\u0131rs\u0131n\u0131z.\nVideoyu be\u011fenmeyi ve kanala abone olmay\u0131 unutmay\u0131n! \ud83d\ude4c\n\n\u0130yi\u00a0seyirler!\n\nVideolar\u0131m\u0131zda yer almak veya istekleriniz i\u00e7in web sitemizi ziyaret edebilirsiniz: https://www.kafalarmedya.net/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1530393",
                "likeCount": "66927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fx8BbFOd5-wXwJTHi7PduBwKL-k",
            "id": "ukSInQJgufw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T19:26:25Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | T\u00fcrkiye - \u0130talya \"2025 Kad\u0131nlar VNL\" TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL 3. Etap \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131na yenilgisiz \u0130talya kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT 1'den naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukSInQJgufw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukSInQJgufw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukSInQJgufw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ukSInQJgufw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z",
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131 | T\u00fcrkiye - \u0130talya \"2025 Kad\u0131nlar VNL\" TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL 3. Etap \u00fc\u00e7\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131na yenilgisiz \u0130talya kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT 1'den naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "736426",
                "likeCount": "5118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "827"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZrK8MPfk5kntd3zoiQwE-xWJeDc",
            "id": "kfQov_tr_iE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T15:33:22Z",
                "channelId": "UCAP7C8svvv-qeltDLdpDSFQ",
                "title": "SQUID GAME 3 F\u0130NAL \u00d6ZET (\u00e7ok k\u0131sa!) #ke\u015ffet #squidgame #squidgame3 #final #netflix",
                "description": "Netflix'in en \u00fcnl\u00fc dizilerinden Squid Game 3 final sezonunda 456 numaral\u0131 oyuncu \u00f6lmeseydi, hikayenin nas\u0131l bir sonu olurdu sizce? \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nAmerika'da yap\u0131lacak bir Squid Game'e haz\u0131r m\u0131y\u0131z bu arada? \ud83e\udd14\nYorumlarda tart\u0131\u015fal\u0131m \ud83d\udcdd\n\n\u2764\ufe0fKamera arkas\u0131 \u00e7ekimlerimizi izlemek i\u00e7in \nkanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve like atmay\u0131 unutmay\u0131n \u2764\ufe0f\n\n#ke\u015ffet #squidgame #squidgame3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kfQov_tr_iE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kfQov_tr_iE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kfQov_tr_iE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kfQov_tr_iE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kfQov_tr_iE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "B\u0130 DAKKADA ANLAT",
                "tags": [
                    "squid game",
                    "squid game 3",
                    "squid game tan\u0131t\u0131m",
                    "squid game netflix",
                    "squid game yeni sezon",
                    "squid game izle",
                    "sinema",
                    "mizah",
                    "film",
                    "filmkanal\u0131",
                    "squid",
                    "game",
                    "\u00f6zet",
                    "parodi",
                    "\u00f6zet parodi",
                    "2025",
                    "3. Sezon",
                    "456",
                    "Dizi",
                    "Fragman",
                    "Gi-hun",
                    "Netflix",
                    "Resmi Fragman",
                    "Squid Game",
                    "Squid Game 3",
                    "Young-hee",
                    "dizi izle",
                    "squid game 3 final",
                    "squid game \u00f6zet",
                    "yeni sezon",
                    "ke\u015ffet",
                    "ke\u015ffetteyiz",
                    "bi dakkada anlat",
                    "k\u0131sa kes",
                    "netflix squid game",
                    "netflix t\u00fcrkiye",
                    "tan\u0131t\u0131m",
                    "komik",
                    "komedi",
                    "g\u00fcndem",
                    "squid game 3 resmi fragman",
                    "final"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SQUID GAME 3 F\u0130NAL \u00d6ZET (\u00e7ok k\u0131sa!) #ke\u015ffet #squidgame #squidgame3 #final #netflix",
                    "description": "Netflix'in en \u00fcnl\u00fc dizilerinden Squid Game 3 final sezonunda 456 numaral\u0131 oyuncu \u00f6lmeseydi, hikayenin nas\u0131l bir sonu olurdu sizce? \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nAmerika'da yap\u0131lacak bir Squid Game'e haz\u0131r m\u0131y\u0131z bu arada? \ud83e\udd14\nYorumlarda tart\u0131\u015fal\u0131m \ud83d\udcdd\n\n\u2764\ufe0fKamera arkas\u0131 \u00e7ekimlerimizi izlemek i\u00e7in \nkanal\u0131m\u0131za abone olmay\u0131 ve like atmay\u0131 unutmay\u0131n \u2764\ufe0f\n\n#ke\u015ffet #squidgame #squidgame3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1095523",
                "likeCount": "13022",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uxcD3rYGq-HMdkHTI4EngmYmx54",
            "id": "ODS41-A8h1E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T16:02:29Z",
                "channelId": "UCLJVUlpsxZcIMECVDcZaM2g",
                "title": "Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc \u0130stanbul'da!",
                "description": "Be\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131ndaki \u00f6zel i\u00e7eriklerden ve ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in hemen kat\u0131l\u0131n: \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@Besiktas/join \ud83e\udd85\n\nBe\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131na abone ol, videolar\u0131 ka\u00e7\u0131rma. \ud83e\udd85\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://goo.gl/hvF8co\n\nBe\u015fikta\u015f JK Resmi Youtube Kanal\u0131 / Official YouTube Channel of Be\u015fikta\u015f JK\n\nhttp://www.bjk.com.tr\nhttp://twitter.com/Besiktas\nhttp://facebook.com/Besiktas\nhttp://instagram.com/Besiktas\nhttps://www.tiktok.com/@besiktasjk\n\nBe\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, 1903 y\u0131l\u0131nda \u0130stanbul'da kurulan spor kul\u00fcb\u00fcd\u00fcr. Bereket Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc ad\u0131yla kurulan kul\u00fcp, 26 Ocak 1911 tarihinde Beyo\u011flu Mutasarr\u0131f\u0131 Muhittin Bey'in te\u015fvikiyle Be\u015fikta\u015f Osmanl\u0131 Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, ad\u0131yla tescil edilen ilk T\u00fcrk spor kul\u00fcb\u00fc oldu.\n\n#be\u015fikta\u015f #bjk #besiktas #be\u015fikta\u015fjk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODS41-A8h1E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODS41-A8h1E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODS41-A8h1E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODS41-A8h1E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODS41-A8h1E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Be\u015fikta\u015f JK",
                "tags": [
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "besiktas",
                    "bjk",
                    "be\u015fikta\u015f youtube",
                    "be\u015fikta\u015f kat\u0131l",
                    "be\u015fikta\u015f haberleri",
                    "be\u015fikta\u015f transfer",
                    "be\u015fikta\u015f transfer haberleri",
                    "be\u015fikta\u015f son dakika transfer haberleri",
                    "be\u015fikta\u015f kadro",
                    "be\u015fikta\u015f tammy abraham",
                    "bjk haber",
                    "bjk transfer",
                    "bjk transfer haberleri",
                    "bjk antrenman",
                    "be\u015fikta\u015f antrenman",
                    "antrenman",
                    "avusturya kamp\u0131",
                    "be\u015fikta\u015f avustralya kamp\u0131",
                    "bjk avustralya kamp\u0131",
                    "bjk fikst\u00fcr",
                    "tammy abraham",
                    "be\u015fikta\u015f bayern m\u00fcnih",
                    "bjk avrupa ma\u00e7lar\u0131",
                    "abraham",
                    "orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc",
                    "be\u015fikta\u015f orkun k\u00f6k\u00e7\u00fc"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc \u0130stanbul'da!",
                    "description": "Be\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131ndaki \u00f6zel i\u00e7eriklerden ve ayr\u0131cal\u0131klardan yararlanmak i\u00e7in hemen kat\u0131l\u0131n: \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.youtube.com/@Besiktas/join \ud83e\udd85\n\nBe\u015fikta\u015f YouTube kanal\u0131na abone ol, videolar\u0131 ka\u00e7\u0131rma. \ud83e\udd85\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https://goo.gl/hvF8co\n\nBe\u015fikta\u015f JK Resmi Youtube Kanal\u0131 / Official YouTube Channel of Be\u015fikta\u015f JK\n\nhttp://www.bjk.com.tr\nhttp://twitter.com/Besiktas\nhttp://facebook.com/Besiktas\nhttp://instagram.com/Besiktas\nhttps://www.tiktok.com/@besiktasjk\n\nBe\u015fikta\u015f Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, 1903 y\u0131l\u0131nda \u0130stanbul'da kurulan spor kul\u00fcb\u00fcd\u00fcr. Bereket Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc ad\u0131yla kurulan kul\u00fcp, 26 Ocak 1911 tarihinde Beyo\u011flu Mutasarr\u0131f\u0131 Muhittin Bey'in te\u015fvikiyle Be\u015fikta\u015f Osmanl\u0131 Jimnastik Kul\u00fcb\u00fc, ad\u0131yla tescil edilen ilk T\u00fcrk spor kul\u00fcb\u00fc oldu.\n\n#be\u015fikta\u015f #bjk #besiktas #be\u015fikta\u015fjk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "562960",
                "likeCount": "35601",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "679"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tX1OB-VS35ceVFvum9eGHoKMoU0",
            "id": "foWB5lKMJ3Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T18:48:30Z",
                "channelId": "UC4e26r4DiFskpXwDEjpDq2g",
                "title": "\ud83e\udd40 Sevmenin s\u0131n\u0131r\u0131 olur mu? Olmal\u0131 m\u0131?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/foWB5lKMJ3Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/foWB5lKMJ3Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/foWB5lKMJ3Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/foWB5lKMJ3Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/foWB5lKMJ3Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hikayeden Adamlar",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83e\udd40 Sevmenin s\u0131n\u0131r\u0131 olur mu? Olmal\u0131 m\u0131?",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2243244",
                "likeCount": "70895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "974"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nblSyOjX3z3m5vqwP6MBkZqMXJ8",
            "id": "PUStlL_yDLo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T15:00:44Z",
                "channelId": "UChZACw_rydwpA5avZwWEu8g",
                "title": "Pizzac\u0131da K\u0131z \u0130steyece\u011fiz #varbunlar #shorts",
                "description": "Var Bunlar Kanal\u0131na Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n! https://www.youtube.com/channel/UChZACw_rydwpA5avZwWEu8g/\n\nKahkahan\u0131n yeni adresi \u201cVar Bunlar\u201d, g\u00fcndelik hayat\u0131n i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz tekd\u00fczeli\u011fine s\u00fcr\u00fcklenen iki yak\u0131n arkada\u015f\u0131n e\u011flenceli maceralar\u0131n\u0131 konu al\u0131yor. Senaryosunu da kaleme ald\u0131klar\u0131 projede ba\u015frolleri payla\u015fan Giray Alt\u0131nok ve Kerem \u00d6zdo\u011fan\u2019a, her b\u00f6l\u00fcm \u00fcnl\u00fc konuk oyuncular e\u015flik ediyor. Tufan ve Samet g\u00fcndelik hayatlar\u0131na, k\u00fc\u00e7\u00fck tak\u0131nt\u0131lar\u0131na, sosyal dertlerine devam ederken bir yandan da bitmek bilmez, zaman mekan tan\u0131maz bir maceran\u0131n i\u00e7indedirler. \u0130ki arkada\u015f; film setlerinde, bilardo salonlar\u0131nda, konsept restoranlarda gezerken hayatlar\u0131 da hep olmamas\u0131 gerekti\u011fi gibi ilerler.\n\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauiW64stuocELU_uWCxN6tx\n\nG\u00fclmekten K\u0131ran Sahneleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJavUbuR1t00EoPAc2sbLqAr0\n\nShorts \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauK29t3dbCmURW8TpFHq55F\n\nTOD'un renkli d\u00fcnyas\u0131na \u00fcye olmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \u2192 https://www.todtv.com.tr\n\nE\u011flence, spor hepsi TOD\u2019da!\nFilmden diziye, \u00e7izgi filmden spora izlemek istedi\u011fin her \u015fey burada!\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z\nhttps://www.instagram.com/varbunlar_dizi\nhttps://twitter.com/varbunlar_dizi\n\nGiray Alt\u0131nok\nKerem \u00d6zdo\u011fan\nCansu Dikta\u015f\n\n#varbunlar #girayalt\u0131nok #kerem\u00f6zdo\u011fan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PUStlL_yDLo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PUStlL_yDLo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PUStlL_yDLo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PUStlL_yDLo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PUStlL_yDLo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Var Bunlar",
                "tags": [
                    "var bunlar",
                    "var bunlar dizisi",
                    "giray alt\u0131nok",
                    "var bunlar tufan",
                    "kerem \u00f6zdo\u011fan",
                    "var bunlar samet",
                    "cansu dikta\u015f",
                    "var bunlar buket",
                    "var bunlar 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "var bunlar giray",
                    "prens",
                    "prens dizisi",
                    "giray alt\u0131nok dizileri",
                    "var bunlar 1",
                    "giray alt\u0131nok var bunlar",
                    "var bunlar 1 b\u00f6l\u00fcm",
                    "tod tv",
                    "tod",
                    "varbunlarvar",
                    "giray alt\u0131nok dizi",
                    "var bunlar u\u00e7ak sahnesi",
                    "var bunlar dizi",
                    "komik dizi",
                    "komedi",
                    "komedi dizisi",
                    "komedi dizileri",
                    "var bunlar b\u00f6l\u00fcmleri",
                    "var bunlar t\u00fcm b\u00f6l\u00fcmler",
                    "var bunlar b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Pizzac\u0131da K\u0131z \u0130steyece\u011fiz #varbunlar #shorts",
                    "description": "Var Bunlar Kanal\u0131na Abone Olmay\u0131 Unutmay\u0131n! https://www.youtube.com/channel/UChZACw_rydwpA5avZwWEu8g/\n\nKahkahan\u0131n yeni adresi \u201cVar Bunlar\u201d, g\u00fcndelik hayat\u0131n i\u00e7inden \u00e7\u0131k\u0131lmaz tekd\u00fczeli\u011fine s\u00fcr\u00fcklenen iki yak\u0131n arkada\u015f\u0131n e\u011flenceli maceralar\u0131n\u0131 konu al\u0131yor. Senaryosunu da kaleme ald\u0131klar\u0131 projede ba\u015frolleri payla\u015fan Giray Alt\u0131nok ve Kerem \u00d6zdo\u011fan\u2019a, her b\u00f6l\u00fcm \u00fcnl\u00fc konuk oyuncular e\u015flik ediyor. Tufan ve Samet g\u00fcndelik hayatlar\u0131na, k\u00fc\u00e7\u00fck tak\u0131nt\u0131lar\u0131na, sosyal dertlerine devam ederken bir yandan da bitmek bilmez, zaman mekan tan\u0131maz bir maceran\u0131n i\u00e7indedirler. \u0130ki arkada\u015f; film setlerinde, bilardo salonlar\u0131nda, konsept restoranlarda gezerken hayatlar\u0131 da hep olmamas\u0131 gerekti\u011fi gibi ilerler.\n\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauiW64stuocELU_uWCxN6tx\n\nG\u00fclmekten K\u0131ran Sahneleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJavUbuR1t00EoPAc2sbLqAr0\n\nShorts \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PL-hhNWIHAJauK29t3dbCmURW8TpFHq55F\n\nTOD'un renkli d\u00fcnyas\u0131na \u00fcye olmak i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \u2192 https://www.todtv.com.tr\n\nE\u011flence, spor hepsi TOD\u2019da!\nFilmden diziye, \u00e7izgi filmden spora izlemek istedi\u011fin her \u015fey burada!\n\nSosyal Medya Hesaplar\u0131m\u0131z\nhttps://www.instagram.com/varbunlar_dizi\nhttps://twitter.com/varbunlar_dizi\n\nGiray Alt\u0131nok\nKerem \u00d6zdo\u011fan\nCansu Dikta\u015f\n\n#varbunlar #girayalt\u0131nok #kerem\u00f6zdo\u011fan"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "631920",
                "likeCount": "16956",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8xHZPiiv76hukmgOo_aNhmiRY_w",
            "id": "2uUZ2KKHADs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-13T19:33:40Z",
                "channelId": "UCebdo7-2NdjcktKzco64iNw",
                "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131  | S\u0131rbistan - T\u00fcrkiye \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL 3. Etap'ta, d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131na S\u0131rbistan kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uUZ2KKHADs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uUZ2KKHADs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uUZ2KKHADs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uUZ2KKHADs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2uUZ2KKHADs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TRT SPOR Y\u0131ld\u0131z",
                "tags": [
                    "trt spor",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z izle",
                    "trt spor y\u0131ld\u0131z canl\u0131",
                    "trt spor canl\u0131",
                    "voleybol izle",
                    "basketbol izle",
                    "olimpiyatlar",
                    "tokyo 2020",
                    "sultanlar ligi",
                    "efeler ligi",
                    "filenin sultanlar\u0131",
                    "t\u00fcrk voleybol",
                    "mislicom sultanlar ligi",
                    "kupa voley",
                    "halkbank",
                    "cev \u015fampiyonlar ligi",
                    "vak\u0131fbank",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131",
                    "eczac\u0131ba\u015f\u0131dynavit",
                    "arkas",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "voleybol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ma\u00e7\u0131n Tamam\u0131  | S\u0131rbistan - T\u00fcrkiye \"2025 Kad\u0131nlar VNL\"  TRT Spor Y\u0131ld\u0131z x Yemeksepeti",
                    "description": "Filenin Sultanlar\u0131, 2025 Kad\u0131nlar VNL 3. Etap'ta, d\u00f6rd\u00fcnc\u00fc ma\u00e7\u0131na S\u0131rbistan kar\u015f\u0131s\u0131nda \u00e7\u0131kt\u0131.\n\nM\u00fcsabaka TRT Spor'dan naklen yay\u0131nland\u0131.\n\nTRT SPOR Y\u0131ld\u0131z Sosyal Medya Hesaplar\u0131 \u2b07\ufe0f\nX: https://twitter.com/trtsporyildiz\nInstagram: https://www.instagram.com/trtsporyildiz\nFacebook: https://www.facebook.com/trtsporyildiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "504614",
                "likeCount": "3036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "789"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wLjGUZUB8cpq4D0pE4qfU-Hj3uM",
            "id": "uR5Buh8zIXE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-12T16:13:11Z",
                "channelId": "UCFr6uAPwrG040QAWDKY0nnA",
                "title": "Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc \u00d6zel Yay\u0131n\u0131 |  Canl\u0131 U\u00e7ak Takip",
                "description": "Twitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uR5Buh8zIXE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uR5Buh8zIXE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uR5Buh8zIXE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uR5Buh8zIXE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uR5Buh8zIXE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HTalks ",
                "tags": [
                    "htalks",
                    "hasan ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "ka\u015f\u0131k\u00e7\u0131",
                    "htalks hasan",
                    "futbol",
                    "spor",
                    "komedi",
                    "klip",
                    "hakasikci",
                    "hasan arda",
                    "vole",
                    "socrates",
                    "digitale",
                    "fm",
                    "football manager"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orkun K\u00f6k\u00e7\u00fc \u00d6zel Yay\u0131n\u0131 |  Canl\u0131 U\u00e7ak Takip",
                    "description": "Twitter(Ki\u015fisel): https://twitter.com/hakasikci\nTwitter(\u0130\u00e7erik): https://twitter.com/HTalksMoments\nInstagram: https://www.instagram.com/hasanardakasikci"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "616472",
                "likeCount": "23128",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "214"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lFyPbnPib3qP-aJGQXFm5pLWEGQ",
            "id": "46Xkz8KxUl8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T14:00:06Z",
                "channelId": "UCIXYyHANDvinQMIdauzSNJA",
                "title": "MRBEAST\u2019\u0130N 100.000.000$\u2019LIK ST\u00dcDYOSU!\u00a0@MrBeast",
                "description": "ACI SOSLARIMIZ: https://www.friendsoforka.com\n\nHerkese selam!\n\nD\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck youtuber\u2019\u0131 @MrBeast \u2018in Amerikadaki devasa st\u00fcdyo kamp\u00fcs\u00fcn\u00fc geziyor, 1000 ki\u015filik ekibinin nas\u0131l \u00e7al\u0131\u015f\u0131p videolar\u0131 nas\u0131l haz\u0131rlad\u0131klar\u0131n\u0131\u00a0\u00f6\u011freniyoruz.\n\n\u0130yi seyirler!\n\nPhilips OneBlade her uzunluktaki sakal\u0131 k\u0131salt\u0131r, \u015fekillendirir ve t\u0131ra\u015f eder.  ORKUN200 indirim kodu ile Philips OneBlade \u00fcr\u00fcnlerinde ge\u00e7erli 200 TL indirim f\u0131rsat\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n*: https://ty.gl/philips_orkunyt_xgovz\n \n* \u0130ndirim kodu 1000 adet ile s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r, Trendyol Philips ma\u011fazas\u0131ndan yap\u0131lacak OneBlade \u00fcr\u00fcn al\u0131\u015fveri\u015flerinde\u00a0ge\u00e7erlidir.\n\n\u0130leti\u015fim\nhttps://linktr.ee/orkunisitmak\n\nOrkun I\u015f\u0131tmak\nhttp://instagram.com/orkunisitmak\n\nReklam & \u0130\u015fbirlikleri:\norkunisitmak@orkdigital.com\n\nM\u00fczik Epidemicsound:\nhttp://bit.ly/42MT0uW",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46Xkz8KxUl8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46Xkz8KxUl8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46Xkz8KxUl8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46Xkz8KxUl8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/46Xkz8KxUl8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orkun I\u015f\u0131tmak",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "MRBEAST\u2019\u0130N 100.000.000$\u2019LIK ST\u00dcDYOSU!\u00a0@MrBeast",
                    "description": "ACI SOSLARIMIZ: https://www.friendsoforka.com\n\nHerkese selam!\n\nD\u00fcnyan\u0131n en b\u00fcy\u00fck youtuber\u2019\u0131 @MrBeast \u2018in Amerikadaki devasa st\u00fcdyo kamp\u00fcs\u00fcn\u00fc geziyor, 1000 ki\u015filik ekibinin nas\u0131l \u00e7al\u0131\u015f\u0131p videolar\u0131 nas\u0131l haz\u0131rlad\u0131klar\u0131n\u0131\u00a0\u00f6\u011freniyoruz.\n\n\u0130yi seyirler!\n\nPhilips OneBlade her uzunluktaki sakal\u0131 k\u0131salt\u0131r, \u015fekillendirir ve t\u0131ra\u015f eder.  ORKUN200 indirim kodu ile Philips OneBlade \u00fcr\u00fcnlerinde ge\u00e7erli 200 TL indirim f\u0131rsat\u0131n\u0131 ka\u00e7\u0131rmay\u0131n*: https://ty.gl/philips_orkunyt_xgovz\n \n* \u0130ndirim kodu 1000 adet ile s\u0131n\u0131rl\u0131d\u0131r, Trendyol Philips ma\u011fazas\u0131ndan yap\u0131lacak OneBlade \u00fcr\u00fcn al\u0131\u015fveri\u015flerinde\u00a0ge\u00e7erlidir.\n\n\u0130leti\u015fim\nhttps://linktr.ee/orkunisitmak\n\nOrkun I\u015f\u0131tmak\nhttp://instagram.com/orkunisitmak\n\nReklam & \u0130\u015fbirlikleri:\norkunisitmak@orkdigital.com\n\nM\u00fczik Epidemicsound:\nhttp://bit.ly/42MT0uW"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3429328",
                "likeCount": "180499",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JCJOmokm-3u_WktRU62COplrETo",
            "id": "Q5qqNUAzmCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:01Z",
                "channelId": "UC4-79UOlP48-QNGgCko5p2g",
                "title": "Chandler Blind Taste Test",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5qqNUAzmCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5qqNUAzmCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5qqNUAzmCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5qqNUAzmCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5qqNUAzmCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chandler Blind Taste Test",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15017130",
                "likeCount": "695345",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1515"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0egcve6SIMo4MhfhBnvPJozhh8c",
            "id": "FLRI8G39sLU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T03:00:31Z",
                "channelId": "UC98bZuTcBAIgkVBXZ8ya5nw",
                "title": "BRAINROT WEDDING TUNG TUNG TUNG SAHUR and TUNG TUNG TUNG SAHUR #asmr #brainrot #satisfying",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLRI8G39sLU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLRI8G39sLU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLRI8G39sLU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLRI8G39sLU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FLRI8G39sLU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Stickerissimo",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BRAINROT WEDDING TUNG TUNG TUNG SAHUR and TUNG TUNG TUNG SAHUR #asmr #brainrot #satisfying",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18609108",
                "likeCount": "164515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "456"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "80LbpzHweJXpdle5Y8k804ai8uU",
            "id": "D44t5dZjsDs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:30:14Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Repeat The Skill or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                "description": "Subscribe #roadto50million",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D44t5dZjsDs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D44t5dZjsDs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D44t5dZjsDs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D44t5dZjsDs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D44t5dZjsDs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Repeat The Skill or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                    "description": "Subscribe #roadto50million"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41102254",
                "likeCount": "729281",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1090"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MCX49dpbq01QSZWjIFjw7gcHm6s",
            "id": "h9bbOcOxVwA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-16T10:01:18Z",
                "channelId": "UCYFKMKQwYNun2wNj458kREQ",
                "title": "Can you use clay to make mountain monsters#Harley Quinn #joker",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h9bbOcOxVwA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h9bbOcOxVwA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h9bbOcOxVwA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h9bbOcOxVwA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h9bbOcOxVwA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Harley Quinn with the Joker",
                "tags": [
                    "#Harley Quinn",
                    "#joker"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Can you use clay to make mountain monsters#Harley Quinn #joker",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4776222",
                "likeCount": "73406",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7t6rDxsDbjZxhiQdmeKg_sRWPxU",
            "id": "aRQweSmgOtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T13:19:47Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "UMARIM ORKUN I\u015eITMAK \u00c7IKMAZ!\ud83d\ude1e #emreuzunboy #orkun\u0131\u015f\u0131tmak #shorts #funny #filtre",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRQweSmgOtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRQweSmgOtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRQweSmgOtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRQweSmgOtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aRQweSmgOtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "UMARIM ORKUN I\u015eITMAK \u00c7IKMAZ!\ud83d\ude1e #emreuzunboy #orkun\u0131\u015f\u0131tmak #shorts #funny #filtre",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2777775",
                "likeCount": "75066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1130"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 64,
        "resultsPerPage": 50
    }
}