{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "VtGzNIUTeKHStAlcrndEQJ33cj4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I4ci3k2OUs35Otpm59l7svJp4ME",
            "id": "--SAf4f-p1k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T05:42:42Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: AL AHLY X INTER MIAMI | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "Assista \u00e0 da partida entre Al Ahly x Inter Miami, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025! \u00c9 s\u00f3 o primeiro dia e j\u00e1 tem Lionel Messi em campo!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--SAf4f-p1k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--SAf4f-p1k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--SAf4f-p1k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/--SAf4f-p1k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "inter miami al ahly",
                    "inter miami messi",
                    "messi",
                    "messi mundial",
                    "messi copa",
                    "inter miami copa",
                    "jogo inter miami"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: AL AHLY X INTER MIAMI | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | 1\u00aa RODADA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "Assista \u00e0 da partida entre Al Ahly x Inter Miami, pela primeira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025! \u00c9 s\u00f3 o primeiro dia e j\u00e1 tem Lionel Messi em campo!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9099706",
                "likeCount": "309425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uUnnlFlB2K1C7hxEoKEgtj35a6Y",
            "id": "XBHXVd_7XGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T03:08:17Z",
                "channelId": "UCFjrDmEnxrG5TRGVO0TPHLA",
                "title": "\ud83d\udd34 PAYSANDU X BOTAFOGO-SP | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                "description": "Pela 12\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie B, o Paysandu recebe o Botafogo-SP em Bel\u00e9m. Assista ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens!\n\n#S\u00e9rieBNoDesimpedidos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBHXVd_7XGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBHXVd_7XGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBHXVd_7XGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBHXVd_7XGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XBHXVd_7XGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desimpedidos",
                "tags": [
                    "desimpedidos",
                    "s\u00e9rie b",
                    "serie b",
                    "serie b ao vivo",
                    "s\u00e9rie b ao vivo",
                    "ao vivo",
                    "jogos ao vivo",
                    "paysandu ao vivo",
                    "botafogo ao vivo",
                    "botafogo-sp ao vivo",
                    "paysandu",
                    "botafogo",
                    "botafogo-sp",
                    "paysandu x botafogo",
                    "paysandu x botafogo-sp",
                    "paysandu x botafogo ao vivo",
                    "paysandu x botafogo-sp ao vivo",
                    "gols paysandu x botafogo",
                    "gols",
                    "melhores momentos",
                    "jogo ao vivo",
                    "brasileirao ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 PAYSANDU X BOTAFOGO-SP | AO VIVO E COM IMAGENS | BRASILEIR\u00c3O S\u00c9RIE B 2025",
                    "description": "Pela 12\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro da S\u00e9rie B, o Paysandu recebe o Botafogo-SP em Bel\u00e9m. Assista ao vivo, de gra\u00e7a e com imagens!\n\n#S\u00e9rieBNoDesimpedidos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "623308",
                "likeCount": "15999",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rh5NT5Ai5es5iharjdQq5XLKPIs",
            "id": "ezS4Uj02K3o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T23:32:56Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n12:00 LEGACY X FAZE\n13:15 THE MONGOLZ X LYNN VISION\n14:30 VIRTUS PRO X F\u00daRIA\n17:00 PAIN X NEMIGA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ezS4Uj02K3o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!",
                    "description": "STAGE 3 BLAST AUSTIN MAJOR DIA 2 - !sorteio - AO VIVO COM GAULES - Siga @Gaules nas redes sociais!\n\n12:00 LEGACY X FAZE\n13:15 THE MONGOLZ X LYNN VISION\n14:30 VIRTUS PRO X F\u00daRIA\n17:00 PAIN X NEMIGA\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1013041",
                "likeCount": "85673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h10SFhXGxMiWXFLhggEnnbkMWLA",
            "id": "q9leDzlNEaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:59:11Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8812812",
                "likeCount": "1511370",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xB8uyaDOyqpIQlSAsb6iD2e7vCc",
            "id": "NytgDCShDtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T13:00:46Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor de IRRITAR a PROFESSORA no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NytgDCShDtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NytgDCShDtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NytgDCShDtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NytgDCShDtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NytgDCShDtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor de IRRITAR a PROFESSORA no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "646637",
                "likeCount": "15151",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "568"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "skXRKr2RD8LcVcQicxhCBNWSkT0",
            "id": "sQ5DCwcpMy0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T19:00:52Z",
                "channelId": "UCn_FAXem2-e3HQvmK-mOH4g",
                "title": "The Amazing Digital Circus Ep 5 [TRAILER?]",
                "description": "WE BACK. SEE YOU JUNE 20th!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sQ5DCwcpMy0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GLITCH",
                "tags": [
                    "glitch",
                    "glitch productions",
                    "digital circus",
                    "the amazing digital circus",
                    "murder drones",
                    "Pomni",
                    "Uzi",
                    "Jax",
                    "Ragatha",
                    "Kinger",
                    "Gangle",
                    "Zooble",
                    "Caine",
                    "Bubble",
                    "3D",
                    "Animation",
                    "3D Animation",
                    "Indie Animation",
                    "Gummigoo"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Amazing Digital Circus Ep 5 [TRAILER?]",
                    "description": "WE BACK. SEE YOU JUNE 20th!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2986660",
                "likeCount": "274033",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jLgBc811EKduOzcuJy5bf0k4boQ",
            "id": "SP1qu6_zw3s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:01:33Z",
                "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
                "title": "Orochi - Van Cleef ft. Filipe Ret (Prod. Portugal no Beat)",
                "description": "Ou\u00e7a #EUODEIOODIADOSNAMORADOS em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/euodeioodiadosnamorados\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, Shok, Portugal no Beat\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SP1qu6_zw3s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orochi",
                "tags": [
                    "Orochi",
                    "Orochi amor de fim de noite",
                    "amor de fim de noite",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "album orochi",
                    "eu odeio o dia dos namorados",
                    "Orochi Filipe Ret",
                    "7 chaves",
                    "Van Cleef",
                    "dejavu",
                    "ce deve ta linda",
                    "inten\u00e7\u00e3o",
                    "raro",
                    "nao me ame facil",
                    "nao me abandona",
                    "lua cheia",
                    "alguem que te ame de verdade",
                    "corpo raro",
                    "orochi love song",
                    "orochi amor",
                    "orochi musica nova",
                    "trap rj",
                    "orochi balao"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orochi - Van Cleef ft. Filipe Ret (Prod. Portugal no Beat)",
                    "description": "Ou\u00e7a #EUODEIOODIADOSNAMORADOS em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/euodeioodiadosnamorados\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, Shok, Portugal no Beat\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "972877",
                "likeCount": "57430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2565"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e4imnHbx4JxHFAZZpnYaWFOPMZw",
            "id": "rEXLvaf5yx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:00:07Z",
                "channelId": "UC6yCcHwgE8ISG_oLSm8lN0g",
                "title": "Lucas Aboiador e Natanzinho Lima - Ninho (Clipe Oficial)",
                "description": "Assista ao clipe de 'Ninho'', novo single do Lucas Aboiador com Natanzinho Lima.\nOu\u00e7a no seu app de m\u00fasica preferido: https://virginmusicbr.lnk.to/NinhoOutroMorador\n\nRedes Sociais:\nInstagram: @LucasAboiador_ / https://www.instagram.com/lucasaboiador\nTikTok: @lucasaboiador_ / https://www.tiktok.com/@lucasaboiador_\n\nLETRA\nQuando voc\u00ea foi embora\nVoc\u00ea n\u00e3o deixou nem o ventilador\nS\u00f3 restou a noite e o dia\nUma casa vazia, lembran\u00e7as de amor\n\nMas o tempo foi melhor pra mim\nPra voc\u00ea n\u00e3o foi t\u00e3o bom assim\n\nVoc\u00ea voou voou\nE outro amor pousou\nPassarinho que abandona\nO ninho quando volta\nEncontra outro morado\n\n#NatanzinhoLima #LucasAboiador #Ninho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEXLvaf5yx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEXLvaf5yx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEXLvaf5yx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEXLvaf5yx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rEXLvaf5yx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Aboiador",
                "tags": [
                    "lucas aboiador",
                    "natanzinho lima",
                    "lucas aboiador e natanzinho lima",
                    "ninho",
                    "voce voou",
                    "passarinho que abandona o ninho",
                    "natanzinho lima 2025",
                    "m\u00fasica nova natanzinho",
                    "no 12",
                    "no 12 natanzinho lima",
                    "voc\u00ea voou",
                    "clipe ninho",
                    "clipe natanzinho lima",
                    "clipe lucas aboiador",
                    "lucas aboiador e natanzinho",
                    "ninho natanzinho lima",
                    "ninho lucas aboiador"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lucas Aboiador e Natanzinho Lima - Ninho (Clipe Oficial)",
                    "description": "Assista ao clipe de 'Ninho'', novo single do Lucas Aboiador com Natanzinho Lima.\nOu\u00e7a no seu app de m\u00fasica preferido: https://virginmusicbr.lnk.to/NinhoOutroMorador\n\nRedes Sociais:\nInstagram: @LucasAboiador_ / https://www.instagram.com/lucasaboiador\nTikTok: @lucasaboiador_ / https://www.tiktok.com/@lucasaboiador_\n\nLETRA\nQuando voc\u00ea foi embora\nVoc\u00ea n\u00e3o deixou nem o ventilador\nS\u00f3 restou a noite e o dia\nUma casa vazia, lembran\u00e7as de amor\n\nMas o tempo foi melhor pra mim\nPra voc\u00ea n\u00e3o foi t\u00e3o bom assim\n\nVoc\u00ea voou voou\nE outro amor pousou\nPassarinho que abandona\nO ninho quando volta\nEncontra outro morado\n\n#NatanzinhoLima #LucasAboiador #Ninho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "127358",
                "likeCount": "3114",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "waazDvL9GExTUmvBlNIMOeswHjc",
            "id": "83DpicnBxF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T16:12:57Z",
                "channelId": "UC08q4zn-b5URNxxRxHax6_A",
                "title": "ROUBE UM BRAINROT NO ROBLOX",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83DpicnBxF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83DpicnBxF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83DpicnBxF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83DpicnBxF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/83DpicnBxF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucao Games",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUBE UM BRAINROT NO ROBLOX",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "151771",
                "likeCount": "2633",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "186"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xtkfV0NWiq9OBEpUK3DB1uRVLXE",
            "id": "hrLIi4vtr6M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T17:17:30Z",
                "channelId": "UCthbIFAxbXTTQEC7EcQvP1Q",
                "title": "Israel ataca o Ir\u00e3: porque ofensiva \u00e9 sem precedentes e maior golpe ao poder iraniano",
                "description": "Israel realizou uma s\u00e9rie de ataques de grande propor\u00e7\u00e3o contra o Ir\u00e3 na madrugada de 13 de junho (hor\u00e1rio local). O governo israelense tamb\u00e9m declarou estado de emerg\u00eancia diante da amea\u00e7a de retalia\u00e7\u00f5es. \n\nForam atacadas usinas nucleares como a de Natanz e alvos militares iranianos. \n\nFoi tamb\u00e9m o maior ataque da hist\u00f3ria contra a elite militar iraniana, segundo analistas. \n\nIsrael matou seis cientistas nucleares iranianos e figuras do alto escal\u00e3o, como o chefe do Corpo da Guarda Revolucion\u00e1ria Isl\u00e2mica, Hossein Salami. \n\nA morte de Salami \u00e9 um duro golpe para Teer\u00e3. A Guarda Revolucion\u00e1ria Isl\u00e2mica (IRGC, na sigla em ingl\u00eas) \u00e9 um estrat\u00e9gica for\u00e7a militar, pol\u00edtica e econ\u00f4mica no Ir\u00e3, com la\u00e7os estreitos com o l\u00edder supremo do pa\u00eds, aiatol\u00e1 Ali Khamenei. \n\nO que explica esse ataque neste momento? \u00c9 o que Nathalia Passarinho detalha neste v\u00eddeo. \n\nReportagem em texto: https://www.bbc.com/portuguese/articles/cn9j0x8erqwo\n\nSabia que estamos no WhatsApp? Clique aqui: bbc.in/zap\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #bbcbrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrLIi4vtr6M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrLIi4vtr6M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrLIi4vtr6M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrLIi4vtr6M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hrLIi4vtr6M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Brasil",
                "tags": [
                    "bbc brasil",
                    "bbcbrasil",
                    "not\u00edcias internacionais",
                    "bbc news brasil",
                    "bbc",
                    "israel",
                    "ir\u00e3",
                    "geopol\u00edtica",
                    "estados unidos",
                    "netanyahu",
                    "khamenei",
                    "ataque",
                    "guerra nuclear"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Israel ataca o Ir\u00e3: porque ofensiva \u00e9 sem precedentes e maior golpe ao poder iraniano",
                    "description": "Israel realizou uma s\u00e9rie de ataques de grande propor\u00e7\u00e3o contra o Ir\u00e3 na madrugada de 13 de junho (hor\u00e1rio local). O governo israelense tamb\u00e9m declarou estado de emerg\u00eancia diante da amea\u00e7a de retalia\u00e7\u00f5es. \n\nForam atacadas usinas nucleares como a de Natanz e alvos militares iranianos. \n\nFoi tamb\u00e9m o maior ataque da hist\u00f3ria contra a elite militar iraniana, segundo analistas. \n\nIsrael matou seis cientistas nucleares iranianos e figuras do alto escal\u00e3o, como o chefe do Corpo da Guarda Revolucion\u00e1ria Isl\u00e2mica, Hossein Salami. \n\nA morte de Salami \u00e9 um duro golpe para Teer\u00e3. A Guarda Revolucion\u00e1ria Isl\u00e2mica (IRGC, na sigla em ingl\u00eas) \u00e9 um estrat\u00e9gica for\u00e7a militar, pol\u00edtica e econ\u00f4mica no Ir\u00e3, com la\u00e7os estreitos com o l\u00edder supremo do pa\u00eds, aiatol\u00e1 Ali Khamenei. \n\nO que explica esse ataque neste momento? \u00c9 o que Nathalia Passarinho detalha neste v\u00eddeo. \n\nReportagem em texto: https://www.bbc.com/portuguese/articles/cn9j0x8erqwo\n\nSabia que estamos no WhatsApp? Clique aqui: bbc.in/zap\n\nCurtiu? Inscreva-se no canal da BBC News Brasil! E se quiser ler mais not\u00edcias, clique aqui: https://www.bbcbrasil.com\n\n#bbcnewsbrasil #bbcbrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "271355",
                "likeCount": "9760",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1434"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WW3pJYso77l0O-_h8dw9B17WulY",
            "id": "u2xbd_Ue_lo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:36:51Z",
                "channelId": "UCdpb7tVQRVDVMDRylqM6Qfw",
                "title": "Kleo Dibah, @icaroegilmar- Muito Que Preciso",
                "description": "#MuitoQuePreciso #icaroegilmar \n\nAssista o clipe da m\u00fasica Muito Que Preciso\n\nInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/kleodibah\nOu\u00e7a ou baixe nas plataformas digitais clicando no link: https://onerpm.link/854211460522\n\n\nMuito Que Preciso\n\nComposi\u00e7\u00e3o: ( Henrique Andrade/ Arthur Castro/ Edson Garcia/ Nicolas Damasceno/ Lucas\nSouza)\n\n\u00c1lbum: Nosso Tempo \nG\u00eanero: Sertanejo \nLocal de grava\u00e7\u00e3o: Goi\u00e2nia/GO \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Mois\u00e9s Rufino \nMixagem: Andr\u00e9 Motta \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Motta \nEdi\u00e7\u00e3o: Shelly  \nDire\u00e7\u00e3o geral: Noix music \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos/Terra Produ\u00e7\u00f5es  \nProdu\u00e7\u00e3o geral: Walnyer Arruda\n\nMUITO QUE PRECISO\n\nHoje eu acordei meio sentimental\nVoltei todas nossas fotos pra estante\nSem saber se ia fazer bem ou mal\nT\u00f4 te ligando e o cora\u00e7\u00e3o aqui\nT\u00e1 confiante.\nVai que a saudade que apertou aqui\nTe aperta da\u00ed e faz c\u00ea atender.\nTomara que esteja com falta de mim\nIgual eu t\u00f4 sentindo falta de voc\u00ea.\nPessoas fizeram\nA gente desacreditar do nosso amor\nFoi bobo quem falou\nMais bobo foi a gente que escutou\nRefr\u00e3o\nLarga tudo e vem me ver\nMe tira dos seus amores esquecidos\nN\u00e3o preciso de muito pra viver\nVoc\u00ea \u00e9 o muito que eu preciso\nLarga tudo e vem me ver\nMe tira dos seus ex amores esquecidos\nNao preciso de muito pra viver\nVoc\u00ea \u00e9 o muito que eu preciso\n\n----\n\nConecte-se com Kleo Dibah:\nFacebook: https://www.facebook.com/kleodibahoficial/\nTwitter: https://twitter.com/KleoDibah\nInstagram: https://www.instagram.com/kleodibahoficial/\n#KleoDibah #Muitoquepreciso #icaroegilmar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2xbd_Ue_lo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2xbd_Ue_lo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2xbd_Ue_lo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2xbd_Ue_lo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2xbd_Ue_lo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kleo Dibah",
                "tags": [
                    "KleoDibah",
                    "Sertanejo",
                    "Musica",
                    "M\u00fasica",
                    "Nossa Senhora",
                    "Desapaixonado",
                    "kleo dibah",
                    "\u00edcaro e gilmar",
                    "kleo dibah e \u00edcaro e gilmar",
                    "sertanejo rom\u00e2ntico",
                    "lan\u00e7amento sertanejo 2024",
                    "m\u00fasica dia dos namorados",
                    "m\u00fasica de amor sertaneja",
                    "m\u00fasica rom\u00e2ntica sertaneja",
                    "sertanejo sofr\u00eancia",
                    "nova m\u00fasica kleo dibah",
                    "\u00edcaro e gilmar 2024",
                    "sertanejo 2024",
                    "dupla sertaneja",
                    "m\u00fasica de reconcilia\u00e7\u00e3o",
                    "largar tudo por amor",
                    "hit sertanejo",
                    "m\u00fasica para casais",
                    "m\u00fasica para voltar com ex",
                    "m\u00fasica para status"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kleo Dibah, @icaroegilmar- Muito Que Preciso",
                    "description": "#MuitoQuePreciso #icaroegilmar \n\nAssista o clipe da m\u00fasica Muito Que Preciso\n\nInscreva-se no canal: https://www.youtube.com/kleodibah\nOu\u00e7a ou baixe nas plataformas digitais clicando no link: https://onerpm.link/854211460522\n\n\nMuito Que Preciso\n\nComposi\u00e7\u00e3o: ( Henrique Andrade/ Arthur Castro/ Edson Garcia/ Nicolas Damasceno/ Lucas\nSouza)\n\n\u00c1lbum: Nosso Tempo \nG\u00eanero: Sertanejo \nLocal de grava\u00e7\u00e3o: Goi\u00e2nia/GO \nProdu\u00e7\u00e3o musical: Mois\u00e9s Rufino \nMixagem: Andr\u00e9 Motta \nMasteriza\u00e7\u00e3o: Andr\u00e9 Motta \nEdi\u00e7\u00e3o: Shelly  \nDire\u00e7\u00e3o geral: Noix music \nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Will Santos/Terra Produ\u00e7\u00f5es  \nProdu\u00e7\u00e3o geral: Walnyer Arruda\n\nMUITO QUE PRECISO\n\nHoje eu acordei meio sentimental\nVoltei todas nossas fotos pra estante\nSem saber se ia fazer bem ou mal\nT\u00f4 te ligando e o cora\u00e7\u00e3o aqui\nT\u00e1 confiante.\nVai que a saudade que apertou aqui\nTe aperta da\u00ed e faz c\u00ea atender.\nTomara que esteja com falta de mim\nIgual eu t\u00f4 sentindo falta de voc\u00ea.\nPessoas fizeram\nA gente desacreditar do nosso amor\nFoi bobo quem falou\nMais bobo foi a gente que escutou\nRefr\u00e3o\nLarga tudo e vem me ver\nMe tira dos seus amores esquecidos\nN\u00e3o preciso de muito pra viver\nVoc\u00ea \u00e9 o muito que eu preciso\nLarga tudo e vem me ver\nMe tira dos seus ex amores esquecidos\nNao preciso de muito pra viver\nVoc\u00ea \u00e9 o muito que eu preciso\n\n----\n\nConecte-se com Kleo Dibah:\nFacebook: https://www.facebook.com/kleodibahoficial/\nTwitter: https://twitter.com/KleoDibah\nInstagram: https://www.instagram.com/kleodibahoficial/\n#KleoDibah #Muitoquepreciso #icaroegilmar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "818101",
                "likeCount": "726",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "20"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8ySGqJB1qpIjPzI8nD_rO0pCd1A",
            "id": "CTQePCreBp8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T22:00:23Z",
                "channelId": "UCrkSOd8m17PJK5yQ6RoFa6A",
                "title": "ABRI O NOVO FC MOBILE 26 E J\u00c1 TIVE SURPRESAS NOS PACKS! \ud83d\ude31",
                "description": "O FC Mobile atualizou e hoje vamos conferir todas as novidades do jogo, al\u00e9m de abrir os pacotes do novo evento! Confira agora se tive sorte nesses packs!\n\nSalve minha tropa! Mais um v\u00eddeo insano do Raf\u00e3o pra voc\u00eas! J\u00e1 deixa o like e se inscreve se for novo no canal! Tamo junto\n\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTQePCreBp8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTQePCreBp8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTQePCreBp8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTQePCreBp8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CTQePCreBp8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RAF\u00c3O",
                "tags": [
                    "fc mobile",
                    "rafao joga",
                    "rafao",
                    "packs",
                    "pack open",
                    "novo",
                    "fc points",
                    "fifa points",
                    "gratis",
                    "fifa mobile",
                    "fifa",
                    "fc 25",
                    "ea sports",
                    "ea fc",
                    "opening pack",
                    "atualiza\u00e7\u00e3o fc mobile",
                    "pack opening",
                    "evento fc mobile",
                    "novas cartas",
                    "abri packs",
                    "abrindo packs",
                    "novo evento",
                    "evento tots",
                    "tots 2025 fc mobile",
                    "utots",
                    "utots fc mobile",
                    "pel\u00e9 fc mobile",
                    "maradona fc mobile",
                    "novo pel\u00e9 fc mobile"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ABRI O NOVO FC MOBILE 26 E J\u00c1 TIVE SURPRESAS NOS PACKS! \ud83d\ude31",
                    "description": "O FC Mobile atualizou e hoje vamos conferir todas as novidades do jogo, al\u00e9m de abrir os pacotes do novo evento! Confira agora se tive sorte nesses packs!\n\nSalve minha tropa! Mais um v\u00eddeo insano do Raf\u00e3o pra voc\u00eas! J\u00e1 deixa o like e se inscreve se for novo no canal! Tamo junto\n\nSiga nas Redes Sociais!\n\nInstagram - https://www.instagram.com/rafaotv/\nTwitter - https://twitter.com/rafaotv\nTikTok - https://www.tiktok.com/@rafaotvoficial\n\nContato:  rafao@kr3w.gg"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "181886",
                "likeCount": "11882",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bec9ijF4WqaM7mySynpUPF-yKzI",
            "id": "FU-k1MOa9Dc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T22:00:07Z",
                "channelId": "UCSavS4wJmoW1p3lwlmGmbiA",
                "title": "Allanzinho & Klessinha - Pelos bares da cidade 2.0",
                "description": "Allanzinho o repertorio que voc\u00ea confia!\n\n\n\ud83d\udcf2 CONTATO PARA SHOWS \nL\u00edvia shows: (91)982960159\n\nREDES SOCIAIS \n\n INSTAGRAM:\nhttps://instagram.com/allanzinhoofficial?igshid=1ng4tz2m6dulh\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/allanzinhoofficial/\n\nTik Tok: https://vm.tiktok.com/ZMFQL9Q45/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU-k1MOa9Dc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU-k1MOa9Dc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU-k1MOa9Dc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU-k1MOa9Dc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU-k1MOa9Dc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Allanzinho Oficial",
                "tags": [
                    "#ALLANZINHO #SIMPLESMENTE #ROMANTICO #2020",
                    "#arrocha #sucesso #lan\u00e7amento #brasil #repertorioatualizado"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Allanzinho & Klessinha - Pelos bares da cidade 2.0",
                    "description": "Allanzinho o repertorio que voc\u00ea confia!\n\n\n\ud83d\udcf2 CONTATO PARA SHOWS \nL\u00edvia shows: (91)982960159\n\nREDES SOCIAIS \n\n INSTAGRAM:\nhttps://instagram.com/allanzinhoofficial?igshid=1ng4tz2m6dulh\n \nFACEBOOK:\nhttps://www.facebook.com/allanzinhoofficial/\n\nTik Tok: https://vm.tiktok.com/ZMFQL9Q45/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49684",
                "likeCount": "1697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "58"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2FvD7XxsBnKxUgwKIf3U1JVGIU4",
            "id": "5rq37HXSA64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:08:46Z",
                "channelId": "UCdoXRa5EtiOzGBTrjSD8l4w",
                "title": "POWER COUPLE: ANA PAULA E ANTONY ASSISTEM ADRIANA FALANDO DELES E MANDA RECADO!",
                "description": "Na #LivedoEliminado, Ana Paula e Antony reagem a coment\u00e1rio de Adriana o chamando de agressivos ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o deles do #PowerCouple e se decepcionam: \u201cCaiu no meu conceito\u201d desabafa o casal no #SelfieService. Ana Paula aproveita pra mandar recado pra Adriana. Ser\u00e1 que essa amizade vai continuar p\u00f3s confinamento?\n\nInscreva-se no canal Lucas Selfie: https://www.youtube.com/@LUCASELFIE/\nInscreva-se no canal de cortes: https://www.youtube.com/@selfieservicecortes/\n\n\ud83e\udd33 Segue a gente l\u00e1:\nInstagram: @lucaselfie https://www.instagram.com/lucaselfie/\nInstagram: https://www.instagram.com/selfieservice/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rq37HXSA64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rq37HXSA64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rq37HXSA64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rq37HXSA64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5rq37HXSA64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Selfie Service Cortes",
                "tags": [
                    "lucas selfie",
                    "selfie service",
                    "lucas maciel",
                    "entrevista lucas selfie",
                    "programa lucas selfie",
                    "chico barney",
                    "tv globo",
                    "webtvbrasileira",
                    "radam\u00e9s",
                    "power couple 7",
                    "quebra power",
                    "dr power",
                    "prova dos casais",
                    "elimina\u00e7ao power",
                    "mulheres power",
                    "cabine de descompressao",
                    "reality show",
                    "carol radames",
                    "dhomini e adriana",
                    "live do eliminado",
                    "dhomini surto",
                    "radames dhomini",
                    "adriana dhomini",
                    "antony e ana paula",
                    "ilhados com a sogra",
                    "yona ilhados",
                    "ana e antony",
                    "adriana esposa dhomini"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "POWER COUPLE: ANA PAULA E ANTONY ASSISTEM ADRIANA FALANDO DELES E MANDA RECADO!",
                    "description": "Na #LivedoEliminado, Ana Paula e Antony reagem a coment\u00e1rio de Adriana o chamando de agressivos ap\u00f3s elimina\u00e7\u00e3o deles do #PowerCouple e se decepcionam: \u201cCaiu no meu conceito\u201d desabafa o casal no #SelfieService. Ana Paula aproveita pra mandar recado pra Adriana. Ser\u00e1 que essa amizade vai continuar p\u00f3s confinamento?\n\nInscreva-se no canal Lucas Selfie: https://www.youtube.com/@LUCASELFIE/\nInscreva-se no canal de cortes: https://www.youtube.com/@selfieservicecortes/\n\n\ud83e\udd33 Segue a gente l\u00e1:\nInstagram: @lucaselfie https://www.instagram.com/lucaselfie/\nInstagram: https://www.instagram.com/selfieservice/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "55117",
                "likeCount": "3023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "313"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ff--4r2qgTp9aL3tbgQh6xHVYj4",
            "id": "c0Tv5LNM-fY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:29:30Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51QUEENS FINALISSIMA | KINGS WORLD CUP CLUBS SEMIFINALS",
                "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0Tv5LNM-fY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0Tv5LNM-fY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0Tv5LNM-fY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0Tv5LNM-fY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c0Tv5LNM-fY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51QUEENS FINALISSIMA | KINGS WORLD CUP CLUBS SEMIFINALS",
                    "description": "Inscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331554",
                "likeCount": "10248",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KWSPhxO4cyzGp1FKfs3j84brZUE",
            "id": "g_jMGL39ElQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:30:02Z",
                "channelId": "UCLkAepWjdylmXSltofFvsYQ",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl\u2019 Stage CAM @ 'HOPE ON THE STAGE' FINAL Day 1",
                "description": "\ud83d\udca5 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl\n\n#\uc81c\uc774\ud649 #jhope #jhope_KillinItGirl \n#HOPE_ON_THE_STAGE_TOUR_FINAL\n#HOS_TOUR_FINAL #jhope_TOUR \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_jMGL39ElQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BANGTANTV",
                "tags": [
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "BTS",
                    "BANGTAN",
                    "\uc54c\uc5e0",
                    "RM",
                    "\uc288\uac00",
                    "SUGA",
                    "\uc81c\uc774\ud649",
                    "jhope",
                    "\uc9c0\ubbfc",
                    "\uc815\uad6d",
                    "k-pop",
                    "\ubc29\ud0c4",
                    "j-hope",
                    "Jung Kook",
                    "Jimin",
                    "BTS V",
                    "Jin"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl\u2019 Stage CAM @ 'HOPE ON THE STAGE' FINAL Day 1",
                    "description": "\ud83d\udca5 Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl\n\n#\uc81c\uc774\ud649 #jhope #jhope_KillinItGirl \n#HOPE_ON_THE_STAGE_TOUR_FINAL\n#HOS_TOUR_FINAL #jhope_TOUR \n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttps://x.com/bts_bighit\nhttps://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1411635",
                "likeCount": "222462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9094"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "suuZpkRpUNCb-Ne_3EV7yoTFACA",
            "id": "RtXL9ZFOkbE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T14:59:18Z",
                "channelId": "UCf3bpNHdrwwtWxxB3Ypz_LQ",
                "title": "Grelo - CAMINH\u00c3O DE FRETE (Ao Vivo em Salvador)",
                "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030 Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO! https://distro.ffm.to/grelo_aovivo_salvador\n\nSIGA NOSSO PERFIL NAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/eogrelo/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@eogrelooficial\n\n\nDO JOB\n(D\u00ea Angelo/ Bia Frazzo/ Eliabe Quexim)\n\nGuarda um espacinho no caminh\u00e3o do frete\nPra levar minha saudade\nJ\u00e1 que vai levar tudo, ent\u00e3o n\u00e3o esquece\nComigo s\u00f3 a pior parte\n\nNosso ch\u00e3o chei de caixa de papel\u00e3o\nLevando a nossa hist\u00f3ria dentro\nJ\u00e1 me xingou de tanto palavr\u00e3o\nMas pior foi ouvir que eu fui livramento\n\nT\u00f4 vendo ela levando essa televis\u00e3o\nLembrando toda s\u00e9rie que n\u00f3s j\u00e1 viu junto\nT\u00f4 vendo ela levando o microondas e o fog\u00e3o\nLembrando das receitas que n\u00f3s j\u00e1 fez junto\n\nA vida \u00e9 mesmo uma piada\nAt\u00e9 ontem n\u00f3s nunca largava\nEntrou na minha vida chamando de amor\nE agora t\u00e1 saindo chamando de praga\n\nT\u00f4 vendo ela levando essa televis\u00e3o\nLembrando toda s\u00e9rie que n\u00f3s j\u00e1 viu junto\nT\u00f4 vendo ela levando o microondas e o fog\u00e3o\nLembrando das receitas que n\u00f3s j\u00e1 fez junto\n\nA vida \u00e9 mesmo uma piada\nAt\u00e9 ontem n\u00f3s nunca largava\nEntrou na minha vida chamando de amor\nE agora t\u00e1 saindo chamando de praga\n\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDiretor Musical / Tecladista: Evando Sampaio\nBacking Vocal: Ayrton Bak\nPercussionista: Tim Lima\nBaixista: Paulinho\nBaterista: Raphael Franklin (Maranh\u00e3o)\nGuitarrista: Rudson Bel\nProdutor musical + Arranjador: Vini Gilmar\n\nMix / Master: Kaio Mix\n\n\nEquipe Dois.M\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nHead de Marketing: Muniz\nSocial M\u00e9dia: Kaique Lima\nDesigner: Taynah Cardoso / Gabriel Lopes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtXL9ZFOkbE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtXL9ZFOkbE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtXL9ZFOkbE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtXL9ZFOkbE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RtXL9ZFOkbE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grelo",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grelo - CAMINH\u00c3O DE FRETE (Ao Vivo em Salvador)",
                    "description": "CONTATO PRA SHOWS: (62) 3931-1030 Dois.M Produ\u00e7\u00f5es\n\nOU\u00c7A NO SEU APP FAVORITO! https://distro.ffm.to/grelo_aovivo_salvador\n\nSIGA NOSSO PERFIL NAS REDES:\nInstagram: https://www.instagram.com/eogrelo/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@eogrelooficial\n\n\nDO JOB\n(D\u00ea Angelo/ Bia Frazzo/ Eliabe Quexim)\n\nGuarda um espacinho no caminh\u00e3o do frete\nPra levar minha saudade\nJ\u00e1 que vai levar tudo, ent\u00e3o n\u00e3o esquece\nComigo s\u00f3 a pior parte\n\nNosso ch\u00e3o chei de caixa de papel\u00e3o\nLevando a nossa hist\u00f3ria dentro\nJ\u00e1 me xingou de tanto palavr\u00e3o\nMas pior foi ouvir que eu fui livramento\n\nT\u00f4 vendo ela levando essa televis\u00e3o\nLembrando toda s\u00e9rie que n\u00f3s j\u00e1 viu junto\nT\u00f4 vendo ela levando o microondas e o fog\u00e3o\nLembrando das receitas que n\u00f3s j\u00e1 fez junto\n\nA vida \u00e9 mesmo uma piada\nAt\u00e9 ontem n\u00f3s nunca largava\nEntrou na minha vida chamando de amor\nE agora t\u00e1 saindo chamando de praga\n\nT\u00f4 vendo ela levando essa televis\u00e3o\nLembrando toda s\u00e9rie que n\u00f3s j\u00e1 viu junto\nT\u00f4 vendo ela levando o microondas e o fog\u00e3o\nLembrando das receitas que n\u00f3s j\u00e1 fez junto\n\nA vida \u00e9 mesmo uma piada\nAt\u00e9 ontem n\u00f3s nunca largava\nEntrou na minha vida chamando de amor\nE agora t\u00e1 saindo chamando de praga\n\n\nFicha t\u00e9cnica:\nDiretor Musical / Tecladista: Evando Sampaio\nBacking Vocal: Ayrton Bak\nPercussionista: Tim Lima\nBaixista: Paulinho\nBaterista: Raphael Franklin (Maranh\u00e3o)\nGuitarrista: Rudson Bel\nProdutor musical + Arranjador: Vini Gilmar\n\nMix / Master: Kaio Mix\n\n\nEquipe Dois.M\nDire\u00e7\u00e3o Executiva: Emil / Herberte\nHead de Marketing: Muniz\nSocial M\u00e9dia: Kaique Lima\nDesigner: Taynah Cardoso / Gabriel Lopes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "575087",
                "likeCount": "5547",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FmECUcxh67iZdouzcOUfabIGSBY",
            "id": "SudFbjk0YIg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:17:04Z",
                "channelId": "UCtPl3514BvY5B2DYxfJ4TmQ",
                "title": "ROUBEI O ADM COM SECRETO INFINITO NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "-\u2039  Neste v\u00eddeo, roubei o adm com secreto infinito no roube um brainrot (ROBLOX)\n-\u2039 Plique games: https://www.youtube.com/c/PliqueGames/featured\nMinha dual katana limitada: https://www.roblox.com/catalog/136763347632541/DUAL-LIGHTNING-KATANA-BLACK-AND-WHITE\n\n-\u2039 Starcode: PLIQUE\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/groups/11649256/Plique-Family#!/about \n\nDiscord do canal: https://discord.gg/qwsh8NTgXV\n\n-\u2039  Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n-\u2039 Instagram: pliqueyt\n\n-\u2039 Twitter: @pliquee\n\n-\u2039 Nome no roblox: PliqueYT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SudFbjk0YIg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SudFbjk0YIg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SudFbjk0YIg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SudFbjk0YIg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SudFbjk0YIg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Plique",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROUBEI O ADM COM SECRETO INFINITO NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "-\u2039  Neste v\u00eddeo, roubei o adm com secreto infinito no roube um brainrot (ROBLOX)\n-\u2039 Plique games: https://www.youtube.com/c/PliqueGames/featured\nMinha dual katana limitada: https://www.roblox.com/catalog/136763347632541/DUAL-LIGHTNING-KATANA-BLACK-AND-WHITE\n\n-\u2039 Starcode: PLIQUE\n-\u2039 Grupo do roblox: https://www.roblox.com/groups/11649256/Plique-Family#!/about \n\nDiscord do canal: https://discord.gg/qwsh8NTgXV\n\n-\u2039  Se inscreva no canal e ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo!\n\n-\u2039 Instagram: pliqueyt\n\n-\u2039 Twitter: @pliquee\n\n-\u2039 Nome no roblox: PliqueYT"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87415",
                "likeCount": "1739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "85"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_WsMfGgTkNaDrLutSNi2Sk3uAic",
            "id": "8KOwU3gbsj4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:15:00Z",
                "channelId": "UChPrmxucpqE8Pvr0uhNS0-g",
                "title": "EU CRIEI UM BOT DE 20 ESTRELAS",
                "description": "\u2709\ufe0f\ud83d\udc22 Contato profissional: sandega@hashrateagency.com\n\n\ud83d\udc9a Redes Sociais \ud83d\udc9a\n\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/bauers_sandega/\n\u27a4 Tiktok: https://www.tiktok.com/@sandegabauer\n\u27a4 Discord: https://discord.gg/C7G9dmQC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8KOwU3gbsj4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8KOwU3gbsj4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8KOwU3gbsj4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8KOwU3gbsj4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8KOwU3gbsj4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sandega",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EU CRIEI UM BOT DE 20 ESTRELAS",
                    "description": "\u2709\ufe0f\ud83d\udc22 Contato profissional: sandega@hashrateagency.com\n\n\ud83d\udc9a Redes Sociais \ud83d\udc9a\n\n\u27a4 Instagram: https://www.instagram.com/bauers_sandega/\n\u27a4 Tiktok: https://www.tiktok.com/@sandegabauer\n\u27a4 Discord: https://discord.gg/C7G9dmQC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138632",
                "likeCount": "9402",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1164"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_v6yFuf5eebon-Bxk7JX3a2k4iU",
            "id": "EV0rV4haNFs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRD1ypvmK7e_05Rtu9zHOfQ",
                "title": "Rodeio No Texas - Ana Castela (Oficial)",
                "description": "\ud83e\udd20 Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas https://ffm.to/letsgorodeo\n\n\ud83d\udcf2 Me acompanhe no Instagram  https://www.instagram.com/anacastelacantora\n\n\ud83d\udcde Siga o canal \"Ana Castela (B O I A D E I R A)\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va6HtNLHQbS22Zfje31w\n\nRODEIO NO TEXAS \ud83d\udc02\nComposi\u00e7\u00e3o: Ana Castela / L\u00e9o Souzza / Mateus Felix\n\nSei que voc\u00ea tem medo de se entregar\nMas eu prometo que voc\u00ea vai gostar\nE se me der a chance de te mostrar\nQue o meu mundo \u00e9 seu lugar\n\nVem c\u00e1\nEu sei que Cowboys s\u00e3o dif\u00edceis de amar\nMas se for comigo, eu prometo cuidar\nAh-ah-ah-ah\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\n\u00d4-\u00f4, \u00f4-\u00f4-\u00f4-\u00f4\n\nVem c\u00e1\nEu sei que caub\u00f3is s\u00e3o dif\u00edceis de amar\nMas se for comigo, eu prometo cuidar\nUou, uou, uou, uou, uou, uou\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra (uou, uou, uou, uou)\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\n\u00d4-\u00f4, \u00f4-\u00f4-\u00f4-\u00f4\n\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - Jorge Henrique Cruz - Luiz Paulo Ferr\u00e3o - Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of:\u00a0Jhonata\u00a0Geise\nAtor: Lucca Picon\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nManager Label: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EV0rV4haNFs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EV0rV4haNFs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EV0rV4haNFs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EV0rV4haNFs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EV0rV4haNFs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ana Castela",
                "tags": [
                    "ana castela",
                    "mioto",
                    "texas",
                    "miotela",
                    "rodeio",
                    "rodeio no texas",
                    "agro",
                    "agroplay",
                    "boaideira"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Rodeio No Texas - Ana Castela (Oficial)",
                    "description": "\ud83e\udd20 Ou\u00e7a \"Let\u00b4s Go Rodeo\" em todas as plataformas https://ffm.to/letsgorodeo\n\n\ud83d\udcf2 Me acompanhe no Instagram  https://www.instagram.com/anacastelacantora\n\n\ud83d\udcde Siga o canal \"Ana Castela (B O I A D E I R A)\" no WhatsApp: https://whatsapp.com/channel/0029Va6HtNLHQbS22Zfje31w\n\nRODEIO NO TEXAS \ud83d\udc02\nComposi\u00e7\u00e3o: Ana Castela / L\u00e9o Souzza / Mateus Felix\n\nSei que voc\u00ea tem medo de se entregar\nMas eu prometo que voc\u00ea vai gostar\nE se me der a chance de te mostrar\nQue o meu mundo \u00e9 seu lugar\n\nVem c\u00e1\nEu sei que Cowboys s\u00e3o dif\u00edceis de amar\nMas se for comigo, eu prometo cuidar\nAh-ah-ah-ah\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\n\u00d4-\u00f4, \u00f4-\u00f4-\u00f4-\u00f4\n\nVem c\u00e1\nEu sei que caub\u00f3is s\u00e3o dif\u00edceis de amar\nMas se for comigo, eu prometo cuidar\nUou, uou, uou, uou, uou, uou\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra (uou, uou, uou, uou)\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nJ\u00e1 pensou? N\u00f3is na estrada de terra\nCountry Road no som da caminhoneta\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\n\u00d4-\u00f4, \u00f4-\u00f4-\u00f4-\u00f4\n\nDeus me livre te amar, mas quem me dera\nHoje eu sonhei com n\u00f3is num rodeio no Texas\n\nProdutora: SETE4\nDire\u00e7\u00e3o: Jacques JR\nGaffers: Lucas Andrade - Jorge Henrique Cruz - Luiz Paulo Ferr\u00e3o - Gabriel Campos\nEdi\u00e7\u00e3o e montagem: Jacques JL\nColor: Jacques JR\nMaking Of:\u00a0Jhonata\u00a0Geise\nAtor: Lucca Picon\n\nHead de Marketing: Everton Albertoni\nDire\u00e7\u00e3o de arte: Vinicius Giuliano\nSocial Manager: Jean Carlos, Yasmin Siqueira, Beatriz Pimentel, Marcella Azevedo\nManager Label: Douglas Alessi\nProdu\u00e7\u00e3o: Mika Segura, Nay Gundi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica AgroPlay: Filipe Eberhard\nDistribui\u00e7\u00e3o: Paralogy"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1322196",
                "likeCount": "19088",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w8bXyQXgoLN2z4HIxa2Qm-3SWFQ",
            "id": "Cl1SunKk87A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:01:51Z",
                "channelId": "UCLXl1V6n82Dyg1VhVgSL0nw",
                "title": "Acidente com o 787 da Air \u00cdndia",
                "description": "Comentando o acidente que aconteceu com o acidente com o 787 da Air \u00cdndia.\n\nUse o cupom LITO e ganhe descontos em todo o site da Insider #insiderstore\nhttps://www.insiderstore.com.br/AvioeseMusicas\n\nLito Sousa, que comanda o Avi\u00f5es e M\u00fasicas, est\u00e1 h\u00e1 mais de 15 anos nas m\u00eddias descomplicando a avia\u00e7\u00e3o e tirando o medo das pessoas de voar de avi\u00e3o. Mec\u00e2nico Internacional de aeronaves, acumula mais de 37 anos de experi\u00eancia na avia\u00e7\u00e3o comercial. Tamb\u00e9m \u00e9 piloto privado e especialista em Fatores Humanos  e Safety, sendo hoje um dos maiores palestrantes no Brasil. Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora \u00e9 dono da maior escola de avia\u00e7\u00e3o do pa\u00eds que forma mec\u00e2nicos de aeronaves, pilotos, comiss\u00e1rias e engenheiros, e atrav\u00e9s de parcerias com muitas empresas a\u00e9reas, \u00e9 respons\u00e1vel por colocar a maioria dos novos profissionais no mercado de avia\u00e7\u00e3o.\n\n\n\u2708\ufe0f Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708\ufe0f Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: https://litoacademy.com.br/lito-academy/\n\u2708\ufe0f Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708\ufe0f Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708\ufe0f Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com ou +55 11 96920-3129\n\n   \nM\u00eddias Sociais\n\u2708\ufe0f Twitter\\X: https://x.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Instagram: https://instagram.com/lito\n\u2708\ufe0f Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Linkedin: https://www.linkedin.com/in/litosousa/\n\u2708\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: Chila Bauer\nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cl1SunKk87A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
                "tags": [
                    "AVIA\u00c7\u00c3O",
                    "Lito",
                    "Lito do Avi\u00f5es e M\u00fasicas",
                    "AVI\u00d5ES E M\u00daSICAS",
                    "Aerolito",
                    "medo de voar",
                    "turbulencia",
                    "avia\u00e7\u00e3o comercial",
                    "lito sousa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Acidente com o 787 da Air \u00cdndia",
                    "description": "Comentando o acidente que aconteceu com o acidente com o 787 da Air \u00cdndia.\n\nUse o cupom LITO e ganhe descontos em todo o site da Insider #insiderstore\nhttps://www.insiderstore.com.br/AvioeseMusicas\n\nLito Sousa, que comanda o Avi\u00f5es e M\u00fasicas, est\u00e1 h\u00e1 mais de 15 anos nas m\u00eddias descomplicando a avia\u00e7\u00e3o e tirando o medo das pessoas de voar de avi\u00e3o. Mec\u00e2nico Internacional de aeronaves, acumula mais de 37 anos de experi\u00eancia na avia\u00e7\u00e3o comercial. Tamb\u00e9m \u00e9 piloto privado e especialista em Fatores Humanos  e Safety, sendo hoje um dos maiores palestrantes no Brasil. Lito Sousa desenvolveu sua metodologia \u00fanica que j\u00e1 tirou o medo de voar de mais 5000 pessoas e agora \u00e9 dono da maior escola de avia\u00e7\u00e3o do pa\u00eds que forma mec\u00e2nicos de aeronaves, pilotos, comiss\u00e1rias e engenheiros, e atrav\u00e9s de parcerias com muitas empresas a\u00e9reas, \u00e9 respons\u00e1vel por colocar a maioria dos novos profissionais no mercado de avia\u00e7\u00e3o.\n\n\n\u2708\ufe0f Seja Membro do Canal Avi\u00f5es e M\u00fasicas: https://bit.ly/ApoiarCanal\n\u2708\ufe0f Seja um Profissional da Avia\u00e7\u00e3o da Lito Academy: https://litoacademy.com.br/lito-academy/\n\u2708\ufe0f Supere o medo de voar de avi\u00e3o: https://www.medodevoar.com.br\n\u2708\ufe0f Palestras e treinamentos do Lito In Company: https://www.litoacademy.com.br\n\u2708\ufe0f Contato Comercial: comercial@avioesemusicas.com ou +55 11 96920-3129\n\n   \nM\u00eddias Sociais\n\u2708\ufe0f Twitter\\X: https://x.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Instagram: https://instagram.com/lito\n\u2708\ufe0f Facebook: https://facebook.com/avioesemusicas\n\u2708\ufe0f Linkedin: https://www.linkedin.com/in/litosousa/\n\u2708\ufe0f TikTok: https://www.tiktok.com/@avioesemusicas\n\nApresenta\u00e7\u00e3o e cria\u00e7\u00e3o: Lito Sousa\nIdealiza\u00e7\u00e3o e dire\u00e7\u00e3o: Mila Seidl\nProdu\u00e7\u00e3o e Redes Sociais: Camila Dourado\nCapta\u00e7\u00e3o e Edi\u00e7\u00e3o: Nathan C\u00e9zar\nMotion Graphic: Nathan C\u00e9zar\nRoteiro: Chila Bauer\nMarketing: Bruno Triaquim e Larissa Alves\nVinheta de abertura: Maur\u00edcio Duarte (@mauriciodgs) / Ivo Duran (@ivoduran)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1008040",
                "likeCount": "74646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G2t1sptedltOXCx55aM6iYDmSTo",
            "id": "-WloA4ia7aI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:07Z",
                "channelId": "UCF1QpivnnDnbM85kPbR-sWA",
                "title": "Z\u00e9 Vaqueiro, Wesley Safad\u00e3o, NATTAN - DNA do Mato (Ao Vivo)",
                "description": "LETRA\n\nOh, oh-oh-oh\nFuma\u00e7a, buzina\nN\u00e3o me acostumo com esse c\u00e9u cinza\nSou mais o cheiro do barro molhado e a noite estrelada\nSou mais o engarrafamento que eu tenho da boiada\nQuem ama a ro\u00e7a n\u00e3o troca a ro\u00e7a por nada\nVaqueiro n\u00e3o nasceu pra viver na cidade\nA fazenda \u00e9 minha prioridade\nCuidar dum tant\u00e3o de terra\nCuidar dum tant\u00e3o de gado\nVaqueiro j\u00e1 nasce com DNA do mato\nVaqueiro n\u00e3o nasceu pra viver na cidade\nA fazenda \u00e9 minha prioridade\nCuidar dum tant\u00e3o de terra\nCuidar dum tant\u00e3o de gado\nVaqueiro j\u00e1 nasce com DNA do mato",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WloA4ia7aI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WloA4ia7aI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WloA4ia7aI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WloA4ia7aI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-WloA4ia7aI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Z\u00e9 Vaqueiro",
                "tags": [
                    "Z\u00e9 Vaqueiro",
                    "O Original",
                    "Wesley Safad\u00e3o",
                    "Nattan",
                    "Nattanzino",
                    "DNA do Mato",
                    "Forr\u00f3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Z\u00e9 Vaqueiro, Wesley Safad\u00e3o, NATTAN - DNA do Mato (Ao Vivo)",
                    "description": "LETRA\n\nOh, oh-oh-oh\nFuma\u00e7a, buzina\nN\u00e3o me acostumo com esse c\u00e9u cinza\nSou mais o cheiro do barro molhado e a noite estrelada\nSou mais o engarrafamento que eu tenho da boiada\nQuem ama a ro\u00e7a n\u00e3o troca a ro\u00e7a por nada\nVaqueiro n\u00e3o nasceu pra viver na cidade\nA fazenda \u00e9 minha prioridade\nCuidar dum tant\u00e3o de terra\nCuidar dum tant\u00e3o de gado\nVaqueiro j\u00e1 nasce com DNA do mato\nVaqueiro n\u00e3o nasceu pra viver na cidade\nA fazenda \u00e9 minha prioridade\nCuidar dum tant\u00e3o de terra\nCuidar dum tant\u00e3o de gado\nVaqueiro j\u00e1 nasce com DNA do mato"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "574224",
                "likeCount": "27538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OyY2eWTfdAqvA5miBBMCRCC0iGo",
            "id": "1Nn5vswQs40",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:07Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "FUGI DO MEU NAMORADO POR 24 HORAS *Ele me encontrou ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Nn5vswQs40/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Nn5vswQs40/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Nn5vswQs40/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Nn5vswQs40/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUGI DO MEU NAMORADO POR 24 HORAS *Ele me encontrou ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://linktr.ee/showdosrosa\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1727158",
                "likeCount": "32463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2066"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O41C2nPfMOIKfrCKnv8qg7AKD-M",
            "id": "rgI1KIpkN6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:04:11Z",
                "channelId": "UCQSDP7H4BINtrZ0bJc_FNIA",
                "title": "Orochi - Eu Odeio o Dia dos Namorados (Prod. Portugal no Beat, Galdino)",
                "description": "Ou\u00e7a #EUODEIOODIADOSNAMORADOS em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/euodeioodiadosnamorados\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, Portugal no Beat, Dundum NTS, Galdino\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat, Galdino\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgI1KIpkN6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgI1KIpkN6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgI1KIpkN6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgI1KIpkN6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rgI1KIpkN6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Orochi",
                "tags": [
                    "Orochi",
                    "Orochi amor de fim de noite",
                    "amor de fim de noite",
                    "mainstreet",
                    "mainstreet records",
                    "album orochi",
                    "eu odeio o dia dos namorados",
                    "Orochi Filipe Ret",
                    "7 chaves",
                    "Van Cleef",
                    "dejavu",
                    "ce deve ta linda",
                    "inten\u00e7\u00e3o",
                    "raro",
                    "nao me ame facil",
                    "nao me abandona",
                    "lua cheia",
                    "alguem que te ame de verdade",
                    "corpo raro",
                    "orochi love song",
                    "orochi amor",
                    "orochi musica nova"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Orochi - Eu Odeio o Dia dos Namorados (Prod. Portugal no Beat, Galdino)",
                    "description": "Ou\u00e7a #EUODEIOODIADOSNAMORADOS em todas as plataformas digitais: https://onerpm.link/euodeioodiadosnamorados\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Orochi, Portugal no Beat, Dundum NTS, Galdino\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Portugal no Beat, Galdino\nRec/Mix: Portugal no Beat\nMaster: 2f-Uflow\n\n\u00a9\u2117 Mainstreet Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "471750",
                "likeCount": "27783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1022"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ENkTv_rHAJ48fTG4sJbWDv8LVAg",
            "id": "khgNf8i7OFM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:00:48Z",
                "channelId": "UCBE6H_tqiG10HZ0zkuFDoAg",
                "title": "FUI PEDIDA EM NAMORO \u2764\ufe0f\ud83d\udc8d - BIANKA",
                "description": "Helloooo Meninas e Meninos!!! Mais um v\u00eddeo ai para voc\u00eas se divertirem com meu dia-a-dia \ud83e\udd2a\n\nJ\u00e1 se inscreve ai no Canal se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito Blz \u263a\ufe0f\n\nInsta: @biankinhaha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khgNf8i7OFM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khgNf8i7OFM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khgNf8i7OFM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khgNf8i7OFM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/khgNf8i7OFM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BianKA",
                "tags": [
                    "daily vlog",
                    "bianka",
                    "biankinha",
                    "vlog diario",
                    "vlog bianka",
                    "bianquinha",
                    "biankinha e juninho",
                    "franzinha",
                    "wiizinho",
                    "bianca harumi",
                    "bianka harumi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUI PEDIDA EM NAMORO \u2764\ufe0f\ud83d\udc8d - BIANKA",
                    "description": "Helloooo Meninas e Meninos!!! Mais um v\u00eddeo ai para voc\u00eas se divertirem com meu dia-a-dia \ud83e\udd2a\n\nJ\u00e1 se inscreve ai no Canal se voc\u00ea ainda n\u00e3o \u00e9 inscrito Blz \u263a\ufe0f\n\nInsta: @biankinhaha"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "432862",
                "likeCount": "16430",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "878"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xVKMpB_hzx3tYwHaxAnPBZFKuAw",
            "id": "Nkqft1aCJ74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T12:00:40Z",
                "channelId": "UCcndglQZmXnYjgE_Grqt5yg",
                "title": "A PROPOSTA QUE PODE REVOLUCIONAR O CORINTHIANS!",
                "description": "Tiago Salazar explica proposta de gest\u00e3o do #corinthians inspirada no modelo do #greenbaypackers da #nfl. \n\nSaiba TUDO sobre o seu time e o mundo dos esportes:\n\nhttps://bit.ly/WhatsAppGazetaEsportiva\nhttp://www.gazetaesportiva.com\nhttp://www.facebook.com/gazetaesportiva\nhttp://www.twitter.com/gazetaesportiva\nhttp://www.instagram.com/gazetaesportiva",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nkqft1aCJ74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nkqft1aCJ74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nkqft1aCJ74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nkqft1aCJ74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nkqft1aCJ74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gazeta Esportiva",
                "tags": [
                    "gazeta esportiva",
                    "GAZETA ESPORTIVA DE HOJE",
                    "not\u00edcias corinthians",
                    "not\u00edcias palmeiras",
                    "not\u00edcias s\u00e3o paulo",
                    "not\u00edcias santos"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A PROPOSTA QUE PODE REVOLUCIONAR O CORINTHIANS!",
                    "description": "Tiago Salazar explica proposta de gest\u00e3o do #corinthians inspirada no modelo do #greenbaypackers da #nfl. \n\nSaiba TUDO sobre o seu time e o mundo dos esportes:\n\nhttps://bit.ly/WhatsAppGazetaEsportiva\nhttp://www.gazetaesportiva.com\nhttp://www.facebook.com/gazetaesportiva\nhttp://www.twitter.com/gazetaesportiva\nhttp://www.instagram.com/gazetaesportiva"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107526",
                "likeCount": "4060",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4ANRYmoZaCQL3PtLvruUAyLNKTU",
            "id": "6V8WbIJ9kzA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:00:06Z",
                "channelId": "UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA",
                "title": "24 HORAS SENDO YOUTUBERS FAMOSOS!",
                "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6V8WbIJ9kzA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6V8WbIJ9kzA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6V8WbIJ9kzA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6V8WbIJ9kzA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6V8WbIJ9kzA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enaldinho",
                "tags": [
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo Lopes",
                    "Desafio",
                    "elo team"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SENDO YOUTUBERS FAMOSOS!",
                    "description": "Meu espet\u00e1culo: https://www.enaldinho.com.br\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento.\n\nCANAL DA ELO TEAM: https://www.youtube.com/results?search_query=elo+team\n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC2bYhAHyaqfWlPXWBVk4BcA/join\n\nCOMPRE SEU LIVR\u00c3O DO ZAP: http://bit.ly/livrosdoenaldinho\n\nMINHA LOJA:  http://lolja.com.br/enaldinho\n\nINSTA: @Enaldinho ou www.instagram.com/enaldinho/\n\n\u2605 Siga nas redes sociais:\n\nTwitter: https://twitter.com/Enaldinho1\n\nFace: https://www.facebook.com/enaldo.lopes.1\n\nSegundo canal: https://goo.gl/oA3ErZ  \n\n\u2605 REDES SOCIAIS INTEGRANTES ELO:\n\nJESSI: https://www.youtube.com/@SouJessi \n\nTIAGO:\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7R498nEgxhervYSG8iRDbA\n\nGUILHERME\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UCUIXGDcq5BMwTGdavU0V8-g\n\nBIEL\nYoutube: https://www.youtube.com/user/zvisiongamer\n\nBRENNER\nYoutube: https://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw\n\nVINI\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/@EoViniOficial\n\nNICOLAS\nYoutube:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCW6_V5qKt6XYv-lST3xZ0nQ\n\nEDI\u00c7\u00c3O, REVIS\u00c3O E POSTAGEM: Marcelinho Fernandes\n- Instagram: @Marcelinho_fe"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1090336",
                "likeCount": "18469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "937"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hcAt-c9BBg3oVnMJs91dsrLyS6o",
            "id": "xtNIlUQtEOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:01:44Z",
                "channelId": "UCn_jikMdpo1QU9eTKKoKaxw",
                "title": "Nilson Neto - te esquecendo (lembrei de voc\u00ea) [Clipe Oficial]",
                "description": "Ou\u00e7a agora: https://blackcta.com/te_esquecendo\nContato para Shows:(62) 9913-8008\n\nLETRA:\n\nPrimeira noite sem voc\u00ea aqui\nConfesso, eu at\u00e9 tentei sumir\nNem melatonina consegue fazer dormir\nQuem t\u00e1 com saudade\nS\u00f3 sente ins\u00f4nia e a cabe\u00e7a pirando\n\u00c9 dif\u00edcil fingir que aqui dentro\nAs paredes n\u00e3o t\u00e3o sufocando\nEu sa\u00ed de casa pra te esquecer\nPisei na cal\u00e7ada,\nlembrei de voc\u00ea\nLogo hoje que eu decidi sair da cama\nPassa um som alto tocando\nas que c\u00ea ama\nEu sa\u00ed de casa pra te esquecer\nPisei na cal\u00e7ada, eu lembrei de voc\u00ea\nFazendo caminhada sempre \u00e0s 9h da manh\u00e3\nNo seu fone de ouvido tocando as do\nLuan\n\u00d4ooh.. \u00f4oh..\nToda m\u00fasica que eu escutar,\nEu vou lembrar da gente\nE cada melodia que voc\u00ea sentir,\nC\u00ea vai lembrar de mim...\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Ro\u00e7a Music\nDire\u00e7\u00e3o e Roteiro: Maria Joaquina Queiroz\nDire\u00e7ao de V\u00eddeo e Fotografia: Kiko Bernardoni\nAssistente: Wesley Rezende e Henrique Martins\nStyling: Graziele Le\u00e3o e Gerson Martins \nBeauty: Regis Fran\u00e7a \nMaking Of:\u00a0Gommaker\nFot\u00f3grafo: Jhonnathas Franco \nAtriz: Meg Coutinho \nAtor: Pedro Henrique Dotoli\n\nHead de Marketing: Lorena Carmo\nAssistente de Marketing: Cellyzia Rezende \nAssessora de imprensa: Arleyde Caldi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Ro\u00e7a Music - Erley Storari / Eliandro Storari\nDistribui\u00e7\u00e3o: Ro\u00e7a Music\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Marcos Buzzo \nBateria: DJV \nBaixo: Jasiel Xavier \nPercuss\u00e3o: Ale de Oliveira \nViol\u00f5es: Marcinho \nMixagem: Andr\u00e9 Motta",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtNIlUQtEOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtNIlUQtEOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtNIlUQtEOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtNIlUQtEOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xtNIlUQtEOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nilson Neto",
                "tags": [
                    "lembrei de voc\u00ea",
                    "te esquecendo",
                    "nn",
                    "nilson",
                    "neto",
                    "musica nova nn",
                    "tiktok",
                    "ttk"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nilson Neto - te esquecendo (lembrei de voc\u00ea) [Clipe Oficial]",
                    "description": "Ou\u00e7a agora: https://blackcta.com/te_esquecendo\nContato para Shows:(62) 9913-8008\n\nLETRA:\n\nPrimeira noite sem voc\u00ea aqui\nConfesso, eu at\u00e9 tentei sumir\nNem melatonina consegue fazer dormir\nQuem t\u00e1 com saudade\nS\u00f3 sente ins\u00f4nia e a cabe\u00e7a pirando\n\u00c9 dif\u00edcil fingir que aqui dentro\nAs paredes n\u00e3o t\u00e3o sufocando\nEu sa\u00ed de casa pra te esquecer\nPisei na cal\u00e7ada,\nlembrei de voc\u00ea\nLogo hoje que eu decidi sair da cama\nPassa um som alto tocando\nas que c\u00ea ama\nEu sa\u00ed de casa pra te esquecer\nPisei na cal\u00e7ada, eu lembrei de voc\u00ea\nFazendo caminhada sempre \u00e0s 9h da manh\u00e3\nNo seu fone de ouvido tocando as do\nLuan\n\u00d4ooh.. \u00f4oh..\nToda m\u00fasica que eu escutar,\nEu vou lembrar da gente\nE cada melodia que voc\u00ea sentir,\nC\u00ea vai lembrar de mim...\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Ro\u00e7a Music\nDire\u00e7\u00e3o e Roteiro: Maria Joaquina Queiroz\nDire\u00e7ao de V\u00eddeo e Fotografia: Kiko Bernardoni\nAssistente: Wesley Rezende e Henrique Martins\nStyling: Graziele Le\u00e3o e Gerson Martins \nBeauty: Regis Fran\u00e7a \nMaking Of:\u00a0Gommaker\nFot\u00f3grafo: Jhonnathas Franco \nAtriz: Meg Coutinho \nAtor: Pedro Henrique Dotoli\n\nHead de Marketing: Lorena Carmo\nAssistente de Marketing: Cellyzia Rezende \nAssessora de imprensa: Arleyde Caldi\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Ro\u00e7a Music - Erley Storari / Eliandro Storari\nDistribui\u00e7\u00e3o: Ro\u00e7a Music\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Marcos Buzzo \nBateria: DJV \nBaixo: Jasiel Xavier \nPercuss\u00e3o: Ale de Oliveira \nViol\u00f5es: Marcinho \nMixagem: Andr\u00e9 Motta"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "346498",
                "likeCount": "3602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "493"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dZ11510ge4dLc7tZjoeG7LFN_8I",
            "id": "H4H99b1CjPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T04:00:00Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17106162",
                "likeCount": "332252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33385"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eaAG2CW4H_YTX0uuRY0BWdcfJU0",
            "id": "7mk7HcvUcjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T13:00:07Z",
                "channelId": "UC9vsg8Lpxf2R8CjaLrd-R1g",
                "title": "Filipe Ret - Quero Paz (Clipe Oficial) \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd",
                "description": "Filipe Ret - Quero Paz (Prod. Dallass) \nCantor: Filipe Ret \nCompositor: Filipe Ret \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\n\u00c1lbum: NUME\nSelo: SOM LIVRE & NADAMAL\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Pan\u00f3ptico Filmes\n\nDire\u00e7\u00e3o: Gabriel Camacho\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Caio Barros\nAssist\u00eancia Criativa: Daniel Lima\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Doug Martins\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Jessica Villardo\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Jessica Villardo & Maria Piragibe\nProdu\u00e7\u00e3o Ret: Thiago Tico\nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o: Iago Cruz\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Diretortales\nFot\u00f3grafo Ret: Steff Lima\n\n1\u00ba Assist. de C\u00e2mera: Beatriz Salgado\n2\u00ba Assist. de C\u00e2mera: Tes Lapa\nEquipamentos e Acess\u00f3rios de C\u00e2mera: Trov\u00e3o Filmes \nVideomaker Ret: Gabriel Bossois e Yago D\u2019Avila\n\nMake: Let\u00edcia Nemec\nFigurino Dan\u00e7arinos: J\u00fanior Ferreira \nStylist Ret: Daniele Fernandes \nAssist. Stylist Ret: Natalia Mironti\n\nElenco:\nAgatha S\u00e1 / @agathasa\nDan\u00e7arina: Erika Moraes / @eriikamoraes\nDan\u00e7arino: Bruno Paiva / @brunoo_paivaa\n\nCasting: Giany Ferreira\n\nCatering: Noz Moscada \n\nSeguran\u00e7a Ret: Andr\u00e9 Reinaldo\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Diretortales & Gabriel Camacho\nColor: Gabriel Camacho\nMotion\u00a0fx:\u00a0Dan\u00a0Santos\n\nLetra: \n\nCansei dessa vida de miragem (cansei)\nPosso te buscar \u00e0s 5 da tarde\nQuero que n\u00f3s d\u00ea certo de verdade (eu quero, bem!)\nJ\u00e1 t\u00f4 aqui, j\u00e1 voltei de viagem (j\u00e1 voltei)\n\nTrouxe lingerie, perfume Versace\nTrouxe aquele que te leva pra Marte\nUm \u00f3leo pra te fazer massagem\nGata, essa bunda \u00e9 uma obra de arte\n\nDevolve a chave da porta\nApaga da mente todas fofoca\nMe aceita como eu sou de volta\nEu juro que eu tenho a resposta\n\n(REFR\u00c3O)\n\nQuero Paz\nTu sabe o bem que me faz (tu sabe!)\nBad vibe...\nEu prometo n\u00e3o acontecer mais\nVencer sem voc\u00ea\n\u00c9 como triunfar sem gl\u00f3ria\nLevantar trof\u00e9u sem vit\u00f3ria \n\nEnt\u00e3o me diz aonde n\u00f3s errou (diz que)\nTudo vai ficar bem de novo (vai ficar bem de novo)\nHoje vamo dormir juntinho (vamo dormir juntinho)\nToda essa briga \u00e9 KO!\n\nPor que viver \u00e9 nunca desistir\nPor que a vida \u00e9 sempre lutar\nLembrei da primeira vez que te vi\nSenti que o meu destino ia mudar! (c\u00ea sabe bem que...)\n\nQuero Paz\nTu sabe o bem que me faz (tu sabe!)\nBad vibe...\nEu prometo n\u00e3o acontecer mais\nVencer sem voc\u00ea\n\u00c9 como triunfar sem gl\u00f3ria\nLevantar trof\u00e9u sem vit\u00f3ria\n\nSIGA FILIPE RET: \nSITE: filiperet.com \nLOJA: filiperetshop.com.br \nINSTAGRAM: @filiperet \nFACEBOOK: @FilipeRetOficial \nTWITTER: @FilipeRet \n\nEst\u00fadio:\nNADAMAL RECORD$",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mk7HcvUcjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mk7HcvUcjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mk7HcvUcjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mk7HcvUcjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7mk7HcvUcjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Filipe Ret",
                "tags": [
                    "filipe ret",
                    "ret",
                    "mc filipe ret",
                    "mc ret",
                    "tudubom",
                    "tdbm",
                    "nada mal",
                    "ndml",
                    "ktt",
                    "Filipe Ret",
                    "Felipe Ret"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Filipe Ret - Quero Paz (Clipe Oficial) \ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffd",
                    "description": "Filipe Ret - Quero Paz (Prod. Dallass) \nCantor: Filipe Ret \nCompositor: Filipe Ret \nMixagem e Masteriza\u00e7\u00e3o: Johnny Monteiro\n\n\u00c1lbum: NUME\nSelo: SOM LIVRE & NADAMAL\n\nFicha T\u00e9cnica:\n\nRealiza\u00e7\u00e3o: Pan\u00f3ptico Filmes\n\nDire\u00e7\u00e3o: Gabriel Camacho\nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Caio Barros\nAssist\u00eancia Criativa: Daniel Lima\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Doug Martins\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Jessica Villardo\nDire\u00e7\u00e3o de Produ\u00e7\u00e3o: Jessica Villardo & Maria Piragibe\nProdu\u00e7\u00e3o Ret: Thiago Tico\nAssist. de Produ\u00e7\u00e3o: Iago Cruz\n\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Diretortales\nFot\u00f3grafo Ret: Steff Lima\n\n1\u00ba Assist. de C\u00e2mera: Beatriz Salgado\n2\u00ba Assist. de C\u00e2mera: Tes Lapa\nEquipamentos e Acess\u00f3rios de C\u00e2mera: Trov\u00e3o Filmes \nVideomaker Ret: Gabriel Bossois e Yago D\u2019Avila\n\nMake: Let\u00edcia Nemec\nFigurino Dan\u00e7arinos: J\u00fanior Ferreira \nStylist Ret: Daniele Fernandes \nAssist. Stylist Ret: Natalia Mironti\n\nElenco:\nAgatha S\u00e1 / @agathasa\nDan\u00e7arina: Erika Moraes / @eriikamoraes\nDan\u00e7arino: Bruno Paiva / @brunoo_paivaa\n\nCasting: Giany Ferreira\n\nCatering: Noz Moscada \n\nSeguran\u00e7a Ret: Andr\u00e9 Reinaldo\n\nEdi\u00e7\u00e3o: Diretortales & Gabriel Camacho\nColor: Gabriel Camacho\nMotion\u00a0fx:\u00a0Dan\u00a0Santos\n\nLetra: \n\nCansei dessa vida de miragem (cansei)\nPosso te buscar \u00e0s 5 da tarde\nQuero que n\u00f3s d\u00ea certo de verdade (eu quero, bem!)\nJ\u00e1 t\u00f4 aqui, j\u00e1 voltei de viagem (j\u00e1 voltei)\n\nTrouxe lingerie, perfume Versace\nTrouxe aquele que te leva pra Marte\nUm \u00f3leo pra te fazer massagem\nGata, essa bunda \u00e9 uma obra de arte\n\nDevolve a chave da porta\nApaga da mente todas fofoca\nMe aceita como eu sou de volta\nEu juro que eu tenho a resposta\n\n(REFR\u00c3O)\n\nQuero Paz\nTu sabe o bem que me faz (tu sabe!)\nBad vibe...\nEu prometo n\u00e3o acontecer mais\nVencer sem voc\u00ea\n\u00c9 como triunfar sem gl\u00f3ria\nLevantar trof\u00e9u sem vit\u00f3ria \n\nEnt\u00e3o me diz aonde n\u00f3s errou (diz que)\nTudo vai ficar bem de novo (vai ficar bem de novo)\nHoje vamo dormir juntinho (vamo dormir juntinho)\nToda essa briga \u00e9 KO!\n\nPor que viver \u00e9 nunca desistir\nPor que a vida \u00e9 sempre lutar\nLembrei da primeira vez que te vi\nSenti que o meu destino ia mudar! (c\u00ea sabe bem que...)\n\nQuero Paz\nTu sabe o bem que me faz (tu sabe!)\nBad vibe...\nEu prometo n\u00e3o acontecer mais\nVencer sem voc\u00ea\n\u00c9 como triunfar sem gl\u00f3ria\nLevantar trof\u00e9u sem vit\u00f3ria\n\nSIGA FILIPE RET: \nSITE: filiperet.com \nLOJA: filiperetshop.com.br \nINSTAGRAM: @filiperet \nFACEBOOK: @FilipeRetOficial \nTWITTER: @FilipeRet \n\nEst\u00fadio:\nNADAMAL RECORD$"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517791",
                "likeCount": "25548",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yQmFk41mNYhbs0ouUISljrzPTDA",
            "id": "Dj38F7UjKS0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:07Z",
                "channelId": "UCJZMKO4pCeNf8jVifCGxFjw",
                "title": "Diego e Victor Hugo, @lauanaprado  - Camisola e Fio",
                "description": "V\u00eddeo oficial de Camisola e Fio, DVD \"Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia\" de Diego & Victor Hugo\u202c, com participa\u00e7\u00e3o de Lauana Prado.\n\nOu\u00e7a e adicione nas suas playlists http://smb.lnk.to/DVHAoVivoEmUberlandiaVol.1\n\n---\n\nDire\u00e7\u00e3o: Catatau\nProdu\u00e7\u00e3o: Eduardo Pepato\n\n---\n\nCamisola e Fio \n(Renato Sousa/Lari Ferreira/Eliabe Quexin)\n\nHoje a gente desencadeou uma briga sem p\u00e9 nem cabe\u00e7a \nUm com a cara emburrada outro pisando forte na casa inteira \n\nC\u00ea correu pro banho \nE eu fui diretin pro freezer da galadeira \nabrir uma cerveja ce abriu o chuveiro \nPeguei coberta e travesseiro \nQue a coisa t\u00e1 feia \nHoje eu durmo longe dessa encrenqueira \n\nAi voc\u00ea aparece de camisola e fio \nVai l\u00e1 pra ponta do sof\u00e1 \nMe olha de canto \nSem dar nem um pio \nA\u00ed eu sei que a raiva sumiu \nQue o sinal verde pra te amar abriu \nC\u00ea adora dar gelo nas briga \nMas minha barriga adora esses frio \nQuando voc\u00ea aparece de camisola e fio \nVai l\u00e1 pra ponta do sof\u00e1 \nMe olha de canto \nSem dar nem um pio \nA\u00ed eu sei que a raiva sumiu \nQue o sinal verde pra te amar abriu \nC\u00ea adora dar gelo nas briga \nMas minha barriga adora esses frio\n\n---\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nAnalista de A&R: Jhulia Gomes\nDiretora de Marketing: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Daniela Rabello \n\n---\n\nSiga Diego e Victor Hugo nas redes sociais:\nFacebook.com/diegoevictorhugo  \nInstagram.com/diegoevictorhugo  \nhttp://diegoevictorhugo.com.br\n\n#DiegoeVictorHugo #Sertanejo #LauanaPrado",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dj38F7UjKS0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dj38F7UjKS0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dj38F7UjKS0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dj38F7UjKS0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dj38F7UjKS0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diego e Victor Hugo",
                "tags": [
                    "diego e victor hugo",
                    "diego e vitor hugo",
                    "hugo",
                    "diego",
                    "sertanejo",
                    "m\u00fasica",
                    "20 anos",
                    "calafrio",
                    "minha metade",
                    "correndo o risco"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diego e Victor Hugo, @lauanaprado  - Camisola e Fio",
                    "description": "V\u00eddeo oficial de Camisola e Fio, DVD \"Ao Vivo em Uberl\u00e2ndia\" de Diego & Victor Hugo\u202c, com participa\u00e7\u00e3o de Lauana Prado.\n\nOu\u00e7a e adicione nas suas playlists http://smb.lnk.to/DVHAoVivoEmUberlandiaVol.1\n\n---\n\nDire\u00e7\u00e3o: Catatau\nProdu\u00e7\u00e3o: Eduardo Pepato\n\n---\n\nCamisola e Fio \n(Renato Sousa/Lari Ferreira/Eliabe Quexin)\n\nHoje a gente desencadeou uma briga sem p\u00e9 nem cabe\u00e7a \nUm com a cara emburrada outro pisando forte na casa inteira \n\nC\u00ea correu pro banho \nE eu fui diretin pro freezer da galadeira \nabrir uma cerveja ce abriu o chuveiro \nPeguei coberta e travesseiro \nQue a coisa t\u00e1 feia \nHoje eu durmo longe dessa encrenqueira \n\nAi voc\u00ea aparece de camisola e fio \nVai l\u00e1 pra ponta do sof\u00e1 \nMe olha de canto \nSem dar nem um pio \nA\u00ed eu sei que a raiva sumiu \nQue o sinal verde pra te amar abriu \nC\u00ea adora dar gelo nas briga \nMas minha barriga adora esses frio \nQuando voc\u00ea aparece de camisola e fio \nVai l\u00e1 pra ponta do sof\u00e1 \nMe olha de canto \nSem dar nem um pio \nA\u00ed eu sei que a raiva sumiu \nQue o sinal verde pra te amar abriu \nC\u00ea adora dar gelo nas briga \nMas minha barriga adora esses frio\n\n---\n\nSONY MUSIC\nPresidente: Paulo Junqueiro\nDiretor A&R: Andr\u00e9 Vilella\nAnalista de A&R: Jhulia Gomes\nDiretora de Marketing: Cristiane Sim\u00f5es\nGerente de Marketing: Daniela Rabello \n\n---\n\nSiga Diego e Victor Hugo nas redes sociais:\nFacebook.com/diegoevictorhugo  \nInstagram.com/diegoevictorhugo  \nhttp://diegoevictorhugo.com.br\n\n#DiegoeVictorHugo #Sertanejo #LauanaPrado"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1185538",
                "likeCount": "5207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "255"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ehDmuBiYpAaDfo8NSJkC3s_MjLY",
            "id": "NwGeuqmCrlk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T23:00:21Z",
                "channelId": "UCaEDMy0ItPSfPEvJf6wYIxw",
                "title": "TOUR COMPLETO PELO MEU CLOSET! l ANA HICKMANN",
                "description": "Oi, pessoal! Tudo bem? Finalmente vou mostrar pra voc\u00eas como ficou o nosso quarto depois da reforma. E n\u00e3o poderia faltar um tour completo pelo novo closet! \n\nComo voc\u00eas sabem eu sou apaixonada por organiza\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o \u00e9 claro que o closet foi pensado pra garantir muito espa\u00e7o e praticidade para o meu dia a dia. Todo o projeto foi feito pela @valcenter_planejados, que \u00e9 refer\u00eancia quando o assunto \u00e9 m\u00f3vel de qualidade. Fizeram exatamente como eu pedi, com todos os detalhes para atender da melhor maneira o meu dia a dia. Ficou incr\u00edvel e eu amei cada detalhe da decora\u00e7\u00e3o. \n\nGostaram? Comentem aqui que eu quero saber e n\u00e3o esque\u00e7am de curtir e se inscrever no canal. Beijos!\n\nINSCREVA-SE: https://goo.gl/FaiZHX\n\nSIGAM: @ahickmann - https://www.instagram.com/ahickmann/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/anahickmannoficial\nTWITTER: @ahickmann - https://twitter.com/ahickmann\n\n#anahickmann #vlog #tourcloset",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwGeuqmCrlk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwGeuqmCrlk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwGeuqmCrlk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwGeuqmCrlk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NwGeuqmCrlk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Ana Hickmann",
                "tags": [
                    "ana hickmann",
                    "canal ana hickmann",
                    "hoje em dia",
                    "moda",
                    "beleza",
                    "casa",
                    "apartamento",
                    "tour",
                    "closet",
                    "vlog",
                    "reforma",
                    "antes e depois",
                    "decora\u00e7\u00e3o",
                    "tour casa",
                    "tour closet",
                    "novo closet",
                    "closet ana hickmann",
                    "casa ana hickmann",
                    "vlog ana hickmann"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOUR COMPLETO PELO MEU CLOSET! l ANA HICKMANN",
                    "description": "Oi, pessoal! Tudo bem? Finalmente vou mostrar pra voc\u00eas como ficou o nosso quarto depois da reforma. E n\u00e3o poderia faltar um tour completo pelo novo closet! \n\nComo voc\u00eas sabem eu sou apaixonada por organiza\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o \u00e9 claro que o closet foi pensado pra garantir muito espa\u00e7o e praticidade para o meu dia a dia. Todo o projeto foi feito pela @valcenter_planejados, que \u00e9 refer\u00eancia quando o assunto \u00e9 m\u00f3vel de qualidade. Fizeram exatamente como eu pedi, com todos os detalhes para atender da melhor maneira o meu dia a dia. Ficou incr\u00edvel e eu amei cada detalhe da decora\u00e7\u00e3o. \n\nGostaram? Comentem aqui que eu quero saber e n\u00e3o esque\u00e7am de curtir e se inscrever no canal. Beijos!\n\nINSCREVA-SE: https://goo.gl/FaiZHX\n\nSIGAM: @ahickmann - https://www.instagram.com/ahickmann/\nFACEBOOK: https://www.facebook.com/anahickmannoficial\nTWITTER: @ahickmann - https://twitter.com/ahickmann\n\n#anahickmann #vlog #tourcloset"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208738",
                "likeCount": "12643",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "702"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pQ-_l-XJ2TFhmJVrNKajVzrWgDY",
            "id": "UADi8N0Xhf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T20:35:43Z",
                "channelId": "UCW-4nEie-LVG7LK3CkQeBuw",
                "title": "G2 x PRX | XLG x SEN | VALORANT Masters Toronto | Playoffs - Dia 6 (MD3)",
                "description": "Sexta-feira // 13/06/2025\n\nJogo 1 - 13h: G2 Esports (G2) x Paper Rex (PRX) (Md3)\nJogo 2 - A seguir: XLG Esports (XLG) x Sentinels (SEN) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UADi8N0Xhf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UADi8N0Xhf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UADi8N0Xhf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UADi8N0Xhf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UADi8N0Xhf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VALORANT Esports BR",
                "tags": [
                    "VALORANT",
                    "Gaming",
                    "valorant pro players",
                    "VCTAmericas",
                    "VCT",
                    "competi\u00e7\u00e3o VALORANT",
                    "campeonato valorant",
                    "VALORANT Esports",
                    "VCT 2025",
                    "KICKOFF 2025",
                    "loud",
                    "furia",
                    "2g",
                    "mibr",
                    "valorant hype",
                    "video hype vct",
                    "valorant ao vivo",
                    "valorant live"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "G2 x PRX | XLG x SEN | VALORANT Masters Toronto | Playoffs - Dia 6 (MD3)",
                    "description": "Sexta-feira // 13/06/2025\n\nJogo 1 - 13h: G2 Esports (G2) x Paper Rex (PRX) (Md3)\nJogo 2 - A seguir: XLG Esports (XLG) x Sentinels (SEN) (Md3)\n\nCurtiu? Inscreva-se em nosso canal: http://bit.ly/VCT_BR  \n\nFique de olho nas not\u00edcias e nas melhores jogadas do VALORANT Champions Tour acompanhando os nossos canais:\nWeb: https://valorantesports.com\nTwitter: https://twitter.com/valesportsbr\nInstagram: https://www.instagram.com/valesportsbr\nTikTok: https://www.tiktok.com/@valesportsbr\nTwitch: https://www.twitch.tv/valorant_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "69056",
                "likeCount": "2202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yB6AnvevnFCd0qxxTNQXbBi0yi4",
            "id": "NBZgirj_C2Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T09:00:26Z",
                "channelId": "UCHWhn9xw7x8NPPnV6eWQDQA",
                "title": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV",
                "description": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV \n\nXLOV 2nd SINGLE ALBUM [I ONE] OUT NOW \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n#XLOV #\uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c\n#1andOnly #XLOV_1andOnly\n#I_ONE #XLOV_I_ONE\n#WUMUTI #RUI #HYUN #HARU \n#\uc6b0\ubb34\ud2f0 #\ub8e8\uc774 #\ud604 #\ud558\ub8e8",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NBZgirj_C2Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "XLOV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV",
                    "description": "XLOV \uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c '1&Only' MV \n\nXLOV 2nd SINGLE ALBUM [I ONE] OUT NOW \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\n#XLOV #\uc5d1\uc2a4\ub7ec\ube0c\n#1andOnly #XLOV_1andOnly\n#I_ONE #XLOV_I_ONE\n#WUMUTI #RUI #HYUN #HARU \n#\uc6b0\ubb34\ud2f0 #\ub8e8\uc774 #\ud604 #\ud558\ub8e8"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "383161",
                "likeCount": "71664",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4mv_BK3CKYOWlXpKs1IJgzAZS6U",
            "id": "xct-RRTyNfk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T02:36:06Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "S\u00c3O PAULO 1 X 3 VASCO | MELHORES MOMENTOS | 12\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "O Vasco calou o Morumbis. Em noite fria de Dia dos Namorados, o Cruz-Maltino estava inspirado. Com atua\u00e7\u00e3o de manual de Philippe Coutinho e Rayan, o time comandado por Fernando Diniz abriu 3 a 0 e sofreu um gol j\u00e1 nos \u00faltimos segundos da partida v\u00e1lida pela 12\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro, sem dar nenhuma chance de rea\u00e7\u00e3o para o Tricolor. Os gols da vit\u00f3ria foram marcados por Rayan, Vegetti e Nuno Moreira; os donos da casa diminu\u00edram com Ryan Francisco.\n\n\ud83c\udf1f Confira os melhores momentos completos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-06-2025/sao-paulo-vasco.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine o Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#vasco #s\u00e3opaulo #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xct-RRTyNfk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xct-RRTyNfk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xct-RRTyNfk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xct-RRTyNfk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xct-RRTyNfk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "vasco",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "sao paulo",
                    "sp",
                    "tricolor",
                    "sao januario",
                    "s\u00e3o janu\u00e1rio",
                    "vasco x sao paulo",
                    "sao paulo x vasco",
                    "vasco x s\u00e3o paulo",
                    "andre silva",
                    "andr\u00e9 silva",
                    "zubeldia",
                    "zubeld\u00eda",
                    "gol contra",
                    "estrella",
                    "alan franco",
                    "esporte",
                    "globo",
                    "ge",
                    "canal ge",
                    "globoesporte",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "ao vivo",
                    "com imagem",
                    "com imagens",
                    "melhores momentos",
                    "gol",
                    "gols",
                    "lances",
                    "highlights",
                    "gols da rodada",
                    "gols do dia",
                    "gols do fant\u00e1stico",
                    "brasileirao",
                    "brasileir\u00e3o",
                    "campeonato brasileiro",
                    "pos-jogo",
                    "david"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO 1 X 3 VASCO | MELHORES MOMENTOS | 12\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "O Vasco calou o Morumbis. Em noite fria de Dia dos Namorados, o Cruz-Maltino estava inspirado. Com atua\u00e7\u00e3o de manual de Philippe Coutinho e Rayan, o time comandado por Fernando Diniz abriu 3 a 0 e sofreu um gol j\u00e1 nos \u00faltimos segundos da partida v\u00e1lida pela 12\u00aa rodada do Campeonato Brasileiro, sem dar nenhuma chance de rea\u00e7\u00e3o para o Tricolor. Os gols da vit\u00f3ria foram marcados por Rayan, Vegetti e Nuno Moreira; os donos da casa diminu\u00edram com Ryan Francisco.\n\n\ud83c\udf1f Confira os melhores momentos completos com mais replays em ge.globo:\nhttps://ge.globo.com/sp/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-06-2025/sao-paulo-vasco.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela:\nhttps://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine o Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#vasco #s\u00e3opaulo #brasileir\u00e3o\n\n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1243222",
                "likeCount": "35793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3358"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9RaaIUtlQH_wiIzKQMwmxM8fMSQ",
            "id": "t1wr-9Gx8To",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T20:58:19Z",
                "channelId": "UC2aVfU3JUEFYVFEIX2zTzGQ",
                "title": "Eduardo Costa l Ac\u00fastico do Rei (Completo)",
                "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita\n\n00:00 Tem algu\u00e9m no seu lugar \n03:56 Imperfeito \n08:02 Me esque\u00e7a \n11:52 Travesseiro Azul\n16:58 F\u00e3 \n21:17 Eu nasci\u00a0pra\u00a0amar\u00a0voc\u00ea\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1wr-9Gx8To/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1wr-9Gx8To/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1wr-9Gx8To/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1wr-9Gx8To/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t1wr-9Gx8To/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eduardo Costa",
                "tags": [
                    "Eduardo Costa",
                    "sertanejo",
                    "melhores sofrencias",
                    "eduardo costa official",
                    "eduardo costa vevo",
                    "m\u00fasica nova de eduardo costa",
                    "ainda to ai clip oficial",
                    "eduardo costa music video",
                    "o melhor de eduardo costa",
                    "eduardo costa pantanal",
                    "eduardo costa cuidado",
                    "cabare",
                    "eduardo costa live 2021",
                    "as melhores eduardo costa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Eduardo Costa l Ac\u00fastico do Rei (Completo)",
                    "description": "Ou\u00e7a na sua plataforma de \u00e1udio favorita\n\n00:00 Tem algu\u00e9m no seu lugar \n03:56 Imperfeito \n08:02 Me esque\u00e7a \n11:52 Travesseiro Azul\n16:58 F\u00e3 \n21:17 Eu nasci\u00a0pra\u00a0amar\u00a0voc\u00ea\n\nSiga Eduardo Costa nas redes sociais\nhttp://instagram.com/eduardocosta\nhttp://facebook.com/eduardocostaoficial\nhttp://twitter.com/eduardocosta\n\nOu\u00e7a Eduardo Costa nos apps de m\u00fasica\nSPOTIFY: http://bit.ly/ThisisEC\nDEEZER: http://bit.ly/DeezerEC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "163903",
                "likeCount": "2827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5s-_4P1I899OIcgTpVjJvKBJwno",
            "id": "ExtP7EX-vuY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T02:53:41Z",
                "channelId": "UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg",
                "title": "S\u00c3O PAULO 1X3 VASCO - ESSES LIXOS EST\u00c3O DESTRUINDO O S\u00c3O PAULO DE PROP\u00d3SITO?",
                "description": "\ud83d\ude00\ud83d\udc4d\ud83c\udffcCLIQUE AQUI E VOTE NO PR\u00caMIO IBEST!\nAJUDE O TIOZINHO A SAIR DA ZONA DE REBAIXAMENTO:\nhttps://premioibest.vote/270772163\n\n\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg/join\n\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\nINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\nWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\nS\u00c3O PAULO 1X3 VASCO - ESSES LIXOS EST\u00c3O DESTRUINDO O S\u00c3O PAULO DE PROP\u00d3SITO?\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nPARTICIPA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS E PODCASTS:\n\nBOLA NA VITROLA:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Gbnr_v6iFHQ\n\nBOPPISMO: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=2EHcJtbJxJk&t=3624s\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExtP7EX-vuY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExtP7EX-vuY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExtP7EX-vuY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExtP7EX-vuY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ExtP7EX-vuY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAROLO V\u00cdDEOS",
                "tags": [
                    "futebol",
                    "barolo",
                    "spfc",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "tricolor",
                    "informa\u00e7\u00f5es",
                    "novidades",
                    "s\u00e3opaulo",
                    "casares",
                    "canal",
                    "opini\u00e3o",
                    "an\u00e1lise",
                    "calleri",
                    "barolosaopaulo",
                    "blogdobarolo",
                    "saopaulobarolo",
                    "noticiasdosaopaulo",
                    "lucas",
                    "luciano",
                    "arboleda",
                    "rogeriobarolo",
                    "rodada",
                    "melhoresmomentos",
                    "campeonato",
                    "posjogo",
                    "zubeldia",
                    "oscar",
                    "enzo",
                    "wendell",
                    "cedric",
                    "novidade",
                    "torcidaqueconduz",
                    "madeincotia",
                    "belmonte",
                    "barolotricolor",
                    "barolojogos",
                    "reactbarolo",
                    "livebarolo",
                    "brasileiro",
                    "brasileirao",
                    "campeonatobrasileiro",
                    "diniz",
                    "vasco",
                    "vergonha",
                    "spoxvas",
                    "saopauloxvasco",
                    "videodobarolo",
                    "rafael"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00c3O PAULO 1X3 VASCO - ESSES LIXOS EST\u00c3O DESTRUINDO O S\u00c3O PAULO DE PROP\u00d3SITO?",
                    "description": "\ud83d\ude00\ud83d\udc4d\ud83c\udffcCLIQUE AQUI E VOTE NO PR\u00caMIO IBEST!\nAJUDE O TIOZINHO A SAIR DA ZONA DE REBAIXAMENTO:\nhttps://premioibest.vote/270772163\n\n\ud83c\udf81 GOCASE: - USE O CUPOM GOBAROLO -  CLIQUE E APROVEITE http://goca.se/gobarolo\n- TEM DESCONTO ESPECIAL! \n\nSeja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC0GUaQ6lVzvu0FWklbsKFhg/join\n\nCONTATO BAROLO\ncontatorbarolo@gmail.com\n\nINSTA DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://www.instagram.com/saostore_alphashopping\n\nWHATS DA SAO STORE (ANTIGA S\u00c3O PAULO MANIA) DO ALPHASSHOPING:\nhttps://wa.me/message/MNUR3D2HAL7JM1\n\nS\u00c3O PAULO 1X3 VASCO - ESSES LIXOS EST\u00c3O DESTRUINDO O S\u00c3O PAULO DE PROP\u00d3SITO?\nAl\u00f4, Fam\u00edlia Tricolor, amigos e amigas do canal, muito obrigado por voc\u00ea estar aqui comigo!\nDeixe seu coment\u00e1rio, seu like se gostar, compartilhe com o amigo e se inscreva para ganhar os pr\u00eamios!\nAQUI N\u00c3O \u00c9 \"VAI, S\u00c3O PAULO.\"\nAQUI \u00c9 \"VAMOS, S\u00c3O PAULO\".\nE EU N\u00c3O QUER TER RAZ\u00c3O, QUERO SER CAMPE\u00c3O!\n\nSIGA NAS REDES SOCIAIS:\n@barolovideos \n\n\ud83d\udd34\u26aa\u26ab\nO  canal BAROLO V\u00cdDEOS fala sobre o S\u00e3o Paulo Futebol Clube. Aqui \u00e9 a voz do torcedor, com not\u00edcias, informa\u00e7\u00f5es e an\u00e1lise e notas depois de cada partida do Tricolor. No meu outro canal, o canal BAROLO JOGOS, a gente tamb\u00e9m faz v\u00eddeos relacionados aos jogos do Tricolor, tanto atuais como do passado. L\u00e1 tem coletivas, apresenta\u00e7\u00f5es e grandes momentos do SPFC, al\u00e9m \u00e9 claro das lives antes de partidas importantes e lives no intervalo de todas as partidas do Tricolor. \nDivirta-se!\n\n\u26bd\nO antigo canal Boteko do Barolo se chama agora BAROLO JOGOS\nhttps://www.youtube.com/c/BOTEKODOBAROLO\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nPARTICIPA\u00c7\u00d5ES EM PROGRAMAS E PODCASTS:\n\nBOLA NA VITROLA:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=Gbnr_v6iFHQ\n\nBOPPISMO: \nhttps://www.youtube.com/watch?v=2EHcJtbJxJk&t=3624s\n\nMORUMBICAST:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=NY47kCsDTAk&t=3903s\n\nFLOW SPORT CLUB 1:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=BVIProZpDxo&t=2965s\n\nFLOW SPORT CLUB 2:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=40-L6FXQveo\n\nTOMANDO UMA COM...\nhttps://www.youtube.com/watch?v=4CoEXTUblvM\n\nBOL\u00cdVIA TALK SHOW:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PgZas3YQmck\n\nBRUNO FORMIGA\nhttps://www.youtube.com/watch?v=saFbQUUEOws\n\nLUCCA BOPP (BOPPISMO)\nhttps://www.youtube.com/watch?v=_yKlUh-r-eg\n\nSUPERS\u00d4NICO CAST\nhttps://www.youtube.com/watch?v=PwNfSb2MN0g\n\nCAMISA 21\nhttps://www.youtube.com/watch?v=AfoZYaV7rss&t=903s\n\nCANAIS DO PESSOAL DO QG TRICOLOR:\n\nCANAL DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOVIDEOS\n\nBAROLO JOGOS:\nhttps://www.youtube.com/@BAROLOJOGOS\n\nCORTES DO BAROLO:\nhttps://www.youtube.com/@CORTESDOBAROLO\n\nCANAL DO TECLAS:\nhttps://www.youtube.com/@TeclasDaniel\n\nCANAL DO JOVA:\nhttps://www.youtube.com/@JOVATRICOLOR\n\nCANAL DO DREX:\nhttps://www.youtube.com/@DrexTricolor\n\nACERVO TRICOLOR:\nhttps://www.youtube.com/@AcervoTricolor\n\n#spfc\n#tricolor\n#saopaulo\n\n#barolo #barolo2022 #S\u00e3oPauloFC  #Pr\u00e9Jogo #campe\u00e3o #SPFC #An\u00e1lise #Informa\u00e7\u00f5es #Not\u00edcias #Escala\u00e7\u00f5es #SPFC #CampeonatoBrasileiro #not\u00edcias #not\u00edciasdosaopaulo #brasileir\u00e3o #campeonatobrasileiro #mercado #refor\u00e7os #morumbi #vamossaopaulo #madeincotia #paulist\u00e3o #campeonatopaulista #melhoresmomentos #gols #morumbi #tricolor #vamossaopaulo #sudamericana #copadobrasil #copa br #copa BR #copadobrasil #sula #sulamericana #rogerio\n#casares #belmonte #not\u00edcias #informa\u00e7\u00f5es #refor\u00e7o #spfc #tricolordomorumbi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "201677",
                "likeCount": "23869",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2569"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EFq8HNNNsk-_x9EhA64N4ojXz6M",
            "id": "9OiDxUCIE2g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T13:00:14Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Servidor de Ca\u00e7ar ETs na Lua!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OiDxUCIE2g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OiDxUCIE2g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OiDxUCIE2g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OiDxUCIE2g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9OiDxUCIE2g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Servidor de Ca\u00e7ar ETs na Lua!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "649009",
                "likeCount": "13435",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "524"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2c1c3q4AtSYDUbUF9h0Iyxoua98",
            "id": "QZfH7cFp3Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:01:11Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official",
                    "new twenty one pilots",
                    "breach",
                    "breach album",
                    "breach video",
                    "the contract lyrics",
                    "breach 2025",
                    "blurryface",
                    "21 pilots",
                    "clancy",
                    "breach leak",
                    "breach tour",
                    "musica de twenty one pilots",
                    "doubt",
                    "overcompensate",
                    "twenty one pilots live",
                    "clancy world tour",
                    "i promised you a contract"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                    "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3138161",
                "likeCount": "253101",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22057"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U4jxCeFpKINoYaJurJdIkGDQCfE",
            "id": "7t0371RUv5c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:12Z",
                "channelId": "UCdHbSmhgcTWSiIC4VQdFnkg",
                "title": "INVADIMOS O NOVO CONDOM\u00cdNIO DA MAIT\u00ca!!!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7t0371RUv5c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7t0371RUv5c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7t0371RUv5c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7t0371RUv5c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7t0371RUv5c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nicolas ",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INVADIMOS O NOVO CONDOM\u00cdNIO DA MAIT\u00ca!!!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "232045",
                "likeCount": "6150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3iLqjyysrtRmzM_pwzbLYck6pe4",
            "id": "FO7sq9eWD9g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T01:01:43Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: FORTALEZA 2 X 3 SANTOS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 12\u00aa RODADA",
                "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre a Copa do Mundo de Clubes, Brasileir\u00e3o, modalidades Ol\u00edmpicas, futebol europeu, Kings League e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO7sq9eWD9g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO7sq9eWD9g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO7sq9eWD9g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO7sq9eWD9g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FO7sq9eWD9g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: FORTALEZA 2 X 3 SANTOS | BRASILEIR\u00c3O 2025 | 12\u00aa RODADA",
                    "description": "Na Caz\u00e9TV voc\u00ea acompanha tudo sobre a Copa do Mundo de Clubes, Brasileir\u00e3o, modalidades Ol\u00edmpicas, futebol europeu, Kings League e muito mais! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, po!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1009752",
                "likeCount": "27318",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1063"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "F79N-yaK-A-swHPFmhg1rk_dz78",
            "id": "Lg9iwPEztf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T18:58:37Z",
                "channelId": "UCn26TbctVxc6mUTeSZ60_iw",
                "title": "BLUEHOURS A DUPLA MAIS FORTE DO SERVIDOR",
                "description": "\ud83e\udde1 Compre Mini Muca AQUI - https://boxsugar.com.br/produto/boneco-mucahd\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/muca_hd/\n\n\ud83d\udcf1Contato Profissional: contatomucahd@gmail.com\n\n\ud83d\udc24Twitter: @0MUCAHD\n\n\ud83d\udcec Caixa Postal 12 / Cep: 86890000 / Cambira - PR\n\n\ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\nUSE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\nCREATIVE SQUAD 1.21\n\n\ud83e\udde1 - Canal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83e\udd0d - Canal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\ud83d\udc9c - Canal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n\ud83d\udc99 - Canal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\ud83d\udda4 - Canal do Mendrake: https://www.youtube.com/Mendrake\n\ud83d\udc9b - Canal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n\ud83e\udd0d - Canal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\ud83e\udde1 - Canal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\ud83d\udc99 - Canal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n\ud83d\udda4 - Canal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n\ud83d\udc9c - Canal do Pedux: www.youtube.com/pedrux_\n\ud83d\udc94 - Canal do Nait: https://www.youtube.com/Nait\n\n#CreativeSquad #Minecraft #1.21\n\ncr3at1VEsq&ad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg9iwPEztf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg9iwPEztf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg9iwPEztf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg9iwPEztf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lg9iwPEztf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MucaHD",
                "tags": [
                    "cr3at1VEsq&ad",
                    "Mine",
                    "Craft",
                    "PS5",
                    "Minecraft de Celular",
                    "Minecraft PE",
                    "MCPE",
                    "Minecraft",
                    "Minecraft PC",
                    "Minecraft Java",
                    "MucaHD",
                    "Muca",
                    "Survival",
                    "viniccius13",
                    "Farm",
                    "Ligonz",
                    "FEURIPE",
                    "Tonigon",
                    "Fixz",
                    "Onerb",
                    "Caduxinn",
                    "Obsidian",
                    "muca hd",
                    "Fui descoberto",
                    "desmascarado",
                    "espi\u00e3o",
                    "chocar",
                    "M\u00e1quina do Tempo",
                    "Viagem",
                    "Temporal",
                    "Espa\u00e7o",
                    "Tempo",
                    "Chip",
                    "Mendrake",
                    "Marvel",
                    "CreativeSquad",
                    "Creative",
                    "Squad",
                    "Esquadr\u00e3o",
                    "Criativo",
                    "Minecraft 1.20",
                    "Minecraft 1.21",
                    "Survival 1.20",
                    "Creative Squad 5",
                    "CS5",
                    "Nait",
                    "Pedrux",
                    "Bern",
                    "BlueHours"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "BLUEHOURS A DUPLA MAIS FORTE DO SERVIDOR",
                    "description": "\ud83e\udde1 Compre Mini Muca AQUI - https://boxsugar.com.br/produto/boneco-mucahd\n\n\ud83d\udcf8INSTAGRAM: https://www.instagram.com/muca_hd/\n\n\ud83d\udcf1Contato Profissional: contatomucahd@gmail.com\n\n\ud83d\udc24Twitter: @0MUCAHD\n\n\ud83d\udcec Caixa Postal 12 / Cep: 86890000 / Cambira - PR\n\n\ud83c\udfaeDiscord: https://discord.gg/STdWJ35Yt7\n\nUSE o CUPOM ''CSQUAD'' para 10% de desconto na ENXADA HOST! https://enxadahost.com/r/creativesquad\n\nCREATIVE SQUAD 1.21\n\n\ud83e\udde1 - Canal do Mucahd: https://www.youtube.com/MucaHD\n\ud83e\udd0d - Canal do Ligonz: https://www.youtube.com/Ligonz\n\ud83d\udc9c - Canal do Tonigon: https://www.youtube.com/Tonigon\n\ud83d\udc99 - Canal do Onerb: https://www.youtube.com/c/OnerbYT\n\ud83d\udda4 - Canal do Mendrake: https://www.youtube.com/Mendrake\n\ud83d\udc9b - Canal do Chip: https://www.youtube.com/Naughter\n\ud83e\udd0d - Canal do Fixz: https://www.youtube.com/fixzinho\n\ud83e\udde1 - Canal do Caduxinn: https://www.youtube.com/Caduxinn\n\ud83d\udc99 - Canal do Feuripe: https://www.youtube.com/Feuripe\n\ud83d\udda4 - Canal do Bern: https://www.youtube.com/nhein\n\ud83d\udc9c - Canal do Pedux: www.youtube.com/pedrux_\n\ud83d\udc94 - Canal do Nait: https://www.youtube.com/Nait\n\n#CreativeSquad #Minecraft #1.21\n\ncr3at1VEsq&ad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173438",
                "likeCount": "8571",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "339"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cbxUEOaBTtMyLkdHSYfi8b1snFI",
            "id": "Fc2-gRln7fU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T02:33:10Z",
                "channelId": "UCgCKagVhzGnZcuP9bSMgMCg",
                "title": "ATL\u00c9TICO-MG 2 X 0 INTERNACIONAL | MELHORES MOMENTOS | 12\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                "description": "Atl\u00e9tico-MG vence, cola no G-6 e afunda Internacional no Z-4\nGalo chega a oito jogos de invencibilidade no Brasileiro; Colorado n\u00e3o ganha h\u00e1 seis partidas\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-06-2025/atletico-mg-internacional.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #atl\u00e9ticomg #internacional \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc2-gRln7fU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc2-gRln7fU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc2-gRln7fU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc2-gRln7fU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fc2-gRln7fU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ge",
                "tags": [
                    "atl\u00e9tico-mg",
                    "internacional",
                    "atl\u00e9tico x internacional",
                    "inter",
                    "galo",
                    "gola\u00e7o",
                    "highlights",
                    "esporte",
                    "esportes",
                    "ge",
                    "ge.globo",
                    "globo esporte",
                    "globo",
                    "globoesporte.com",
                    "sportv",
                    "futebol",
                    "canal do ge",
                    "gol",
                    "gols",
                    "central do ge",
                    "Copa do Brasil",
                    "ao vivo",
                    "ao vivo com imagens",
                    "com imagens",
                    "Campeonato Brasileiro",
                    "Brasileir\u00e3o",
                    "futebol brasileiro",
                    "com imagem",
                    "futebol ao vivo",
                    "futebol 24 horas",
                    "futebol ao vivo com imagem",
                    "assist\u00eancia",
                    "virada"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATL\u00c9TICO-MG 2 X 0 INTERNACIONAL | MELHORES MOMENTOS | 12\u00aa RODADA BRASILEIR\u00c3O 2025 | ge.globo",
                    "description": "Atl\u00e9tico-MG vence, cola no G-6 e afunda Internacional no Z-4\nGalo chega a oito jogos de invencibilidade no Brasileiro; Colorado n\u00e3o ganha h\u00e1 seis partidas\n\n\ud83c\udf1f Confira todos os melhores momentos com mais replays em ge.globo: https://ge.globo.com/mg/futebol/brasileirao-serie-a/jogo/12-06-2025/atletico-mg-internacional.ghtml\n\n\ud83c\udf1f Veja como ficou a tabela: https://ge.globo.com/futebol/brasileirao-serie-a/\n\n\ud83c\udf1f Assine Premiere: https://gplay.la/ytgepremiere\n\n#Brasileir\u00e3o #atl\u00e9ticomg #internacional \n______________________________________\n\u2705 INSCREVA-SE NO CANAL GE:  https://cutt.ly/xfHlwBk\n\ud83c\udfc6 Assine o sportv e Globoplay +Canais: https://bit.ly/3oCtARt\n\u26bd Assista ao sportv pelo Globoplay: https://bit.ly/3qlSUvP\n\n\ud83d\udc49 Acesse ge.globo\n\ud83d\udc4d Curtiu o v\u00eddeo? Deixe seu like e d\u00ea seu pitaco \ud83d\ude0e\u26bd \n\n\ud83c\udf1f Playlists pra voc\u00ea maratonar \ud83c\udf1f \n\u25ba trechos SPORTV: https://cutt.ly/ERy9MiB\n\u25ba Bola Quadrada:  https://cutt.ly/IfHk7ra \n\u25baJogos Hist\u00f3ricos: https://cutt.ly/BkxoZJX\n\u25ba Listas e TOPs: https://cutt.ly/hkxo51U\n\u25ba Originais GE: https://cutt.ly/vkxpunL\n\n\u2705 Inscreva-se, tamb\u00e9m, no canal do CARTOLA FC e fique por dentro das melhores dicas do maior fantasy game do Brasil - https://cutt.ly/ffV1Xri\n\nNo canal ge voc\u00ea encontra os melhores conte\u00fados do FUTEBOL BRASILEIRO! \ud83e\udd19\ud83d\ude0e"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "750461",
                "likeCount": "14568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "742"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oAG0vCK1zx2GYBRHuLjd5ssQgZY",
            "id": "Ww8yuN42H2M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:07:22Z",
                "channelId": "UCh5WrXMEdOifhfihh3KwEmg",
                "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Quartas de final",
                "description": "PARTIDAS QUARTAS DE FINAL I 12 DE JUNHO \n\nLOS TRONCOS FC vs GEAR 7 FC\nFLUXO FC vs PANAM ALL STARZ\nDENDELE FC vs VS PORCINOS FC\nFURIA FC vs UNIT3D\n\nInscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ww8yuN42H2M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ww8yuN42H2M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ww8yuN42H2M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ww8yuN42H2M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ww8yuN42H2M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kings League Brazil",
                "tags": [
                    "games",
                    "twitch",
                    "kings league",
                    "goles kings league",
                    "kingsleague",
                    "futbol",
                    "futbol 7",
                    "pique",
                    "gerard pique",
                    "ibai",
                    "ibai llanos",
                    "kun aguero",
                    "xbuyer",
                    "djmario",
                    "casillas",
                    "analisis kings league",
                    "el joker",
                    "casillas kings league",
                    "kings league jornada",
                    "queens league",
                    "Jonvlogs",
                    "Luva de pedreiro",
                    "Paulinho",
                    "LuquEt4",
                    "Toguro",
                    "Yuri 22",
                    "Ludmilla",
                    "Allan Stag",
                    "Cerol",
                    "Nobru",
                    "Kond",
                    "Michel Elias",
                    "MC Hariel",
                    "Furia FC",
                    "Neymar",
                    "Neymar Jr",
                    "Cris Guedes",
                    "Gaules",
                    "G3X FC",
                    "Kelvin Oliveira",
                    "Coringa",
                    "Nyvi Estephan",
                    "futebol",
                    "Brazil"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc51 KINGS WORLD CUP CLUBS | Quartas de final",
                    "description": "PARTIDAS QUARTAS DE FINAL I 12 DE JUNHO \n\nLOS TRONCOS FC vs GEAR 7 FC\nFLUXO FC vs PANAM ALL STARZ\nDENDELE FC vs VS PORCINOS FC\nFURIA FC vs UNIT3D\n\nInscreva-se e n\u00e3o perca nada:\nhttps://www.youtube.com/@KingsLeagueBrazil?sub_confirmation=1\n\nInforma\u00e7\u00f5es sobre a Kings League Brazil\nhttps://kingsleague.pro/pt/brazil\n\nSiga nossas redes sociais:\n\nTwitter: https://x.com/Kings_LeagueBR\nInstagram: https://www.instagram.com/kingsleague_br\nTikTok: https://www.tiktok.com/@kingsleague_br\nTwitch: https://www.twitch.tv/kingsleague_br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "333745",
                "likeCount": "11632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "55lzdAH56n0ffXBivjIGY0AQ3SM",
            "id": "gFUledxFCpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T14:59:06Z",
                "channelId": "UCBda6I9ZUBEliGiLDLP6rWQ",
                "title": "alma livre - Delacruz (Prod. JOK3R)",
                "description": "FICHA T\u00c9CNICA \u2013 alma livre\n\nCompositores \u2013 Delacruz, Dona Nyna, JOK3R e Nathy Veras, Luiz Gustavo Castro de Oliveira\nInt\u00e9rprete \u2013 Delacruz \nBeat, Teclados e Arranjo \u2013 JOK3R \nCoro \u2013 Carol Andrade e Jonadabe \nGuitarra \u2013 Iago Sabbas\nBateria \u2013 Breno Gomes\nBaixo el\u00e9trico \u2013 Carlos J\u00fanior\nEngenheiro de Mixagem/ Masteriza\u00e7\u00e3o/ Dolby Atmos - Rudigo Calixto  \nAssistente de Mixagem, Capta\u00e7\u00e3o dos vocais  - JOK3R\nCapta\u00e7\u00e3o dos instrumentos  - Matheus Magalh\u00e3es \nRoadies - Sandrinho e Ryan \nProdu\u00e7\u00e3o - Gordinho \nSistema - Matheus Magalh\u00e3es \n\nDire\u00e7\u00e3o - Guilherme Brehm \nRealiza\u00e7\u00e3o - GBLab.co\nAD - Marina Lima \nProdu\u00e7\u00e3o - Mariana Campitelli \nDOP - Fernando Duarte \nOp. De Ronin - VRZ \nAssistente de c\u00e2mera - Renan Herison\nDire\u00e7\u00e3o de arte - Fernanda Teixeira \nContra regra - Hebert Nascimento e Naubert Quintanilha\nTransporte arte - Ricardo Fradique Porto \nAjudantes arte - Alexandre Braz, Jo\u00e3o Lopes, Diego Concei\u00e7\u00e3o e Ricardo Porto\nStylist \u2013 Rahiza Santos\nProdu\u00e7\u00e3o de moda - Moana Correira, Pedro Paiva e Bruno Soares \nPlat\u00f4 - Preto K \nGaffer/iluminador - Maicon Valladares \nAssistente maquinaria - Washington Luiz\nEletricista - Rickelmy Oliveira \nEquipamentos - Fulltimeequipos \nMotorista equipamentos - S\u00e9rgio Vitorino\nMaquiadora - Maria Moraes \nStill - Jamal Fotografia \nMaking of - Arthur Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Art\u00edstica \u2013 Lado B Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Cris Borges \nMarketing - Claudia Cavalcanti \nConte\u00fado Digital - Ana Carolina Medeiros\nAssessoria de imprensa - Gira Hub\nDesign gr\u00e1fico - Kabulosa Visuais",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFUledxFCpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFUledxFCpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFUledxFCpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFUledxFCpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gFUledxFCpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Delacruz",
                "tags": [
                    "Delacruz",
                    "dela cruz alma",
                    "delacruz almalivre",
                    "dela cruz alma livre",
                    "delacruz alma"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "alma livre - Delacruz (Prod. JOK3R)",
                    "description": "FICHA T\u00c9CNICA \u2013 alma livre\n\nCompositores \u2013 Delacruz, Dona Nyna, JOK3R e Nathy Veras, Luiz Gustavo Castro de Oliveira\nInt\u00e9rprete \u2013 Delacruz \nBeat, Teclados e Arranjo \u2013 JOK3R \nCoro \u2013 Carol Andrade e Jonadabe \nGuitarra \u2013 Iago Sabbas\nBateria \u2013 Breno Gomes\nBaixo el\u00e9trico \u2013 Carlos J\u00fanior\nEngenheiro de Mixagem/ Masteriza\u00e7\u00e3o/ Dolby Atmos - Rudigo Calixto  \nAssistente de Mixagem, Capta\u00e7\u00e3o dos vocais  - JOK3R\nCapta\u00e7\u00e3o dos instrumentos  - Matheus Magalh\u00e3es \nRoadies - Sandrinho e Ryan \nProdu\u00e7\u00e3o - Gordinho \nSistema - Matheus Magalh\u00e3es \n\nDire\u00e7\u00e3o - Guilherme Brehm \nRealiza\u00e7\u00e3o - GBLab.co\nAD - Marina Lima \nProdu\u00e7\u00e3o - Mariana Campitelli \nDOP - Fernando Duarte \nOp. De Ronin - VRZ \nAssistente de c\u00e2mera - Renan Herison\nDire\u00e7\u00e3o de arte - Fernanda Teixeira \nContra regra - Hebert Nascimento e Naubert Quintanilha\nTransporte arte - Ricardo Fradique Porto \nAjudantes arte - Alexandre Braz, Jo\u00e3o Lopes, Diego Concei\u00e7\u00e3o e Ricardo Porto\nStylist \u2013 Rahiza Santos\nProdu\u00e7\u00e3o de moda - Moana Correira, Pedro Paiva e Bruno Soares \nPlat\u00f4 - Preto K \nGaffer/iluminador - Maicon Valladares \nAssistente maquinaria - Washington Luiz\nEletricista - Rickelmy Oliveira \nEquipamentos - Fulltimeequipos \nMotorista equipamentos - S\u00e9rgio Vitorino\nMaquiadora - Maria Moraes \nStill - Jamal Fotografia \nMaking of - Arthur Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o Geral e Art\u00edstica \u2013 Lado B Produ\u00e7\u00f5es\nProdu\u00e7\u00e3o Art\u00edstica - Cris Borges \nMarketing - Claudia Cavalcanti \nConte\u00fado Digital - Ana Carolina Medeiros\nAssessoria de imprensa - Gira Hub\nDesign gr\u00e1fico - Kabulosa Visuais"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "166239",
                "likeCount": "9458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "870"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XQhxCBM5QO771wos_xk3vE-54zo",
            "id": "b2vidXi_1JY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:03:39Z",
                "channelId": "UCAdWun5RCSwqE-n1FC9bpcQ",
                "title": "Voc\u00ea N\u00c3O VAI ACREDITAR para onde a vida me LEVOU",
                "description": "\u2708\ufe0f Viajei com a camiseta da Insider do come\u00e7o ao fim \u2014 e ela seguiu impec\u00e1vel! Nada de amassar, passar calor ou marcar suor. Conforto total, mesmo com mudan\u00e7as de clima! Use meu cupom OLGA e ganhe 15% de desconto:\ud83d\udc49https://creators.insiderstore.com.br/OLGA\n#InsiderStore \n\n\u2193 Mais v\u00eddeo sobre minha vida no Brasil aqui \u2193\n\n\u2705RUSSA DETONA F\u00c1BRICA DE ESPI\u00d5ES NO BRASIL\nhttps://youtu.be/EO16zuD0jXM\n\n\u2705 POR QUE o Brasil foi eleito o PA\u00cdS MAIS LOUCO\nhttps://youtu.be/V1Sqmxs72cs\n\n\u2705 PRIMEIRA vez em Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://youtu.be/yKdYysoTu5M\n\n\ud83e\udd29Conhe\u00e7a a minha loja! Acesse http://olgadobrasil.com/ e aproveite roupas com estampas EXCLUSIVAS, super estilosas, confort\u00e1veis e de muita qualidade, feitas sob medida para meus seguidores \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udcb2 Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e sente que gostaria de me retribuir, ficarei feliz em aceitar qualquer apoio atrav\u00e9s do PIX olgadobrasil@gmail.com \ud83d\udcb2\n\n\u2611\ufe0f Meu Instagram \u2611\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/olgadobrasil\n\u2611\ufe0f Instagram da Loja \u2611\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/lojaolgadobrasil\n\u2611\ufe0f Meu TikTok \u2611\ufe0f \nhttps://www.tiktok.com/@olgadobrasil_\n\u2611\ufe0fMeu Kwai \u2611\ufe0f\nhttps://www.kwai.com/@olgadobrasil \n\nTorne-se um patrocinador do canal e voc\u00ea ter\u00e1 acesso a b\u00f4nus exclusivos. Mais detalhes: https://www.youtube.com/channel/UCAdWun5RCSwqE-n1FC9bpcQ/join\n\nSe voc\u00ea quiser me enviar algum mimo, \u00e9 muito f\u00e1cil de fazer:\ud83e\udd70\nOlga Kovalenko\nCaixa Postal 6815\nR. Bar\u00e3o de Batovi, 502 - Centro\nFlorian\u00f3polis - SC\nCEP: 88015-976",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b2vidXi_1JY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b2vidXi_1JY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b2vidXi_1JY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b2vidXi_1JY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b2vidXi_1JY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Olga Do Brasil",
                "tags": [
                    "viagem",
                    "gringa ouvindo m\u00fasica brasileira",
                    "aviao",
                    "gringa reagindo",
                    "RUSSA REAGINDO",
                    "REAGINDO",
                    "gringa russa",
                    "russa",
                    "gringa no brasil",
                    "GRINGA RUSSA REAGINDO",
                    "olga",
                    "rea\u00e7\u00e3o de gringa a clipe brasileiro",
                    "gringa falando sobre o brasil",
                    "gringa falando portugues",
                    "tap"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Voc\u00ea N\u00c3O VAI ACREDITAR para onde a vida me LEVOU",
                    "description": "\u2708\ufe0f Viajei com a camiseta da Insider do come\u00e7o ao fim \u2014 e ela seguiu impec\u00e1vel! Nada de amassar, passar calor ou marcar suor. Conforto total, mesmo com mudan\u00e7as de clima! Use meu cupom OLGA e ganhe 15% de desconto:\ud83d\udc49https://creators.insiderstore.com.br/OLGA\n#InsiderStore \n\n\u2193 Mais v\u00eddeo sobre minha vida no Brasil aqui \u2193\n\n\u2705RUSSA DETONA F\u00c1BRICA DE ESPI\u00d5ES NO BRASIL\nhttps://youtu.be/EO16zuD0jXM\n\n\u2705 POR QUE o Brasil foi eleito o PA\u00cdS MAIS LOUCO\nhttps://youtu.be/V1Sqmxs72cs\n\n\u2705 PRIMEIRA vez em Len\u00e7\u00f3is Maranhenses\nhttps://youtu.be/yKdYysoTu5M\n\n\ud83e\udd29Conhe\u00e7a a minha loja! Acesse http://olgadobrasil.com/ e aproveite roupas com estampas EXCLUSIVAS, super estilosas, confort\u00e1veis e de muita qualidade, feitas sob medida para meus seguidores \ud83e\udd29\n\n\ud83d\udcb2 Se voc\u00ea gosta do meu trabalho e sente que gostaria de me retribuir, ficarei feliz em aceitar qualquer apoio atrav\u00e9s do PIX olgadobrasil@gmail.com \ud83d\udcb2\n\n\u2611\ufe0f Meu Instagram \u2611\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/olgadobrasil\n\u2611\ufe0f Instagram da Loja \u2611\ufe0f \nhttps://www.instagram.com/lojaolgadobrasil\n\u2611\ufe0f Meu TikTok \u2611\ufe0f \nhttps://www.tiktok.com/@olgadobrasil_\n\u2611\ufe0fMeu Kwai \u2611\ufe0f\nhttps://www.kwai.com/@olgadobrasil \n\nTorne-se um patrocinador do canal e voc\u00ea ter\u00e1 acesso a b\u00f4nus exclusivos. Mais detalhes: https://www.youtube.com/channel/UCAdWun5RCSwqE-n1FC9bpcQ/join\n\nSe voc\u00ea quiser me enviar algum mimo, \u00e9 muito f\u00e1cil de fazer:\ud83e\udd70\nOlga Kovalenko\nCaixa Postal 6815\nR. Bar\u00e3o de Batovi, 502 - Centro\nFlorian\u00f3polis - SC\nCEP: 88015-976"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "228617",
                "likeCount": "34447",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1589"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KaEoCOV7uMDN8Y4vzAeQTgu_Xic",
            "id": "DgWSUDN9Axs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:05:06Z",
                "channelId": "UCdPlUdPHDqSI60DA0w5hhYw",
                "title": "Faz Uns Dias 2 - Traplaudo, Vulgo FK, PH, IG e Lil Kid (Album Sick Love - Faixa 05) DJ Murillo e LT",
                "description": "Album SICK LOVE \nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://ingrv.es/sick-love-gej-3\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nA&R / Manager: @dentinhoescreve\nSocial Media: @gabriela8amorim\nDire\u00e7\u00e3o: @borba.mov\nVisualizer Edi\u00e7\u00e3o/Color: @rafael2k87\nMotion Designer: @rafael2k87\nDesigner: @kaio.eduuu\n\n4M Records\nDiretor Executivo: Alexsandro Alves \u2018Alekzzada\u2019\u2019\nDigital Manager: Vit\u00f3ria Cardoso\nSocial Media: Giovanna Fernandes\nGerente De Canal: Gabriel Alves\n\n\nSiga Traplaudo:\nSe inscreva no canal @traplaudo\nInstagram: @traplaudo\nTwitter: @traplaudo7",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgWSUDN9Axs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgWSUDN9Axs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgWSUDN9Axs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgWSUDN9Axs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DgWSUDN9Axs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TrapLaudo",
                "tags": [
                    "Traplaudo",
                    "MC IG",
                    "MC Don Juan",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC PH",
                    "album",
                    "album magia azul",
                    "ig",
                    "ryan sp",
                    "ph",
                    "don juan",
                    "magia azul",
                    "trap",
                    "laudo",
                    "translaudo",
                    "album traplaudo",
                    "album azul",
                    "album trap",
                    "faz uns dias 2",
                    "faz uns dias faz 2",
                    "traplaudo faz uns dias",
                    "album sick love",
                    "sick love"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Faz Uns Dias 2 - Traplaudo, Vulgo FK, PH, IG e Lil Kid (Album Sick Love - Faixa 05) DJ Murillo e LT",
                    "description": "Album SICK LOVE \nOu\u00e7a agora nas plataformas digitais: https://ingrv.es/sick-love-gej-3\n\nFICHA T\u00c9CNICA \nA&R / Manager: @dentinhoescreve\nSocial Media: @gabriela8amorim\nDire\u00e7\u00e3o: @borba.mov\nVisualizer Edi\u00e7\u00e3o/Color: @rafael2k87\nMotion Designer: @rafael2k87\nDesigner: @kaio.eduuu\n\n4M Records\nDiretor Executivo: Alexsandro Alves \u2018Alekzzada\u2019\u2019\nDigital Manager: Vit\u00f3ria Cardoso\nSocial Media: Giovanna Fernandes\nGerente De Canal: Gabriel Alves\n\n\nSiga Traplaudo:\nSe inscreva no canal @traplaudo\nInstagram: @traplaudo\nTwitter: @traplaudo7"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "213012",
                "likeCount": "9568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "523"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I75D9QFZGgQeou_QcU4kM2Q0lNI",
            "id": "4UJ6Gtvsu0s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T22:00:04Z",
                "channelId": "UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw",
                "title": "ENCONTREI AS CANETINHAS ULTRA RARAS DO BOBBIE GOODS NO MEIO DO LIXO!! *DE OURO",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw/join\n\nAssista tamb\u00e9m:\nCanal da Nathalia - @NathaliaAimee \nEnaldinho - @enaldinho \n\nContato comercial: contato@brennermariano.com\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal \u00e9 voltado exclusivamente para entretenimento e n\u00e3o deve ser reproduzido em nenhuma circust\u00e2ncia. Por favor, n\u00e3o tente replicar as atividades ou desafios apresentados em casa ou em nenhum outro lugar.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UJ6Gtvsu0s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UJ6Gtvsu0s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UJ6Gtvsu0s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UJ6Gtvsu0s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4UJ6Gtvsu0s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brenner Mariano",
                "tags": [
                    "Brenner mariano",
                    "Brenner",
                    "Mariano",
                    "Enaldinho",
                    "Enaldo lopes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI AS CANETINHAS ULTRA RARAS DO BOBBIE GOODS NO MEIO DO LIXO!! *DE OURO",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UC7dN8lVhi2FPM9eZbMDrepw/join\n\nAssista tamb\u00e9m:\nCanal da Nathalia - @NathaliaAimee \nEnaldinho - @enaldinho \n\nContato comercial: contato@brennermariano.com\n\nO conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal \u00e9 voltado exclusivamente para entretenimento e n\u00e3o deve ser reproduzido em nenhuma circust\u00e2ncia. Por favor, n\u00e3o tente replicar as atividades ou desafios apresentados em casa ou em nenhum outro lugar."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "663999",
                "likeCount": "5668",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "319"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lQhVwZebVtSa3NN2yVka1OIfSeY",
            "id": "g0N2t8kaZHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T20:31:32Z",
                "channelId": "UCSTlOTcyUmzvhQi6F8lFi5w",
                "title": "AVC, Pirula e o apoio \u00e0 sua fam\u00edlia",
                "description": "Saiu a Vaquinha do Pirula, com valores recorrentes.\nhttps://www.vakinha.com.br/5548396\n\nS\u00e3o meses, se n\u00e3o mais de um ano de reabilita\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o a ajuda precisa ser cont\u00ednua.\n\nO site de apoio ao @pirulla25 \u00e9 pirulla.com.br e seu PIX \u00e9 pirula1408@gmail.com\n\nTodo apoio a ele e sua fam\u00edlia.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0N2t8kaZHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0N2t8kaZHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0N2t8kaZHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0N2t8kaZHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g0N2t8kaZHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Atila Iamarino",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AVC, Pirula e o apoio \u00e0 sua fam\u00edlia",
                    "description": "Saiu a Vaquinha do Pirula, com valores recorrentes.\nhttps://www.vakinha.com.br/5548396\n\nS\u00e3o meses, se n\u00e3o mais de um ano de reabilita\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o a ajuda precisa ser cont\u00ednua.\n\nO site de apoio ao @pirulla25 \u00e9 pirulla.com.br e seu PIX \u00e9 pirula1408@gmail.com\n\nTodo apoio a ele e sua fam\u00edlia."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112384",
                "likeCount": "21023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "930"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0CissQiVnGFu5olLiD4BmdPAAXk",
            "id": "g2AUzK7dkTI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T21:00:07Z",
                "channelId": "UC607Gii1uo93qDqiGR6-c3w",
                "title": "Blue Bot (Bauers) Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                "description": "Mussa foi desafiado por Blue Bot a intelig\u00eancia artificial do Xinglau para uma batalha de rima. Agora, Mussa tamb\u00e9m precisa vencer na rima a  Mina Bot, Mussarela Bot e Mussa Bot.\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g2AUzK7dkTI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g2AUzK7dkTI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g2AUzK7dkTI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g2AUzK7dkTI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g2AUzK7dkTI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MUSSA",
                "tags": [
                    "mussoumano",
                    "batalha de youtubers",
                    "mussoumano vs",
                    "mussa",
                    "batalha mussa",
                    "rap mussa",
                    "musicas mussa",
                    "mussa musicas",
                    "blue bot",
                    "blue bot friends",
                    "bauer blue bot",
                    "mussa bot",
                    "mussa rob\u00f4",
                    "xinglau",
                    "liga misterio"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Blue Bot (Bauers) Vs. Mussa - Batalha de Rima",
                    "description": "Mussa foi desafiado por Blue Bot a intelig\u00eancia artificial do Xinglau para uma batalha de rima. Agora, Mussa tamb\u00e9m precisa vencer na rima a  Mina Bot, Mussarela Bot e Mussa Bot.\n\n\u2022 LIVRO DO MUSSA: APRENDA A RIMAR! Compre aqui: https://bit.ly/LivroDoMussa\n\u2022 BAIXE GR\u00c1TIS o Mussa Game: https://bit.ly/MussouGame\n\u2022 CONTATO e parcerias: contato@mussastyle.com.br\n\u2022 Siga nas outras redes @mussoumano\n\nEsse \u00e9 o canal oficial de m\u00fasicas e batalhas de rap do MUSSA."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316365",
                "likeCount": "8622",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "761"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}