{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "ZTt5iSX9q5_rrgYE_ss3QMEM4Ws",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bUspn5pVeLDhb2POKqsU1V5Kp8Y",
            "id": "jmf4xIIMnuM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T18:33:22Z",
                "channelId": "UCc1sAhdaLjfJi11X1awO-yg",
                "title": "\u201cAPT.\u201d \u2013 GUILLO RIST y CRISTINA | PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 1 | #OT2025",
                "description": "\u00a1No te pierdas NADA de OT 2025!\n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0\n\nDesc\u00e1rgate la APP OFICIAL de #OT 2025 aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales: \n\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/TikTokOT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Instagram_OT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Twitter_OT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Facebook_OT\n\n\u00bfPreparado para vivir con nosotros una aventura incre\u00edble en Prime Video? \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmf4xIIMnuM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmf4xIIMnuM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmf4xIIMnuM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmf4xIIMnuM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jmf4xIIMnuM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Operaci\u00f3n Triunfo Oficial",
                "tags": [
                    "APT.",
                    "guillo rist",
                    "cristina",
                    "primer pase de micros",
                    "gala 1",
                    "ot2025",
                    "operaci\u00f3n triunfo",
                    "ot",
                    "ot 2025",
                    "ot25",
                    "prime video"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "\u201cAPT.\u201d \u2013 GUILLO RIST y CRISTINA | PRIMER PASE DE MICROS de la GALA 1 | #OT2025",
                    "description": "\u00a1No te pierdas NADA de OT 2025!\n\n\u2705 \u00a1Suscr\u00edbete de MANERA GRATUITA para poder comentar en el chat! \ud83d\udc49\ud83c\udffb http://bit.ly/CanalOT \ud83d\udcc0\n\nDesc\u00e1rgate la APP OFICIAL de #OT 2025 aqu\u00ed \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://bit.ly/AppOT2025\n\n Tambi\u00e9n te esperamos en nuestras redes sociales: \n\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/TikTokOT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Instagram_OT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Twitter_OT\n\ud83d\udd39 http://bit.ly/Facebook_OT\n\n\u00bfPreparado para vivir con nosotros una aventura incre\u00edble en Prime Video? \ud83d\udc99\ud83c\udfa4\ud83c\udfb6"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "93713",
                "likeCount": "514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2F9S7DaGklmi6_kQWKIxhpUk-Yg",
            "id": "QuOH2kRMU1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-01T10:55:50Z",
                "channelId": "UCdtdjXU0tf6fcuZhUoKN3Nw",
                "title": "Un Gran Viaje Atrevido y Maravilloso | Trailer Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines 19 de septiembre.",
                "description": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si pudieras volver atr\u00e1s y revivir los momentos que cambiaron tu vida?\nSarah (Margot Robbie) y David (Colin Farrell) se encuentran en la boda de un amigo com\u00fan, sin imaginar que el destino los llevar\u00e1 a una aventura extraordinaria: abrir puertas que conducen a sus propios recuerdos.\nJuntos recorrer\u00e1n pasajes de su pasado, enfrentar\u00e1n decisiones que los marcaron y descubrir\u00e1n que quiz\u00e1 a\u00fan hay tiempo para reescribir el futuro.\nUn viaje m\u00e1gico, emotivo y arrollador sobre el amor, la memoria y las segundas oportunidades. \u00bfTe atrever\u00edas a cruzar la puerta?\n#UnGranViajeAtrevidoYMaravilloso\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\nM\u00e1s sobre Un Gran Viaje Atrevido y Maravilloso \ud83d\udc49 https://www.sonypictures.es/pelicula/un-gran-viaje-atrevido-y-maravilloso\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuOH2kRMU1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuOH2kRMU1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuOH2kRMU1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuOH2kRMU1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QuOH2kRMU1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "sony pictures espa\u00f1a",
                    "peliculas",
                    "estrenos",
                    "cine",
                    "marvel",
                    "spiderman",
                    "rubius",
                    "auronplay",
                    "venom",
                    "trailer oficial",
                    "trailer espa\u00f1ol",
                    "el rubius",
                    "trailer",
                    "Sony Pictures",
                    "pelicula",
                    "sony",
                    "estreno",
                    "pel\u00edculas",
                    "Cazafantasmas",
                    "Ghostbusters",
                    "trailer 2021",
                    "new trailer",
                    "comedia",
                    "Pixels",
                    "ruega por nosotros",
                    "no way home",
                    "spiderman no way home",
                    "trailer spiderman",
                    "trailer no way home"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Un Gran Viaje Atrevido y Maravilloso | Trailer Oficial en Espa\u00f1ol HD. En cines 19 de septiembre.",
                    "description": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si pudieras volver atr\u00e1s y revivir los momentos que cambiaron tu vida?\nSarah (Margot Robbie) y David (Colin Farrell) se encuentran en la boda de un amigo com\u00fan, sin imaginar que el destino los llevar\u00e1 a una aventura extraordinaria: abrir puertas que conducen a sus propios recuerdos.\nJuntos recorrer\u00e1n pasajes de su pasado, enfrentar\u00e1n decisiones que los marcaron y descubrir\u00e1n que quiz\u00e1 a\u00fan hay tiempo para reescribir el futuro.\nUn viaje m\u00e1gico, emotivo y arrollador sobre el amor, la memoria y las segundas oportunidades. \u00bfTe atrever\u00edas a cruzar la puerta?\n#UnGranViajeAtrevidoYMaravilloso\n\nS\u00edguenos en: \n\nhttps://www.facebook.com/sonypicturesSpain\nhttps://twitter.com/sonypictures_es\nhttps://www.instagram.com/sonypicturesspain/\nhttps://www.tiktok.com/@sonypicturesspain\nhttp://www.youtube.com/user/EspacioSony?sub_confirmation=1\n\nM\u00e1s sobre Un Gran Viaje Atrevido y Maravilloso \ud83d\udc49 https://www.sonypictures.es/pelicula/un-gran-viaje-atrevido-y-maravilloso\n\nPR\u00d3XIMAMENTE EN CINES: \nhttps://www.youtube.com/playlist?list=PLckpn1bKw0gGshGswoGyi7dOEOCDd_DKm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2856780",
                "likeCount": "239",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QL3skknVzeWslFaqx-PO4eabZ-U",
            "id": "fKMZ_2JNfKE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T16:00:34Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "LE DEJO ENTRAR? | No, I'm Not a Human",
                "description": "Like si esto merece una pel\u00edcula BRO\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKMZ_2JNfKE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKMZ_2JNfKE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKMZ_2JNfKE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKMZ_2JNfKE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fKMZ_2JNfKE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "I'm not a Human",
                    "no soy un humano",
                    "not a human",
                    "2025",
                    "terror",
                    "nuevo",
                    "No salgas",
                    "Solo humanos",
                    "horror",
                    "fin de los tiempos",
                    "bro",
                    "gatos",
                    "noche",
                    "sol",
                    "rubius juega",
                    "visitantes",
                    "intruso",
                    "ventana",
                    "visitante"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LE DEJO ENTRAR? | No, I'm Not a Human",
                    "description": "Like si esto merece una pel\u00edcula BRO\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1193771",
                "likeCount": "62480",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u2HbQse8HWLsZcrRdVT0G8rNAU8",
            "id": "3BVHzsglnto",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T00:00:06Z",
                "channelId": "UCEcb76oxfjpX5eGysQCHvcA",
                "title": "Maria Becerra, TINI - HASTA QUE ME ENAMORO (Official Video) | SHANINA: PARTE III",
                "description": "Maria Becerra, TINI - HASTA QUE ME ENAMORO (Official Video)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/HastaQueMeEnamoro-MariaBecerraxTinixXROSS\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 X: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a TINI en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/tinistoessel\n\u25b6 X: https://twitter.com/tinistoessel\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@tinistoessel \n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7vXDAI8JwjW531ouMGbfcp\n\nSegu\u00ed a XROSS en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/xross____\n\u25b6 X: https://twitter.com/xrossprod\n\nLETRA/LYRICS\n\nYo no s\u00e9 qu\u00e9 fue lo que pas\u00f3 conmigo\nHoy la verdad est\u00e1 cayendo encima m\u00edo\nMe he inventado amores pa\u2019 llenar este vac\u00edo\nPorque ac\u00e1 dentro est\u00e1 oscuro y hace fr\u00edo\n\nEn la cornisa se me fue la sonrisa\nTodo lo que me hace bien se va con la brisa\nLa depresi\u00f3n no avisa, me olvid\u00e9 de mi risa\nMi salud mental agoniza\n\nEstoy bien hasta que me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nPero vuelvo y me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nBaby, yo sin ti es como que estoy viviendo, pero no es vida\nEs como que estoy despierta y estoy dormida\nTom\u00e1ndome los recuerdos que no se olvidan\nVida malparida\n\nTe escribo en tus cumplea\u00f1os pa ver c\u00f3mo has estado\nPasando por tu casa para ver si has llegado\nViv\u00ed la pesadilla, te vi con otra al lado\nYo queriendo matarte y vos ya me hab\u00edas matado\n\nY ahora me toca so\u00f1ar con cada beso de tu boca,\ncon fr\u00edo cada noche y no me tocas\nYo antes de ti estaba bien,\ny ahora estoy bien loca\n\nEstoy bien hasta que me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nPero vuelvo y me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nNo, no, no, no s\u00e9 si lo m\u00edo tengo soluci\u00f3n\nSigo esperando ese rayo de sol,\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nIdea original: Maria Becerra, TINI\n\nDirector: Diego Peskins\nProducci\u00f3n: Virgen Films\n\nTEAM MARIA BECERRA\nCoreograf\u00eda: Roc\u00edo N\u00fa\u00f1ez, Mariano Florido\nStyling: Nat Camval\nMake up: Violeta Murphy\nPelo: Joaqu\u00edn Vega Caro\n\nTEAM TINI \nStyling: Alba Melendo, Catalina Rodr\u00edguez Loredo, Celeste Bulfoni\nMake up: Ines Pizarro\nPelo: Zacar\u00edas Guedes\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB #TINI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BVHzsglnto/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BVHzsglnto/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BVHzsglnto/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BVHzsglnto/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3BVHzsglnto/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maria Becerra",
                "tags": [
                    "maria becerra",
                    "mari",
                    "maria",
                    "becerra",
                    "lnda",
                    "tini",
                    "tini stoessel",
                    "stoessel",
                    "violetta",
                    "hasta que me enamoro",
                    "shanina",
                    "mb3",
                    "martina",
                    "shanina parte 3"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Maria Becerra, TINI - HASTA QUE ME ENAMORO (Official Video) | SHANINA: PARTE III",
                    "description": "Maria Becerra, TINI - HASTA QUE ME ENAMORO (Official Video)\nEscuchalo AC\u00c1 \u25b6 https://wml.link/HastaQueMeEnamoro-MariaBecerraxTinixXROSS\n\nSeguime aqu\u00ed y tambi\u00e9n en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/mariabecerra\n\u25b6 X: https://x.com/MariaBecerra22\n\u25b6 Facebook: https://www.facebook.com/maribecerra22\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@mariabecerra_22\n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/artist/1DxLCyH42yaHKGK3cl5bvG\n\nSegu\u00ed a TINI en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/tinistoessel\n\u25b6 X: https://twitter.com/tinistoessel\n\u25b6 TikTok: https://www.tiktok.com/@tinistoessel \n\u25b6 Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/7vXDAI8JwjW531ouMGbfcp\n\nSegu\u00ed a XROSS en:\n\u25b6 Instagram: https://www.instagram.com/xross____\n\u25b6 X: https://twitter.com/xrossprod\n\nLETRA/LYRICS\n\nYo no s\u00e9 qu\u00e9 fue lo que pas\u00f3 conmigo\nHoy la verdad est\u00e1 cayendo encima m\u00edo\nMe he inventado amores pa\u2019 llenar este vac\u00edo\nPorque ac\u00e1 dentro est\u00e1 oscuro y hace fr\u00edo\n\nEn la cornisa se me fue la sonrisa\nTodo lo que me hace bien se va con la brisa\nLa depresi\u00f3n no avisa, me olvid\u00e9 de mi risa\nMi salud mental agoniza\n\nEstoy bien hasta que me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nPero vuelvo y me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nBaby, yo sin ti es como que estoy viviendo, pero no es vida\nEs como que estoy despierta y estoy dormida\nTom\u00e1ndome los recuerdos que no se olvidan\nVida malparida\n\nTe escribo en tus cumplea\u00f1os pa ver c\u00f3mo has estado\nPasando por tu casa para ver si has llegado\nViv\u00ed la pesadilla, te vi con otra al lado\nYo queriendo matarte y vos ya me hab\u00edas matado\n\nY ahora me toca so\u00f1ar con cada beso de tu boca,\ncon fr\u00edo cada noche y no me tocas\nYo antes de ti estaba bien,\ny ahora estoy bien loca\n\nEstoy bien hasta que me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nPero vuelvo y me enamoro moro moro moro\nMi coraz\u00f3n se queda solo solo solo solo\nYo tengo la culpa de todo todo todo todo\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nNo, no, no, no s\u00e9 si lo m\u00edo tengo soluci\u00f3n\nSigo esperando ese rayo de sol,\nVoy a equivocarme, vos vas a soltarme\n\nIdea original: Maria Becerra, TINI\n\nDirector: Diego Peskins\nProducci\u00f3n: Virgen Films\n\nTEAM MARIA BECERRA\nCoreograf\u00eda: Roc\u00edo N\u00fa\u00f1ez, Mariano Florido\nStyling: Nat Camval\nMake up: Violeta Murphy\nPelo: Joaqu\u00edn Vega Caro\n\nTEAM TINI \nStyling: Alba Melendo, Catalina Rodr\u00edguez Loredo, Celeste Bulfoni\nMake up: Ines Pizarro\nPelo: Zacar\u00edas Guedes\n\n#LaNenaDeArgentina #222 #223 #MB #TINI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1421601",
                "likeCount": "110523",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7270"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G_MgZlxLvdvRBQD25il0-DciBug",
            "id": "bWzgwpiesoE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T04:00:59Z",
                "channelId": "UC2PeMPA8PAOp-bynLoCeMLA",
                "title": "Myriad Celestia Trailer: \"Dear March 7th\" | Honkai: Star Rail",
                "description": "Dear March 7th,\nArriving at Amphoreus was never an accident.\nWhat we need to do is no different from before.\nLooking ahead, there's a desolate, ruined city, souls crying out in despair, and eyes that can no longer see the future.\nLooking back, there lies a crack in the melting memory, a thief peering into the unwanted, and a past impossible to escape.\n\"How should I move forward and continue to Trailblaze the future...\"\nIt's simple, just like what I did for you\nLet Oblivion allow the Remembrance to slumber.\nGood night.\n\nEnglish Voice:\nEvernight \u2014 Skyler Davenport\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/0qLgJNEcY\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#Evernight",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWzgwpiesoE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWzgwpiesoE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWzgwpiesoE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWzgwpiesoE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bWzgwpiesoE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Honkai: Star Rail",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Myriad Celestia Trailer: \"Dear March 7th\" | Honkai: Star Rail",
                    "description": "Dear March 7th,\nArriving at Amphoreus was never an accident.\nWhat we need to do is no different from before.\nLooking ahead, there's a desolate, ruined city, souls crying out in despair, and eyes that can no longer see the future.\nLooking back, there lies a crack in the melting memory, a thief peering into the unwanted, and a past impossible to escape.\n\"How should I move forward and continue to Trailblaze the future...\"\nIt's simple, just like what I did for you\nLet Oblivion allow the Remembrance to slumber.\nGood night.\n\nEnglish Voice:\nEvernight \u2014 Skyler Davenport\n\nDownload the Game\nhttps://hoyo.link/0qLgJNEcY\n\nFollow us to get the latest info.\nHoYoLAB: https://www.hoyolab.com/accountCenter/postList?id=172534910\nFacebook: https://www.facebook.com/HonkaiStarRail/\nX: https://twitter.com/honkaistarrail\nDiscord: https://discord.gg/honkaistarrail\nInstagram: https://www.instagram.com/honkaistarrail/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@honkaistarrail_official\nReddit: https://www.reddit.com/r/HonkaiStarRail/\n\n#HonkaiStarRail\n#StarRail\n#Evernight"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "497079",
                "likeCount": "45942",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "849"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MKP-JSw3-4s-SdOmqNrckG1IZWs",
            "id": "fnLM4e_Ioe4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T13:41:11Z",
                "channelId": "UCi7TVXyvrIwqeS9tfYD8UDA",
                "title": "GAST\u00c9 2.000\u20ac Y ME HICE ESTA PLANTILLA ILEGAL (+8 MILLONES) EA FC 26 - DjMaRiiO",
                "description": "MI PRIMERA PLANTILLA, LA MEJOR PLANTILLA DE FC 26 CON MBAPPE\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\u279cEditor: https://youtu.be/pPT_Zb38vFY\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\n\n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnLM4e_Ioe4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnLM4e_Ioe4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnLM4e_Ioe4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnLM4e_Ioe4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fnLM4e_Ioe4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DjMaRiiO",
                "tags": [
                    "djmariio",
                    "djmario",
                    "djmarrio",
                    "djmarioo",
                    "dj",
                    "mario",
                    "mariio",
                    "fut",
                    "fifa",
                    "futdraft",
                    "draft",
                    "plantilla",
                    "discard",
                    "challenge",
                    "pack",
                    "opening",
                    "handicap",
                    "pc",
                    "espa\u00f1ol",
                    "trucos",
                    "spain",
                    "spanish",
                    "el camino",
                    "MODO HISTORIA",
                    "PS5",
                    "PS4",
                    "ea sports fc",
                    "kings league",
                    "kings league oficial",
                    "ultimate mostoles",
                    "fc 25 modo carrera",
                    "fifa 25 modo carrera",
                    "fc 25 ultimate team",
                    "fc 25 gratis",
                    "fc 25 nintento switch",
                    "fut 25",
                    "fifa 25",
                    "25",
                    "ea sports fc 25",
                    "fifa 25 ps4",
                    "fc 25 ps4",
                    "fc 25 djmariio",
                    "fc 26",
                    "ea sports fc 26",
                    "la cobra",
                    "debates"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "GAST\u00c9 2.000\u20ac Y ME HICE ESTA PLANTILLA ILEGAL (+8 MILLONES) EA FC 26 - DjMaRiiO",
                    "description": "MI PRIMERA PLANTILLA, LA MEJOR PLANTILLA DE FC 26 CON MBAPPE\n\u279cTWITCH: https://www.twitch.tv/djmariio\n\u279cTIENDA ULTIMATE MOSTOLES: https://ultimatemostoles.store/\n\u279cCAMISETA OFICIAL ULTIMATE MOSTOLES: https://store.kingsleague.pro/collections/ultimate-mostoles\n\u279cTikTok: https://www.tiktok.com/@djmariio\n\u279cINSTAGRAM: https://instagram.com/DjMaRiiO\n\u279cTWITTER: http://www.twitter.com/DjMaRiiO\n\u279cDISCORD: https://discord.gg/DjMaRiiO\n\u279cCanal Secundario: http://www.youtube.com/DjMaRiiOHD\n\u279cEditor: https://youtu.be/pPT_Zb38vFY\n\n\u25baSUSCR\u00cdBETE AQU\u00cd: http://goo.gl/Fd9Cwb\n\u25baHazte MIEMBRO aqu\u00ed: https://goo.gl/ey73W1\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\n\u25baDjMaRiiO vs CRISTIANO RONALDO: https://goo.gl/v8m1Bz\n\u25baDjMaRiiO & LEO MESSI: https://goo.gl/SA9Wgk\n\u25baMI VIAJE CON EL REAL MADRID: https://goo.gl/FAjJrq\n\n-----------------------------------------------------------------------\n\nFIFA 26 EN DIRECTO normalmente, con mis trucos y consejos entre buenos lloros, os ense\u00f1o como ganar todos los partidos de FIFA 25 con 20-0 en FUT Champions \nMejor equipo de FIFA 26 ?\nMejor plantilla de FIFA 26 ?\nMejores sobres de FIFA 26 ?\nMejor jugador de FIFA 26 ?\nMejores goles de FIFA 26 ?\nMejores SBC de FIFA 26 ?\nLo tienes TODO en este canal y OJO porque se viene sorpresa en FIFA 27 ... perd\u00f3n, EA SPORTS FC 27\n\n\n\n\n\nhttps://www.twitch.tv/subs/djmariio"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "267243",
                "likeCount": "12056",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rI3vXHuFlnylBzn_85ZPzzL833E",
            "id": "EsLSSBrsJMc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T10:00:06Z",
                "channelId": "UCayaN-y6-FJ5tuTcIq6iEyA",
                "title": "HARD GZ / CELTA - VOLTAREI (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "HARD GZ / RIO1923 - VOLTAREI (VIDEO OFICIAL CELTA)\n\n\u201cVoltarei\u201d \u00e9 a canci\u00f3n oficial que celebra o regreso do Celta a Europa. Un himno que conecta a historia do club coa de milleiros de galegos e galegas que, nos anos 50 e 60, emigraron a pa\u00edses como Su\u00edza ou Alema\u00f1a na procura dun futuro mellor.\n\nNesta colaboraci\u00f3n, Hard GZ rende homenaxe a esa memoria colectiva e ao orgullo de Galicia, unindo m\u00fasica urbana, ra\u00edces tradicionais e a paix\u00f3n do celtismo nun mesmo latexar.\n\nO t\u00edtulo \u201cVoltarei\u201d simboliza a promesa de volver: a dos emigrantes que so\u00f1aban con regresar \u00e1 casa, a do club que volve a Europa, e a dunha afecci\u00f3n que nunca abandona ao seu equipo.\n\n\ud83d\udc99\ud83e\udd0d Somos da Costa. Somos do mar.\n\nCreditos:\n\nCompositores:\nPedro Ruibal (Hard GZ) \nMarcel Marti\nKevin Lisbona\nPablo C Ursusson (Sangre de Muerdago)\nPaula Caba\u00f1as\n\nLetra:\nPedro Ruibal (Hard GZ)\n\nM\u00fasicos e interpretes:\nPedro Ruibal (Hard GZ) Voz\nKevin lisbona Guitarra\nMarcel Marti Sampler\nPablo C. Ursusson voz y zanfona (Sangre de Muerdago)\nSaul Nogareda Cello\nXoel Lopez Percusion\nCarmen Gallego voz y Nyckelharpa\nIoana Perez Nu\u00f1ez Violin\nTania Caama\u00f1o Li\u00f1ares voz\nJuan Alberto Alvarez Gaita\nUxia Fernandez Voz\n\nProductores;\nPedro Ruibal (Hard GZ)\nMarcel Marti\nKevin Lisbona\n\nIngenieros:\nRamon Ramirez\nRoberto Hernandez\n\nVideo:\nSergio Cora Campos (Steel)\n\nResponsables Celta campa\u00f1a \"Voltarei\":\n\n* Gael Garc\u00eda\n* Nathan Lutch\n* Adri\u00e1n Santamarina\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLetra: \n\nVisto a cores do ceo\nvou lonxe traballar\nse souberas canto che quero\nnon me deixarias marchar\n\n\ncanto custa o di\u00f1eiro\nse co tempo te\u00f1o que pagar\nvolta de novo extranxeiro\nvolta de novo ao fogar\n\n\n(X2) Lento, morro por dentro se non estas\nsigo escoitando no vento o teu acento, o teu cantar...\nleva consigo un lamento\nun segredo gardado no tempo,\norgullo que medra no peito\nsomos dacosta somos do mar..\n\n(CAMBIO)\n\nFillos do sal e do monte, petos baleiros fuxen da morte\nfame en Galicia pura miseria da mi\u00f1a familia (mi\u00f1a familia)\nfillos do sal e do monte, bocas famentas comen do norte\nvoltar de fronte, a mi\u00f1a casi\u00f1a a familia que nunca se rompe\n\nal horizonte marchan los pobres, van pal acero van pa los barcos\npan para el pueblo pan pa la ria pa voltar cuncha chea de cartos\nas mulleres con dobre papel, criando soi\u00f1as no campo\nviudas de vivos levando o fouci\u00f1o na man e coidando de tantos\n\nentre as nubes, na mi\u00f1a terra\nchoiva, neboa,\nceo celeste sangue celta\nvoltar e sentir unha aperta\n\nna chaqueta unha foto que pesa\nnon podo esquecer a promesa\ne deixar que me leve a tristeza\nsen loitar por manter afouteza\n\nmari\u00f1eiros, emigrantes\npedindolle a virxe do carme\nque los proteja que no les falte\nhasta que las manos aguanten\n\npra o navegante, o que esta fora\nque sigue adiante busca melloras\neses de antes son como agora\ndeixan aos fillos ainda que doa...\n\nVoltarei, voltarei, voltarei (Voatareieie...)\nVoltarei, voltarei, voltarei (Voatareieie...)\nVoltarei, voltarei, voltarei (Voatareieie...)\nVoltarei, voltarei, voltarei (Voatareieie...)\n\n@hardgaliza\n@sergiosteelgup\nhttps://rio1923.gal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsLSSBrsJMc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsLSSBrsJMc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsLSSBrsJMc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsLSSBrsJMc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsLSSBrsJMc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HARD GZ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "gl",
                "localized": {
                    "title": "HARD GZ / CELTA - VOLTAREI (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": "HARD GZ / RIO1923 - VOLTAREI (VIDEO OFICIAL CELTA)\n\n\u201cVoltarei\u201d \u00e9 a canci\u00f3n oficial que celebra o regreso do Celta a Europa. Un himno que conecta a historia do club coa de milleiros de galegos e galegas que, nos anos 50 e 60, emigraron a pa\u00edses como Su\u00edza ou Alema\u00f1a na procura dun futuro mellor.\n\nNesta colaboraci\u00f3n, Hard GZ rende homenaxe a esa memoria colectiva e ao orgullo de Galicia, unindo m\u00fasica urbana, ra\u00edces tradicionais e a paix\u00f3n do celtismo nun mesmo latexar.\n\nO t\u00edtulo \u201cVoltarei\u201d simboliza a promesa de volver: a dos emigrantes que so\u00f1aban con regresar \u00e1 casa, a do club que volve a Europa, e a dunha afecci\u00f3n que nunca abandona ao seu equipo.\n\n\ud83d\udc99\ud83e\udd0d Somos da Costa. Somos do mar.\n\nCreditos:\n\nCompositores:\nPedro Ruibal (Hard GZ) \nMarcel Marti\nKevin Lisbona\nPablo C Ursusson (Sangre de Muerdago)\nPaula Caba\u00f1as\n\nLetra:\nPedro Ruibal (Hard GZ)\n\nM\u00fasicos e interpretes:\nPedro Ruibal (Hard GZ) Voz\nKevin lisbona Guitarra\nMarcel Marti Sampler\nPablo C. Ursusson voz y zanfona (Sangre de Muerdago)\nSaul Nogareda Cello\nXoel Lopez Percusion\nCarmen Gallego voz y Nyckelharpa\nIoana Perez Nu\u00f1ez Violin\nTania Caama\u00f1o Li\u00f1ares voz\nJuan Alberto Alvarez Gaita\nUxia Fernandez Voz\n\nProductores;\nPedro Ruibal (Hard GZ)\nMarcel Marti\nKevin Lisbona\n\nIngenieros:\nRamon Ramirez\nRoberto Hernandez\n\nVideo:\nSergio Cora Campos (Steel)\n\nResponsables Celta campa\u00f1a \"Voltarei\":\n\n* Gael Garc\u00eda\n* Nathan Lutch\n* Adri\u00e1n Santamarina\n\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\nLetra: \n\nVisto a cores do ceo\nvou lonxe traballar\nse souberas canto che quero\nnon me deixarias marchar\n\n\ncanto custa o di\u00f1eiro\nse co tempo te\u00f1o que pagar\nvolta de novo extranxeiro\nvolta de novo ao fogar\n\n\n(X2) Lento, morro por dentro se non estas\nsigo escoitando no vento o teu acento, o teu cantar...\nleva consigo un lamento\nun segredo gardado no tempo,\norgullo que medra no peito\nsomos dacosta somos do mar..\n\n(CAMBIO)\n\nFillos do sal e do monte, petos baleiros fuxen da morte\nfame en Galicia pura miseria da mi\u00f1a familia (mi\u00f1a familia)\nfillos do sal e do monte, bocas famentas comen do norte\nvoltar de fronte, a mi\u00f1a casi\u00f1a a familia que nunca se rompe\n\nal horizonte marchan los pobres, van pal acero van pa los barcos\npan para el pueblo pan pa la ria pa voltar cuncha chea de cartos\nas mulleres con dobre papel, criando soi\u00f1as no campo\nviudas de vivos levando o fouci\u00f1o na man e coidando de tantos\n\nentre as nubes, na mi\u00f1a terra\nchoiva, neboa,\nceo celeste sangue celta\nvoltar e sentir unha aperta\n\nna chaqueta unha foto que pesa\nnon podo esquecer a promesa\ne deixar que me leve a tristeza\nsen loitar por manter afouteza\n\nmari\u00f1eiros, emigrantes\npedindolle a virxe do carme\nque los proteja que no les falte\nhasta que las manos aguanten\n\npra o navegante, o que esta fora\nque sigue adiante busca melloras\neses de antes son como agora\ndeixan aos fillos ainda que doa...\n\nVoltarei, voltarei, voltarei (Voatareieie...)\nVoltarei, voltarei, voltarei (Voatareieie...)\nVoltarei, voltarei, voltarei (Voatareieie...)\nVoltarei, voltarei, voltarei (Voatareieie...)\n\n@hardgaliza\n@sergiosteelgup\nhttps://rio1923.gal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "43196",
                "likeCount": "3734",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "201"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gekxiQadFDvAR1Il7atOx3Khj8g",
            "id": "9K3P1H9p6tM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T16:15:28Z",
                "channelId": "UCkpS96fmTFa8gGVWJx2uVAA",
                "title": "LA ASISTENTA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried",
                "description": "LA ASISTENTA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 Diamond Films\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9K3P1H9p6tM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9K3P1H9p6tM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9K3P1H9p6tM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9K3P1H9p6tM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9K3P1H9p6tM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trailers In Spanish",
                "tags": [
                    "Pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1iler",
                    "2025",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "tr\u00e1iler de pel\u00edcula 2025",
                    "tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nueva pel\u00edcula",
                    "nuevas pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "nuevos tr\u00e1ilers de pel\u00edculas 2025",
                    "nuevas pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas 2025",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos",
                    "mejores pr\u00f3ximos estrenos 2025",
                    "mejores tr\u00e1ilers de pel\u00edculas nuevas",
                    "recopilaci\u00f3n de tr\u00e1ilers de pel\u00edculas",
                    "mejores pel\u00edculas para ver",
                    "los mejores pr\u00f3ximos estrenos"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LA ASISTENTA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried",
                    "description": "LA ASISTENTA Tr\u00e1iler Oficial Espa\u00f1ol (2025) Sydney Sweeney, Amanda Seyfried\n\nSuscr\u00edbete para m\u00e1s: https://bit.ly/44syqU6\nMejores tr\u00e1iler de 2025: https://bit.ly/4k7k1Be\nCompilaciones de tr\u00e1ilers: https://bit.ly/44mBuRB\n\n\u00a9 Diamond Films\n\nTrailers In Spanish es el lugar para ver todos los nuevos trailers y clips de las mejores pel\u00edculas y otros videos exclusivos, \u00a1TODO EN ESPA\u00d1OL!\n\n#TrailersinSpanish #Tr\u00e1iler #Pel\u00edcula #Tr\u00e1ilerEspa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "136880",
                "likeCount": "665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "69"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5zARwG3q0uAvUcblLUHA5ANZ_vk",
            "id": "_7VHp7gwxsg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T14:15:40Z",
                "channelId": "UCYcdw2wL6W6iGBKZgGK_Hjw",
                "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.7 - XAMORK NO VEAS ESTE V\u00cdDEO",
                "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7VHp7gwxsg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7VHp7gwxsg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7VHp7gwxsg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7VHp7gwxsg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_7VHp7gwxsg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folagor03",
                "tags": [
                    "fola",
                    "folagor",
                    "folagor03"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Pok\u00e9mon Super Luna Ep.7 - XAMORK NO VEAS ESTE V\u00cdDEO",
                    "description": "\u2022 MI OTRO CANAL: https://www.youtube.com/channel/UCRC21cikeG-bUwSi2hhRMAQ?sub_confirmation=1\n\ud83c\udf81\u00a1Hazte Miembro del canal! https://www.youtube.com/Folagor03/join\n\ud83d\udc4cTWITCH: http://es.twitch.tv/folagorlives\n\u2764INSTAGRAM: http://instagram.com/yoel__ramirez\n\ud83d\udca5Te ha gustado? Suscr\u00edbete! \u25ba http://bit.ly/18XvWH6\nSERVIDOR DISCORD: https://discord.gg/folagor\nCAMISETAS: http://www.latostadora.com/folagor\n\nTODAS MIS REDES SOCIALES\u25bc \nEspero que hayas disfrutado de este v\u00eddeo :D\n\nS\u00edgueme en Twitter: https://twitter.com/FolagoR\nS\u00edgueme en Facebook: https://www.facebook.com/Folagor\nS\u00edgueme en Twitch: http://es.twitch.tv/folagorlives\nS\u00edgueme en Instagram: http://instagram.com/yoel__ramirez"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "140375",
                "likeCount": "22117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3wDs0D0MEn9VKdwaUAeFROSWcLw",
            "id": "F8OdEac0eHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T18:32:01Z",
                "channelId": "UC9AdTeRX_rDFyArM7blrKtQ",
                "title": "Poliamor  - Mar Lucas, Mango",
                "description": "Escucha \"Poliamor\":  https://open.spotify.com/intl-es/track/6Q45J5h3RcPg629dFn4xHW?si=aedbbb486550414e\n\n#poliamor  #MarLucas \n\nSigue a Mar Lucas:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marlucas\n\nInstagram: https://www.instagram.com/marlucas/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8OdEac0eHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8OdEac0eHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8OdEac0eHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8OdEac0eHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/F8OdEac0eHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mar Lucas",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Poliamor  - Mar Lucas, Mango",
                    "description": "Escucha \"Poliamor\":  https://open.spotify.com/intl-es/track/6Q45J5h3RcPg629dFn4xHW?si=aedbbb486550414e\n\n#poliamor  #MarLucas \n\nSigue a Mar Lucas:\n\nTikTok: https://www.tiktok.com/@marlucas\n\nInstagram: https://www.instagram.com/marlucas/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40102",
                "likeCount": "1091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "86"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o5W6th_feKiu-VG5Ori2WcmLqtQ",
            "id": "IMrebLqjVVQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T16:06:33Z",
                "channelId": "UCtIzkqirsQxIPjSilfTGkBQ",
                "title": "La Asistenta - Tr\u00e1iler Oficial en Espa\u00f1ol",
                "description": "La Asistenta - 1 de enero solo en cines\n\nSi todav\u00eda no has le\u00eddo #laAsistenta , yo que t\u00fa aprovechar\u00eda para hacerlo ya.\nEl 1 de enero llega la pel\u00edcula, con #SydneySweeney y #AmandaSeyfried en una historia tan inquietante como adictiva, que no podr\u00e1s parar de hablar de ella.\nLibro de \u202a@PenguinLibros\u202c \n#BrandonSklenar #MicheleMorrone #PaulFeig #FreidaMcFadden #TheHousemaid\n\nSinopsis: \nBasada en el incre\u00edble fen\u00f3meno literario escrito por Freida McFadden.\n\nUna joven, Sydney Sweeney (Cualquiera menos t\u00fa, The White Lotus), con un pasado complicado comienza a trabajar como asistenta en la lujosa casa de los Winchester, Amanda Seyfried (Mamma Mia!, Chicas Malas) y Brandon Sklenar (Romper el c\u00edrculo). A medida que se adentra en la vida de la familia, descubrir\u00e1 secretos oscuros que pondr\u00e1n en peligro su seguridad, pero quiz\u00e1 ya sea demasiado tarde...\n\nS\u00edguenos en redes:\nFacebook: diamondfilmsespana  \nInstagram: diamondfilmses  \nTikTok: diamondfilmses  \nTwitter: diamondfilmses  \nY no te pierdas todas las novedades sobre nuestros estrenos en la web: https://diamondfilms.es/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMrebLqjVVQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMrebLqjVVQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMrebLqjVVQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMrebLqjVVQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IMrebLqjVVQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diamond Films Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "sydney sweeney",
                    "amanda seyfried",
                    "brandon sklenar",
                    "la asistenta",
                    "the housemaid",
                    "book",
                    "booktok",
                    "millie",
                    "nina",
                    "andrew",
                    "michele morrone"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "La Asistenta - Tr\u00e1iler Oficial en Espa\u00f1ol",
                    "description": "La Asistenta - 1 de enero solo en cines\n\nSi todav\u00eda no has le\u00eddo #laAsistenta , yo que t\u00fa aprovechar\u00eda para hacerlo ya.\nEl 1 de enero llega la pel\u00edcula, con #SydneySweeney y #AmandaSeyfried en una historia tan inquietante como adictiva, que no podr\u00e1s parar de hablar de ella.\nLibro de \u202a@PenguinLibros\u202c \n#BrandonSklenar #MicheleMorrone #PaulFeig #FreidaMcFadden #TheHousemaid\n\nSinopsis: \nBasada en el incre\u00edble fen\u00f3meno literario escrito por Freida McFadden.\n\nUna joven, Sydney Sweeney (Cualquiera menos t\u00fa, The White Lotus), con un pasado complicado comienza a trabajar como asistenta en la lujosa casa de los Winchester, Amanda Seyfried (Mamma Mia!, Chicas Malas) y Brandon Sklenar (Romper el c\u00edrculo). A medida que se adentra en la vida de la familia, descubrir\u00e1 secretos oscuros que pondr\u00e1n en peligro su seguridad, pero quiz\u00e1 ya sea demasiado tarde...\n\nS\u00edguenos en redes:\nFacebook: diamondfilmsespana  \nInstagram: diamondfilmses  \nTikTok: diamondfilmses  \nTwitter: diamondfilmses  \nY no te pierdas todas las novedades sobre nuestros estrenos en la web: https://diamondfilms.es/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "40041",
                "likeCount": "662",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q7nCzz3Xkjr_jz-khDa12aOiLtw",
            "id": "7lXl5O9XdQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T14:08:43Z",
                "channelId": "UCKvoBRFqMNqvuSvFBiNadgw",
                "title": "APOCALIPSIS COOPERATIVO CON RUBIUS Y MAXIMUS \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f - Dying Light: The Beast",
                "description": "Probamos las 4 primeras horas de Dying Light: The Beast. Al terminar la introducci\u00f3n me meto en una partida coop con Rubius y Maximus. Intentamos irnos al final del juego. Todo sale incre\u00edble. Recuerdos. Momentos. Espero que os mole :D\nhttps://www.twitch.tv/illojuan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7lXl5O9XdQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7lXl5O9XdQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7lXl5O9XdQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7lXl5O9XdQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7lXl5O9XdQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IlloJuan",
                "tags": [
                    "illojuan",
                    "mejores momentos illojuan",
                    "clips illojuan",
                    "illojuan clips",
                    "twitch illojuan",
                    "illojuan directo",
                    "lmdshow",
                    "ldmshow",
                    "mejores momentos de illojuan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "APOCALIPSIS COOPERATIVO CON RUBIUS Y MAXIMUS \ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f - Dying Light: The Beast",
                    "description": "Probamos las 4 primeras horas de Dying Light: The Beast. Al terminar la introducci\u00f3n me meto en una partida coop con Rubius y Maximus. Intentamos irnos al final del juego. Todo sale incre\u00edble. Recuerdos. Momentos. Espero que os mole :D\nhttps://www.twitch.tv/illojuan"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165560",
                "likeCount": "7246",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "242"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Rj_LzqN6fwC9gTd5s5fieIt_Frw",
            "id": "aaEfqMgdjPc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T19:29:27Z",
                "channelId": "UCz2eoXfYd-vu99oxJRycb9g",
                "title": "Cyril Kamer - Hood (Video Oficial)",
                "description": "#cyrilkamer #Hood #trap \nCyril Kamer - Hood (Video Oficial)\n\nEscucha \"Hood\" en todas las plataformas digitales:\nhttps://lnk.to/CyrilKamerHood\n\nRedes sociales\nInstagram: https://www.instagram.com/cyril.kamer\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cyril_kamer\nTwitter: https://x.com/cyrilkamer\n\nCR\u00c9DITOS\nDir @skynain__\nShot by @skynain__\n1AC @justjunji\nGaffer @goldenvisualz\nColor grading @iescobi\nVFX\u00a0@neomotion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaEfqMgdjPc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaEfqMgdjPc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaEfqMgdjPc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaEfqMgdjPc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aaEfqMgdjPc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cyril Kamer",
                "tags": [
                    "trap",
                    "cyril kamer",
                    "ciryil kamer",
                    "james harden",
                    "moneyway",
                    "CYRIL KAMER",
                    "CYRIL",
                    "KAMER",
                    "CYRILKAMER",
                    "PRISION",
                    "LAVUELTA",
                    "VUELTA",
                    "ciril kamer",
                    "ciryl kamer",
                    "ciryl",
                    "ciril",
                    "Cyril kramer",
                    "ciryil kramer",
                    "morad",
                    "mdlr",
                    "jc reyes",
                    "rebeldes",
                    "camin",
                    "bandido",
                    "bandidos",
                    "cinderella",
                    "Zendaya",
                    "3dnan ciril kamer",
                    "ciril kramer",
                    "cilill kamer",
                    "la vuelta cyril",
                    "cinderela",
                    "cryl\u00a0kamer",
                    "yovngchimi",
                    "slayter",
                    "dei v",
                    "harden",
                    "james",
                    "pressure9x19",
                    "cdobleta",
                    "coldgamestudios",
                    "experto",
                    "diamantes",
                    "vvs",
                    "chain",
                    "moha the b",
                    "hades66",
                    "jcreyes",
                    "'beny jr'"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cyril Kamer - Hood (Video Oficial)",
                    "description": "#cyrilkamer #Hood #trap \nCyril Kamer - Hood (Video Oficial)\n\nEscucha \"Hood\" en todas las plataformas digitales:\nhttps://lnk.to/CyrilKamerHood\n\nRedes sociales\nInstagram: https://www.instagram.com/cyril.kamer\nTikTok: https://www.tiktok.com/@cyril_kamer\nTwitter: https://x.com/cyrilkamer\n\nCR\u00c9DITOS\nDir @skynain__\nShot by @skynain__\n1AC @justjunji\nGaffer @goldenvisualz\nColor grading @iescobi\nVFX\u00a0@neomotion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70258",
                "likeCount": "5982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VvwPRtlZqib6Ml6evBE8Z1D5pnk",
            "id": "JpcJXbql_KU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T10:00:06Z",
                "channelId": "UCYp3rk70ACGXQ4gFAiMr1SQ",
                "title": "Rammstein XXXIII (Official Trailer)",
                "description": "Rammstein XXXIII: A limited-edition vinyl box featuring all 33 of the band\u2019s singles, remastered, pressed on 7\" vinyl and housed in a stunning, handcrafted, black, heavyweight wooden case.\n\nOrder yours at https://Rammstein.lnk.to/XXXIII\n\n\u271a Website: http://www.rammstein.com\n\u271a RammsteinShop: http://shop.rammstein.de\n\u271a Instagram: http://www.instagram.com/rammsteinofficial\n\u271a TikTok: http://www.tiktok.com/@rammstein\n\u271a Facebook: http://www.facebook.com/Rammstein\n\u271a X: http://x.com/RSprachrohr\n\n#Rammstein #RammsteinOfficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpcJXbql_KU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpcJXbql_KU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpcJXbql_KU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpcJXbql_KU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JpcJXbql_KU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rammstein Official",
                "tags": [
                    "Rammstein",
                    "Rammstein Official",
                    "Official",
                    "Official Video",
                    "Rammstein Musik",
                    "Rammstein Official Video",
                    "Rammstein.Official",
                    "Rammstein Channel",
                    "Heavy",
                    "Metal",
                    "Germany",
                    "Rammstein Video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Rammstein XXXIII (Official Trailer)",
                    "description": "Rammstein XXXIII: A limited-edition vinyl box featuring all 33 of the band\u2019s singles, remastered, pressed on 7\" vinyl and housed in a stunning, handcrafted, black, heavyweight wooden case.\n\nOrder yours at https://Rammstein.lnk.to/XXXIII\n\n\u271a Website: http://www.rammstein.com\n\u271a RammsteinShop: http://shop.rammstein.de\n\u271a Instagram: http://www.instagram.com/rammsteinofficial\n\u271a TikTok: http://www.tiktok.com/@rammstein\n\u271a Facebook: http://www.facebook.com/Rammstein\n\u271a X: http://x.com/RSprachrohr\n\n#Rammstein #RammsteinOfficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "150615",
                "likeCount": "14824",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NvNryZs6Ut8vXBTymNDoRcKrf3g",
            "id": "9SpNALWuq4k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T21:52:53Z",
                "channelId": "UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA",
                "title": "CARLO QUIERE COMPRAR MI ALMA OH GODDAMMIT THAT WAS EPIC \ud83d\udde3 || MARBELLA 3 - D\u00cdA 13 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                "description": "\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:20 INICIO\n00:10:08 SOY UNA RATA\n00:44:58 OH GOD DAMMIT\n01:11:36 THAT WAS EPIC\n01:18:54 NOS ROBAN TODO\n01:24:30 DESPEDIDA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9SpNALWuq4k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9SpNALWuq4k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9SpNALWuq4k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9SpNALWuq4k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9SpNALWuq4k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Auron",
                "tags": [
                    "Auron",
                    "AuronPlay"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CARLO QUIERE COMPRAR MI ALMA OH GODDAMMIT THAT WAS EPIC \ud83d\udde3 || MARBELLA 3 - D\u00cdA 13 || LOS GAMBINO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9",
                    "description": "\ud83d\udd34 Convi\u00e9rtete en miembro de este canal y hazte un calvo oficial: https://www.youtube.com/channel/UCFR2oaNj02WnXkOgLH0iqOA/join  \n\n\u2022\u2022\u2022 MIS REDES SOCIALES \u2022\u2022\u2022 \n\ud83d\udfe3 TWITCH \u25ba   https://www.twitch.tv/auronplay/\n\ud83d\udfe4 INSTAGRAM \u25ba   https://www.instagram.com/auronplay/  \n\u26ab\ufe0f TWITTER \u25ba   https://www.twitter.com/auronplay  \n\ud83d\udd35 DISCORD \u25ba   https://discord.gg/auroners\n\ud83d\udfe0 REDDIT \u25ba   https://www.reddit.com/r/AuronPlay/\n\n\u2022\u2022\u2022 GU\u00cdA DEL V\u00cdDEO \u2022\u2022\u2022\n00:00:00 INTRO\n00:00:20 INICIO\n00:10:08 SOY UNA RATA\n00:44:58 OH GOD DAMMIT\n01:11:36 THAT WAS EPIC\n01:18:54 NOS ROBAN TODO\n01:24:30 DESPEDIDA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "191893",
                "likeCount": "10377",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9N1AjJ0CSAKzowiyrh2X0ggmcr4",
            "id": "X4r5hlUlu8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T18:00:06Z",
                "channelId": "UCWyZhAQdbMHy8q0r5wRMGgA",
                "title": "Galvan Real - La Calma (Videoclip Oficial)",
                "description": "\"La Calma''\nPerfomed By: Galvan Real\n\nSigue a Galvan Real en redes sociales: Follow me on social networks:\nhttps://www.instagram.com/galvanreal \nhttps://www.tiktok.com/@galvanreal\nhttps://www.facebook.com/galvanmusica \nhttps://x.com/GalvanRealES\n\nPRODUCCI\u00d3N AUDIOVISUAL:\n\nDirigido por: Gabriel Pinal\nOperador de c\u00e1mara: Etienne Laffite\nEdici\u00f3n y color: Alejandro P\u00e9rez y Maybelis Rodr\u00edguez\nProducci\u00f3n: M\u00f3nica Pinal y Luis Pinal\nAyudante de c\u00e1mara: Miguel Gonz\u00e1lez\nCaracterizaci\u00f3n: Man\u00e9 Otero\nMaking of y fotograf\u00eda fija: Marina Valencia\n\nPRODUCCI\u00d3N MUSICAL:\n\nLetra: Oscar Espinosa Castillo (Galvan Real)\nProducci\u00f3n: Joaquin Garz\u00f3n\nMezcla y m\u00e1ster: Jm Castillo\nGuitarra: Sergio Gallardo\n\nLETRA:\nEs tan dif\u00edcil explicarte con palabras\nQue lo nuestro es un amor que nunca acaba\nFuimos algo m\u00e1s que amigos\nY quiz\u00e1s no lo merezco, as\u00ed lo quiso el destino\n\nHoy pintaremos de color cari\u00f1o el cielo\nTuve guardado en mi coraz\u00f3n cu\u00e1nto te quiero\nT\u00fa me entregaste la calma y me sanaste el alma\nCuraste el fr\u00edo dolor que dej\u00f3 la distancia\n\nYa no vivo en soledad, ahora huele a libertad\nSabes que el tiempo es oro \nY est\u00e1 esper\u00e1ndote al despertar, cari\u00f1o\n\nVuela, vuela que vuela, cari\u00f1o, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya\nY haces que siempre te quiera\nVuela, vuela que vuela, Dios m\u00edo, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya o puede ser que te hiera\n\nHoy pintaremos de color cari\u00f1o el cielo\nTuve guardado en mi coraz\u00f3n cu\u00e1nto te quiero\nT\u00fa me entregaste la calma y me sanaste el alma\nCuraste el fr\u00edo dolor que dej\u00f3 la distancia\n\nDime qu\u00e9 fue de los dos\nDe esas palabras de amor\nYo que te estuve esperando\nMe diste la bendici\u00f3n\nY ahora te quedas con \u00e9l\nEst\u00e1s cometiendo un error\nPero te juro por Dios\nQue t\u00fa me hiciste un favor\n\nEs tan dif\u00edcil explicarte con palabras\nQue lo nuestro es un amor que nunca acaba\nFuimos algo m\u00e1s que amigos\nY quiz\u00e1s no lo merezco, as\u00ed lo quiso el destino\n\nHoy pintaremos de color cari\u00f1o el cielo\nTuve guardado en mi coraz\u00f3n cu\u00e1nto te quiero\nT\u00fa me entregaste la calma y me sanaste el alma\nCuraste el fr\u00edo dolor que dej\u00f3 la distancia\n\nVuela, vuela que vuela, cari\u00f1o, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya\nY haces que siempre te quiera\nVuela, vuela que vuela, cari\u00f1o, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya\nY haces que siempre te quiera\n\nVuela, vuela que vuela, Dios m\u00edo, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya o puede ser que te hiera.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4r5hlUlu8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4r5hlUlu8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4r5hlUlu8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4r5hlUlu8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X4r5hlUlu8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GALVAN REAL",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Galvan Real - La Calma (Videoclip Oficial)",
                    "description": "\"La Calma''\nPerfomed By: Galvan Real\n\nSigue a Galvan Real en redes sociales: Follow me on social networks:\nhttps://www.instagram.com/galvanreal \nhttps://www.tiktok.com/@galvanreal\nhttps://www.facebook.com/galvanmusica \nhttps://x.com/GalvanRealES\n\nPRODUCCI\u00d3N AUDIOVISUAL:\n\nDirigido por: Gabriel Pinal\nOperador de c\u00e1mara: Etienne Laffite\nEdici\u00f3n y color: Alejandro P\u00e9rez y Maybelis Rodr\u00edguez\nProducci\u00f3n: M\u00f3nica Pinal y Luis Pinal\nAyudante de c\u00e1mara: Miguel Gonz\u00e1lez\nCaracterizaci\u00f3n: Man\u00e9 Otero\nMaking of y fotograf\u00eda fija: Marina Valencia\n\nPRODUCCI\u00d3N MUSICAL:\n\nLetra: Oscar Espinosa Castillo (Galvan Real)\nProducci\u00f3n: Joaquin Garz\u00f3n\nMezcla y m\u00e1ster: Jm Castillo\nGuitarra: Sergio Gallardo\n\nLETRA:\nEs tan dif\u00edcil explicarte con palabras\nQue lo nuestro es un amor que nunca acaba\nFuimos algo m\u00e1s que amigos\nY quiz\u00e1s no lo merezco, as\u00ed lo quiso el destino\n\nHoy pintaremos de color cari\u00f1o el cielo\nTuve guardado en mi coraz\u00f3n cu\u00e1nto te quiero\nT\u00fa me entregaste la calma y me sanaste el alma\nCuraste el fr\u00edo dolor que dej\u00f3 la distancia\n\nYa no vivo en soledad, ahora huele a libertad\nSabes que el tiempo es oro \nY est\u00e1 esper\u00e1ndote al despertar, cari\u00f1o\n\nVuela, vuela que vuela, cari\u00f1o, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya\nY haces que siempre te quiera\nVuela, vuela que vuela, Dios m\u00edo, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya o puede ser que te hiera\n\nHoy pintaremos de color cari\u00f1o el cielo\nTuve guardado en mi coraz\u00f3n cu\u00e1nto te quiero\nT\u00fa me entregaste la calma y me sanaste el alma\nCuraste el fr\u00edo dolor que dej\u00f3 la distancia\n\nDime qu\u00e9 fue de los dos\nDe esas palabras de amor\nYo que te estuve esperando\nMe diste la bendici\u00f3n\nY ahora te quedas con \u00e9l\nEst\u00e1s cometiendo un error\nPero te juro por Dios\nQue t\u00fa me hiciste un favor\n\nEs tan dif\u00edcil explicarte con palabras\nQue lo nuestro es un amor que nunca acaba\nFuimos algo m\u00e1s que amigos\nY quiz\u00e1s no lo merezco, as\u00ed lo quiso el destino\n\nHoy pintaremos de color cari\u00f1o el cielo\nTuve guardado en mi coraz\u00f3n cu\u00e1nto te quiero\nT\u00fa me entregaste la calma y me sanaste el alma\nCuraste el fr\u00edo dolor que dej\u00f3 la distancia\n\nVuela, vuela que vuela, cari\u00f1o, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya\nY haces que siempre te quiera\nVuela, vuela que vuela, cari\u00f1o, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya\nY haces que siempre te quiera\n\nVuela, vuela que vuela, Dios m\u00edo, que el tiempo vuela\nY no dejes que se vaya o puede ser que te hiera."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "72992",
                "likeCount": "4417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "240"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U_OQak32tkt1_h-1EQuxViGLV8E",
            "id": "VSov3ZGfwLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-17T12:30:04Z",
                "channelId": "UCT2UUebPuLke_BShrDh_YEA",
                "title": "ONE PIECE: Temporada 2 | Avance | Netflix",
                "description": "\u00a1Vuelve la banda del Sombrero de Paja! Prep\u00e1rate para zarpar hacia la traicionera Grand Line con Luffy, Zoro, Nami, Usopp y Sanji. La segunda temporada de \u2018ONE PIECE: Rumbo a la Grand Line\u2019 viene cargada de peligros, nuevos amigos y famosos tesoros para nuestra querida tripulaci\u00f3n. \n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81218765\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\n#ONEPIECE\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSov3ZGfwLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSov3ZGfwLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSov3ZGfwLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSov3ZGfwLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VSov3ZGfwLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "Acci\u00f3n",
                    "Acci\u00f3n real",
                    "Adaptaci\u00f3n",
                    "Anime",
                    "Aventuras incre\u00edbles",
                    "Barcos",
                    "Chopper",
                    "Going Merry",
                    "Into the Grand Line",
                    "I\u00f1aki Godoy",
                    "Laboon",
                    "Luffy",
                    "Mackenyu",
                    "Manga",
                    "Miss All Sunday",
                    "Miss Wednesday",
                    "Nami",
                    "Netflix",
                    "Oda",
                    "One Piece",
                    "One Piece segunda temporada",
                    "Pirata",
                    "Rumbo a la Grand Line",
                    "Smoker",
                    "Temporada 2",
                    "VFX",
                    "Vivi",
                    "Zoro",
                    "vuelven los Sombrero de Paja"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "ONE PIECE: Temporada 2 | Avance | Netflix",
                    "description": "\u00a1Vuelve la banda del Sombrero de Paja! Prep\u00e1rate para zarpar hacia la traicionera Grand Line con Luffy, Zoro, Nami, Usopp y Sanji. La segunda temporada de \u2018ONE PIECE: Rumbo a la Grand Line\u2019 viene cargada de peligros, nuevos amigos y famosos tesoros para nuestra querida tripulaci\u00f3n. \n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81218765\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2WLqSZd\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nhttps://Facebook.com/NetflixEspana\nhttps://Instagram.com/NetflixES\nhttps://Twitter.com/NetflixES\n\n#ONEPIECE\n#netflixespa\u00f1a\n#seriesnetflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32913",
                "likeCount": "1315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "70"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eBVnqjhpixwWgFbrPkvloHwUYhs",
            "id": "e9ZdyOQ60gs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T19:26:29Z",
                "channelId": "UCbtLdlNCv721DvMBZrF5XSQ",
                "title": "De $0 a $100 Qi en 24 HORAS en Steal a Brainrot (Record)",
                "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9ZdyOQ60gs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9ZdyOQ60gs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9ZdyOQ60gs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9ZdyOQ60gs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/e9ZdyOQ60gs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoyNeto",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrot roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "base brainrot",
                    "soyneto",
                    "nueva base",
                    "flex roblox",
                    "zeer"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "De $0 a $100 Qi en 24 HORAS en Steal a Brainrot (Record)",
                    "description": "\ud83d\udc40 COMPRA LA MOCHILA DE NETO BLOX (te hace pro): https://www.roblox.com/es/catalog/115604958374841/Mochila-de-NETOBLOX\n\n\u27a1\ufe0f SIGUEME EN ROBLOX: https://www.roblox.com/users/924122577/profile?friendshipSourceType=PlayerSearch\n\n\ud83d\udc7e DISCORD: \n\nRoba un brainrot\n\nSUSCRIBETE\n\n#roblox #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2140654",
                "likeCount": "16517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1514"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LUAAbHDQX1D0CTD3R3AVW4ajZpQ",
            "id": "njM8grLtEC0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T22:00:57Z",
                "channelId": "UCCEZY5vEQBsQN5i3ceiLo7g",
                "title": "Alejandro Sanz, Rels B - No me tires flores (Video Oficial)",
                "description": "Alejandro Sanz y Rels B presentan \u201cNo me tires flores\u201d.\n\nEscucha m\u00e1s de Alejandro Sanz:\n \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/5sUrlPAHlS9NEirDB8SEbF?si=d8468c5f9a71462a\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH27WY\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/alejandro-sanz/162036\nYouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCGe3279ZI3YLoCWCd7wB0pg\n\nLetra: \n\nNo me tires flores\nM\u00e1s amigos yo ped\u00ed pa\u2019 este a\u00f1o nuevo\nCada d\u00eda tengo menos, pierdo m\u00e1s\n\u00bfCu\u00e1nta gente te regala hoy un te quiero?\nEso no se dice si no es de verdad\n \nNo confundo lo bonito con lo nuevo\nCuido mucho m\u00e1s lo que hace el tiempo estar\nDecirlo m\u00e1s de una vez puede ser bueno, amor\nLo aprend\u00ed despu\u00e9s de tanto darte m\u00e1s\n \nMiro al frente para nunca despistarme\nAlgunas veces llegu\u00e9 tarde o lo perd\u00ed por esperar\nSin errores todo ser\u00eda diferente\nPor ahora de perder aprend\u00ed m\u00e1s que de ganar\n \nNo, no me tires flores que eso es pa\u2019 los muertos\nNo me hace falta nadie, yo eso ya lo entiendo\nNo bastan mil millones para comprar lo nuestro\nSi me quieres como yo te quiero todo est\u00e1 perfecto\n \nA veces solo necesito estar con los pies en la arena\nYa se cumpli\u00f3 el sue\u00f1o de todos juntos, casa frente al mar\nVimos de todo en esta playa pero nunca las sirenas\nAunque con poco de imaginaci\u00f3n, podr\u00eda ser verdad\n \nSi me pidieran opini\u00f3n dir\u00eda que por m\u00e1s camino\nno llego al final\nY mi mensaje pa una mente inquieta es que al final de todo,\nmejor no pensar\n \nEstoy cerca de ti , y aunque no est\u00e9s aqu\u00ed,\nno hace falta que me des la espalda\nLas mejores amistades\nson las que menos se hablan\n \nLl\u00e9vame a donde todo sean flores\nQui\u00e9reme si es como yo te quiero\nEsta vida es demasiado fuerte\npara andar con miedo\n \nNo te escondas donde ellos se esconden\nTu palante y ya veremos luego\nSi al final vendr\u00e1n todos corriendo,\nya nos conocemos\n \nNo, no me tires flores que eso es pa\u2019 los muertos\nNo me hace falta nadie, yo eso ya lo entiendo\nNo bastan mil millones , para comprar lo nuestro\nSi me quieres como yo te quiero , todo est\u00e1 perfecto",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njM8grLtEC0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njM8grLtEC0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njM8grLtEC0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njM8grLtEC0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/njM8grLtEC0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlejandroSanzVEVO",
                "tags": [
                    "alejandro sanz",
                    "rels",
                    "alejandro sanz no me tires flores",
                    "rels no me tires flores",
                    "alejandro sanz rels",
                    "ahora qu\u00e9",
                    "el vino de tu boca",
                    "tu vas sin",
                    "fav",
                    "pop latino",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "Latin Pop",
                    "No me tires flores",
                    "Soft"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Alejandro Sanz, Rels B - No me tires flores (Video Oficial)",
                    "description": "Alejandro Sanz y Rels B presentan \u201cNo me tires flores\u201d.\n\nEscucha m\u00e1s de Alejandro Sanz:\n \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/5sUrlPAHlS9NEirDB8SEbF?si=d8468c5f9a71462a\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH27WY\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/alejandro-sanz/162036\nYouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCGe3279ZI3YLoCWCd7wB0pg\n\nLetra: \n\nNo me tires flores\nM\u00e1s amigos yo ped\u00ed pa\u2019 este a\u00f1o nuevo\nCada d\u00eda tengo menos, pierdo m\u00e1s\n\u00bfCu\u00e1nta gente te regala hoy un te quiero?\nEso no se dice si no es de verdad\n \nNo confundo lo bonito con lo nuevo\nCuido mucho m\u00e1s lo que hace el tiempo estar\nDecirlo m\u00e1s de una vez puede ser bueno, amor\nLo aprend\u00ed despu\u00e9s de tanto darte m\u00e1s\n \nMiro al frente para nunca despistarme\nAlgunas veces llegu\u00e9 tarde o lo perd\u00ed por esperar\nSin errores todo ser\u00eda diferente\nPor ahora de perder aprend\u00ed m\u00e1s que de ganar\n \nNo, no me tires flores que eso es pa\u2019 los muertos\nNo me hace falta nadie, yo eso ya lo entiendo\nNo bastan mil millones para comprar lo nuestro\nSi me quieres como yo te quiero todo est\u00e1 perfecto\n \nA veces solo necesito estar con los pies en la arena\nYa se cumpli\u00f3 el sue\u00f1o de todos juntos, casa frente al mar\nVimos de todo en esta playa pero nunca las sirenas\nAunque con poco de imaginaci\u00f3n, podr\u00eda ser verdad\n \nSi me pidieran opini\u00f3n dir\u00eda que por m\u00e1s camino\nno llego al final\nY mi mensaje pa una mente inquieta es que al final de todo,\nmejor no pensar\n \nEstoy cerca de ti , y aunque no est\u00e9s aqu\u00ed,\nno hace falta que me des la espalda\nLas mejores amistades\nson las que menos se hablan\n \nLl\u00e9vame a donde todo sean flores\nQui\u00e9reme si es como yo te quiero\nEsta vida es demasiado fuerte\npara andar con miedo\n \nNo te escondas donde ellos se esconden\nTu palante y ya veremos luego\nSi al final vendr\u00e1n todos corriendo,\nya nos conocemos\n \nNo, no me tires flores que eso es pa\u2019 los muertos\nNo me hace falta nadie, yo eso ya lo entiendo\nNo bastan mil millones , para comprar lo nuestro\nSi me quieres como yo te quiero , todo est\u00e1 perfecto"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "152674",
                "likeCount": "8124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "311"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Q24rBIn0_wcaWBCp1pa6iNwTHaM",
            "id": "Mbp6wW8X3_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T01:58:14Z",
                "channelId": "UCggHFGmLDDStxyM-uy9DYnQ",
                "title": "\ud83d\udd34- El MAYOR ROBO a los LABORATORIOS de MARBELLA \ud83e\uddea\ud83d\udca5",
                "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mbp6wW8X3_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mbp6wW8X3_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mbp6wW8X3_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mbp6wW8X3_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mbp6wW8X3_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nexxuz World",
                "tags": [
                    "ark",
                    "ARK",
                    "ARK SURVIVAL EVOLVED",
                    "ARK SERIE",
                    "reinos enfrentados",
                    "reinos",
                    "serie ark",
                    "extremo",
                    "supervivencia",
                    "dinosaurio depredador",
                    "dinosaurios",
                    "dinosaurios juegos",
                    "dinosaurio juego",
                    "juego dinosaurio",
                    "juegos de dinosaurios",
                    "parque dinosaurios",
                    "dinosaurios juego",
                    "dinosaurios ark",
                    "jurassic world ark",
                    "juegos dinosaurios",
                    "dinosaurios serie",
                    "dinosaurio ark",
                    "nexxuz",
                    "nexxuz world",
                    "nexxuz hd",
                    "nexxuz ark",
                    "nexus"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34- El MAYOR ROBO a los LABORATORIOS de MARBELLA \ud83e\uddea\ud83d\udca5",
                    "description": "C\u00f3digo de Fortnite: NEXXUZWORLD\nTwitter: https://twitter.com/NexxuzHD\nInstagram: https://instagram.com/nexxuzofficial/\nFacebook: https://www.facebook.com/NexxuzHDOficial"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "194343",
                "likeCount": "10565",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8Ft_drY4Hf3C_6I6xnX6i-i7c2A",
            "id": "enlQuT4WTSM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T01:02:52Z",
                "channelId": "UCqPk-0pva-qFp2Pt8Faorbw",
                "title": "Kapo - Ohnana (Letra)",
                "description": "#kapo #ohnana #letra #spicylyrics \n\ud83c\udfb5 OHNANA - Kapo\nKapo - Ohnana (Letra)\n\nKAPO :\nhttps://naeku.app/ohnana.KND/spotify\nhttps://naeku.app/ohnana.KND/instagra...\n\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los v\u00eddeos nuevos!\n\n\ud83c\udfa4 Letra:\nAy, aqu\u00ed estoy yo (Aqu\u00ed estoy yo)\nParqueado en el mismo lugar donde te conoc\u00ed (Donde te conoc\u00ed)\nTodo lo que suena en la radio, me recuerda a vos\nVos all\u00e1 y yo ac\u00e1\nY yo no s\u00e9 si pueda, pero sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSigo pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en este ti\u0435mpo no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\nMira la luna y sient\u0435 que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Verso 2]\n\u00a1Ay! Con una rosa, la conquist\u00e9\nBailando dancehall, me la llev\u00e9\nY sin brisa, yo la moj\u00e9\nSin tocarla, la desnud\u00e9\nMucho hermosa, bien lo sabe\nY to'os los d\u00edas le hago saber\nQue me tiene loco con ese vaiv\u00e9n\nY sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSiempre pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n\n[Outro]\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nYo Gangsta\n(Oh-na-na)\nEn estos tiempos no se ve\n(Siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n\n#kapo #ohnana #letra \n\ntags\nkapo ohnana, kapo ohnana letra, ohnana kapo letra, ohnana letra, ohnana kapo, ohnana, ohnana letra kapo, kapo letra ohnana, letra kapo ohnana, kapo - ohnana (letra ), kapo ohnana lyrics, kapo - ohnana lyrics, letra ohnana, ohnana lyrics, kapo letra ohana, letra ohnana kapo, ohana letra kapo, ohnana - kapo (letra/lyrics), ohnana kapo lyrics, kapo - ohnana letra, ohnana lyrics kapo, kapo - ohnana, ohnana - kapo lyrics, ohnana - kapo letra, ohnana kapo letra lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enlQuT4WTSM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enlQuT4WTSM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enlQuT4WTSM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enlQuT4WTSM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/enlQuT4WTSM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spicy Lyrics",
                "tags": [
                    "kapo ohnana",
                    "kapo ohnana letra",
                    "ohnana kapo letra",
                    "ohnana letra",
                    "ohnana kapo",
                    "ohnana",
                    "ohnana letra kapo",
                    "kapo letra ohnana",
                    "letra kapo ohnana",
                    "kapo - ohnana (letra )",
                    "kapo ohnana lyrics",
                    "kapo - ohnana lyrics",
                    "letra ohnana",
                    "ohnana lyrics",
                    "kapo letra ohana",
                    "letra ohnana kapo",
                    "ohana letra kapo",
                    "ohnana - kapo (letra/lyrics)",
                    "ohnana kapo lyrics",
                    "kapo - ohnana letra",
                    "ohnana lyrics kapo",
                    "kapo - ohnana",
                    "ohnana - kapo lyrics",
                    "ohnana - kapo letra",
                    "ohnana kapo letra lyrics"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Kapo - Ohnana (Letra)",
                    "description": "#kapo #ohnana #letra #spicylyrics \n\ud83c\udfb5 OHNANA - Kapo\nKapo - Ohnana (Letra)\n\nKAPO :\nhttps://naeku.app/ohnana.KND/spotify\nhttps://naeku.app/ohnana.KND/instagra...\n\n\n\ud83d\udd14 Activa las notificaciones para enterarte de los v\u00eddeos nuevos!\n\n\ud83c\udfa4 Letra:\nAy, aqu\u00ed estoy yo (Aqu\u00ed estoy yo)\nParqueado en el mismo lugar donde te conoc\u00ed (Donde te conoc\u00ed)\nTodo lo que suena en la radio, me recuerda a vos\nVos all\u00e1 y yo ac\u00e1\nY yo no s\u00e9 si pueda, pero sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSigo pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en este ti\u0435mpo no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\nMira la luna y sient\u0435 que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Verso 2]\n\u00a1Ay! Con una rosa, la conquist\u00e9\nBailando dancehall, me la llev\u00e9\nY sin brisa, yo la moj\u00e9\nSin tocarla, la desnud\u00e9\nMucho hermosa, bien lo sabe\nY to'os los d\u00edas le hago saber\nQue me tiene loco con ese vaiv\u00e9n\nY sigo\n\n[Pre-Coro]\nSigo pensando en tu boca, me encierro en cuatro paredes\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\nY yo tan loco, tan loco\nSiempre pensando en tu baile\nMira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando\n\n[Coro]\n\"Oh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\"\nUna historia tan hermosa, en estos tiempos no se ve\nOh-na-na, oh-na-na, oh-na-na\nOh-na-na, oh-na-na\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n\n[Outro]\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nYo Gangsta\n(Oh-na-na)\nEn estos tiempos no se ve\n(Siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n(Oh-na-na, oh-na-na)\nUna historia tan hermosa, en esto' tiempo' no se ve\n(Mira la luna y siente que estoy al o\u00eddo susurrando)\n\n#kapo #ohnana #letra \n\ntags\nkapo ohnana, kapo ohnana letra, ohnana kapo letra, ohnana letra, ohnana kapo, ohnana, ohnana letra kapo, kapo letra ohnana, letra kapo ohnana, kapo - ohnana (letra ), kapo ohnana lyrics, kapo - ohnana lyrics, letra ohnana, ohnana lyrics, kapo letra ohana, letra ohnana kapo, ohana letra kapo, ohnana - kapo (letra/lyrics), ohnana kapo lyrics, kapo - ohnana letra, ohnana lyrics kapo, kapo - ohnana, ohnana - kapo lyrics, ohnana - kapo letra, ohnana kapo letra lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "527119",
                "likeCount": "515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_ZSD8UFMUVq9nmkWJufO06zJkMY",
            "id": "JuTMRSFEJE0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-20T00:52:42Z",
                "channelId": "UCsYQxZGPAUz-QrMfaXePouQ",
                "title": "JUGU\u00c9 ROBA UN PAYASO POR PRIMERA VEZ",
                "description": "Hola a todos! Hoy vamos a jugar ROBA UN PAYASO en roblox!\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuTMRSFEJE0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuTMRSFEJE0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuTMRSFEJE0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuTMRSFEJE0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JuTMRSFEJE0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FedeGames",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "videos de juegos",
                    "juegos",
                    "gameplays",
                    "fede games",
                    "fede gameplays",
                    "videos de minecraft",
                    "vecibanda",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vigevani",
                    "federico vigevani",
                    "videojuegos",
                    "roba un payaso",
                    "roba un brainrot",
                    "roblox",
                    "fede roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "JUGU\u00c9 ROBA UN PAYASO POR PRIMERA VEZ",
                    "description": "Hola a todos! Hoy vamos a jugar ROBA UN PAYASO en roblox!\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1684527",
                "likeCount": "134642",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yRe3j_8UrbYlrSl1vQ-Rnqaj-ms",
            "id": "Rk8lPZ0bQBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T13:30:06Z",
                "channelId": "UCRmPovMeLZDTig34yDBZy4A",
                "title": "Be\u00e9le - top diesel (Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfa7 CHIVATEANDO X WORLD\u2022 Video lyrics con flow y ritmo! \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcc0 Canci\u00f3n:  top diesel \n\ud83d\udcfc Artista: Be\u00e9le\n\ud83d\udce1 A\u00f1o: 2025\n\n\u23e9 Escucha al artista original y ap\u00f3yalo en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: www.youtube.com/@beele\n\u2022 \ud83d\udcd8 Facebook: facebook.com/beelemusica\n\u2022 \u2716 X / Twitter: \n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: instagram.com/beele\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: tiktok.com/@beele\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\nhttps://youtu.be/8H61_9M6IUs?si=9F3PMuwTRqX9XwGA\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83c\udfa7Si te gust\u00f3 el video musical junto a Chivateando , suscr\u00edbete para no perderte nuevos hits de todos los tiempos:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@Chivateandoxworld\n\ud83d\udce1 S\u00edguenos para m\u00e1s sensations:\n \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/chivateandoxworld_/\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@chivateandoxworld",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rk8lPZ0bQBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rk8lPZ0bQBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rk8lPZ0bQBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rk8lPZ0bQBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Rk8lPZ0bQBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chivateando x world",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le - top diesel (Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfa7 CHIVATEANDO X WORLD\u2022 Video lyrics con flow y ritmo! \ud83d\udd25\n\n\ud83d\udcc0 Canci\u00f3n:  top diesel \n\ud83d\udcfc Artista: Be\u00e9le\n\ud83d\udce1 A\u00f1o: 2025\n\n\u23e9 Escucha al artista original y ap\u00f3yalo en sus redes oficiales:\n\u2022 \ud83d\udcfa YouTube: www.youtube.com/@beele\n\u2022 \ud83d\udcd8 Facebook: facebook.com/beelemusica\n\u2022 \u2716 X / Twitter: \n\u2022 \ud83d\udcf8 Instagram: instagram.com/beele\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: tiktok.com/@beele\n\n\ud83c\udfa5 Video oficial:\nhttps://youtu.be/8H61_9M6IUs?si=9F3PMuwTRqX9XwGA\n\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\u2501\n\ud83c\udfa7Si te gust\u00f3 el video musical junto a Chivateando , suscr\u00edbete para no perderte nuevos hits de todos los tiempos:\n\ud83d\udcfa https://www.youtube.com/@Chivateandoxworld\n\ud83d\udce1 S\u00edguenos para m\u00e1s sensations:\n \ud83d\udcf8 Instagram: https://www.instagram.com/chivateandoxworld_/\n\u2022 \ud83c\udfb5 TikTok: https://www.tiktok.com/@chivateandoxworld"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "245980",
                "likeCount": "270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TqiZxVmU76PkDXe3Xwi9-OAIHo0",
            "id": "SiC2eMfuGnw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T18:55:00Z",
                "channelId": "UCHwH70ZhfYHT9ZM2Z5OEkRg",
                "title": "\u00bfQUE PASA SI YA TENGO A MINA Y CONSIGO 14 CAJAS en BRAWL STARS?",
                "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\n\u00bfQue pasa si ya tengo a Mina y consigo 14 cajas en Brawl Stars?\n\n#BrawlStars",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiC2eMfuGnw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiC2eMfuGnw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiC2eMfuGnw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiC2eMfuGnw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SiC2eMfuGnw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GoDeiK",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "brawl",
                    "stars",
                    "brawl stars mina",
                    "mina",
                    "mina brawl stars",
                    "nuevo brawler",
                    "cajas",
                    "brawl stars cajas",
                    "godeik",
                    "cajas brawl stars",
                    "mina cajas",
                    "cajas mina",
                    "brawler",
                    "brawlers",
                    "brawler mina"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfQUE PASA SI YA TENGO A MINA Y CONSIGO 14 CAJAS en BRAWL STARS?",
                    "description": "\u279c SUSCRIBETE A MI SEGUNDO CANAL: https://www.youtube.com/@DeiKYT\n\n\u279c Sigueme en Instagram: https://www.instagram.com/godeik/?hl=es\n\u279c Sigueme en Twitter: https://twitter.com/GoDeiK\n\u279c Usa el c\u00f3digo GoDeiK en la tienda de Brawl Stars! https://link.brawlstars.com/supportcreator/en?code=godeik\n\n\u25b7 No olvides suscribirte y dejar tu like! \n\u25b7 Activa la \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan v\u00eddeo\n\u2605\u00a1Hazte miembro del canal! https://www.youtube.com/godeik/join\n\n\u279c Discord: https://discord.gg/CJvw2CTwSk\n\n\u25b7 Contacto: godeik@youhub.es\n\n\u00bfQue pasa si ya tengo a Mina y consigo 14 cajas en Brawl Stars?\n\n#BrawlStars"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "115324",
                "likeCount": "4689",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "322"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "v9sJl4VA_c7kPykUHSJXm_ipXNw",
            "id": "EsBvBjlFfyQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T22:00:16Z",
                "channelId": "UClEqRlcUkQdAB2z5YYdK1HA",
                "title": "Leire Mart\u00ednez, Abraham Mateo - Tonto por ti (Video Oficial)",
                "description": "Escucha m\u00e1s de Leire:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/0B0esAjCSSwycZDx1bhpmD?si=HkxaOU37S0uOxkjTlzpRjQ\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B0093MTMAU/leire-martinez\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/leire-martinez/554907741\n\nSigue a Leire:\nInstagram: https://www.instagram.com/leiremo_oficial?igsh=MWx3YWppcDQ3MnNkMQ==\nTwitter: https://x.com/LeireMo?t=8nYAEPl4Cmm_z3cwWjp3lg&s=08\nTiktok: https://www.tiktok.com/@leiremo_oficial?_t=ZN-8vDsKp0SXBe&_r=1\n\nLetra:\nPor tu acento de pijita de Madrid\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nCon la copa fr\u00eda y el coraz\u00f3n caliente\nMientras yo la miro, me ense\u00f1a los dientes\nAlgo me dice que ella es diferente\n\nEl tiempo es oro y no me da la gana de pasarlo solo\nMis colegas me dicen que parezco un bobo\n\u00bfY qu\u00e9 le hago si que yo me siento...?\n\nTonto por ti\nPor tu acento de pijita de Madrid\nPor la forma \u0435n la que te queda \u0435se jean\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nY si nos largamos tempranito de aqu\u00ed\nDeja a medias el cubata y no a m\u00ed\nQue aqu\u00ed dentro no me entero bien de lo que quieres\n\nTe sonr\u00edo y ya s\u00e9 que es por m\u00ed\nMis amigas ya est\u00e1n listas, ya se van de aqu\u00ed\nSi tu tiempo es m\u00edo y el m\u00edo es para ti\nLl\u00e9vame a tu barrio y me ense\u00f1as tu Madrid\nNene, si t\u00fa quieres puedes recogerme en tu moto los viernes\nY aunque yo me haga la dura, me entretiene\nEsa chuler\u00eda al andar que me pone a temblar\n\nEl tiempo es oro y no me da la gana de pasarlo solo\nMis colegas me dicen que parezco un bobo\n\u00bfY qu\u00e9 le hago si que yo me siento...?\n\nTonta por ti\nPor tu acento de pijito de Madrid\nPor la forma en la que te queda ese jean\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nY si nos largamos tempranito de aqu\u00ed\nDeja a medias el cubata y no a m\u00ed\nQue aqu\u00ed dentro no me entero bien de lo que quieres\n\nEl tiempo es oro\nDe ti me enamoro\nContigo el tiempo es oro\nPor ti lo dejo todo\nTonto por ti\n\nPor tu acento de pijita de Madrid\nPor la forma en la que te queda ese jean\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nY si nos largamos tempranito de aqu\u00ed\nDeja a medias el cubata y no a m\u00ed\nQue aqu\u00ed dentro no me entero bien de lo que quieres\n\n#Leire #TontoPorTi #AbrahamMateo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsBvBjlFfyQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsBvBjlFfyQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsBvBjlFfyQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsBvBjlFfyQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsBvBjlFfyQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LeireMartinezVEVO",
                "tags": [
                    "leire martinez",
                    "abraham mateo",
                    "leire martinez tonto por ti",
                    "abraham mateo tonto por ti",
                    "leire martinez abraham mateo",
                    "pop latino",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "quiero decirte",
                    "mi nombre",
                    "lodvg",
                    "cantante de la oreja de van gogh",
                    "Dance Pop",
                    "Energetic",
                    "Happy",
                    "Leire Mart\u00ednez Abraham Mateo",
                    "Tonto por ti"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Leire Mart\u00ednez, Abraham Mateo - Tonto por ti (Video Oficial)",
                    "description": "Escucha m\u00e1s de Leire:\nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/0B0esAjCSSwycZDx1bhpmD?si=HkxaOU37S0uOxkjTlzpRjQ\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B0093MTMAU/leire-martinez\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/leire-martinez/554907741\n\nSigue a Leire:\nInstagram: https://www.instagram.com/leiremo_oficial?igsh=MWx3YWppcDQ3MnNkMQ==\nTwitter: https://x.com/LeireMo?t=8nYAEPl4Cmm_z3cwWjp3lg&s=08\nTiktok: https://www.tiktok.com/@leiremo_oficial?_t=ZN-8vDsKp0SXBe&_r=1\n\nLetra:\nPor tu acento de pijita de Madrid\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nCon la copa fr\u00eda y el coraz\u00f3n caliente\nMientras yo la miro, me ense\u00f1a los dientes\nAlgo me dice que ella es diferente\n\nEl tiempo es oro y no me da la gana de pasarlo solo\nMis colegas me dicen que parezco un bobo\n\u00bfY qu\u00e9 le hago si que yo me siento...?\n\nTonto por ti\nPor tu acento de pijita de Madrid\nPor la forma \u0435n la que te queda \u0435se jean\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nY si nos largamos tempranito de aqu\u00ed\nDeja a medias el cubata y no a m\u00ed\nQue aqu\u00ed dentro no me entero bien de lo que quieres\n\nTe sonr\u00edo y ya s\u00e9 que es por m\u00ed\nMis amigas ya est\u00e1n listas, ya se van de aqu\u00ed\nSi tu tiempo es m\u00edo y el m\u00edo es para ti\nLl\u00e9vame a tu barrio y me ense\u00f1as tu Madrid\nNene, si t\u00fa quieres puedes recogerme en tu moto los viernes\nY aunque yo me haga la dura, me entretiene\nEsa chuler\u00eda al andar que me pone a temblar\n\nEl tiempo es oro y no me da la gana de pasarlo solo\nMis colegas me dicen que parezco un bobo\n\u00bfY qu\u00e9 le hago si que yo me siento...?\n\nTonta por ti\nPor tu acento de pijito de Madrid\nPor la forma en la que te queda ese jean\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nY si nos largamos tempranito de aqu\u00ed\nDeja a medias el cubata y no a m\u00ed\nQue aqu\u00ed dentro no me entero bien de lo que quieres\n\nEl tiempo es oro\nDe ti me enamoro\nContigo el tiempo es oro\nPor ti lo dejo todo\nTonto por ti\n\nPor tu acento de pijita de Madrid\nPor la forma en la que te queda ese jean\nTe me pegas y yo me subo por las paredes\nY si nos largamos tempranito de aqu\u00ed\nDeja a medias el cubata y no a m\u00ed\nQue aqu\u00ed dentro no me entero bien de lo que quieres\n\n#Leire #TontoPorTi #AbrahamMateo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60135",
                "likeCount": "5028",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cXb3oljNqbJx0FexIWMJWFpIfdY",
            "id": "ua9-YsMQTxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T18:15:08Z",
                "channelId": "UCIkoPdb6_lhL-Tgh6Ly2lVg",
                "title": "Encontr\u00e9 el NUEVO RITUAL SECRETO!? en Steal a Brainrot",
                "description": "Hoy haremos TODOS los RITUALES de Brainrots en Steal a Brainrot! Hasta descubrir el Nuevo Ritual que NADIE CONOCE... No te lo Pierdas!\n\n\ud83d\udce9 Contacto/Bussines \u2794 jonbtc@trihaus.es\n\nSTEAL A BRAINROT ADMIN ABUSE\nNUEVA ACTUALIZACI\u00d3N MEXICO\nBRAINROTS MEXICANOS\nNUEVA PI\u00d1ATA Y BASE MEXICANA\nNUEVO RENACIMIENTO 16 BASE 4 PLANTAS\nTODOS LOS RITUALES STEAL A BRAINROT\nNUEVOS BRAINROT ACTUALIZACION\nCOMO HACER RITUAL BRAINROTS\nJONBTC ROBLOX\nROBA UN BRAINROT\nSTEAL A BRAINROT\n\n#roblox #brainrot #stealabrainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ua9-YsMQTxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ua9-YsMQTxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ua9-YsMQTxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ua9-YsMQTxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ua9-YsMQTxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jonbtc",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "robux",
                    "rovlox",
                    "en roblox",
                    "de roblox",
                    "roblox gratis",
                    "ROBLOX",
                    "jonbtc",
                    "steal a brainrot",
                    "roblox brainrots",
                    "roba un brainrot",
                    "secreto",
                    "Actualizacion",
                    "soy neto",
                    "nuevos brainrot",
                    "nueva actualizacion",
                    "sammy",
                    "admin",
                    "nuevo secreto",
                    "RITUAL",
                    "steal a brainrot actualizacion",
                    "nueva rareza",
                    "og",
                    "brainrot og",
                    "admin abuse hoy",
                    "ritual nuevo",
                    "mexico",
                    "actu mexicana",
                    "base mexico",
                    "brainrots mexico",
                    "pi\u00f1ata",
                    "rituales",
                    "nuevo ritual",
                    "capuccino assesino",
                    "como hacer rituales",
                    "todos los rituales"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Encontr\u00e9 el NUEVO RITUAL SECRETO!? en Steal a Brainrot",
                    "description": "Hoy haremos TODOS los RITUALES de Brainrots en Steal a Brainrot! Hasta descubrir el Nuevo Ritual que NADIE CONOCE... No te lo Pierdas!\n\n\ud83d\udce9 Contacto/Bussines \u2794 jonbtc@trihaus.es\n\nSTEAL A BRAINROT ADMIN ABUSE\nNUEVA ACTUALIZACI\u00d3N MEXICO\nBRAINROTS MEXICANOS\nNUEVA PI\u00d1ATA Y BASE MEXICANA\nNUEVO RENACIMIENTO 16 BASE 4 PLANTAS\nTODOS LOS RITUALES STEAL A BRAINROT\nNUEVOS BRAINROT ACTUALIZACION\nCOMO HACER RITUAL BRAINROTS\nJONBTC ROBLOX\nROBA UN BRAINROT\nSTEAL A BRAINROT\n\n#roblox #brainrot #stealabrainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "445627",
                "likeCount": "4193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "230"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Jz_GIChYE4xqYy0db3TRordGcgs",
            "id": "vZDfodfycnI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T22:01:17Z",
                "channelId": "UCkCGgVUT1dyaicyx1eMAMEw",
                "title": "Silo\u00e9 - Las Palabras (Video Oficial)",
                "description": "Video oficial del single Las Palabras de Silo\u00e9.\n\nDirigido por Hibrido Abraxas.\nGrabado en el Teatro Carri\u00f3n de Valladolid.\n\nCompra entradas \ud83c\udf9f  para los pr\u00f3ximos conciertos de Silo\u00e9, s\u00edguenos en todas las Redes Sociales\ud83d\udcf2  y esc\u00fachanos en las plataformas musicales \ud83c\udfa7  pinchando aqu\u00ed: https://linktr.ee/siloemusic\u200b.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube! \u25ba https://bit.ly/3hkPsuD\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/SiloeAW\n\nS\u00edguenos en las redes:! \n\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/siloe_music\n\ud83d\udc9a Spotify: https://acortar.link/Howg9N\n\ud83d\udc9a Deezer: https://acortar.link/18EbgK\n\ud83d\udc9a Apple: https://acortar.link/A2H0XH\nFacebook: facebook.com/siloeoficialmusic\nTiktok: https://x.com/siloe_music\nTidal: https://tidal.com/browse/artist/6433407\nAmazon: https://acortar.link/6T6Lg2\n\n\nOtros \u00e9xitos de Silo\u00e9:\nTodos los besos: https://www.youtube.com/watch?v=9iJNXx0IpFw\nSi me necesitas llamame: https://www.youtube.com/watch?v=5RYP68Sxhzk\nEsa Estrella: https://www.youtube.com/watch?v=e4aL79FUN3I\nLevita y ven: https://www.youtube.com/watch?v=2mkZSXNvScw\n\n\nPlaylist Oficiales By Silo\u00e9: \nhttps://www.youtube.com/@siloeoficialmusic/playlists\n\n\n#Silo\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZDfodfycnI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZDfodfycnI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZDfodfycnI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZDfodfycnI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZDfodfycnI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Silo\u00e9",
                "tags": [
                    "Silo\u00e9",
                    "Siloe",
                    "Las Palabras",
                    "Palabras",
                    "Silo\u00e9 Las palabras",
                    "Siloe Las Palabras",
                    "Silo\u00e9 Palabras",
                    "Siloe palabras",
                    "siloe reza por mi",
                    "siloe",
                    "desbrabadores siloe",
                    "siloe en la biblia",
                    "siloe jamas",
                    "jamas siloe",
                    "siloe reza",
                    "siloe oficial",
                    "siloe todos",
                    "siloe estrella",
                    "siloe live",
                    "siloe la oposicion",
                    "siloe por mi",
                    "siloe besos",
                    "siloe si me necesitas",
                    "Silo\u00e9 Todos los Besos",
                    "Silo\u00e9 Si me necesillas llamame",
                    "Silo\u00e9 Reza por mi",
                    "silo\u00e9 esa estrella",
                    "Silo\u00e9 Las Palabras"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Silo\u00e9 - Las Palabras (Video Oficial)",
                    "description": "Video oficial del single Las Palabras de Silo\u00e9.\n\nDirigido por Hibrido Abraxas.\nGrabado en el Teatro Carri\u00f3n de Valladolid.\n\nCompra entradas \ud83c\udf9f  para los pr\u00f3ximos conciertos de Silo\u00e9, s\u00edguenos en todas las Redes Sociales\ud83d\udcf2  y esc\u00fachanos en las plataformas musicales \ud83c\udfa7  pinchando aqu\u00ed: https://linktr.ee/siloemusic\u200b.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal de YouTube! \u25ba https://bit.ly/3hkPsuD\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\ud83c\udfa7 Escucha toda mi m\u00fasica en tu plataforma favorita: https://onerpm.lnk.to/SiloeAW\n\nS\u00edguenos en las redes:! \n\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/siloe_music\n\ud83d\udc9a Spotify: https://acortar.link/Howg9N\n\ud83d\udc9a Deezer: https://acortar.link/18EbgK\n\ud83d\udc9a Apple: https://acortar.link/A2H0XH\nFacebook: facebook.com/siloeoficialmusic\nTiktok: https://x.com/siloe_music\nTidal: https://tidal.com/browse/artist/6433407\nAmazon: https://acortar.link/6T6Lg2\n\n\nOtros \u00e9xitos de Silo\u00e9:\nTodos los besos: https://www.youtube.com/watch?v=9iJNXx0IpFw\nSi me necesitas llamame: https://www.youtube.com/watch?v=5RYP68Sxhzk\nEsa Estrella: https://www.youtube.com/watch?v=e4aL79FUN3I\nLevita y ven: https://www.youtube.com/watch?v=2mkZSXNvScw\n\n\nPlaylist Oficiales By Silo\u00e9: \nhttps://www.youtube.com/@siloeoficialmusic/playlists\n\n\n#Silo\u00e9"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "34896",
                "likeCount": "1708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "82"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EkXZymYYMMaAAzS6DCqoOL8BcQI",
            "id": "i0hBOZ5HzrM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T18:30:54Z",
                "channelId": "UCmfnA2tPZ-XIbPZmE70_Fhg",
                "title": "CONSIGO LOS BRAINROTS M\u00c1S EXCLUSIVOS DEL ADMIN ABUSE MEXICANO! Steal a Brainrot",
                "description": "CONSIGO LOS BRAINROTS M\u00c1S EXCLUSIVOS DEL ADMIN ABUSE MEXICANO!  Qu\u00e9 locuraaaaa chicos, por fin jugu\u00e9 mi primer admin abuse en steal a brainrot, y qu\u00e9 manera de estrenarlo, he conseguido a tacorita bicicleta y no solo eso, he conseguido un mont\u00f3n de brainrots secretos exlusivos y car\u00edsimos! quedaros hasta el final para ver lo que pasa en mi server privado de steal a brainrot roblox! Podremos hacer un mont\u00f3n de cosas NUEVO V\u00cdDEO DE ROBLOX! SI QUER\u00c9IS QUE VUELVA A JUGAR DEJAD UN PEDAZO DE LIKE CHICOS Y VOLVEREMOS CON M\u00c1S JUEGOS DE ROBLOX!    Quedaros hasta el final del v\u00eddeo!!! Os quiero chicos!!!! UNA NUEVA AVENTURA EN LA FANTASY HOUSE!!! ESPERO QUE OS ENCANTE CHICOS!! OS QUIERO MUCHO!!! VIVA LA FANTASY HOUSE! \nAles:)\nCanales de los miembros del Team Fantasy: \nAnimalize21:  @animalize21\nPablete:  @PabletePablitor  \n\npersonajes que aparecen en este v\u00eddeo: El ruso, alesgf , animalize21, GALAXY HOUSE DAVAAAIII el rulas, madre del ruso, katiuska, pablete pablitor, el cuchillas, mansi\u00f3n youtuber Si quer\u00e9is m\u00e1s v\u00eddeos con Animalize, el Rulas, AlesGF y el ruso, pablete y el cuchillas no olvid\u00e9is dejar vuestro like y comentar lo que quer\u00e9is ver pr\u00f3ximamente en el canal!! canal GAMING FANTASY HOUSE GAMING JUEGOS ORDENADOR PC GAMING ESPERO ALG\u00daN D\u00cdA JUGAR TAN BIEN COMO VEGETA777 MIKECRAK TROLLINO RUBIUS LOS COMPAS ETC JAJAJAAA OS QUIERO! \n\nChicos, hoy os traigo un nuevo v\u00eddeo de **roblox**, \u00a1esta vez probando un **roblox game**!  Jugaremos a varios **roblox games** y tendremos **muchas risas** con los **videos de roblox**. \u00a1Espero que os encanten estos **juegos de roblox** y veamos si consigo algo de **dinero**!\n\nNoobini Pizzanini, Lirili Larila, Tim Cheese, FluriFlura, Talpa Di Fero, Svinina Bombardino, Pipi Kiwi, Racooni Jandelini, Pipi Corni, Trippi Troppi, Tung Tung Tung Sahur, Gangster Footera, Bandito Bobritto, Boneca Ambalabu, Cacto Hipopotamo, Ta Ta Ta Ta Sahur, Tric Trac Baraboom, Pipi Avocado, Cappuccino Assassino, Brr Brr Patapim, Trulimero Trulicina, Bambini Crostini, Bananita Dolphinita, Perochello Lemonchello, Brri Brri Bicus Dicus Bombicus, Avocadini Guffo, Burbaloni Loliloli, Chimpazini Bananini, Ballerina Cappuccina, Chef Crabracadabra, Lionel Cactuseli, Glorbo Fruttodrillo, Blueberrini Octopusini, Strawberelli Flamingelli, Pandaccini Bananini, Frigo Camelo, Orangutini Ananassini, Rhino Toasterino, Bombardiro Crocodilo, Bombombini Gusini, Cavallo Virtuso, Gorillo Watermelondrillo, Spioniro Golubiro, Zibra Zubra Zibralini, Tigrilini Watermelini, Coco Elefanto, Girafa Celestre, Gattatino Nyanino, Matteo, Tralalero Tralala, Espresso Signora, Odin Din Din Dun, Statutino Libertino, Trenostruzzo Turbo 3000, Ballerino Lololo, Tigroligre Frutonni, Orcalero Orcala, Los Crocodillitos, La Vacca Staturno Saturnita, Chimpanzini Spiderini, Los Tralaleritos, Las Tralaleritas, Graipuss Medussi, La Grande Combinasion, Nuclearo Dinossauro, Garama and Madundung, Tortuginni Dragonfruitini, Pot Hotspot, Las Vaquitas Saturnitas, Chicleteira Bicicleteira, Los Tungtungtungcitos, Trippi Troppi Troppa Trippa.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0hBOZ5HzrM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0hBOZ5HzrM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0hBOZ5HzrM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0hBOZ5HzrM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i0hBOZ5HzrM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlesGames",
                "tags": [
                    "brainrot secreto",
                    "juegos roblox",
                    "roblox",
                    "tiktok",
                    "animalize",
                    "videos para ni\u00f1os",
                    "animalize21",
                    "fantasy house",
                    "alesgf",
                    "alesgf videos",
                    "la fantasy house",
                    "videos fantasy house",
                    "Fantasy house",
                    "videos de alesgf",
                    "mansi\u00f3n millonaria",
                    "gameplay",
                    "steal a brainrot",
                    "brainrot",
                    "steal a brainrot roblox",
                    "steal a brainrot roblox abraham",
                    "steal a brainrot roblox espa\u00f1ol",
                    "como conseguir brainrots gratis",
                    "roblox espa\u00f1ol",
                    "roba un brainrot",
                    "brainrots",
                    "brainrots gratis en roblox",
                    "admin abuse",
                    "tacorita"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "CONSIGO LOS BRAINROTS M\u00c1S EXCLUSIVOS DEL ADMIN ABUSE MEXICANO! Steal a Brainrot",
                    "description": "CONSIGO LOS BRAINROTS M\u00c1S EXCLUSIVOS DEL ADMIN ABUSE MEXICANO!  Qu\u00e9 locuraaaaa chicos, por fin jugu\u00e9 mi primer admin abuse en steal a brainrot, y qu\u00e9 manera de estrenarlo, he conseguido a tacorita bicicleta y no solo eso, he conseguido un mont\u00f3n de brainrots secretos exlusivos y car\u00edsimos! quedaros hasta el final para ver lo que pasa en mi server privado de steal a brainrot roblox! Podremos hacer un mont\u00f3n de cosas NUEVO V\u00cdDEO DE ROBLOX! SI QUER\u00c9IS QUE VUELVA A JUGAR DEJAD UN PEDAZO DE LIKE CHICOS Y VOLVEREMOS CON M\u00c1S JUEGOS DE ROBLOX!    Quedaros hasta el final del v\u00eddeo!!! Os quiero chicos!!!! UNA NUEVA AVENTURA EN LA FANTASY HOUSE!!! ESPERO QUE OS ENCANTE CHICOS!! OS QUIERO MUCHO!!! VIVA LA FANTASY HOUSE! \nAles:)\nCanales de los miembros del Team Fantasy: \nAnimalize21:  @animalize21\nPablete:  @PabletePablitor  \n\npersonajes que aparecen en este v\u00eddeo: El ruso, alesgf , animalize21, GALAXY HOUSE DAVAAAIII el rulas, madre del ruso, katiuska, pablete pablitor, el cuchillas, mansi\u00f3n youtuber Si quer\u00e9is m\u00e1s v\u00eddeos con Animalize, el Rulas, AlesGF y el ruso, pablete y el cuchillas no olvid\u00e9is dejar vuestro like y comentar lo que quer\u00e9is ver pr\u00f3ximamente en el canal!! canal GAMING FANTASY HOUSE GAMING JUEGOS ORDENADOR PC GAMING ESPERO ALG\u00daN D\u00cdA JUGAR TAN BIEN COMO VEGETA777 MIKECRAK TROLLINO RUBIUS LOS COMPAS ETC JAJAJAAA OS QUIERO! \n\nChicos, hoy os traigo un nuevo v\u00eddeo de **roblox**, \u00a1esta vez probando un **roblox game**!  Jugaremos a varios **roblox games** y tendremos **muchas risas** con los **videos de roblox**. \u00a1Espero que os encanten estos **juegos de roblox** y veamos si consigo algo de **dinero**!\n\nNoobini Pizzanini, Lirili Larila, Tim Cheese, FluriFlura, Talpa Di Fero, Svinina Bombardino, Pipi Kiwi, Racooni Jandelini, Pipi Corni, Trippi Troppi, Tung Tung Tung Sahur, Gangster Footera, Bandito Bobritto, Boneca Ambalabu, Cacto Hipopotamo, Ta Ta Ta Ta Sahur, Tric Trac Baraboom, Pipi Avocado, Cappuccino Assassino, Brr Brr Patapim, Trulimero Trulicina, Bambini Crostini, Bananita Dolphinita, Perochello Lemonchello, Brri Brri Bicus Dicus Bombicus, Avocadini Guffo, Burbaloni Loliloli, Chimpazini Bananini, Ballerina Cappuccina, Chef Crabracadabra, Lionel Cactuseli, Glorbo Fruttodrillo, Blueberrini Octopusini, Strawberelli Flamingelli, Pandaccini Bananini, Frigo Camelo, Orangutini Ananassini, Rhino Toasterino, Bombardiro Crocodilo, Bombombini Gusini, Cavallo Virtuso, Gorillo Watermelondrillo, Spioniro Golubiro, Zibra Zubra Zibralini, Tigrilini Watermelini, Coco Elefanto, Girafa Celestre, Gattatino Nyanino, Matteo, Tralalero Tralala, Espresso Signora, Odin Din Din Dun, Statutino Libertino, Trenostruzzo Turbo 3000, Ballerino Lololo, Tigroligre Frutonni, Orcalero Orcala, Los Crocodillitos, La Vacca Staturno Saturnita, Chimpanzini Spiderini, Los Tralaleritos, Las Tralaleritas, Graipuss Medussi, La Grande Combinasion, Nuclearo Dinossauro, Garama and Madundung, Tortuginni Dragonfruitini, Pot Hotspot, Las Vaquitas Saturnitas, Chicleteira Bicicleteira, Los Tungtungtungcitos, Trippi Troppi Troppa Trippa."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66383",
                "likeCount": "3462",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pYr6Es2f8CB-SImM1rlPSFgRf1c",
            "id": "Jqe08IW23OU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T13:00:07Z",
                "channelId": "UCEczR4fHmOmGs5OIGsouJkA",
                "title": "Luis Cort\u00e9s - Amor Real (Videoclip Oficial)",
                "description": "Esc\u00fachalo en Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/album/7AhywImrnWadv9dBNLMOmV?si=eBKsSSo_SeGe-el_PanL3g\n\nLETRA:\nTengo marcado en el calendario\nUna fecha importante\nLa vida me dio un regalo\nApareciste t\u00fa\n\nAhora mi mundo tiene colores\nLos pintas con tu sonrisa\nT\u00fa me diste mil razones para disfrutar la vida\n\nAl fin te tengo entre mis brazos\nY se me acelera el coraz\u00f3n porque te siento aqu\u00ed\nAprend\u00ed lo que es amar gracias a ti\n\nPorque te quiero a ti\nT\u00fa llenaste mi jard\u00edn de flores\nPintas mi mundo de colores\nY por eso te quiero a rabiar\n\nPorque te quiero a ti\nT\u00fa llenaste mi jard\u00edn de flores\nPintas mi mundo de colores\nT\u00fa me das felicidad\n\nCuando te miro siento que sobran motivos\nSolo es amor real\n\nPuedo sentir mariposas revoloteando\nPor fin cada ma\u00f1ana sale el sol\n\nLos hoyuelitos de tu cara\nPoquito a poco a m\u00ed me van matando\nContigo no me hace falta nada\nEres lo que estaba buscando\nAhora s\u00e9 que eres mi motivo\n\u00bfC\u00f3mo puedo quererte tanto?\nS\u00e9 que estoy despierto pero te sigo so\u00f1ando\n\nPorque te quiero a ti\nT\u00fa llenaste mi jard\u00edn de flores\nPintas mi mundo de colores\nY por eso te quiero a rabiar\n\nPorque te quiero a ti\nT\u00fa llenaste mi jard\u00edn de flores\nPintas mi mundo de colores\nT\u00fa me das felicidad\n\nCuando te miro siento que sobran motivos\nSolo es amor real\n\n\n\nSigue a Luis Cort\u00e9s en Instagram:\nhttps://www.instagram.com/luiscortes_sbr\n\n\nContacto:\ninfo@soundblasterrecords.com \n\n\nCopyright \u00a9 2025 Sound Blaster Records S.L.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqe08IW23OU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqe08IW23OU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqe08IW23OU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqe08IW23OU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jqe08IW23OU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sound Blaster Records",
                "tags": [
                    "luis cortes",
                    "luis cortes corazon negro",
                    "luis cortes corazon negro se acabo",
                    "Que me lleve el aire",
                    "Desamarte",
                    "Camilo",
                    "Amor Real",
                    "luis cortes amor real",
                    "sound blaster records"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Luis Cort\u00e9s - Amor Real (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Esc\u00fachalo en Spotify: https://open.spotify.com/intl-es/album/7AhywImrnWadv9dBNLMOmV?si=eBKsSSo_SeGe-el_PanL3g\n\nLETRA:\nTengo marcado en el calendario\nUna fecha importante\nLa vida me dio un regalo\nApareciste t\u00fa\n\nAhora mi mundo tiene colores\nLos pintas con tu sonrisa\nT\u00fa me diste mil razones para disfrutar la vida\n\nAl fin te tengo entre mis brazos\nY se me acelera el coraz\u00f3n porque te siento aqu\u00ed\nAprend\u00ed lo que es amar gracias a ti\n\nPorque te quiero a ti\nT\u00fa llenaste mi jard\u00edn de flores\nPintas mi mundo de colores\nY por eso te quiero a rabiar\n\nPorque te quiero a ti\nT\u00fa llenaste mi jard\u00edn de flores\nPintas mi mundo de colores\nT\u00fa me das felicidad\n\nCuando te miro siento que sobran motivos\nSolo es amor real\n\nPuedo sentir mariposas revoloteando\nPor fin cada ma\u00f1ana sale el sol\n\nLos hoyuelitos de tu cara\nPoquito a poco a m\u00ed me van matando\nContigo no me hace falta nada\nEres lo que estaba buscando\nAhora s\u00e9 que eres mi motivo\n\u00bfC\u00f3mo puedo quererte tanto?\nS\u00e9 que estoy despierto pero te sigo so\u00f1ando\n\nPorque te quiero a ti\nT\u00fa llenaste mi jard\u00edn de flores\nPintas mi mundo de colores\nY por eso te quiero a rabiar\n\nPorque te quiero a ti\nT\u00fa llenaste mi jard\u00edn de flores\nPintas mi mundo de colores\nT\u00fa me das felicidad\n\nCuando te miro siento que sobran motivos\nSolo es amor real\n\n\n\nSigue a Luis Cort\u00e9s en Instagram:\nhttps://www.instagram.com/luiscortes_sbr\n\n\nContacto:\ninfo@soundblasterrecords.com \n\n\nCopyright \u00a9 2025 Sound Blaster Records S.L."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "15590",
                "likeCount": "1091",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "45"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "chOACj8UpqGwe7HV8qL-sSE4dEs",
            "id": "Ex2txvRQ2VU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T17:00:18Z",
                "channelId": "UCs4tgNAXxQd_EZaPnOhtrpw",
                "title": "Nos volvemos a enfrentar al rival m\u00e1s fuerte del torneo",
                "description": "\u25ba LINK A MI WHATSAPP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaqvTKnBPzjbj4F8wo1o\n\n\u25ba Mis canales de YouTube: \n\u2022  Canal Secundario: https://www.youtube.com/@werlybgameplays\n\u2022  Canal de Clips: https://www.youtube.com/@ClipsDeWerlyb\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u2022  Directos: https://bit.ly/DirectosWerlyb\n\u2022  Instagram:  https://bit.ly/IGWerlyb\n\u2022  T1k T0k: https://bit.ly/CLIPS\n\u2022  Twitter: https://bit.ly/TWlTTERWerlyb\n\n\u25ba Team Heretics\n\u2022 Tienda https://teamheretics.com\n\u2022 YouTube LoL: https://www.youtube.com/@HereticsLeague\n\u2022 YouTube Principal: https://www.youtube.com/teamheretics\n\u2022 Twitter https://twitter.com/TeamHeretics\n\u2022 Instagram https://www.instagram.com/teamheretics\n\u2022 Directos: https://bit.ly/3qvnjEV\n\u2022 T1k T0k: https://bit.ly/hrtsclips\n\u2022 Discord https://discord.gg/teamheretics\n\n\u25ba Canal gestionado por:\n\u2022  Twitter: https://twitter.com/Yermanedits\n\n\u25ba Contacto / Business: werlyb@l3tcraft-agency.com\n\n_______________________________________\n#Werlyb #LeagueOfLegends",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ex2txvRQ2VU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ex2txvRQ2VU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ex2txvRQ2VU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ex2txvRQ2VU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ex2txvRQ2VU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Werlyb",
                "tags": [
                    "Werlyb",
                    "WerlybLCS",
                    "WerlybLec",
                    "LECPlayer",
                    "Lol",
                    "LeagueOfLegends",
                    "WerlybLOL",
                    "TOPLANELEAGUEOFLEGENDS",
                    "toplane",
                    "top",
                    "toplanelol",
                    "toplane lol",
                    "como jugar top",
                    "consejos toplane",
                    "consejos top",
                    "league of legends toplaner",
                    "challenger toplaner",
                    "challenger top",
                    "challenger lol",
                    "werlyb challenger"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Nos volvemos a enfrentar al rival m\u00e1s fuerte del torneo",
                    "description": "\u25ba LINK A MI WHATSAPP:\nhttps://whatsapp.com/channel/0029VaqvTKnBPzjbj4F8wo1o\n\n\u25ba Mis canales de YouTube: \n\u2022  Canal Secundario: https://www.youtube.com/@werlybgameplays\n\u2022  Canal de Clips: https://www.youtube.com/@ClipsDeWerlyb\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u2022  Directos: https://bit.ly/DirectosWerlyb\n\u2022  Instagram:  https://bit.ly/IGWerlyb\n\u2022  T1k T0k: https://bit.ly/CLIPS\n\u2022  Twitter: https://bit.ly/TWlTTERWerlyb\n\n\u25ba Team Heretics\n\u2022 Tienda https://teamheretics.com\n\u2022 YouTube LoL: https://www.youtube.com/@HereticsLeague\n\u2022 YouTube Principal: https://www.youtube.com/teamheretics\n\u2022 Twitter https://twitter.com/TeamHeretics\n\u2022 Instagram https://www.instagram.com/teamheretics\n\u2022 Directos: https://bit.ly/3qvnjEV\n\u2022 T1k T0k: https://bit.ly/hrtsclips\n\u2022 Discord https://discord.gg/teamheretics\n\n\u25ba Canal gestionado por:\n\u2022  Twitter: https://twitter.com/Yermanedits\n\n\u25ba Contacto / Business: werlyb@l3tcraft-agency.com\n\n_______________________________________\n#Werlyb #LeagueOfLegends"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "84105",
                "likeCount": "5083",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "197"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "o8bgdiWKoqdwdbxvN6v8ypYMUSs",
            "id": "ZOYiJbQPcPo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T22:00:07Z",
                "channelId": "UCrgPiQx2TP7vPdfEYb20TcA",
                "title": "Yan Block, Panda Black - Talento (Video Oficial)",
                "description": "Yan Block, Panda Black - TALENTO\nEscuchar/Descargar: https://sonarmusic.io/talento\n\nSuscr\u00edbete al canal - https://Sonar.lnk.to/YanBlockYT\n\nM\u00e1s videos de Yan Block:\nSUERTE - https://youtu.be/bNBcygDFr_E\n5'3 - https://youtu.be/slm2bI2JnqY\n111 - https://youtu.be/if8KJPIqO4E?si=nHGHQioXR17oVZsO\nReligi\u00f3n - https://youtu.be/4lYDjjXoW-g?si=D26IkwfS-Cvi7maY\nJuguete - https://youtu.be/PZrO49QRozE?si=nv8URiqpFnqKIf5t\n\nRedes:\nSpotify - https://Sonar.lnk.to/YanBlockSpotify\nApple Music - https://Sonar.lnk.to/YanBlockAppleMusic\nInstagram - https://www.instagram.com/yanblockpr/\n\n#yanblock #talento\n\n2025 SONAR LLC.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOYiJbQPcPo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOYiJbQPcPo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOYiJbQPcPo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOYiJbQPcPo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZOYiJbQPcPo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yan Block",
                "tags": [
                    "Yan Block",
                    "TALENTO",
                    "Yan Block Talento",
                    "Yan",
                    "Block",
                    "talento yan block"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Yan Block, Panda Black - Talento (Video Oficial)",
                    "description": "Yan Block, Panda Black - TALENTO\nEscuchar/Descargar: https://sonarmusic.io/talento\n\nSuscr\u00edbete al canal - https://Sonar.lnk.to/YanBlockYT\n\nM\u00e1s videos de Yan Block:\nSUERTE - https://youtu.be/bNBcygDFr_E\n5'3 - https://youtu.be/slm2bI2JnqY\n111 - https://youtu.be/if8KJPIqO4E?si=nHGHQioXR17oVZsO\nReligi\u00f3n - https://youtu.be/4lYDjjXoW-g?si=D26IkwfS-Cvi7maY\nJuguete - https://youtu.be/PZrO49QRozE?si=nv8URiqpFnqKIf5t\n\nRedes:\nSpotify - https://Sonar.lnk.to/YanBlockSpotify\nApple Music - https://Sonar.lnk.to/YanBlockAppleMusic\nInstagram - https://www.instagram.com/yanblockpr/\n\n#yanblock #talento\n\n2025 SONAR LLC."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "235474",
                "likeCount": "22980",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "797"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aNi1aQd9pQmhe_3vzIwIjURLThk",
            "id": "P89Jg_Dmizo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T08:10:17Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "FREE MINA BOX if this video gets 10M views!! (New Brawler Animation)",
                "description": "\ud83c\udd95 The first ever Brawler Event is LIVE!\n\ud83c\udf81 Open 14 Mina Boxes to unlock her\n\ud83e\ude74 Every 2 wins gives you a Mina Box\n\ud83c\udfab Get 3 daily tickets to play random game modes (\u26a0\ufe0f tickets don't stack!)\n\ud83e\ude9e You can play with your own Brawlers or a maxed out Mina! But before spending your tickets, try Mina out in Mirror Matches!\n\ud83e\udd19 Mina goes to the Starr Road after the event ends on September 28th\n\ud83d\udee1\ufe0f Also, the new Ranked Season starts today!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P89Jg_Dmizo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P89Jg_Dmizo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P89Jg_Dmizo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P89Jg_Dmizo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P89Jg_Dmizo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "mina",
                    "rayssa leal",
                    "new brawler event",
                    "brawl animations",
                    "new brawler mina",
                    "mina breakdancer",
                    "mina capoeira",
                    "mina brazil",
                    "brawl brazil",
                    "brawl brasil",
                    "mina brasil"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "FREE MINA BOX if this video gets 10M views!! (New Brawler Animation)",
                    "description": "\ud83c\udd95 The first ever Brawler Event is LIVE!\n\ud83c\udf81 Open 14 Mina Boxes to unlock her\n\ud83e\ude74 Every 2 wins gives you a Mina Box\n\ud83c\udfab Get 3 daily tickets to play random game modes (\u26a0\ufe0f tickets don't stack!)\n\ud83e\ude9e You can play with your own Brawlers or a maxed out Mina! But before spending your tickets, try Mina out in Mirror Matches!\n\ud83e\udd19 Mina goes to the Starr Road after the event ends on September 28th\n\ud83d\udee1\ufe0f Also, the new Ranked Season starts today!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5412669",
                "likeCount": "232035",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8423"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e-vDNKCXlJJSJqazbRHbehYVyVs",
            "id": "wKekqdL5xoc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T13:00:07Z",
                "channelId": "UCwsxTecIV2IZHPeK1EnrtMA",
                "title": "LOPES FT EL JINCHO - PILA DE TROTE",
                "description": "Subscr\u00edbete al canal oficial de LOPES.\n\nhttps://youtube.com/@lopes1505 \n\nVideoclip oficial de Lopes recibe el nombre de PILA DE TROTE.\n\nGrabado, mezclado y masterizado por Alan Bi Rush en GRJ Records.\n\nProducido por TATAY PRODUCIENDO.\n\nVideoclip por KONERAPKOURFILMS.\n\nContacto:\n\nContrataci\u00f3n: lopes16hdeplaza@gmail.com\n\n\u2014 Lopes:\n\nInstagram @lopes_lopes_lopes_lopes\n\nTwitter @Goldlopes\n\nTikTok @lopes_16hdeplaza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wKekqdL5xoc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wKekqdL5xoc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wKekqdL5xoc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wKekqdL5xoc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wKekqdL5xoc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LOPES",
                "tags": [
                    "LOPES",
                    "LOPES JINCHO",
                    "LOPES DELAOSSA",
                    "PILA DE TROTE",
                    "EL JINCHO PILA DE TROTE",
                    "JINCHO CONSPIRACIONES",
                    "LOPES POLE",
                    "JINCHO FMS",
                    "JINCHO LOS PORROS NO",
                    "EL JINCHO LA PATRULLA",
                    "LOPES YAMAHA",
                    "LOPES GALIZA SIGUE MANDANDO",
                    "EL JINCHO LOPES JC REYES",
                    "JINCHO ARIGELI",
                    "LOPES JINCHO 16 HORAS DE SARANANA",
                    "LOPES JINCHO QUIMICO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "LOPES FT EL JINCHO - PILA DE TROTE",
                    "description": "Subscr\u00edbete al canal oficial de LOPES.\n\nhttps://youtube.com/@lopes1505 \n\nVideoclip oficial de Lopes recibe el nombre de PILA DE TROTE.\n\nGrabado, mezclado y masterizado por Alan Bi Rush en GRJ Records.\n\nProducido por TATAY PRODUCIENDO.\n\nVideoclip por KONERAPKOURFILMS.\n\nContacto:\n\nContrataci\u00f3n: lopes16hdeplaza@gmail.com\n\n\u2014 Lopes:\n\nInstagram @lopes_lopes_lopes_lopes\n\nTwitter @Goldlopes\n\nTikTok @lopes_16hdeplaza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108410",
                "likeCount": "3830",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "275"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S5C6NtNLij9a6K3e9cxZ4P3U6VU",
            "id": "nxG_L--o1Jo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T19:11:29Z",
                "channelId": "UCEs5MQjXJq27-X2vgdwtYDw",
                "title": "Me Convert\u00ed en PERRO OSCURO para Trollear a Mis Amigos en Minecraft!",
                "description": "Hoy, Nacho y sus amigos est\u00e1n jugando Minecraft, pero no saben que en secreto Dagar se ha convertido en un PERRO OSCURO! Dagar trollear\u00e1 a todos sus amigos con poderes oscuros del vac\u00edo, y les asustar\u00e1 constantemente. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxG_L--o1Jo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxG_L--o1Jo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxG_L--o1Jo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxG_L--o1Jo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nxG_L--o1Jo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dagar",
                "tags": [
                    "Minecraft",
                    "minecraft mod",
                    "dagar y nacho",
                    "nacho y dagar",
                    "amigos minecraft",
                    "dagar minecraft",
                    "minecraft dagar"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Me Convert\u00ed en PERRO OSCURO para Trollear a Mis Amigos en Minecraft!",
                    "description": "Hoy, Nacho y sus amigos est\u00e1n jugando Minecraft, pero no saben que en secreto Dagar se ha convertido en un PERRO OSCURO! Dagar trollear\u00e1 a todos sus amigos con poderes oscuros del vac\u00edo, y les asustar\u00e1 constantemente. \u00bfQu\u00e9 pasar\u00e1? \u00a1Desc\u00fabrelo!\n\n#Minecraft #MinecraftMod #Dagar #NachoyDagar"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515544",
                "likeCount": "7584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BF3DtL4r7lcW_vQ1wQ9IWhclxqI",
            "id": "BC5Jw-8qd4M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T11:00:28Z",
                "channelId": "UCPKXK3T4N9InMZTVjIu785g",
                "title": "MIDAS ALONSO - TRIGO SUCIO (PROD.DELSON ARAVENA)",
                "description": "PRIMER ADELANTO  DE MI PR\u00d3XIMO EP QUE VER\u00c1 LA LUZ PR\u00d3XIMAMENTE \nESPERO QUE OS LO GOC\u00c9IS FAMILIA\nOS LEO Y ME LO GOZO YO TAMBI\u00c9N\nUN ABRAZACO Y UN BESO PARA TODOS \n\nPR\u00d3XIMAS FECHAS\nhttps://alterkado.com/conciertos/midas-alonso/\nSPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/intl-es/album/6CwUaxgf7ArJixb10HNoTB?si=QZXwyp5hQ9mTBjIy5sAZ3g\n\nDirecci\u00f3n: Alfonso Garc\u00eda-Ol\u00edas @ducados_negro\nProducci\u00f3n: Fervent Film Services @fervent.es\nCinematograf\u00eda: Borja \"Majete\" Arribas @borjaarribasmar\nMUAH: Mirella Nieto @mua.miire\nAC: H\u00e9ctor Mart\u00ednez @prod.jarna284\nEl\u00e9ctrico: @estil.284\nAux. Producci\u00f3n: Miguel Santamar\u00eda @ls.krooks\u00a0Javi\u00a0Sanz\n\nINTRO 00:00\nTRIGO SUCIO 00:49\n\nMUCHAS GRACIAS AL EQUIPO Y A TODAS LAS PERSONAS QUE PARTICIPARON EN EL VIDEOCLIP",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BC5Jw-8qd4M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BC5Jw-8qd4M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BC5Jw-8qd4M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BC5Jw-8qd4M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BC5Jw-8qd4M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MIDAS ALONSO",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "MIDAS ALONSO - TRIGO SUCIO (PROD.DELSON ARAVENA)",
                    "description": "PRIMER ADELANTO  DE MI PR\u00d3XIMO EP QUE VER\u00c1 LA LUZ PR\u00d3XIMAMENTE \nESPERO QUE OS LO GOC\u00c9IS FAMILIA\nOS LEO Y ME LO GOZO YO TAMBI\u00c9N\nUN ABRAZACO Y UN BESO PARA TODOS \n\nPR\u00d3XIMAS FECHAS\nhttps://alterkado.com/conciertos/midas-alonso/\nSPOTIFY\nhttps://open.spotify.com/intl-es/album/6CwUaxgf7ArJixb10HNoTB?si=QZXwyp5hQ9mTBjIy5sAZ3g\n\nDirecci\u00f3n: Alfonso Garc\u00eda-Ol\u00edas @ducados_negro\nProducci\u00f3n: Fervent Film Services @fervent.es\nCinematograf\u00eda: Borja \"Majete\" Arribas @borjaarribasmar\nMUAH: Mirella Nieto @mua.miire\nAC: H\u00e9ctor Mart\u00ednez @prod.jarna284\nEl\u00e9ctrico: @estil.284\nAux. Producci\u00f3n: Miguel Santamar\u00eda @ls.krooks\u00a0Javi\u00a0Sanz\n\nINTRO 00:00\nTRIGO SUCIO 00:49\n\nMUCHAS GRACIAS AL EQUIPO Y A TODAS LAS PERSONAS QUE PARTICIPARON EN EL VIDEOCLIP"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "66369",
                "likeCount": "5181",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "363"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tiJ-6TnNYRA4IWLsAejW90giuVI",
            "id": "DEajAGTNB70",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T01:30:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Reclutamos Mercenarios Arabes Para escapar Del\u00a0Pasado",
                "description": "LasCojoAventuras\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://www.instagram.com/rdjavi_\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs: https://www.youtube.com/@rdjaviirl\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n#rdjavi #arabe #carros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DEajAGTNB70/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DEajAGTNB70/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DEajAGTNB70/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DEajAGTNB70/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DEajAGTNB70/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "agentes",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo",
                    "brujo",
                    "habibi"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Reclutamos Mercenarios Arabes Para escapar Del\u00a0Pasado",
                    "description": "LasCojoAventuras\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://www.instagram.com/rdjavi_\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs: https://www.youtube.com/@rdjaviirl\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n#rdjavi #arabe #carros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1394550",
                "likeCount": "95816",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4955"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1NaJ4fqT3DeQ5XqnueHoUdmLfrM",
            "id": "DRfOfyGAbw4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T13:00:06Z",
                "channelId": "UCp_jo9GX_NYbMt5SwzLVI0w",
                "title": "Indara & Sarayma - La Cita (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip de la canci\u00f3n oficial de: @Indara \n\n\ud83c\udfa7Esc\u00fachala en tu plataforma digital favorita: https://onerpm.link/IndaraLaCita\n\nSuscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones : @Indara  \n\nS\u00edguenos en las redes:\n\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/indaraoficial\n\ud83d\udc9a Spotify:https://open.spotify.com/intl-es/artist/41HE2dQNySxOJNb2TorVBr\n\ud83d\udc99 Deezer :https://www.deezer.com/es/artist/1643698\n\u2764\ufe0f Apple: https://music.apple.com/us/artist/indara/451711628\n\ud83d\udcf7Facebook: https://www.facebook.com/indaraoficial/\n\ud83d\udda4Tiktok: https://www.tiktok.com/@indaraoficial\n\n\nSigue a Sarayma en:\n\ud83d\udcf7Facebook: https://www.facebook.com/Saraymaoficial\n\ud83d\udcf8IG: https://instagram.com/saraymaoficial\n\ud83d\udda4Tiktok :https://www.tiktok.com/@saraymaoficial\n\n\ud83d\udcbfOtros \u00e9xitos de Indara:\nComo Antes: https://www.youtube.com/watch?v=3gS2cHH_vxc\nDe Fiesta:https://www.youtube.com/watch?v=8B7x4sJgy80\nIndomable:https://www.youtube.com/watch?v=JHQWJITHIbo\nEspejismo: https://www.youtube.com/watch?v=0ZSNIYaaU18\n\n\n\ud83c\udf99\ufe0fPlaylist Oficiales By Indara:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lqjtrDiurpM&list=PLiYZe8x3nnJ-VL0Xe7tt6a-65MrVLJw30\n\n\u25b6\ufe0fLetra:\n\nAmanece un nuevo d\u00eda\nTodo nuevo para el\nLe surgen muchas preguntas\nQue no sabe responder\n\nHola qu\u00e9 tal como te llamas\nQue hermosura de mujer\nMe gusta que est\u00e9s conmigo\nTom\u00e1ndote este caf\u00e9\n\nSin saber que esa mujer\nEs la mujer de su vida\nDesde el momento en que la ve\nDa comienzo a la partida\n\nY una y otra vez la enamora\nLe regala flores ,la mira a escondidas\nSu mente cansada ya no la recuerda\nPero su coraz\u00f3n no la olvida..\n\nY una y otra vez la enamora\nLe regala flores ,la mira a escondidas\nSu mente cansada ya no la recuerda\nPero su coraz\u00f3n no la olvida..\n\nDime porque agarras mi mano\nSi te acabo de conocer\nNo se que he dicho porque lloras\nFue sin querer, perd\u00f3name\n\nPuedes que tengas que marcharte\nO que tengas algo que hacer\nVente conmigo y caminamos\nY vemos el atardecer. .\n\nSin saber que e s a mujer\nEs la mujer d e su vida\nDesde el momento en que la ve\nDa comienzo a la partida\n\nY una y otra vez la enamora\nLe regala flores ,la mira a escondidas\nSu mente cansada ya no la recuerda\nPero s u coraz\u00f3n no la olvida..\n\nY una y otra vez la enamora\nLe regala flores ,la mira a escondidas\nSu mente cansada ya no la recuerda\nPero su coraz\u00f3n no la olvida..\n\nA pesar de esta condena\nQue ha borrado su memoria\nEl intenta cada d\u00eda\nVolver a escribir la historia ..\n\nY una y otra vez la enamora\nLe regala flores ,la mira a escondidas\nSu mente cansada ya no la recuerda\nPero su coraz\u00f3n no la olvida..\n\nY una y otra vez la enamora\nLe regala flores ,la mira a escondidas\nSu mente cansada ya no la recuerda\nPero su coraz\u00f3n no la olvida.\n\n\u25b6\ufe0fCr\u00e9ditos :\nPRODUCCI\u00d3N MUSICAL\nBaghira\nDr Neo Cortex\n\nLETRA\nKiko Carrillo\n\n\nMIX & M\u00c1STER \nJM Castillo\n\nFOTOGRAF\u00cdA\nJos\u00e9 Miguel Franco Garc\u00eda \n\nGUITARRAS\nSergio Gallardo\n\nPRODUCCI\u00d3N AUDIOVISUAL \nThe movie films\n\nESTILISMO Y MAQUILLAJE \nPedro Ruiz Jaen\nManuel  Molina Loreto\n\n#indara #sarayma #lacita",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DRfOfyGAbw4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DRfOfyGAbw4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DRfOfyGAbw4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DRfOfyGAbw4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DRfOfyGAbw4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Indara",
                "tags": [
                    "indara",
                    "sarayma",
                    "indomable",
                    "cicatrices",
                    "lasrodes",
                    "indiamartinez",
                    "javimedina",
                    "La luna",
                    "Indara Sabe la Luna",
                    "indara te vi",
                    "indara por ti",
                    "indara musica",
                    "indara bailarlo lento",
                    "indara cicatrices",
                    "indara contigo",
                    "indara rosas",
                    "indara video",
                    "indara sarayma",
                    "indara la cita",
                    "indara cita",
                    "la cita",
                    "cita",
                    "sarayma indara",
                    "indara sarayma la cita",
                    "flamenco",
                    "Indara la cita",
                    "La cita",
                    "Indara x Saraima La cita",
                    "marina indara y sarayma",
                    "la llama del amor",
                    "mi casa es la tuya",
                    "vale la pena tarot"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Indara & Sarayma - La Cita (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip de la canci\u00f3n oficial de: @Indara \n\n\ud83c\udfa7Esc\u00fachala en tu plataforma digital favorita: https://onerpm.link/IndaraLaCita\n\nSuscr\u00edbete: No te olvides de activar la \ud83d\udd14 de notificaciones : @Indara  \n\nS\u00edguenos en las redes:\n\n\ud83d\udcf8 IG: https://www.instagram.com/indaraoficial\n\ud83d\udc9a Spotify:https://open.spotify.com/intl-es/artist/41HE2dQNySxOJNb2TorVBr\n\ud83d\udc99 Deezer :https://www.deezer.com/es/artist/1643698\n\u2764\ufe0f Apple: https://music.apple.com/us/artist/indara/451711628\n\ud83d\udcf7Facebook: https://www.facebook.com/indaraoficial/\n\ud83d\udda4Tiktok: https://www.tiktok.com/@indaraoficial\n\n\nSigue a Sarayma en:\n\ud83d\udcf7Facebook: https://www.facebook.com/Saraymaoficial\n\ud83d\udcf8IG: https://instagram.com/saraymaoficial\n\ud83d\udda4Tiktok :https://www.tiktok.com/@saraymaoficial\n\n\ud83d\udcbfOtros \u00e9xitos de Indara:\nComo Antes: https://www.youtube.com/watch?v=3gS2cHH_vxc\nDe Fiesta:https://www.youtube.com/watch?v=8B7x4sJgy80\nIndomable:https://www.youtube.com/watch?v=JHQWJITHIbo\nEspejismo: https://www.youtube.com/watch?v=0ZSNIYaaU18\n\n\n\ud83c\udf99\ufe0fPlaylist Oficiales By Indara:\nhttps://www.youtube.com/watch?v=lqjtrDiurpM&list=PLiYZe8x3nnJ-VL0Xe7tt6a-65MrVLJw30\n\n\u25b6\ufe0fLetra:\n\nAmanece un nuevo d\u00eda\nTodo nuevo para el\nLe surgen muchas preguntas\nQue no sabe responder\n\nHola qu\u00e9 tal como te llamas\nQue hermosura de mujer\nMe gusta que est\u00e9s conmigo\nTom\u00e1ndote este caf\u00e9\n\nSin saber que esa mujer\nEs la mujer de su vida\nDesde el momento en que la ve\nDa comienzo a la partida\n\nY una y otra vez la enamora\nLe regala flores ,la mira a escondidas\nSu mente cansada ya no la recuerda\nPero su coraz\u00f3n no la olvida..\n\nY una y otra vez la enamora\nLe regala flores ,la mira a escondidas\nSu mente cansada ya no la recuerda\nPero su coraz\u00f3n no la olvida..\n\nDime porque agarras mi mano\nSi te acabo de conocer\nNo se que he dicho porque lloras\nFue sin querer, perd\u00f3name\n\nPuedes que tengas que marcharte\nO que tengas algo que hacer\nVente conmigo y caminamos\nY vemos el atardecer. .\n\nSin saber que e s a mujer\nEs la mujer d e su vida\nDesde el momento en que la ve\nDa comienzo a la partida\n\nY una y otra vez la enamora\nLe regala flores ,la mira a escondidas\nSu mente cansada ya no la recuerda\nPero s u coraz\u00f3n no la olvida..\n\nY una y otra vez la enamora\nLe regala flores ,la mira a escondidas\nSu mente cansada ya no la recuerda\nPero su coraz\u00f3n no la olvida..\n\nA pesar de esta condena\nQue ha borrado su memoria\nEl intenta cada d\u00eda\nVolver a escribir la historia ..\n\nY una y otra vez la enamora\nLe regala flores ,la mira a escondidas\nSu mente cansada ya no la recuerda\nPero su coraz\u00f3n no la olvida..\n\nY una y otra vez la enamora\nLe regala flores ,la mira a escondidas\nSu mente cansada ya no la recuerda\nPero su coraz\u00f3n no la olvida.\n\n\u25b6\ufe0fCr\u00e9ditos :\nPRODUCCI\u00d3N MUSICAL\nBaghira\nDr Neo Cortex\n\nLETRA\nKiko Carrillo\n\n\nMIX & M\u00c1STER \nJM Castillo\n\nFOTOGRAF\u00cdA\nJos\u00e9 Miguel Franco Garc\u00eda \n\nGUITARRAS\nSergio Gallardo\n\nPRODUCCI\u00d3N AUDIOVISUAL \nThe movie films\n\nESTILISMO Y MAQUILLAJE \nPedro Ruiz Jaen\nManuel  Molina Loreto\n\n#indara #sarayma #lacita"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14239",
                "likeCount": "1117",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "187"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JrXdsaDU9gBnIC9Z7hB0eQezNcw",
            "id": "oYH4SzXr_OM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T18:00:53Z",
                "channelId": "UCam8T03EOFBsNdR0thrFHdQ",
                "title": "HE VUELTO a ESCAPA DE LA BESTIA con SUSCRIPTORES!",
                "description": "Informaci\u00f3n del servidor: https://diosesmc.net/\nIP del Servidor: diosesmc.net - Java 1.13+ en adelante\n\n\n\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYH4SzXr_OM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYH4SzXr_OM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYH4SzXr_OM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYH4SzXr_OM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oYH4SzXr_OM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "VEGETTA777",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "HE VUELTO a ESCAPA DE LA BESTIA con SUSCRIPTORES!",
                    "description": "Informaci\u00f3n del servidor: https://diosesmc.net/\nIP del Servidor: diosesmc.net - Java 1.13+ en adelante\n\n\n\u2b50\ufe0f MI TIENDA\u2b50\ufe0f https://vegetta777.shop/ \n\n\ud83d\udc9c Puedes encontrarme tambi\u00e9n en Twitch\ud83d\udc9c: https://www.twitch.tv/vegetta777\n\n\ud83c\udf4c Codigo creador Fortnite - VEGETTA777 \ud83c\udf4c\n\n\ud83e\udd84 Hazte miembro del canal aqu\u00ed \ud83e\udd84 - https://www.youtube.com/user/vegetta777/join\n\n\ud83d\udc9c Unete a mi Discord aqu\u00ed \ud83d\udc9c https://discord.gg/vegetta777\n\n____________________________\n\nINFORMACI\u00d3N DEL CANAL : \n____________________________\n\nSoy Samuel De Luque y b\u00e1sicamente lo que hago en mi canal es hacer de mi afici\u00f3n, los videojuegos, un modo de entretenimiento para todo el mundo. No soy el mejor jugador, ni el que mejor comenta, ni el que mejor edita, pero espero que aun as\u00ed disfrutes a mi lado y junto a los amigos que me acompa\u00f1an d\u00eda a d\u00eda haciendo v\u00eddeos. Un fuerte abrazo. Os quiero. \ud83d\udc9c\n__________________\n\nREDES SOCIALES : \n__________________\n\n\n- INSTAGRAM VEGETTA777 \n http://goo.gl/m33DQo\n\n- TWITCH VEGETTA777\nhttp://goo.gl/V8MZfM\n\n- TWITTER VEGETTA777: \nhttp://goo.gl/s0ScyN\n\n- FACEBOOK (PAGINA):\nhttp://goo.gl/Gfj14j\n\n- GOOGLE+: \nhttp://goo.gl/oXY9jZ\n\n___________________________________\n\nCONTACTO EXCLUSIVO BUSINESS : \n___________________________________\n\nvegetta777@vizz-agency.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "247304",
                "likeCount": "44776",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2033"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qyoqy3YYYQlewH0t8IHQyI8IEcM",
            "id": "V18f25Kc8fw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T21:58:00Z",
                "channelId": "UC6nMOIbArzvza6npl0irIWw",
                "title": "M\u00e4go de Oz - La ruta de los sordos (Videoclip Oficial)",
                "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de M\u00e4go de Oz \"La ruta de los sordos\".\n\nMaialen decide luchar por su sue\u00f1o y viaja a Madrid en busca de un contrato discogr\u00e1fico para su banda de Rock. Tras muchos intentos fallidos al recorrer multitud de compa\u00f1\u00edas discogr\u00e1ficas (la llamada \u201cruta de los sordos\u201d), Maialen decide hacer un pacto con el Diablo en un cruce de caminos. Este suceso marcar\u00e1 el fin de Maialen, dejando paso a MALICIA.\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedadess y lanzamientos.\n\nMAGO DE OZ son:\n\nVoz: RAFA BLAS\nBater\u00eda:TXUS DI  FELLATIO\nGuitarras: JORGE SAL\u00c1N / VICTOR DE ANDR\u00c9S / IX VALIERI\nViol\u00edn: CARLOS PRIETO \"MOHA\"\nBajo: FERNANDO MAINER\nTeclado: CESCO ANTONELLI\nFlautas y gaitas: DIEGO PALACIO\nCoros: XANA LAVEY\nVoz: Juanma Lob\u00f3n.\nSaxo: Juan Tamayo.\n\nM\u00fasica: Carlos Prieto y Jorge Salan. \nLetra: Txus Di Fellatio. \nArreglos: Francesco Antonelli y Diego Palacio.\n\nLetra/Lyric\n\nTras un largo viaje\nse plant\u00f3 en Madrid.\nEn su maleta un sue\u00f1o\nsus canciones y un quiz\u00e1s\n\nTras una corbata\nuna barriga le habl\u00f3\n\"Tus canciones molan\npero ya nadie escucha rock \"\n\nTe har\u00e9 un favor, ven,\narrod\u00edllate.\nTe har\u00e9 una estrella si me entregas\nS\u00f3lo un poquito de tu amor.\n\nY ELLA PARTI\u00d3 SU GUITARRA LA CABEZA\nMIENTRAS CANTABA UNA CANCI\u00d3N\nSOMOS LOS HIJOS\nQUE EL BLUES TUVO UNA NOCHE\nY EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO INVENT\u00d3\nEL ROCK AND ROLL\n\nSigui\u00f3 ense\u00f1ando sus canciones\ny casi nadie la escuch\u00f3\n\"Cambia de estilo\" le dijeron\ny haz urbano en vez de rock\n\nY dos minutos antes de medianoche\ndecidi\u00f3 firmar\nen un cruce de caminos\nun contrato con el rey del mal\n\nLo consigui\u00f3 por fin\nnunca volver\u00e1\na hacer la ruta de los sordos\nen una discogr\u00e1fica m\u00e1s\n\nY ELLA PARTI\u00d3 SU GUITARRA LA CABEZA\nMIENTRAS CANTABA UNA CANCI\u00d3N\nSOMOS LOS HIJOS\nQUE EL BLUES TUVO UNA NOCHE\nY EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO INVENT\u00d3\nEL ROCK AND ROLL\n\nEn el primer d\u00eda\nDios cre\u00f3 la luz\nel cielo en el segundo\ny el tercero la tierra y el mar.\nEl cuarto el sol y la luna\nlos peces el quinto cre\u00f3\nel sexto animales y el hombre\ny el s\u00e9ptimo descans\u00f3\n\nPero el rock nunca lo hizo Dios\nel Diablo se aburr\u00eda\ny el blues y el rock invent\u00f3\n\nY ELLA PARTI\u00d3 SU GUITARRA LA CABEZA\nMIENTRAS CANTABA UNA CANCI\u00d3N\nSOMOS LOS HIJOS\nQUE EL BLUES TUVO UNA NOCHE\nY EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO NOS CRE\u00d3\n\nY CUANDO LA MUERTE VENGA A VISITARME\nY SE ME PARE EL CORAZ\u00d3N\nSOBRE MI TUMBA QUE ESCRIBAN ESTA FRASE\n\"EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO INVENT\u00d3\nEL ROCK AND ROLL\n\nSigue a M\u00e4go de Oz en:\nInstagram: https://www.instagram.com/magodeozoficial\nWeb: http://www.magodeozoficial.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/magodeozoficial\nTwitter: https://twitter.com/MAGODEOZOFIC\n#MagodeOz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V18f25Kc8fw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V18f25Kc8fw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V18f25Kc8fw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V18f25Kc8fw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V18f25Kc8fw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e4go de Oz",
                "tags": [
                    "mago de oz",
                    "mago de oz 2025",
                    "nuevo single mago de oz",
                    "folk metal",
                    "metal espa\u00f1ol",
                    "rock metal",
                    "rock en espa\u00f1ol",
                    "videoclip oficial",
                    "musica viral 2025",
                    "metal melodico",
                    "metal sinfonico",
                    "nuevo disco mago de oz",
                    "metal gotico",
                    "hard rock",
                    "nuevo album",
                    "lyric video",
                    "letra mago de oz",
                    "mago de oz video",
                    "mago de oz la ruta de los sordos",
                    "la ruta de los sordos video",
                    "la ruta de los sordos letra",
                    "mago sordos video"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "M\u00e4go de Oz - La ruta de los sordos (Videoclip Oficial)",
                    "description": "Videoclip oficial de la canci\u00f3n de M\u00e4go de Oz \"La ruta de los sordos\".\n\nMaialen decide luchar por su sue\u00f1o y viaja a Madrid en busca de un contrato discogr\u00e1fico para su banda de Rock. Tras muchos intentos fallidos al recorrer multitud de compa\u00f1\u00edas discogr\u00e1ficas (la llamada \u201cruta de los sordos\u201d), Maialen decide hacer un pacto con el Diablo en un cruce de caminos. Este suceso marcar\u00e1 el fin de Maialen, dejando paso a MALICIA.\n\n\ud83d\udd14 No olvides suscribirte al canal para enterarte de todas las novedadess y lanzamientos.\n\nMAGO DE OZ son:\n\nVoz: RAFA BLAS\nBater\u00eda:TXUS DI  FELLATIO\nGuitarras: JORGE SAL\u00c1N / VICTOR DE ANDR\u00c9S / IX VALIERI\nViol\u00edn: CARLOS PRIETO \"MOHA\"\nBajo: FERNANDO MAINER\nTeclado: CESCO ANTONELLI\nFlautas y gaitas: DIEGO PALACIO\nCoros: XANA LAVEY\nVoz: Juanma Lob\u00f3n.\nSaxo: Juan Tamayo.\n\nM\u00fasica: Carlos Prieto y Jorge Salan. \nLetra: Txus Di Fellatio. \nArreglos: Francesco Antonelli y Diego Palacio.\n\nLetra/Lyric\n\nTras un largo viaje\nse plant\u00f3 en Madrid.\nEn su maleta un sue\u00f1o\nsus canciones y un quiz\u00e1s\n\nTras una corbata\nuna barriga le habl\u00f3\n\"Tus canciones molan\npero ya nadie escucha rock \"\n\nTe har\u00e9 un favor, ven,\narrod\u00edllate.\nTe har\u00e9 una estrella si me entregas\nS\u00f3lo un poquito de tu amor.\n\nY ELLA PARTI\u00d3 SU GUITARRA LA CABEZA\nMIENTRAS CANTABA UNA CANCI\u00d3N\nSOMOS LOS HIJOS\nQUE EL BLUES TUVO UNA NOCHE\nY EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO INVENT\u00d3\nEL ROCK AND ROLL\n\nSigui\u00f3 ense\u00f1ando sus canciones\ny casi nadie la escuch\u00f3\n\"Cambia de estilo\" le dijeron\ny haz urbano en vez de rock\n\nY dos minutos antes de medianoche\ndecidi\u00f3 firmar\nen un cruce de caminos\nun contrato con el rey del mal\n\nLo consigui\u00f3 por fin\nnunca volver\u00e1\na hacer la ruta de los sordos\nen una discogr\u00e1fica m\u00e1s\n\nY ELLA PARTI\u00d3 SU GUITARRA LA CABEZA\nMIENTRAS CANTABA UNA CANCI\u00d3N\nSOMOS LOS HIJOS\nQUE EL BLUES TUVO UNA NOCHE\nY EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO INVENT\u00d3\nEL ROCK AND ROLL\n\nEn el primer d\u00eda\nDios cre\u00f3 la luz\nel cielo en el segundo\ny el tercero la tierra y el mar.\nEl cuarto el sol y la luna\nlos peces el quinto cre\u00f3\nel sexto animales y el hombre\ny el s\u00e9ptimo descans\u00f3\n\nPero el rock nunca lo hizo Dios\nel Diablo se aburr\u00eda\ny el blues y el rock invent\u00f3\n\nY ELLA PARTI\u00d3 SU GUITARRA LA CABEZA\nMIENTRAS CANTABA UNA CANCI\u00d3N\nSOMOS LOS HIJOS\nQUE EL BLUES TUVO UNA NOCHE\nY EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO NOS CRE\u00d3\n\nY CUANDO LA MUERTE VENGA A VISITARME\nY SE ME PARE EL CORAZ\u00d3N\nSOBRE MI TUMBA QUE ESCRIBAN ESTA FRASE\n\"EN EL OCTAVO D\u00cdA EL DIABLO INVENT\u00d3\nEL ROCK AND ROLL\n\nSigue a M\u00e4go de Oz en:\nInstagram: https://www.instagram.com/magodeozoficial\nWeb: http://www.magodeozoficial.com/\nFacebook: https://www.facebook.com/magodeozoficial\nTwitter: https://twitter.com/MAGODEOZOFIC\n#MagodeOz"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "149232",
                "likeCount": "10029",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1247"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EfcNdxTaZuEdHlVf4-BR5lcculI",
            "id": "q27g0KL67W4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T17:01:11Z",
                "channelId": "UC3fwcYRn_kq5xs4OP1ZiLkw",
                "title": "EL MEJOR CAMPEON PARA SALIR DEL TILT!!",
                "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q27g0KL67W4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q27g0KL67W4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q27g0KL67W4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q27g0KL67W4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q27g0KL67W4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BENIJU",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Espa\u00f1ol",
                    "BENIJU",
                    "beniju",
                    "subir copas",
                    "guia de mazos",
                    "mejores mazos",
                    "beniyu",
                    "bniju",
                    "benju",
                    "TV ROYALE",
                    "TV ROYALE EN ESPA\u00d1OL",
                    "JEFA BANDIDA",
                    "VERDUGO EVO",
                    "NUEVA EVO",
                    "NUEVA ACTU",
                    "CLASH ACTU",
                    "ken",
                    "tv royale",
                    "tv royale en espa\u00f1ol",
                    "nueva carta",
                    "nueva evo",
                    "modo ranked"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MEJOR CAMPEON PARA SALIR DEL TILT!!",
                    "description": "Espero que te haya encantado el video :3\n\nCanal secundario:\nhttps://www.youtube.com/c/BENIJUGOSO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "397452",
                "likeCount": "21036",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "338"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Iy5GJ2OnejUAM_lwhNKfIHd0GU0",
            "id": "YYr0b9tPc7k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T14:00:57Z",
                "channelId": "UCvWhPqiJBsdsZmM9cEzQorg",
                "title": "Marshmello, Manuel Turizo - El Merengue (Letra/Lyrics)",
                "description": "Marshmello, Manuel Turizo - El Merengue (Letra/Lyrics)\n\ud83c\udfa7 Listen/Download: https://open.spotify.com/track/51FvjPEGKq2zByeeEQ43V9\n\ud83d\udd14 Subscribe to get updates on new uploads!\n\n\u27a1\ufe0f Marshmello\nhttps://open.spotify.com/artist/64KEffDW9EtZ1y2vBYgq8T\nhttps://www.instagram.com/marshmello\n\n\u27a1\ufe0f Manuel Turizo\nhttps://open.spotify.com/artist/0tmwSHipWxN12fsoLcFU3B\nhttps://www.instagram.com/manuelturizo\n\n\ud83d\udcf2 Connect with SoundKream: \nhttp://soundkream.io\n\nFollow us on Spotify: \nhttp://spotify.soundkream.io\n\n\ud83c\udfa4 Lyrics:\n\nVamos, listo\nSalud, muchacho', por esa mujer\nToy cansao de pensarte, con el pecho roto\nHay sol, pero hace fr\u00edo desde que no est\u00e1s\nMe paso tomando, mirando tus fotos\nQueriendo borrarlas, pero no me da\nHubiera dicho lo que siento pa no dejar na guardao\nLos besos que no te di, te los hubiera robao\nExtra\u00f1arte me tiene con los ojos colorao'\nNo es lo mismo estar solo, que estar solo enamorao\nDije que te olvid\u00e9\nPero no te hab\u00eda olvidao (no te hab\u00eda olvidao)\nAy, ay, ay, tambi\u00e9n dije que te super\u00e9\nY no te hab\u00eda superao (no te hab\u00eda superao)\nBorracho dije que ya te olvid\u00e9\nPero no te hab\u00eda olvidao (no te hab\u00eda olvidao)\nAy, ay, ay, tambi\u00e9n dije que te super\u00e9\nY no te hab\u00eda superao (no te hab\u00eda superao)\nY entrando a la disco la mir\u00e9, la mir\u00e9, la mir\u00e9\nY estaba bailando sola, bailando sola\nMe le pegu\u00e9, me pegu\u00e9, me pegu\u00e9\nY as\u00ed se fueron las horas, un par de horas\nDime, sin pena, solo dime\nP\u00eddeme lo que quieras, menos que yo te olvide\nCuando uno est\u00e1 tomando, las palabras no mide\nHoy te pido perd\u00f3n si alg\u00fan d\u00eda borracho\nDije que te olvid\u00e9\nPero no te hab\u00eda olvidao (no te hab\u00eda olvidao)\nAy, ay, ay, tambi\u00e9n dije que te super\u00e9\nY no te hab\u00eda superao (no te hab\u00eda superao)\nBorracho dije que ya te olvid\u00e9\nPero no te hab\u00eda olvidao (no te hab\u00eda olvidao)\nAy, ay, ay, tambi\u00e9n dije que te super\u00e9\nY no te hab\u00eda superao (no te hab\u00eda superao)\nEntrando a la disco la mir\u00e9, la mir\u00e9, la mir\u00e9\nY estaba bailando sola, bailando sola\nMe le pegu\u00e9, me pegu\u00e9, me pegu\u00e9\nY as\u00ed se fueron las horas, un par de horas\nLa mir\u00e9, la mir\u00e9, la mir\u00e9\nY estaba bailando sola, bailando sola\nMe le pegu\u00e9, me pegu\u00e9, me pegu\u00e9\nY as\u00ed se fueron las horas, un par de horas\nGuapa, \u00bfc\u00f3mo te voy a olvidar yo a ti?\nEsta noche me sacan de aqu\u00ed borracho y contigo\nS\u00ed, se\u00f1or\nPor ti, mujer\n\u00a1Salud!\n\n\ud83c\udff7 Tags:\n#marshmello #manuelturizo #elmerengue #letra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYr0b9tPc7k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYr0b9tPc7k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYr0b9tPc7k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYr0b9tPc7k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YYr0b9tPc7k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SoundKream",
                "tags": [
                    "marshmello manuel turizo el merengue lyrics",
                    "marshmello manuel turizo el merengue letra",
                    "el merengue marshmello manuel turizo letra",
                    "letra marshmello manuel turizo el merengue",
                    "letra el merengue marshmello manuel turizo",
                    "marshmello manuel turizo el merengue",
                    "el merengue marshmello manuel turizo",
                    "manuel turizo marshmello el merengue",
                    "marshmello manuel turizo el merengue 1 hour",
                    "1 hour marshmello manuel turizo el merengue",
                    "el merengue marshmello manuel turizo 1 hour",
                    "marshmello",
                    "viral"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Marshmello, Manuel Turizo - El Merengue (Letra/Lyrics)",
                    "description": "Marshmello, Manuel Turizo - El Merengue (Letra/Lyrics)\n\ud83c\udfa7 Listen/Download: https://open.spotify.com/track/51FvjPEGKq2zByeeEQ43V9\n\ud83d\udd14 Subscribe to get updates on new uploads!\n\n\u27a1\ufe0f Marshmello\nhttps://open.spotify.com/artist/64KEffDW9EtZ1y2vBYgq8T\nhttps://www.instagram.com/marshmello\n\n\u27a1\ufe0f Manuel Turizo\nhttps://open.spotify.com/artist/0tmwSHipWxN12fsoLcFU3B\nhttps://www.instagram.com/manuelturizo\n\n\ud83d\udcf2 Connect with SoundKream: \nhttp://soundkream.io\n\nFollow us on Spotify: \nhttp://spotify.soundkream.io\n\n\ud83c\udfa4 Lyrics:\n\nVamos, listo\nSalud, muchacho', por esa mujer\nToy cansao de pensarte, con el pecho roto\nHay sol, pero hace fr\u00edo desde que no est\u00e1s\nMe paso tomando, mirando tus fotos\nQueriendo borrarlas, pero no me da\nHubiera dicho lo que siento pa no dejar na guardao\nLos besos que no te di, te los hubiera robao\nExtra\u00f1arte me tiene con los ojos colorao'\nNo es lo mismo estar solo, que estar solo enamorao\nDije que te olvid\u00e9\nPero no te hab\u00eda olvidao (no te hab\u00eda olvidao)\nAy, ay, ay, tambi\u00e9n dije que te super\u00e9\nY no te hab\u00eda superao (no te hab\u00eda superao)\nBorracho dije que ya te olvid\u00e9\nPero no te hab\u00eda olvidao (no te hab\u00eda olvidao)\nAy, ay, ay, tambi\u00e9n dije que te super\u00e9\nY no te hab\u00eda superao (no te hab\u00eda superao)\nY entrando a la disco la mir\u00e9, la mir\u00e9, la mir\u00e9\nY estaba bailando sola, bailando sola\nMe le pegu\u00e9, me pegu\u00e9, me pegu\u00e9\nY as\u00ed se fueron las horas, un par de horas\nDime, sin pena, solo dime\nP\u00eddeme lo que quieras, menos que yo te olvide\nCuando uno est\u00e1 tomando, las palabras no mide\nHoy te pido perd\u00f3n si alg\u00fan d\u00eda borracho\nDije que te olvid\u00e9\nPero no te hab\u00eda olvidao (no te hab\u00eda olvidao)\nAy, ay, ay, tambi\u00e9n dije que te super\u00e9\nY no te hab\u00eda superao (no te hab\u00eda superao)\nBorracho dije que ya te olvid\u00e9\nPero no te hab\u00eda olvidao (no te hab\u00eda olvidao)\nAy, ay, ay, tambi\u00e9n dije que te super\u00e9\nY no te hab\u00eda superao (no te hab\u00eda superao)\nEntrando a la disco la mir\u00e9, la mir\u00e9, la mir\u00e9\nY estaba bailando sola, bailando sola\nMe le pegu\u00e9, me pegu\u00e9, me pegu\u00e9\nY as\u00ed se fueron las horas, un par de horas\nLa mir\u00e9, la mir\u00e9, la mir\u00e9\nY estaba bailando sola, bailando sola\nMe le pegu\u00e9, me pegu\u00e9, me pegu\u00e9\nY as\u00ed se fueron las horas, un par de horas\nGuapa, \u00bfc\u00f3mo te voy a olvidar yo a ti?\nEsta noche me sacan de aqu\u00ed borracho y contigo\nS\u00ed, se\u00f1or\nPor ti, mujer\n\u00a1Salud!\n\n\ud83c\udff7 Tags:\n#marshmello #manuelturizo #elmerengue #letra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24808",
                "likeCount": "35",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4x0toRqyqdSllpgshESNATMbxvQ",
            "id": "U9JYr0SkZLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T15:01:01Z",
                "channelId": "UC3t0sjB73ogB3RvemoNyKCQ",
                "title": "TILO Y SU TAPU-\u00d1ALO \u2620\ufe0f\ud83c\udf19 POK\u00c9MON SUPER LUNA \ud83c\udf19 Ep.7",
                "description": "\ud83c\udf34\ud83e\udd65 TODOS LOS D\u00cdAS A LAS 17:00 \ud83c\udf34\ud83e\udd65\n*\u00a1CONSIGUE MOTE sigui\u00e9ndome en Instagram!* \u2705 Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/p/DOt2bKfCD-P/\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc SUPLEMENTOS DEPORTIVOS en *BIG* con 10% de DESCUENTO \ud83d\udcb8 C\u00f3digo \"XAMORK\" \u203c\ufe0f https://bigsupps.site/?afmc=Xamork&utm_campaign=Xamork&utm_source=leaddyno&utm_medium=affiliate \u203c\ufe0f \u00a1Empieza tu cambio f\u00edsico conmigo!  \n\u2666\ufe0f \u00a1S\u00edgueme en mis Redes para no perderte NADA! \u2666\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Kick \u25b6 https://kick.com/xamork\n\ud83d\udfe3 Twitch \u25b6 https://www.twitch.tv/xamork\n\ud83d\udcf8 IG \u25b6 https://www.instagram.com/xamork \n\ud83c\udf1f Tiktok \u25b6 https://www.tiktok.com/@xamorkito\n\ud83d\udd39 X \u25b6 https://x.com/SrXamork\n\ud83c\udfae Canal Secundario \u25b6 https://www.youtube.com/@Xamorkito \n\n\ud83d\udc55 Mi Ropita de GIANTX \u25b6 https://shop.giantx.gg/?ref=xamork\n\ud83c\udf1f \u00a1HAZTE MIEMBRO DEL CANAL Y TEN BENEFICIOS EXTRA! \u25b6 youtube.com/@Xamork/join\n\n\ud83c\udfb6 Suelo utilizar recursos musicales de estos cracks \ud83c\udfb6\n   StevenMix \u25b6 https://www.youtube.com/c/StevenMix\n   Qumu \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\n   Zame \u25b6 https://www.youtube.com/c/ZameJack\n   ShakeMusic \u25b6 https://www.youtube.com/c/ShakeMusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9JYr0SkZLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9JYr0SkZLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9JYr0SkZLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9JYr0SkZLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U9JYr0SkZLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xamork",
                "tags": [
                    "xamork",
                    "duallocke folagor",
                    "folagor duallocke",
                    "xamork pokemon super",
                    "xamork folagor",
                    "folagor xamork",
                    "folagor vs xamork",
                    "folagor randomlocke",
                    "xamork pokemon x",
                    "locke pokemon",
                    "randomlocke pokemon",
                    "pokemon randomlocke",
                    "xamork folagor duallocke",
                    "xamork vs folagor",
                    "pokemon super luna",
                    "pokemon super luna folagor",
                    "pokemon super sol folagor",
                    "pokemon super sol y luna",
                    "pokemon super luna xamork",
                    "pokemon xamork",
                    "xamork pokemon"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TILO Y SU TAPU-\u00d1ALO \u2620\ufe0f\ud83c\udf19 POK\u00c9MON SUPER LUNA \ud83c\udf19 Ep.7",
                    "description": "\ud83c\udf34\ud83e\udd65 TODOS LOS D\u00cdAS A LAS 17:00 \ud83c\udf34\ud83e\udd65\n*\u00a1CONSIGUE MOTE sigui\u00e9ndome en Instagram!* \u2705 Instagram \u25b6 https://www.instagram.com/p/DOt2bKfCD-P/\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc SUPLEMENTOS DEPORTIVOS en *BIG* con 10% de DESCUENTO \ud83d\udcb8 C\u00f3digo \"XAMORK\" \u203c\ufe0f https://bigsupps.site/?afmc=Xamork&utm_campaign=Xamork&utm_source=leaddyno&utm_medium=affiliate \u203c\ufe0f \u00a1Empieza tu cambio f\u00edsico conmigo!  \n\u2666\ufe0f \u00a1S\u00edgueme en mis Redes para no perderte NADA! \u2666\ufe0f\n\ud83d\udfe2 Kick \u25b6 https://kick.com/xamork\n\ud83d\udfe3 Twitch \u25b6 https://www.twitch.tv/xamork\n\ud83d\udcf8 IG \u25b6 https://www.instagram.com/xamork \n\ud83c\udf1f Tiktok \u25b6 https://www.tiktok.com/@xamorkito\n\ud83d\udd39 X \u25b6 https://x.com/SrXamork\n\ud83c\udfae Canal Secundario \u25b6 https://www.youtube.com/@Xamorkito \n\n\ud83d\udc55 Mi Ropita de GIANTX \u25b6 https://shop.giantx.gg/?ref=xamork\n\ud83c\udf1f \u00a1HAZTE MIEMBRO DEL CANAL Y TEN BENEFICIOS EXTRA! \u25b6 youtube.com/@Xamork/join\n\n\ud83c\udfb6 Suelo utilizar recursos musicales de estos cracks \ud83c\udfb6\n   StevenMix \u25b6 https://www.youtube.com/c/StevenMix\n   Qumu \u25b6 https://www.youtube.com/channel/UC0QbcOX2gI5zruEvpSmnf6Q\n   Zame \u25b6 https://www.youtube.com/c/ZameJack\n   ShakeMusic \u25b6 https://www.youtube.com/c/ShakeMusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "41989",
                "likeCount": "4148",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "352"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "idqphP32ERRN8lznQhMJjN7jRVw",
            "id": "SZlMeMi-e5s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-18T22:00:06Z",
                "channelId": "UCfgC5_OBzl_c93CCHPnQxhQ",
                "title": "Mon Laferte, NATHY PELUSO - La Tirana (Official Video)",
                "description": "Music: https://SML.lnk.to/LaTirana\n\nMon Laferte: \nInstagram: https://www.instagram.com/monlaferte\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@monlaferte\nFacebook: https://www.facebook.com/monlaferte\nX: https://x.com/monlaferte\n\nNATHY PELUSO: \nInstagram: https://www.instagram.com/nathypeluso\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@nathypeluso\nFacebook: https://www.facebook.com/nathy.peluso\nX: https://x.com/NathyPeluso\n\n#MonLaferte #NATHYPELUSO #LaTirana \n\nOfficial Video by Mon Laferte & NATHY PELUSO performing La Tirana. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZlMeMi-e5s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZlMeMi-e5s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZlMeMi-e5s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZlMeMi-e5s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SZlMeMi-e5s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MonLaferteVEVO",
                "tags": [
                    "Mon Laferte",
                    "Mon Laferte 2025",
                    "Mon Laferte letra",
                    "Mon Laferte lyrics",
                    "Mon Laferte Nathy Peluso",
                    "Nathy Peluso letra",
                    "Nathy Peluso lyrics",
                    "Mon Laferte video oficial",
                    "Mon Laferte official video",
                    "Mon Laferte La Tirana",
                    "Nathy Peluso La Tirana",
                    "La Tirana letra",
                    "La Tirana lyrics",
                    "Heartbreak",
                    "La Tirana",
                    "Latin Pop",
                    "Salsa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "eu",
                "localized": {
                    "title": "Mon Laferte, NATHY PELUSO - La Tirana (Official Video)",
                    "description": "Music: https://SML.lnk.to/LaTirana\n\nMon Laferte: \nInstagram: https://www.instagram.com/monlaferte\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@monlaferte\nFacebook: https://www.facebook.com/monlaferte\nX: https://x.com/monlaferte\n\nNATHY PELUSO: \nInstagram: https://www.instagram.com/nathypeluso\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@nathypeluso\nFacebook: https://www.facebook.com/nathy.peluso\nX: https://x.com/NathyPeluso\n\n#MonLaferte #NATHYPELUSO #LaTirana \n\nOfficial Video by Mon Laferte & NATHY PELUSO performing La Tirana. (C) 2025 Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "331665",
                "likeCount": "42327",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2399"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FcoBciv5X0efEM37AKur5EWmzbU",
            "id": "RZoj28nyAzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T18:30:41Z",
                "channelId": "UCazcTV-hRc4b-wdb0sFsRKQ",
                "title": "Constru\u00ed un ZOO de BRAINROTS SECRETOS en Minecraft!",
                "description": "\u00a1Hoy CONSTRU\u00cd un ZOO lleno de BRAINROTS SECRETOS en Minecraft! \ud83e\udd0c\ud83e\udde0\ud83d\udc12\nCriaturas ocultas, sonidos absurdos y mobs que no deber\u00edan existir\u2026 \u00a1este zool\u00f3gico es el m\u00e1s ca\u00f3tico de todos! \ud83d\ude02\n\u00bfPodr\u00e9 mantenerlos encerrados o escapar\u00e1n para llenar el mundo de spaghetti pixelado? \ud83c\udf5d\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc9a Si te ha gustado, \u00a1dale like, suscr\u00edbete y activa la campanita para m\u00e1s locuras tecnol\u00f3gicas!\n\n\ud83d\udcfa M\u00c1S V\u00cdDEOS LOCOS AQU\u00cd: https://www.youtube.com/@TroleroGames \n\n\ud83d\udd17Redes Sociales: https://allmylinks.com/trolerotutos \n\nConstru\u00ed un ZOO de BRAINROTS SECRETOS en Minecraft!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZoj28nyAzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZoj28nyAzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZoj28nyAzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZoj28nyAzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RZoj28nyAzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trolero",
                "tags": [
                    "trolerotutos",
                    "trolero",
                    "minecraft",
                    "trolerotutos aleatorio",
                    "trolerotutos minecraft",
                    "minecraft trolerotutos",
                    "Trolerotutos",
                    "hardy",
                    "trolardy",
                    "trolero y hardy",
                    "libro trolardy",
                    "Trolero",
                    "Minecraft",
                    "zoo de brainrots",
                    "brainrots secretos",
                    "Italian Brainrot",
                    "Minecraft divertido",
                    "Minecraft mods",
                    "trolero juega",
                    "Minecraft espa\u00f1ol",
                    "criaturas absurdas",
                    "zoo Minecraft",
                    "Minecraft locuras",
                    "brainrot oculto",
                    "Minecraft raro",
                    "memes en Minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Constru\u00ed un ZOO de BRAINROTS SECRETOS en Minecraft!",
                    "description": "\u00a1Hoy CONSTRU\u00cd un ZOO lleno de BRAINROTS SECRETOS en Minecraft! \ud83e\udd0c\ud83e\udde0\ud83d\udc12\nCriaturas ocultas, sonidos absurdos y mobs que no deber\u00edan existir\u2026 \u00a1este zool\u00f3gico es el m\u00e1s ca\u00f3tico de todos! \ud83d\ude02\n\u00bfPodr\u00e9 mantenerlos encerrados o escapar\u00e1n para llenar el mundo de spaghetti pixelado? \ud83c\udf5d\ud83d\udd25\n\n\ud83d\udc9a Si te ha gustado, \u00a1dale like, suscr\u00edbete y activa la campanita para m\u00e1s locuras tecnol\u00f3gicas!\n\n\ud83d\udcfa M\u00c1S V\u00cdDEOS LOCOS AQU\u00cd: https://www.youtube.com/@TroleroGames \n\n\ud83d\udd17Redes Sociales: https://allmylinks.com/trolerotutos \n\nConstru\u00ed un ZOO de BRAINROTS SECRETOS en Minecraft!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "107991",
                "likeCount": "1718",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "x11d6CmLrRvwvOO1U1Ipuw_i2Vo",
            "id": "FBYKz22LS_E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-15T12:00:22Z",
                "channelId": "UCYUgq39P5qCMTZemNSv-ySg",
                "title": "Rauw Alejandro - Todo De Ti (Letra/Lyrics)",
                "description": "Rauw Alejandro - Todo De Ti (Letra/Lyrics)\n\n\u2b50Follow FireFly:\nInstagram: https://www.instagram.com/tianajovik/\nSpotify: https://open.spotify.com/playlist/5AYz93KxG8kAu4jhzV2GSO?si=a13d2a62272143e4\n\ud83d\udd34 Picture : https://lexica.art/ \n\n\u2b50Rauw Alejandro :\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1mcTU81TzQhprhouKaTkpq\n\nLetra/Lyrics:\n\n[Intro]\nOne, two\nOne, two, three, four\nDice, Ra-Rauw\n\n[Verso 1]\nEl viento soba tu cabello\nUh-uh-uh-uh-uh\nMe matan esos ojos bellos\nUh-uh-uh-uh-uh\nMe gusta tu olor, de tu piel el color\nY c\u00f3mo me haces sentir\nMe gusta tu boquita, ese labial rosita\nY c\u00f3mo me besas a m\u00ed (Yeh)\n\n[Pre-Estribillo]\nContigo quiero despertar\nHacerlo despu\u00e9s de fumar (Ey)\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed\nT\u00fa combinas con el mar\nEse bikini se ve fenomenal\nNo hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed (\u00a1Yah!)\n\n\n[Estribillo]\nAceleras to\u2019 mis latidos\nY e' que me gusta todo de ti\nDe toa' tus parte\u2019, \u00bfcu\u00e1l decido?\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Post-Estribillo]\nAh, ah-ah, ah-ah, ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\nAh, ah-ah, ah-ah, ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Verso 2]\nQuinta Avenida, no va pa'l mall\nElla sabe que le llego a solo un call\nEn la Raptor me gusta ponerla en four\nEl jogger large, la camisa small\nComo la dieta keto\nPor ti, me controlo y me quedo quieto\nAunque quiero comerte to' eso completo\nDe ese culo me volv\u00ed un teco, eh\nMi-Mi-Micro dosi', rola, oxi\nBesando eso' labio\u2019 glossy\nYa yo le di en to\u2019a la' posi\nChamp\u00fa de coco, Chanel su wallet\nMe vuelve loco desde el casco hasta lo\u2019 pedale'\n\n[Pre-Estribillo]\nContigo quiero despertar (Oh-oh)\nHacerlo despu\u00e9s de fumar\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed\nT\u00fa combinas con el mar (Eh)\nEse bikini se ve fenomenal (Eh-eh)\nNo hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed (\u00a1Yah!)\n\n[Estribillo]\nAceleras to' mis latidos\nY e\u2019 que me gusta todo de ti\nDe toa' tus parte', \u00bfcu\u00e1l decido?\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Post-Estribillo]\nAh, ah-ah (Todo de ti), ah-ah (Todo de ti), ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\nAh, ah-ah (Todo de ti), ah-ah (Todo de ti), ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Outro]\n(Contigo quiero despertar\nHacerlo despu\u00e9s de fumar\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed)\nRa-Rauw\n(T\u00fa combinas con el mar)\nEy\n(Ese bikini se ve fenomenal)\nNaisgai, Colla\n(No hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed)\nDice\nRauw Alejandro\n(Algo fuera de aqu\u00ed)\nUh-uh, uh-uh\n(Me pones mal a m\u00ed)\n\n\n\u2b50----------------------------------------------------------\u2b50\n  Contact: firefly.music.record@gmail.com\n\u2b50-----------------------------------------------------------\u2b50\n\nRauw Alejandro - Todo De Ti\nReleased 20/05/2021\n\n\n#RauwAlejandro\n#latin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBYKz22LS_E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBYKz22LS_E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBYKz22LS_E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBYKz22LS_E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FBYKz22LS_E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FireFly",
                "tags": [
                    "Rauw Alejandro Todo De Ti letra",
                    "Rauw Alejandro Todo De Ti lyrics",
                    "Rauw Alejandro Todo De Ti",
                    "Todo De Ti letra",
                    "Todo De Ti lyrics",
                    "Todo De Ti",
                    "VICE VERSA album rauw alejandro",
                    "VICE VERSA album",
                    "VICE VERSA",
                    "Latin",
                    "latin hits",
                    "musica",
                    "musica con letra",
                    "musica letra",
                    "letra",
                    "lyrics",
                    "Aceleras to\u2019 mis latidos Y e' que me gusta todo de ti",
                    "De toa' tus parte\u2019cu\u00e1l decido Y e' que me gusta todo de ti",
                    "El viento soba tu cabello uuu",
                    "Contigo quiero despertar Hacerlo despu\u00e9s de fumar",
                    "firefly"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Rauw Alejandro - Todo De Ti (Letra/Lyrics)",
                    "description": "Rauw Alejandro - Todo De Ti (Letra/Lyrics)\n\n\u2b50Follow FireFly:\nInstagram: https://www.instagram.com/tianajovik/\nSpotify: https://open.spotify.com/playlist/5AYz93KxG8kAu4jhzV2GSO?si=a13d2a62272143e4\n\ud83d\udd34 Picture : https://lexica.art/ \n\n\u2b50Rauw Alejandro :\nFacebook: https://www.facebook.com/rauwalejandro/\nSpotify: https://open.spotify.com/artist/1mcTU81TzQhprhouKaTkpq\n\nLetra/Lyrics:\n\n[Intro]\nOne, two\nOne, two, three, four\nDice, Ra-Rauw\n\n[Verso 1]\nEl viento soba tu cabello\nUh-uh-uh-uh-uh\nMe matan esos ojos bellos\nUh-uh-uh-uh-uh\nMe gusta tu olor, de tu piel el color\nY c\u00f3mo me haces sentir\nMe gusta tu boquita, ese labial rosita\nY c\u00f3mo me besas a m\u00ed (Yeh)\n\n[Pre-Estribillo]\nContigo quiero despertar\nHacerlo despu\u00e9s de fumar (Ey)\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed\nT\u00fa combinas con el mar\nEse bikini se ve fenomenal\nNo hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed (\u00a1Yah!)\n\n\n[Estribillo]\nAceleras to\u2019 mis latidos\nY e' que me gusta todo de ti\nDe toa' tus parte\u2019, \u00bfcu\u00e1l decido?\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Post-Estribillo]\nAh, ah-ah, ah-ah, ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\nAh, ah-ah, ah-ah, ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Verso 2]\nQuinta Avenida, no va pa'l mall\nElla sabe que le llego a solo un call\nEn la Raptor me gusta ponerla en four\nEl jogger large, la camisa small\nComo la dieta keto\nPor ti, me controlo y me quedo quieto\nAunque quiero comerte to' eso completo\nDe ese culo me volv\u00ed un teco, eh\nMi-Mi-Micro dosi', rola, oxi\nBesando eso' labio\u2019 glossy\nYa yo le di en to\u2019a la' posi\nChamp\u00fa de coco, Chanel su wallet\nMe vuelve loco desde el casco hasta lo\u2019 pedale'\n\n[Pre-Estribillo]\nContigo quiero despertar (Oh-oh)\nHacerlo despu\u00e9s de fumar\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed\nT\u00fa combinas con el mar (Eh)\nEse bikini se ve fenomenal (Eh-eh)\nNo hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed (\u00a1Yah!)\n\n[Estribillo]\nAceleras to' mis latidos\nY e\u2019 que me gusta todo de ti\nDe toa' tus parte', \u00bfcu\u00e1l decido?\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Post-Estribillo]\nAh, ah-ah (Todo de ti), ah-ah (Todo de ti), ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\nAh, ah-ah (Todo de ti), ah-ah (Todo de ti), ah-ah\nY e' que me gusta todo de ti\n\n[Outro]\n(Contigo quiero despertar\nHacerlo despu\u00e9s de fumar\nYa no tengo na' que buscar\nAlgo fuera de aqu\u00ed)\nRa-Rauw\n(T\u00fa combinas con el mar)\nEy\n(Ese bikini se ve fenomenal)\nNaisgai, Colla\n(No hay gravedad que me pueda elevar\nMe pones mal a m\u00ed)\nDice\nRauw Alejandro\n(Algo fuera de aqu\u00ed)\nUh-uh, uh-uh\n(Me pones mal a m\u00ed)\n\n\n\u2b50----------------------------------------------------------\u2b50\n  Contact: firefly.music.record@gmail.com\n\u2b50-----------------------------------------------------------\u2b50\n\nRauw Alejandro - Todo De Ti\nReleased 20/05/2021\n\n\n#RauwAlejandro\n#latin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139625",
                "likeCount": "312",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6pVLQGhDh9rmLUDsu-CP1lRWEV4",
            "id": "BrGZnY7LD3A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T10:00:06Z",
                "channelId": "UCyzIeoylqUPfYfRYv9BvxMQ",
                "title": "T\u00c1CTICAS PARA EMPEZAR EN FC26 por Jaime Gravesen",
                "description": "Estas buscando unas buenas t\u00e1cticas para empezar en FC26? No te pierdas el v\u00eddeo en el que Jaime te cuenta las que est\u00e1 usando \u00e9l.\n\n\u25b6 \u00a1Disponible la camiseta de DUX! https://shop.teamdux.com/\n\n\u25b6 \u00a1Discord VIP de FC26! Optimiza tu gameplay y mejora tu club: https://bit.ly/duxpremiumFC26\n\n\u25b6 \u00danete a nuestra SuperComunidad en Overgie: https://app.overgie.com/c/DUX\n\n\u25b6 Toda la informaci\u00f3n y ofertas de zapatillas: https://www.instagram.com/zapatillasysneakers\n\n\u25b6 Twitch - http://twitch.tv/teamdux\n\u25b6 Twitter - https://twitter.com/TeamDUXGaming\n\u25b6 Instagram - https://www.instagram.com/TeamDuxGaming\n\u25b6 Facebook - https://www.facebook.com/TeamDUXGaming\n\u25b6 Tiktok - https://www.tiktok.com/@teamduxgaming\n\u25b6 Discord - http://discord.gg/JhudvpmG6b\n\u25b6 Web - http://teamdux.com/\n\n#FC26 #T\u00c1CTICAS",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrGZnY7LD3A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrGZnY7LD3A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrGZnY7LD3A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrGZnY7LD3A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BrGZnY7LD3A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TeamDUXGaming",
                "tags": [
                    "DUX",
                    "DUX Gaming",
                    "FUT",
                    "F\u00fatbol",
                    "Competitivo",
                    "eSports",
                    "Ultimate Team",
                    "Team Dux",
                    "ps5",
                    "tutorial de faltas",
                    "tutorial",
                    "pablo albarrac\u00edn",
                    "gravesen",
                    "Plantillas",
                    "EA Sports FC",
                    "FC",
                    "T\u00c1CTICAS",
                    "JUGADORES",
                    "PLANTILLAS",
                    "BARATAS",
                    "CHETADOS",
                    "CHETADAS",
                    "LALIGA",
                    "PREMIER LEAGUE",
                    "TUTORIALES",
                    "fifa",
                    "eusebio",
                    "novedades",
                    "sbc",
                    "sbc`s",
                    "EVO",
                    "EVOS",
                    "ultimate",
                    "team",
                    "ultimateteam",
                    "FC26",
                    "NOVEDADES",
                    "GAMEPLAY",
                    "TRAILER",
                    "MODO CARRERA",
                    "CLUBES PRO",
                    "ULTIMATE TEAM",
                    "SBC",
                    "SBCS",
                    "PLANTILLA",
                    "CONSEJOS",
                    "TUTORIAL",
                    "t\u00e1cticas",
                    "tacticas",
                    "formacion",
                    "playstyles",
                    "roles",
                    "fut champions"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "T\u00c1CTICAS PARA EMPEZAR EN FC26 por Jaime Gravesen",
                    "description": "Estas buscando unas buenas t\u00e1cticas para empezar en FC26? No te pierdas el v\u00eddeo en el que Jaime te cuenta las que est\u00e1 usando \u00e9l.\n\n\u25b6 \u00a1Disponible la camiseta de DUX! https://shop.teamdux.com/\n\n\u25b6 \u00a1Discord VIP de FC26! Optimiza tu gameplay y mejora tu club: https://bit.ly/duxpremiumFC26\n\n\u25b6 \u00danete a nuestra SuperComunidad en Overgie: https://app.overgie.com/c/DUX\n\n\u25b6 Toda la informaci\u00f3n y ofertas de zapatillas: https://www.instagram.com/zapatillasysneakers\n\n\u25b6 Twitch - http://twitch.tv/teamdux\n\u25b6 Twitter - https://twitter.com/TeamDUXGaming\n\u25b6 Instagram - https://www.instagram.com/TeamDuxGaming\n\u25b6 Facebook - https://www.facebook.com/TeamDUXGaming\n\u25b6 Tiktok - https://www.tiktok.com/@teamduxgaming\n\u25b6 Discord - http://discord.gg/JhudvpmG6b\n\u25b6 Web - http://teamdux.com/\n\n#FC26 #T\u00c1CTICAS"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26907",
                "likeCount": "728",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1cyWskUwUb0DBYmiLWRBQtx2zwo",
            "id": "UhIvb6A-XR4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T14:36:38Z",
                "channelId": "UCaebDKlsyWzHC7IaqI_qSyA",
                "title": "Shelow Shaq ft Lapiz Conciente - Rap De La Mata | Video Oficial",
                "description": "Shelow Shaq ft Lapiz Conciente - Rap De La Mata\n\nEscucha Rap De La Mata En Tu Plataforma Favorita : https://moreviews.ffm.to/rapdelamata\nSuscribete a Mi Canal de Youtube : https://ffm.link/shelowshaqyoutube\n\nSigueme : https://ffm.link/shelowoninstagram\nSigue a Lapiz Conciente : https://www.instagram.com/lapizconciente/\n\nEscucha Mas De Mi Musica : https://www.youtube.com/watch?v=7U75f7szdsM&list=PLuFnK-wCKtl7PW4MvFil6-Q24KRsSWVrf\n\nComposer and Lyric : Lapiz Conciente  \nComposer and Lyric : Shelow Shaq\nProd by Razuko & Dany B Beatz   \n#Rapdelamata\n#lapizconciente \n#shelowshaq\n\n\n\u2117\u00a9 2025 EM Music Records & Lapiz Music  | All rights reserved. \nYoutube Channel powered by More Views LLC. The music video and sound recording is protected by the Content ID system. All rights reserved.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhIvb6A-XR4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhIvb6A-XR4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhIvb6A-XR4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhIvb6A-XR4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UhIvb6A-XR4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Shelow Shaq",
                "tags": [
                    "Shelow Shaq",
                    "Rap De La Mata",
                    "Lapiz Conciente",
                    "Hip Hop Dominicano",
                    "Lapiz y Shelow",
                    "Palomo En Lata",
                    "Rap Nuevo",
                    "Ta De Pinga",
                    "Lapiz ft Shaddy com",
                    "Alofoke sounds"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Shelow Shaq ft Lapiz Conciente - Rap De La Mata | Video Oficial",
                    "description": "Shelow Shaq ft Lapiz Conciente - Rap De La Mata\n\nEscucha Rap De La Mata En Tu Plataforma Favorita : https://moreviews.ffm.to/rapdelamata\nSuscribete a Mi Canal de Youtube : https://ffm.link/shelowshaqyoutube\n\nSigueme : https://ffm.link/shelowoninstagram\nSigue a Lapiz Conciente : https://www.instagram.com/lapizconciente/\n\nEscucha Mas De Mi Musica : https://www.youtube.com/watch?v=7U75f7szdsM&list=PLuFnK-wCKtl7PW4MvFil6-Q24KRsSWVrf\n\nComposer and Lyric : Lapiz Conciente  \nComposer and Lyric : Shelow Shaq\nProd by Razuko & Dany B Beatz   \n#Rapdelamata\n#lapizconciente \n#shelowshaq\n\n\n\u2117\u00a9 2025 EM Music Records & Lapiz Music  | All rights reserved. \nYoutube Channel powered by More Views LLC. The music video and sound recording is protected by the Content ID system. All rights reserved."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "297753",
                "likeCount": "49300",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5933"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MxeEpTb-iSl8jOLB9G0eG_GN10Y",
            "id": "16REyrhb87Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T17:30:00Z",
                "channelId": "UCZPR5ypKlxb1W_3RNIfWGKQ",
                "title": "El CREADOR me BANE\u00d3 de Roblox\u2026 \u00a1POR USAR COMANDOS de ADMIN! \ud83d\ude2d",
                "description": "\ud83d\udccc Hoy juego a otro juego de Torre Troll donde me dan comandos de Admin en Roblox, pero el creador se termina enfadando conmigo y me banea de su juego \ud83d\ude2d\n\n\ud83d\udc49 Redes sociales y contacto: https://allmylinks.com/kraoesp\n\n#kraoesp #roblox #robloxespa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/16REyrhb87Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/16REyrhb87Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/16REyrhb87Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/16REyrhb87Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/16REyrhb87Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KraoESP",
                "tags": [
                    "kraoesp",
                    "krao",
                    "roblox",
                    "krao esp",
                    "roblox espa\u00f1ol",
                    "roblox en espa\u00f1ol",
                    "roblox kraoesp",
                    "videos de kraoesp",
                    "comandos admin roblox",
                    "trolleo roblox",
                    "admin roblox",
                    "krao comandos de administrador",
                    "me quitaron comandos admin",
                    "roblox comandos",
                    "comandos secretos roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El CREADOR me BANE\u00d3 de Roblox\u2026 \u00a1POR USAR COMANDOS de ADMIN! \ud83d\ude2d",
                    "description": "\ud83d\udccc Hoy juego a otro juego de Torre Troll donde me dan comandos de Admin en Roblox, pero el creador se termina enfadando conmigo y me banea de su juego \ud83d\ude2d\n\n\ud83d\udc49 Redes sociales y contacto: https://allmylinks.com/kraoesp\n\n#kraoesp #roblox #robloxespa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109963",
                "likeCount": "3316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "314"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4yvcMSEGjSXNSDxkW2hHz8pBsGc",
            "id": "vZiir_yrtGc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-16T13:02:07Z",
                "channelId": "UCaH-k4to0aClnnjN_GaZgbw",
                "title": "Ricky Martin - Vente Pa' Ca (Letra/Lyrics) ft. Maluma",
                "description": "\ud83c\udfa7 Ricky Martin - Vente Pa' Ca (Letra/Lyrics) ft. Maluma\n \u23ec Download/Stream: https://open.spotify.com/album/1FkaJUwfqLdQdSmRPBlw6l\n\n\ud83d\udc49Follow Ricky Martin:\nFacebook: https://RickyMartin.lnk.to/followFI\nInstagram: https://RickyMartin.lnk.to/followII\nTwitter: https://RickyMartin.lnk.to/followTI\nWebsite: https://RickyMartin.lnk.to/followWI\nSpotify: https://RickyMartin.lnk.to/followSI\nYouTube: https://RickyMartin.lnk.to/subscribeYD\ufeff\n\n\ud83d\udc49Follow Ricky Martin  \nOfficial Site: https://www.rickymartinmusic.com/ \nShop: https://shop.rickymartinmusic.com/ \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ricky__martin/ \nTwitter: https://twitter.com/ricky_martin \nInstagram: https://www.instagram.com/ricky_martin/\n\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Letra/Lyrics:  Ricky Martin - Vente Pa' Ca ft. Maluma\n\n[Letra de \"Vente Pa' Ca\" ft. Maluma]\n\n[Verso 1: Ricky Martin]\nVen, te cuento de una vez\nTu descanso est\u00e1 en la cama de mis pies\nVen, te cuento un, dos, tres\nMis pasitos son descalzos, sin estr\u00e9s\n\n[Pre-Estribillo: Ricky Martin]\nDime si hay otro lugar\nPara dejar mi coraz\u00f3n (Mi coraz\u00f3n)\nAy, tienes raz\u00f3n\nMejor, \u00bfpor qu\u00e9 no nos vamos los dos?\n\n[Estribillo: Ricky Martin]\nSi t\u00fa quieres nos ba\u00f1amos\nSi t\u00fa quieres nos soplamos\nPa' secarnos lo moja'o\nSi tu boca quiere beso\nY tu cuerpo quiere de eso, arreglamos\nSi t\u00fa quieres un atajo y lo quieres por abajo\nYo te llevo bien calla'o\nVente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, ah-auh\n\n[Verso 2: Ricky Martin]\nEnamorados, qu\u00e9 calor\nNos comimos boca a boca en el sill\u00f3n\nFue por hambre, fue por sed (Fue por sed)\nMe bebiste a fondo blanco con tu piel\n\n[Pre-Estribillo: Ricky Martin]\nDime si hay otro lugar\nPara dejar mi coraz\u00f3n (Mi coraz\u00f3n)\nAy, tienes raz\u00f3n\nMejor, \u00bfpor qu\u00e9 no nos vamos los dos?\n\n[Estribillo: Ricky Martin]\nSi t\u00fa quieres nos ba\u00f1amos\nSi t\u00fa quieres nos soplamos\nPa' secarnos lo moja'o\nSi tu boca quiere beso\nY tu cuerpo quiere de eso, arreglamos\nSi t\u00fa quieres un atajo y lo quieres por abajo\nYo te llevo bien calla'o\nVente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, ah-auh\n\n[Verso 3: Maluma]\n(All right, too right, baby)\n(Pretty Boy, Dirty Boy, baby)\nComo me baila y me seduce\nY cuando le apagan la' luce'\nElla se luce y yo se lo hago otra vez (Otra vez)\nEh-yeh\nLlevo tanto tiempo mirando reaccionar (Jajaja)\nDime qu\u00e9 est\u00e1s esperando baby, no hay demora\nP\u00e9gate a m\u00ed, bien rico a m\u00ed\nNo dejes que pasen las horas (Uh-uh-uh)\nTu booty me arrebata, tu sonrisa me atrapa\nQuiero tenerte siempre y no dejarte sola\nEsta historia no se acaba, ven, vamo' pa' mi cama\nEsta noche t\u00fa te enamora'\nDime de una vez si es que al lado tuyo yo estar\u00e9\nTodo lo que pida' te dar\u00e9 (Jajaja)\nEsta noche t\u00fa te enamora'\n\n[Estribillo: Ricky Martin]\nSi t\u00fa quieres nos ba\u00f1amos\nSi t\u00fa quieres nos soplamos\nPa' secarnos lo moja'o\nSi tu boca quiere beso\nY tu cuerpo quiere de eso, arreglamos\nSi t\u00fa quieres un atajo y lo quieres por abajo\nYo te llevo bien calla'o\nVente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, ah-auh\n\n[Outro]\nVente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, ah-auh\n\nTags:\nricky martin vente pa ca,vente pa ca letra,ricky martin vente pa ca letra,vente pa ca lyrics,ricky martin maluma vente pa ca,ricky martin - vente pa' ca ft maluma letra,ricky martin - vente pa' ca letra ft. maluma,ricky martin vente pa ca lyrics,ricky martin y maluma vente pa ca,ricky martin vente pa'ca letra lyrics,ricky martin feat. maluma vente pa ca,ricky martin vente pa' ca letra,letra ricky martin vente pa ca,vente pa' ca letra ricky martin,ricky martin,maluma\n.........\n\n\n#RickyMartin #VentePaCa #Maluma #letra #lyrics",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZiir_yrtGc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZiir_yrtGc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZiir_yrtGc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZiir_yrtGc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vZiir_yrtGc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miracle Music",
                "tags": [
                    "ricky martin vente pa ca",
                    "vente pa ca letra",
                    "ricky martin vente pa ca letra",
                    "vente pa ca lyrics",
                    "ricky martin maluma vente pa ca",
                    "ricky martin - vente pa' ca ft maluma letra",
                    "ricky martin - vente pa' ca letra ft. maluma",
                    "ricky martin vente pa ca lyrics",
                    "ricky martin y maluma vente pa ca",
                    "ricky martin vente pa'ca letra lyrics",
                    "ricky martin feat. maluma vente pa ca",
                    "ricky martin vente pa' ca letra",
                    "letra ricky martin vente pa ca",
                    "vente pa' ca letra ricky martin",
                    "ricky martin",
                    "maluma"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Ricky Martin - Vente Pa' Ca (Letra/Lyrics) ft. Maluma",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Ricky Martin - Vente Pa' Ca (Letra/Lyrics) ft. Maluma\n \u23ec Download/Stream: https://open.spotify.com/album/1FkaJUwfqLdQdSmRPBlw6l\n\n\ud83d\udc49Follow Ricky Martin:\nFacebook: https://RickyMartin.lnk.to/followFI\nInstagram: https://RickyMartin.lnk.to/followII\nTwitter: https://RickyMartin.lnk.to/followTI\nWebsite: https://RickyMartin.lnk.to/followWI\nSpotify: https://RickyMartin.lnk.to/followSI\nYouTube: https://RickyMartin.lnk.to/subscribeYD\ufeff\n\n\ud83d\udc49Follow Ricky Martin  \nOfficial Site: https://www.rickymartinmusic.com/ \nShop: https://shop.rickymartinmusic.com/ \nTik Tok: https://www.tiktok.com/@ricky__martin/ \nTwitter: https://twitter.com/ricky_martin \nInstagram: https://www.instagram.com/ricky_martin/\n\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Letra/Lyrics:  Ricky Martin - Vente Pa' Ca ft. Maluma\n\n[Letra de \"Vente Pa' Ca\" ft. Maluma]\n\n[Verso 1: Ricky Martin]\nVen, te cuento de una vez\nTu descanso est\u00e1 en la cama de mis pies\nVen, te cuento un, dos, tres\nMis pasitos son descalzos, sin estr\u00e9s\n\n[Pre-Estribillo: Ricky Martin]\nDime si hay otro lugar\nPara dejar mi coraz\u00f3n (Mi coraz\u00f3n)\nAy, tienes raz\u00f3n\nMejor, \u00bfpor qu\u00e9 no nos vamos los dos?\n\n[Estribillo: Ricky Martin]\nSi t\u00fa quieres nos ba\u00f1amos\nSi t\u00fa quieres nos soplamos\nPa' secarnos lo moja'o\nSi tu boca quiere beso\nY tu cuerpo quiere de eso, arreglamos\nSi t\u00fa quieres un atajo y lo quieres por abajo\nYo te llevo bien calla'o\nVente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, ah-auh\n\n[Verso 2: Ricky Martin]\nEnamorados, qu\u00e9 calor\nNos comimos boca a boca en el sill\u00f3n\nFue por hambre, fue por sed (Fue por sed)\nMe bebiste a fondo blanco con tu piel\n\n[Pre-Estribillo: Ricky Martin]\nDime si hay otro lugar\nPara dejar mi coraz\u00f3n (Mi coraz\u00f3n)\nAy, tienes raz\u00f3n\nMejor, \u00bfpor qu\u00e9 no nos vamos los dos?\n\n[Estribillo: Ricky Martin]\nSi t\u00fa quieres nos ba\u00f1amos\nSi t\u00fa quieres nos soplamos\nPa' secarnos lo moja'o\nSi tu boca quiere beso\nY tu cuerpo quiere de eso, arreglamos\nSi t\u00fa quieres un atajo y lo quieres por abajo\nYo te llevo bien calla'o\nVente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, ah-auh\n\n[Verso 3: Maluma]\n(All right, too right, baby)\n(Pretty Boy, Dirty Boy, baby)\nComo me baila y me seduce\nY cuando le apagan la' luce'\nElla se luce y yo se lo hago otra vez (Otra vez)\nEh-yeh\nLlevo tanto tiempo mirando reaccionar (Jajaja)\nDime qu\u00e9 est\u00e1s esperando baby, no hay demora\nP\u00e9gate a m\u00ed, bien rico a m\u00ed\nNo dejes que pasen las horas (Uh-uh-uh)\nTu booty me arrebata, tu sonrisa me atrapa\nQuiero tenerte siempre y no dejarte sola\nEsta historia no se acaba, ven, vamo' pa' mi cama\nEsta noche t\u00fa te enamora'\nDime de una vez si es que al lado tuyo yo estar\u00e9\nTodo lo que pida' te dar\u00e9 (Jajaja)\nEsta noche t\u00fa te enamora'\n\n[Estribillo: Ricky Martin]\nSi t\u00fa quieres nos ba\u00f1amos\nSi t\u00fa quieres nos soplamos\nPa' secarnos lo moja'o\nSi tu boca quiere beso\nY tu cuerpo quiere de eso, arreglamos\nSi t\u00fa quieres un atajo y lo quieres por abajo\nYo te llevo bien calla'o\nVente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, ah-auh\n\n[Outro]\nVente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, vente pa'c\u00e1, ah-auh\n\nTags:\nricky martin vente pa ca,vente pa ca letra,ricky martin vente pa ca letra,vente pa ca lyrics,ricky martin maluma vente pa ca,ricky martin - vente pa' ca ft maluma letra,ricky martin - vente pa' ca letra ft. maluma,ricky martin vente pa ca lyrics,ricky martin y maluma vente pa ca,ricky martin vente pa'ca letra lyrics,ricky martin feat. maluma vente pa ca,ricky martin vente pa' ca letra,letra ricky martin vente pa ca,vente pa' ca letra ricky martin,ricky martin,maluma\n.........\n\n\n#RickyMartin #VentePaCa #Maluma #letra #lyrics"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "68873",
                "likeCount": "124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SiMytr0CMjsvMLbE2Sgg6EnfENU",
            "id": "EbLEMZ92-EY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-19T18:36:16Z",
                "channelId": "UCe7GVHi1r3jaPzwQPBh2HAA",
                "title": "\ud83d\udd34 99 NOCHES EN EL BOSQUE \ud83d\udd34 ROBLOX",
                "description": "Roblox con Seguidores",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EbLEMZ92-EY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EbLEMZ92-EY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EbLEMZ92-EY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EbLEMZ92-EY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EbLEMZ92-EY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danny Fitt Juega",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 99 NOCHES EN EL BOSQUE \ud83d\udd34 ROBLOX",
                    "description": "Roblox con Seguidores"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "740098",
                "likeCount": "7696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}