{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "PBXwTCqjr2i8SEj-3HVimvudfH8",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nb9aQQlMz4wa116axc7MxODFJ2s",
            "id": "EHqa2In-EtY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T15:22:35Z",
                "channelId": "UCYF3HLy2nzDREEE50KbOnKA",
                "title": "Anos Luz",
                "description": "Provided to YouTube by 30PRAUM\n\nAnos Luz \u00b7 Matu\u00ea\n\nAnos Luz\n\n\u2117 2017 Matu\u00ea\n\nComposer: Matu\u00ea\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHqa2In-EtY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHqa2In-EtY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHqa2In-EtY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHqa2In-EtY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHqa2In-EtY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matu\u00ea - Topic",
                "tags": [
                    "Matu\u00ea",
                    "Anos Luz"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "gl",
                "localized": {
                    "title": "Anos Luz",
                    "description": "Provided to YouTube by 30PRAUM\n\nAnos Luz \u00b7 Matu\u00ea\n\nAnos Luz\n\n\u2117 2017 Matu\u00ea\n\nComposer: Matu\u00ea\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75886",
                "likeCount": "509",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ETOF1rlqj7JJqpGir_MdRSgkv3w",
            "id": "IZ4qobQAto8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T13:00:02Z",
                "channelId": "UCc1l5mTmAv2GC_PXrBpqyKQ",
                "title": "Frankenstein | Guillermo del Toro | Trailer oficial | Netflix",
                "description": "Com roteiro e dire\u00e7\u00e3o de Guillermo del Toro, \"Frankenstein\" estreia na Netflix em 7 de novembro. Estrelado por Oscar Isaac, Jacob Elordi, Mia Goth, Felix Kammerer, Charles Dance e Christoph Waltz.\r\n\r\nO diretor vencedor do Oscar\u00ae Guillermo del Toro adapta a cl\u00e1ssica hist\u00f3ria de Mary Shelley sobre Victor Frankenstein, um cientista brilhante e egoc\u00eantrico que d\u00e1 vida a uma criatura em um experimento monstruoso, que acaba levando \u00e0 desgra\u00e7a do criador e de sua cria\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81507921\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nFrankenstein | Guillermo del Toro | Trailer oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZ4qobQAto8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZ4qobQAto8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZ4qobQAto8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZ4qobQAto8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IZ4qobQAto8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Brasil",
                "tags": [
                    "A Noiva de Frankenstein",
                    "Boris Karloff",
                    "Charles Dance",
                    "Christoph Waltz",
                    "Felix Kammerer",
                    "Frankenstein",
                    "Guillermo del Toro",
                    "Jacob Elordi",
                    "James Whale",
                    "Mary Shelley",
                    "Mia Goth",
                    "Oscar",
                    "Oscar Isaac",
                    "Victor",
                    "Victor Frankenstein",
                    "adapta\u00e7\u00e3o",
                    "criatura",
                    "drama",
                    "festival de cinema",
                    "filme",
                    "filme de monstro",
                    "g\u00f3tico",
                    "livro",
                    "monstro",
                    "oscar",
                    "temporada de premia\u00e7\u00f5es",
                    "terror"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Frankenstein | Guillermo del Toro | Trailer oficial | Netflix",
                    "description": "Com roteiro e dire\u00e7\u00e3o de Guillermo del Toro, \"Frankenstein\" estreia na Netflix em 7 de novembro. Estrelado por Oscar Isaac, Jacob Elordi, Mia Goth, Felix Kammerer, Charles Dance e Christoph Waltz.\r\n\r\nO diretor vencedor do Oscar\u00ae Guillermo del Toro adapta a cl\u00e1ssica hist\u00f3ria de Mary Shelley sobre Victor Frankenstein, um cientista brilhante e egoc\u00eantrico que d\u00e1 vida a uma criatura em um experimento monstruoso, que acaba levando \u00e0 desgra\u00e7a do criador e de sua cria\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nAssista na Netflix: https://www.netflix.com/title/81507921\r\n\r\nInscreva-se: https://bit.ly/31ynwtw\r\n\r\nSobre a Netflix:\r\nA Netflix \u00e9 um dos principais servi\u00e7os de entretenimento do mundo. S\u00e3o mais de 300 milh\u00f5es de assinaturas pagas em mais de 190 pa\u00edses com acesso a s\u00e9ries, filmes e jogos de diversos g\u00eaneros e idiomas. Assinantes podem assistir, pausar e voltar a assistir a um t\u00edtulo quantas vezes quiserem em qualquer lugar e alterar o plano a qualquer momento.\r\n\r\nFrankenstein | Guillermo del Toro | Trailer oficial | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixBrasil"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "259863",
                "likeCount": "7333",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ib5V9PTCggGEuwuCHAPIPkFD8wI",
            "id": "h_WIvH66HIc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T15:00:37Z",
                "channelId": "UCIXguhHCl8eDTkXpEuiGPUA",
                "title": "MEU F\u00c3 ME AJUDOU A FICAR MUITO RICO NO GROW A GARDEN!",
                "description": "Grow a Garden \u00e9 mais um jogo que t\u00e1 fazendo muito sucesso no Roblox e que n\u00f3s vamos conferir hoje! Aqui a ideia \u00e9 ganharmos muito dinheiro plantando tomate, cenoura... planta\u00e7\u00f5es com neon de 512 p\u00e9s de altura... CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Grow a Garden (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_WIvH66HIc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_WIvH66HIc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_WIvH66HIc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_WIvH66HIc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/h_WIvH66HIc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jazzghost",
                "tags": [
                    "jazzghost",
                    "jazz",
                    "grow a garden"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MEU F\u00c3 ME AJUDOU A FICAR MUITO RICO NO GROW A GARDEN!",
                    "description": "Grow a Garden \u00e9 mais um jogo que t\u00e1 fazendo muito sucesso no Roblox e que n\u00f3s vamos conferir hoje! Aqui a ideia \u00e9 ganharmos muito dinheiro plantando tomate, cenoura... planta\u00e7\u00f5es com neon de 512 p\u00e9s de altura... CONFIRA E SARAIVA O LIKE!\n\n\u25cfNome do Jogo: Grow a Garden (Roblox)\n======================\n\u25cfInstagram: julianoab\n\u25cfEmail de contato: jazzghost@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "935486",
                "likeCount": "50187",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6587"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TEsIMbvJZ-MC78Et6Pt6bRPdNiY",
            "id": "5HN3mLtjNyg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T14:00:08Z",
                "channelId": "UCVOvoHO0LmcEJy4G91AbAMw",
                "title": "Tik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                "description": "#dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HN3mLtjNyg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HN3mLtjNyg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HN3mLtjNyg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HN3mLtjNyg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5HN3mLtjNyg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dj Danny Albuquerque",
                "tags": [
                    "dance se souber m\u00fasicas do tik tok",
                    "dance se souber tiktok",
                    "tiktok viral video",
                    "dance se souber tiktok 2025",
                    "tiktok 2025",
                    "dance se souber",
                    "m\u00fasica",
                    "tik tok",
                    "dance se souber tiktok 2024",
                    "tiktok 2024",
                    "dan\u00e7a se souber",
                    "dance se souber 2025",
                    "tiktok",
                    "m\u00fasica do tik tok",
                    "dan\u00e7a se souber 2025",
                    "m\u00fasicas",
                    "m\u00fasica de tik tok",
                    "dance souber",
                    "dan\u00e7a de souber",
                    "dance se souber 2024",
                    "tik tok 2025",
                    "musicas do tik tok",
                    "dan\u00e7a souber",
                    "brazil tiktok",
                    "dancinhas do tik tok",
                    "m\u00fasica 2025",
                    "m\u00fasica tiktok"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Tik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c",
                    "description": "#dancesesouber #dancesesoubertiktok2025 #tiktok2025  #dancesesoubertiktokatualizado  #dancesesoubertiktok #mashupviral\n#mashupviral #dancetiktok #tiktokmashup #tiktokviral #dancesesouber  #dancetiktok #dancesesoubertiktok2024 \n\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\nTik Tok Dance se Souber 2025 \ud83c\udfb6\ud83d\udc9c\n\nMinhas Redes Sociais:\nInstagram https://www.instagram.com/djdannyal/\nTikTok https://www.tiktok.com/@djdannyalbuquerque\n\nINSCREVA-SE PARA AJUDAR O CANAL\ud83d\udd14\nCOMPARTILHE ESTE V\u00cdDEO:  https://youtu.be/cNfHV321plw\nDEIXE SEU LIKE ^^ \n \n\n\n\n\nDance se souber Tik Tok 2025 Atualizado\nTags -m\u00fasica tik tok, tiktok 2025 atualizadas, m\u00fasica sem palavr\u00e3o, 2025 tiktok, m\u00fasica do tik tok 2025, 2025, m\u00fasica de 2025, dance se souber tiktok 2023, dance se souber sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, m\u00fasica 2024, doce souber, dance se souber tiktok 2025 novas, dance souber 2025, musicas, tiktok 2025 sem palavr\u00e3o, 2024 tiktok, se souber, musicas do tik tok 2025, m\u00fasica de tik tok 2025, dan\u00e7a bem, funk, m\u00fasica de tic tac, tik tok sem palavr\u00e3o, musicas 2025, a m\u00fasica, musica do tiktok 2025 tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , dance se souber m\u00fasicas atualizadas, dance music , dance viral , mashup viral , dance se souber atualizadas 2025 , tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tiktok viral video , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk tiktok mashup , tiktok laranja , tiktok mashup , dance funk, dance se souber 2025, dance se souber tiktok 2025 atualizado novas, dance se souber tiktok 2025 atualizado, dance se souber tiktok, dance se souber, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2025, tente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok atualizadas, tente n\u00e3o dan\u00e7ar m\u00fasica do tik tok, tente n\u00e3o dan\u00e7ar vers\u00e3o tiktok, tiktok mashup, tiktok mashup 2025, tiktok mashup brasil, tiktok mashup 2024 brasil, tiktok mashup oficial, mashup tiktok, mashup tiktok brasil, mashup tiktok 2024, mashup funk tiktok, mashup tik tok brasil, dance se souber tiktok 2024 novas, dance se souber tiktok 2024, tente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024, tiktok 2025, as melhores do tiktok 2024, melhores tiktok 2022, tiktok mashup 2024, tiktok brasil mashup, as melhores do tiktok 2024, m\u00fasicas tiktok 2025, dance se souber 2025, mashup brasil tiktok, m\u00fasica de tik tok,m\u00fasica do tik tok,tik tok 2023,m\u00fasica tik tok,musicas do tik tok 2023 tiktok mashup,dance se souber m\u00fasicas atualizadas,dance music,dance viral,mashup viral,dance se souber atualizadas 2022,tente n\u00e3o dan\u00e7ar,tiktok viral video,tiktok laranja,tiktok mashup,dance funk tiktok mashup,dance funk,dance ce souber m\u00fasicas,Dance se souber~{Tik Tok},dance se souber tiktok brasileiro,dance se souber tiktok antigos,dancer se souber tiktok 2021,tik\n\ndance se souber 2025,\ndance se souber tiktok 2024 atualizado novas,\ndance se souber tiktok 2025 atualizado,\ndance se souber tiktok,\ndance se souber,\ndance se souber tiktok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar e nem cantar,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tik tok 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar 2024,\ntente n\u00e3o dan\u00e7ar tiktok atualizada,\ntiktok mashup 2024,\ntiktok mashup brasil,\nmashup tiktok brasil,\nmashup funk tiktok,\ndance se souber tiktok 2024 novas,\ntiktok 2024,\n\n#dancesesoubertiktok2025  \n#dancesesoubertiktok  \n#tiktok2025"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65870",
                "likeCount": "563",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JjKWzvbxYLqx1DVDR7_1tSXRY4w",
            "id": "jvb6b-9vq2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T16:28:38Z",
                "channelId": "UCzfyYtgvkx5mLy8nlLlayYg",
                "title": "Hazbin Hotel - Season 2 Official Trailer | Prime Video",
                "description": "Resistance, redemption\u2026and rousing musical numbers! Hazbin Hotel\u2019s grand re-opening begins October 29. Hazbin Guarantee (Trust Us) is now available to stream everywhere. Pre-save the soundtrack here: https://hazbinhotel.lnk.to/s2-soundtrack",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvb6b-9vq2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvb6b-9vq2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvb6b-9vq2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvb6b-9vq2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jvb6b-9vq2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Vivziepop",
                "tags": [
                    "Vivziepop",
                    "hazbin hotel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Hazbin Hotel - Season 2 Official Trailer | Prime Video",
                    "description": "Resistance, redemption\u2026and rousing musical numbers! Hazbin Hotel\u2019s grand re-opening begins October 29. Hazbin Guarantee (Trust Us) is now available to stream everywhere. Pre-save the soundtrack here: https://hazbinhotel.lnk.to/s2-soundtrack"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1435376",
                "likeCount": "177666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11668"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6WAleIQ5EfDrlT4HEjBBs7ZUfYM",
            "id": "t-UvFAXgmRE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T20:54:17Z",
                "channelId": "UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ",
                "title": "\ud83d\udd25 QUEBREI O RECORDE MUNDIAL: 1 TRILH\u00c3O POR SEGUNDO NO BRAINROT!",
                "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-UvFAXgmRE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-UvFAXgmRE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-UvFAXgmRE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-UvFAXgmRE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t-UvFAXgmRE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Canal Clash War",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd25 QUEBREI O RECORDE MUNDIAL: 1 TRILH\u00c3O POR SEGUNDO NO BRAINROT!",
                    "description": "Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCR-Y4lWmrCYbr1XavmNMlvQ/join\n\n\u25baDiscord LCW \u279chttps://discord.gg/canalclashwar\n\u25baInstagram\u279chttps://instagram.com/luanclashwar\nContato Profissional: contato@clashwar.org (APENAS PARA EMPRESAS)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "463605",
                "likeCount": "12769",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1259"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lxN46m9bH4e1Q5cPuYeQGzA5caU",
            "id": "roqQTIU4xC8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T21:00:06Z",
                "channelId": "UCXR-SD44lM9HtfWGYm77Ztw",
                "title": "CONEX\u00c3O MAL TERMINADA - MC Paiva (Clipe Oficial) Kotim",
                "description": "Canal oficial do MC Paiva\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00e3o para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nLetra:\nN\u00e3o me provoca assim\nManda mensagem e apaga\nFaz eu lembrar de voc\u00ea pelada \nEntre o \u00f3dio e o amor\n\nUma conex\u00e3o mal terminada \n\nSafada, malvada, gata\nMenina muito mimada \nFaz odonto e ama uma noitada \nVai acordar na ressaca\n\nE ela tenta apagar a tattoo \nQue ela fez no meu nome \nMas nunca me tira da mente\nMente pra si mesma na indecis\u00e3o \nSe envolvendo com v\u00e1rios \nPorque t\u00e1 carente \nSaudades de mim eu sei \nPra v\u00e1rios pais levei\nHoje me chama de ex \nS\u00f3 que um dia foi amor \n\nDiz que sente segura quando ta comigo \nLembra da aventura dentro da minha Porsche\nPouco espa\u00e7o mas muito tes\u00e3o \nN\u00f3s dois deu um jeito acabou em uma foda\n\nSem gra\u00e7a ela ficou quando uma outra me ligou \nSe fez de cega mas at\u00e9 hoje guarda rancor \nS\u00f3 de pirra\u00e7a na minha blusa derramou licor\nTacou fogo no LV que outras presenteou \n\nEntenda que as almas se encontram \nIndependente da dist\u00e2ncia \nAchar outra igual voc\u00ea \n\u00c9 igual tirar doce de crian\u00e7a \nF\u00e1cil demais n\u00e3o \u00e9 complicado \nPra mim tanto faz voc\u00ea j\u00e1 \u00e9 passado \n\n(pode me bloquear de tudo menos da sua mente) \n\nN\u00e3o me provoca assim\nManda mensagem e apaga\nFaz eu lembrar de voc\u00ea pelada \nEntre o \u00f3dio e o amor\n\nUma conex\u00e3o mal terminada \n\nSafada, malvada, gata\nMenina muito mimada \nFaz odonto e ama uma noitada \nVai acordar na ressaca\n\nArtista: MC Paiva\nM\u00fasica: Conex\u00e3o Mal Terminada\nProdu\u00e7\u00e3o: Kotim\n\nSiga no Instagram: @mcdavipaiva\n\n#McPaiva #LoveFunk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/roqQTIU4xC8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/roqQTIU4xC8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/roqQTIU4xC8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/roqQTIU4xC8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/roqQTIU4xC8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mc Paiva ZS",
                "tags": [
                    "mc paiva",
                    "paiva",
                    "mc davi paiva",
                    "mc",
                    "musica mc paiva",
                    "funk 2025",
                    "mc paiva musica nova",
                    "mc paiva 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CONEX\u00c3O MAL TERMINADA - MC Paiva (Clipe Oficial) Kotim",
                    "description": "Canal oficial do MC Paiva\n\nSe inscreva no canal e ative o sino de notifica\u00e7\u00e3o para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!\n\nLetra:\nN\u00e3o me provoca assim\nManda mensagem e apaga\nFaz eu lembrar de voc\u00ea pelada \nEntre o \u00f3dio e o amor\n\nUma conex\u00e3o mal terminada \n\nSafada, malvada, gata\nMenina muito mimada \nFaz odonto e ama uma noitada \nVai acordar na ressaca\n\nE ela tenta apagar a tattoo \nQue ela fez no meu nome \nMas nunca me tira da mente\nMente pra si mesma na indecis\u00e3o \nSe envolvendo com v\u00e1rios \nPorque t\u00e1 carente \nSaudades de mim eu sei \nPra v\u00e1rios pais levei\nHoje me chama de ex \nS\u00f3 que um dia foi amor \n\nDiz que sente segura quando ta comigo \nLembra da aventura dentro da minha Porsche\nPouco espa\u00e7o mas muito tes\u00e3o \nN\u00f3s dois deu um jeito acabou em uma foda\n\nSem gra\u00e7a ela ficou quando uma outra me ligou \nSe fez de cega mas at\u00e9 hoje guarda rancor \nS\u00f3 de pirra\u00e7a na minha blusa derramou licor\nTacou fogo no LV que outras presenteou \n\nEntenda que as almas se encontram \nIndependente da dist\u00e2ncia \nAchar outra igual voc\u00ea \n\u00c9 igual tirar doce de crian\u00e7a \nF\u00e1cil demais n\u00e3o \u00e9 complicado \nPra mim tanto faz voc\u00ea j\u00e1 \u00e9 passado \n\n(pode me bloquear de tudo menos da sua mente) \n\nN\u00e3o me provoca assim\nManda mensagem e apaga\nFaz eu lembrar de voc\u00ea pelada \nEntre o \u00f3dio e o amor\n\nUma conex\u00e3o mal terminada \n\nSafada, malvada, gata\nMenina muito mimada \nFaz odonto e ama uma noitada \nVai acordar na ressaca\n\nArtista: MC Paiva\nM\u00fasica: Conex\u00e3o Mal Terminada\nProdu\u00e7\u00e3o: Kotim\n\nSiga no Instagram: @mcdavipaiva\n\n#McPaiva #LoveFunk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24166",
                "likeCount": "3418",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "409"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "M2Maw7HaSsC91cOPij5PUjqkKSE",
            "id": "4FTqSFaKyjs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T16:23:49Z",
                "channelId": "UCwhVCdYsd-A32RECPqJUoPg",
                "title": "O Telefone Preto 2 | Trailer Final",
                "description": "16 de outubro nos cinemas \n\nCurta a Universal Pictures no Facebook: https://pt-br.facebook.com/UniversalPicturesBR \n\nSiga nosso perfil no Instagram: https://www.instagram.com//universalpicsbr/ \n\nSiga nosso perfil no X: https://x.com/UniversalPicsBr \n\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicsbr \n\nwww.otelefonepretofilme.com.br \n\n#OTelefonePreto2 \n\n \n\nDiretor: Scott Derrickson \n\nRoteiro: Scott Derrickson y C. Robert Cargill, basados en los personajes creados por Joe Hill \n\nProdutores: Jason Blum, Scott Derrickson, C. Robert Cargill  \n\nProdutores Executivos: Adam Hendricks, Ryan Turek \n\nElenco: Ethan Hawke, Mason Thames, Madeleine McGraw, Demi\u00e1n Bichir, Miguel Mora, Jeremy Davies, Arianna Rivas \n\nH\u00e1 quatro anos, Finn, ent\u00e3o com 13 anos, matou seu sequestrador e escapou, tornando-se o \u00fanico sobrevivente de O Pegador. Mas o verdadeiro mal transcende a morte\u2026 e o telefone voltou a tocar. \n\nIndicado quatro vezes ao Oscar\u00ae, Ethan Hawke retorna ao papel mais sinistro de sua carreira, com O Pegador buscando vingan\u00e7a contra Finn (Mason Thames) do al\u00e9m \u2014 agora amea\u00e7ando Gwen (Madeleine McGraw), a irm\u00e3 mais nova de Finn. \n\nEnquanto Finn, agora com 17 anos, tenta lidar com a vida ap\u00f3s o cativeiro, Gwen, de 15 anos e determinada, come\u00e7a a receber liga\u00e7\u00f5es em seus sonhos atrav\u00e9s do telefone preto \u2014 e a ter vis\u00f5es perturbadoras de tr\u00eas garotos sendo perseguidos em um acampamento de inverno chamado Alpine Lake. \n\nDecidida a resolver o mist\u00e9rio e acabar com o tormento que aflige a ela e seu irm\u00e3o, Gwen convence Finn a visitar o acampamento durante uma tempestade de inverno. L\u00e1, ela descobre uma liga\u00e7\u00e3o devastadora entre O Pegador e a pr\u00f3pria hist\u00f3ria de sua fam\u00edlia. Juntos, Gwen e Finn ter\u00e3o que enfrentar um assassino que se tornou ainda mais poderoso ap\u00f3s a morte \u2014 e mais ligado a eles do que jamais poderiam imaginar. \n\nDo vision\u00e1rio diretor e roteirista Scott Derrickson, que retorna para a continua\u00e7\u00e3o, Black Phone 2 \u00e9 novamente escrito por Derrickson & C. Robert Cargill, baseado em personagens criados por Joe Hill. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de Jason Blum, Derrickson e Cargill, com produ\u00e7\u00e3o executiva de Joe Hill, Adam Hendricks e Ryan Turek. \n\n \n\nO elenco inclui o indicado ao Oscar\u00ae Demi\u00e1n Bichir (A Freira, Uma Vida Melhor) como o supervisor do acampamento, Arianna Rivas (A Working Man) como sua sobrinha, Miguel Mora (O Telefone Preto) como o irm\u00e3o de uma das v\u00edtimas de O Pegador, e Jeremy Davies, que retorna como Terrence, o pai de Finn e Gwen. Novos nomes no elenco incluem Maev Beaty (Beau Tem Medo) e Graham Abbey (Sob a Bandeira do C\u00e9u). \n\nLan\u00e7ado em 2022, o fen\u00f4meno do terror O Telefone Preto, da Universal Pictures e Blumhouse, foi aclamado pela cr\u00edtica e arrecadou mais de 160 milh\u00f5es de d\u00f3lares mundialmente.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FTqSFaKyjs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FTqSFaKyjs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FTqSFaKyjs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FTqSFaKyjs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4FTqSFaKyjs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures Brasil",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Telefone Preto 2",
                    "Telefone preto",
                    "terror",
                    "Scott Derrickson",
                    "Jason Blum",
                    "Blumhouse",
                    "Ethan Hawke",
                    "Mason Thames",
                    "Madeleine McGraw",
                    "Demi\u00e1n Bichir",
                    "Miguel Mora",
                    "Jeremy Davies",
                    "Arianna Rivas."
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "O Telefone Preto 2 | Trailer Final",
                    "description": "16 de outubro nos cinemas \n\nCurta a Universal Pictures no Facebook: https://pt-br.facebook.com/UniversalPicturesBR \n\nSiga nosso perfil no Instagram: https://www.instagram.com//universalpicsbr/ \n\nSiga nosso perfil no X: https://x.com/UniversalPicsBr \n\nSiga nosso perfil no TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicsbr \n\nwww.otelefonepretofilme.com.br \n\n#OTelefonePreto2 \n\n \n\nDiretor: Scott Derrickson \n\nRoteiro: Scott Derrickson y C. Robert Cargill, basados en los personajes creados por Joe Hill \n\nProdutores: Jason Blum, Scott Derrickson, C. Robert Cargill  \n\nProdutores Executivos: Adam Hendricks, Ryan Turek \n\nElenco: Ethan Hawke, Mason Thames, Madeleine McGraw, Demi\u00e1n Bichir, Miguel Mora, Jeremy Davies, Arianna Rivas \n\nH\u00e1 quatro anos, Finn, ent\u00e3o com 13 anos, matou seu sequestrador e escapou, tornando-se o \u00fanico sobrevivente de O Pegador. Mas o verdadeiro mal transcende a morte\u2026 e o telefone voltou a tocar. \n\nIndicado quatro vezes ao Oscar\u00ae, Ethan Hawke retorna ao papel mais sinistro de sua carreira, com O Pegador buscando vingan\u00e7a contra Finn (Mason Thames) do al\u00e9m \u2014 agora amea\u00e7ando Gwen (Madeleine McGraw), a irm\u00e3 mais nova de Finn. \n\nEnquanto Finn, agora com 17 anos, tenta lidar com a vida ap\u00f3s o cativeiro, Gwen, de 15 anos e determinada, come\u00e7a a receber liga\u00e7\u00f5es em seus sonhos atrav\u00e9s do telefone preto \u2014 e a ter vis\u00f5es perturbadoras de tr\u00eas garotos sendo perseguidos em um acampamento de inverno chamado Alpine Lake. \n\nDecidida a resolver o mist\u00e9rio e acabar com o tormento que aflige a ela e seu irm\u00e3o, Gwen convence Finn a visitar o acampamento durante uma tempestade de inverno. L\u00e1, ela descobre uma liga\u00e7\u00e3o devastadora entre O Pegador e a pr\u00f3pria hist\u00f3ria de sua fam\u00edlia. Juntos, Gwen e Finn ter\u00e3o que enfrentar um assassino que se tornou ainda mais poderoso ap\u00f3s a morte \u2014 e mais ligado a eles do que jamais poderiam imaginar. \n\nDo vision\u00e1rio diretor e roteirista Scott Derrickson, que retorna para a continua\u00e7\u00e3o, Black Phone 2 \u00e9 novamente escrito por Derrickson & C. Robert Cargill, baseado em personagens criados por Joe Hill. A produ\u00e7\u00e3o \u00e9 de Jason Blum, Derrickson e Cargill, com produ\u00e7\u00e3o executiva de Joe Hill, Adam Hendricks e Ryan Turek. \n\n \n\nO elenco inclui o indicado ao Oscar\u00ae Demi\u00e1n Bichir (A Freira, Uma Vida Melhor) como o supervisor do acampamento, Arianna Rivas (A Working Man) como sua sobrinha, Miguel Mora (O Telefone Preto) como o irm\u00e3o de uma das v\u00edtimas de O Pegador, e Jeremy Davies, que retorna como Terrence, o pai de Finn e Gwen. Novos nomes no elenco incluem Maev Beaty (Beau Tem Medo) e Graham Abbey (Sob a Bandeira do C\u00e9u). \n\nLan\u00e7ado em 2022, o fen\u00f4meno do terror O Telefone Preto, da Universal Pictures e Blumhouse, foi aclamado pela cr\u00edtica e arrecadou mais de 160 milh\u00f5es de d\u00f3lares mundialmente."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14264",
                "likeCount": "919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "l2WEuCcmQURkEnIkftANeFhyKpI",
            "id": "wrM4Dh6AGOQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T22:38:07Z",
                "channelId": "UCUouM5ZRqZoFNzUvpDeYNGQ",
                "title": "MELHORANDDO CONTAS DE YOUTUBERS NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wrM4Dh6AGOQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wrM4Dh6AGOQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wrM4Dh6AGOQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wrM4Dh6AGOQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wrM4Dh6AGOQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucas Clash ON",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MELHORANDDO CONTAS DE YOUTUBERS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "\ud83c\udf35Participem do  meu Grupo do Roblox \nhttps://www.roblox.com/pt/communities/17079112/ON-Cactus#!/store\n\ud83d\udc9aDiscord Oficial do canal https://discord.com/invite/lucasclashon\n\u2705Meu perfil oficial do Roblox - https://www.roblox.com/pt/users/3818273238/profile"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "205615",
                "likeCount": "5302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1350"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XXwWKadKgYog-omrz43l_Rg3FB8",
            "id": "V6B7_z-IxJw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCjrBmdKAYQPx4f4UjwxA8oA",
                "title": "G.A - loira de medicina (Clipe Oficial)",
                "description": "pq elas preferem os canalhas? \n\nUma Produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent & EYE Studio \n\nComposi\u00e7\u00e3o: G.A \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Bvga, Toledo, Torelli, Nagalli e BRGZ\nMixagem: Bvga\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio\n\nDire\u00e7\u00e3o: GaFerdes \nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Gustavo Jannuzzi\nEdi\u00e7\u00e3o e P\u00f3s Produ\u00e7\u00e3o: GaFerdes\nDire\u00e7\u00e3o de arte: @lv.f_\nDop: @paulorogerionalua\n1ac: Eduardo winicius \n2ac: Bruno Aur\u00e9lio \nV\u00eddeo Assist: Igor Henrique \nGaffer: Renan Rocha \nAss de Gaffer: Bruno Ribas \nAss de Gaffer: Renato Rocha",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6B7_z-IxJw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6B7_z-IxJw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6B7_z-IxJw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6B7_z-IxJw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/V6B7_z-IxJw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "G.A",
                "tags": [
                    "g.a",
                    "canalha",
                    "canalhas",
                    "pq elas preferem os canalhas?",
                    "pq elas preferem canalhas",
                    "pq elas preferem canalhas ?",
                    "g.aaa",
                    "GA",
                    "G A",
                    "g a supernova",
                    "supernova",
                    "supernova ent",
                    "spnv",
                    "quero louis vuitton",
                    "a cal\u00e7a s\u00f3 anda caindo",
                    "juro q n lembro qnd me tornei t\u00e3o ruim",
                    "eu s\u00f3 trato bem se caso me der a bucetinha",
                    "bucetinha",
                    "tacando a piroca nas loira de medicina",
                    "loiras de medicina",
                    "loiras de med"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "G.A - loira de medicina (Clipe Oficial)",
                    "description": "pq elas preferem os canalhas? \n\nUma Produ\u00e7\u00e3o Supernova Ent & EYE Studio \n\nComposi\u00e7\u00e3o: G.A \nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Bvga, Toledo, Torelli, Nagalli e BRGZ\nMixagem: Bvga\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Scalercio\n\nDire\u00e7\u00e3o: GaFerdes \nDire\u00e7\u00e3o Criativa: Gustavo Jannuzzi\nEdi\u00e7\u00e3o e P\u00f3s Produ\u00e7\u00e3o: GaFerdes\nDire\u00e7\u00e3o de arte: @lv.f_\nDop: @paulorogerionalua\n1ac: Eduardo winicius \n2ac: Bruno Aur\u00e9lio \nV\u00eddeo Assist: Igor Henrique \nGaffer: Renan Rocha \nAss de Gaffer: Bruno Ribas \nAss de Gaffer: Renato Rocha"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13395",
                "likeCount": "2762",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1133"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vW0rMFMWNctCx1FUtz04wwR47lY",
            "id": "14sBtFppDpA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T21:00:02Z",
                "channelId": "UCTK443WemZxmW-hqYMe_2gA",
                "title": "ZUMBIS HUMANOS! TRAILER EP. 5 DE THE WALKING DEAD DARYL DIXON!",
                "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFaazAgora/\n\n#thewalkingdead",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14sBtFppDpA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14sBtFppDpA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14sBtFppDpA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14sBtFppDpA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/14sBtFppDpA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Gente Faz Agora",
                "tags": [
                    "Familyfriendly",
                    "Family Friendly",
                    "fam\u00edlia",
                    "The Walking Dead",
                    "TWD",
                    "com\u00e9dia",
                    "rir",
                    "viagem",
                    "EUA",
                    "USA",
                    "Estados Unidos",
                    "Atlanta",
                    "Senoia",
                    "Orlando",
                    "locais de grava\u00e7\u00e3o",
                    "vazamento",
                    "bastidores",
                    "novidades",
                    "curiosidades",
                    "vlog",
                    "like",
                    "inscritos",
                    "em alta",
                    "grava\u00e7\u00e3o",
                    "est\u00fadios",
                    "Rick",
                    "Daryl",
                    "Negan",
                    "personagens",
                    "crian\u00e7a",
                    "para rir",
                    "an\u00e1lise",
                    "coment\u00e1rio",
                    "perguntas",
                    "respostas",
                    "reagindo",
                    "react",
                    "reagi",
                    "Fim",
                    "HQ",
                    "trailer",
                    "gameplay",
                    "filme",
                    "World Beyond",
                    "Temporada 11",
                    "zumbi",
                    "Daryl Dixon",
                    "spin-off",
                    "Dead City",
                    "Rick e Michonne",
                    "Fear The Walking Dead"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ZUMBIS HUMANOS! TRAILER EP. 5 DE THE WALKING DEAD DARYL DIXON!",
                    "description": "Segue l\u00e1 no Instagram:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\n\nNOSSAS REDES SOCIAIS, SEGUE L\u00c1:\nhttps://www.instagram.com/joaovictort_r\nhttps://www.instagram.com/agentefazagora\nhttps://twitter.com/AGenteFazAgora\nhttps://www.facebook.com/AGenteFaazAgora/\n\n#thewalkingdead"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11731",
                "likeCount": "1086",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "71"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WhhfBdj1_vns-Wh4uz2txSZtx0I",
            "id": "Zys9NaG0rhQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T21:40:50Z",
                "channelId": "UCMqwki1wq79sf5IBueB9pQQ",
                "title": "O DONO DO ROUBE O BRAINROT ENLOUQUECEU com NOVOS BRAINROTS! (Evento de ADMIN)",
                "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zys9NaG0rhQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zys9NaG0rhQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zys9NaG0rhQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zys9NaG0rhQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Zys9NaG0rhQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PIZ\u00c3O",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "O DONO DO ROUBE O BRAINROT ENLOUQUECEU com NOVOS BRAINROTS! (Evento de ADMIN)",
                    "description": "atualiza\u00e7\u00e3o do Roube um Brainrot, Roube o Brainrot novo strawberry elephant, STEAL A BRAINROT , Steal a Brainrot, novos brainrots  SECRETO NOVO NO ROUBE O BRAINROT. dragon canellonni, Nova atualiza\u00e7\u00e3o steal a brainrot, novo brainrot do roube um brainrot, NOVO BRAINROT ATUALIZA\u00c7\u00c3O, HACKER NO ROUBE UM BRAINROT, script roube um brainrot. centuzzarella,  LOS ORCALEROS\n\n#pizao #roblox #stealabrainrot #roubeumbrainrot #robloxgames #brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "172804",
                "likeCount": "2636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "308"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vdYfWzl_9ClRy_I3ItBOB_G1meY",
            "id": "ZzJTLlFC9DY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T09:30:18Z",
                "channelId": "UCp4scJVG8IeQnPBrQrflaKg",
                "title": "9\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus | Ter\u00e7o de Bizantino com Padre Marcelo Rossi",
                "description": "Amados, com muita alegria no cora\u00e7\u00e3o, iniciamos hoje o 9\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus! Um tempo especial de ora\u00e7\u00e3o, de gra\u00e7a, de abertura total ao mover do Esp\u00edrito Santo!\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Neste momento sagrado, vamos clamar juntos: Vinde, Esp\u00edrito Santo! Que cada palavra, cada s\u00faplica, seja um convite para que o Esp\u00edrito de Deus inunde a sua vida com paz, for\u00e7a, cura e renova\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Rezar o Ter\u00e7o Bizantino \u00e9 muito mais do que repetir palavras... \u00e9 entrar em intimidade com o c\u00e9u! \u00c9 sentir o abra\u00e7o do Pai, o fogo do Esp\u00edrito e o amor da nossa M\u00e3ezinha, Maria Sant\u00edssima.\n\n\u2705 Curta, compartilhe e inscreva-se no canal! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@pemarcelorossioficial?sub_confirmation=1\n\nQue Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia!\n\nTer\u00e7o Bizantino com Padre Marcelo Rossi \u2013 02/10/2025\nTodos direitos reservados - Associa\u00e7\u00e3o Ter\u00e7o Bizantino\n\nCom muito carinho, quero te convidar a ler meu novo livro Batismo no Esp\u00edrito \u2013 Sa\u00fade Mental. Nele, compartilho reflex\u00f5es profundas sobre f\u00e9, cura e equil\u00edbrio emocional. Que essa leitura toque seu cora\u00e7\u00e3o assim como tocou o meu ao escrev\u00ea-la. Clique aqui para adquirir o seu \ud83d\udc49 https://www.planetadelivros.com.br/livro-batismo-no-espirito/418624#soporte/422855\n\nSobre Padre Marcelo Rossi:\nCom muito amor, zelo e dedica\u00e7\u00e3o, Padre Marcelo Rossi segue sua miss\u00e3o de evangelizar, levando f\u00e9, esperan\u00e7a e a presen\u00e7a viva de Jesus para todo o Brasil e para o mundo. Sacerdote, escritor e comunicador, foi reconhecido pelo Papa Bento XVI como \u201cEvangelizador do Novo Mil\u00eanio\u201d. Desde sua ordena\u00e7\u00e3o em 1994, dedica sua vida a anunciar o amor de Deus e o poder da ora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17 Acompanhe Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/padremarcelorossi\nFacebook: https://www.facebook.com/padremarcelorossi\nTwitter: https://www.twitter.com/pemarcelorossi\nSite oficial: https://www.padremarcelorossi.com.br\nConhe\u00e7a o Santu\u00e1rio M\u00e3e de Deus: https://www.padremarcelorossi.com.br/Paroquia.php \n\n#padremarcelorossi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZzJTLlFC9DY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZzJTLlFC9DY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZzJTLlFC9DY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZzJTLlFC9DY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZzJTLlFC9DY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pe Marcelo Rossi",
                "tags": [
                    "ter\u00e7o de s\u00e3o miguel arcanjo",
                    "padre marcelo rossi",
                    "ter\u00e7o de s\u00e3o miguel",
                    "quaresma de s\u00e3o miguel",
                    "ter\u00e7o",
                    "santo ter\u00e7o",
                    "reza do ter\u00e7o hoje",
                    "ter\u00e7o de hoje",
                    "ter\u00e7o hoje",
                    "pe marcelo rossi",
                    "padre marcelo",
                    "reza do ter\u00e7o",
                    "ter\u00e7o padre marcelo rossi hoje",
                    "ter\u00e7o bizantino com padre marcelo rossi",
                    "padre marcelo rossi hoje",
                    "rezar ter\u00e7o hoje",
                    "ora\u00e7\u00e3o ter\u00e7o",
                    "ter\u00e7o da liberta\u00e7\u00e3o",
                    "ora\u00e7\u00e3o do dia",
                    "pai nosso"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "9\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus | Ter\u00e7o de Bizantino com Padre Marcelo Rossi",
                    "description": "Amados, com muita alegria no cora\u00e7\u00e3o, iniciamos hoje o 9\u00ba Dia - Eu sou vitorioso pelo Sangue de Jesus! Um tempo especial de ora\u00e7\u00e3o, de gra\u00e7a, de abertura total ao mover do Esp\u00edrito Santo!\n\n\ud83d\udd4a\ufe0f Neste momento sagrado, vamos clamar juntos: Vinde, Esp\u00edrito Santo! Que cada palavra, cada s\u00faplica, seja um convite para que o Esp\u00edrito de Deus inunde a sua vida com paz, for\u00e7a, cura e renova\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\ude4f Rezar o Ter\u00e7o Bizantino \u00e9 muito mais do que repetir palavras... \u00e9 entrar em intimidade com o c\u00e9u! \u00c9 sentir o abra\u00e7o do Pai, o fogo do Esp\u00edrito e o amor da nossa M\u00e3ezinha, Maria Sant\u00edssima.\n\n\u2705 Curta, compartilhe e inscreva-se no canal! \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@pemarcelorossioficial?sub_confirmation=1\n\nQue Deus aben\u00e7oe voc\u00ea e sua fam\u00edlia!\n\nTer\u00e7o Bizantino com Padre Marcelo Rossi \u2013 02/10/2025\nTodos direitos reservados - Associa\u00e7\u00e3o Ter\u00e7o Bizantino\n\nCom muito carinho, quero te convidar a ler meu novo livro Batismo no Esp\u00edrito \u2013 Sa\u00fade Mental. Nele, compartilho reflex\u00f5es profundas sobre f\u00e9, cura e equil\u00edbrio emocional. Que essa leitura toque seu cora\u00e7\u00e3o assim como tocou o meu ao escrev\u00ea-la. Clique aqui para adquirir o seu \ud83d\udc49 https://www.planetadelivros.com.br/livro-batismo-no-espirito/418624#soporte/422855\n\nSobre Padre Marcelo Rossi:\nCom muito amor, zelo e dedica\u00e7\u00e3o, Padre Marcelo Rossi segue sua miss\u00e3o de evangelizar, levando f\u00e9, esperan\u00e7a e a presen\u00e7a viva de Jesus para todo o Brasil e para o mundo. Sacerdote, escritor e comunicador, foi reconhecido pelo Papa Bento XVI como \u201cEvangelizador do Novo Mil\u00eanio\u201d. Desde sua ordena\u00e7\u00e3o em 1994, dedica sua vida a anunciar o amor de Deus e o poder da ora\u00e7\u00e3o.\n\n\ud83d\udd17 Acompanhe Padre Marcelo Rossi nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/padremarcelorossi\nFacebook: https://www.facebook.com/padremarcelorossi\nTwitter: https://www.twitter.com/pemarcelorossi\nSite oficial: https://www.padremarcelorossi.com.br\nConhe\u00e7a o Santu\u00e1rio M\u00e3e de Deus: https://www.padremarcelorossi.com.br/Paroquia.php \n\n#padremarcelorossi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2505",
                "likeCount": "1886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "343"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "68yMlDO0GER0us61lMS2tWiBssA",
            "id": "7AqfRZX0qyM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T16:02:06Z",
                "channelId": "UCsuHTmaYOim2oHxjyEf4nAg",
                "title": "\u00e9 Assim Que VAI SER o TRAILER OFICIAL de POPPY PLAYTIME 5... - OS NOVOS MINI HUGGIES APARECERAM!",
                "description": "Hoje reagi a novos trailers de como vai ser o TRAILER OFICIAL do POPPY PLAYTIME CHAPTER 5, espero que gostem.\n\nInstagram @Night_Extreme: https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nConfira As Camisetas Do Canal: https://www.lolja.com.br/night-extreme\nCanal Secund\u00e1rio: https://www.youtube.com/@NightRobloxOficial\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baObrigado por assistir at\u00e9 aqui :) v\u00eddeo todos os dias as 12hs.\n\n\u2714Like\n\u2714Comenta\n\u2714Se Inscreva\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nRedes Sociais\n\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nSteam \u25ba NightExtreme\nDiscord \u25ba nightextreme",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AqfRZX0qyM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AqfRZX0qyM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AqfRZX0qyM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AqfRZX0qyM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7AqfRZX0qyM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NightExtreme",
                "tags": [
                    "NightExtreme",
                    "Poppy Playtime CHAPTER 5",
                    "Poppy Playtime CHAPTER 5 JOGO",
                    "Poppy Playtime CHAPTER 5 COMPLETO",
                    "Poppy Playtime CHAPTER 5 PTBR",
                    "Poppy Playtime CHAPTER 5 NOVO TRAILER",
                    "Poppy Playtime CHAPTER 5 OFICIAL",
                    "Poppy Playtime CHAPTER 5 MINI HUGGYS MORTOS",
                    "Poppy Playtime CHAPTER 5 HUGGY WUGGY",
                    "Poppy Playtime CHAPTER 5 VAI SER ASSIM O NOVO TRAILER",
                    "Poppy Playtime CHAPTER 5 PERSONAGENS",
                    "Poppy Playtime CHAPTER 5 OFICIASL",
                    "Poppy Playtime CHAPTER 5 DOWNLOAD",
                    "COMENTADO",
                    "COMENTARIO",
                    "BRASIL",
                    "BRAZI"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "\u00e9 Assim Que VAI SER o TRAILER OFICIAL de POPPY PLAYTIME 5... - OS NOVOS MINI HUGGIES APARECERAM!",
                    "description": "Hoje reagi a novos trailers de como vai ser o TRAILER OFICIAL do POPPY PLAYTIME CHAPTER 5, espero que gostem.\n\nInstagram @Night_Extreme: https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nConfira As Camisetas Do Canal: https://www.lolja.com.br/night-extreme\nCanal Secund\u00e1rio: https://www.youtube.com/@NightRobloxOficial\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\n\u25baObrigado por assistir at\u00e9 aqui :) v\u00eddeo todos os dias as 12hs.\n\n\u2714Like\n\u2714Comenta\n\u2714Se Inscreva\n\n\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\u25ac\n\nRedes Sociais\n\nInstagram \u25ba  https://www.instagram.com/night_extreme/?hl=pt-br\nSteam \u25ba NightExtreme\nDiscord \u25ba nightextreme"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18987",
                "likeCount": "1047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yuCr_ewIFiMBzhYwrW5VMRnnAY8",
            "id": "nIdxcDOHX3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T19:58:38Z",
                "channelId": "UC_-WQuYUOasNYkX-L_jHgdg",
                "title": "DESBLOQUEEI A BASE DE TACOS NO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf2e\ud83d\ude30 (DIA DE TACOS COM ADMIN)",
                "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nDESBLOQUEEI A BASE DE TACOS NO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf2e\ud83d\ude30 (DIA DE TACOS COM ADMIN)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIdxcDOHX3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIdxcDOHX3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIdxcDOHX3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIdxcDOHX3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nIdxcDOHX3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "xMarcelo",
                "tags": [
                    "roblox",
                    "xmarcelo",
                    "roblox video",
                    "DESBLOQUEEI A BASE DE TACOS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "BASE DE TACOS NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "DESBLOQUEEI A BASE DE TACOS",
                    "dia de tacos roube um brainrot",
                    "tacos day roube um brainrot",
                    "evento de tacos roube um brainrot",
                    "novo brainrot secreto roblox",
                    "brainrot secreto",
                    "elefante",
                    "brainrot mais raro do jogo roblox",
                    "top 1 global brasileiro",
                    "top global brainrot roblox",
                    "base de taco",
                    "tacos roblox",
                    "robux",
                    "robux roblox",
                    "xmarcelo tacos",
                    "luan clash war roube um brainrot"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DESBLOQUEEI A BASE DE TACOS NO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf2e\ud83d\ude30 (DIA DE TACOS COM ADMIN)",
                    "description": "DISCORD DE TROCAS, SORTEIOS & CONVERSAR COMIGO! \ud83e\udd11\nhttps://discord.com/invite/xmarcelo\n\nVIRA MEMBRO, EU TE ADICIONO NO ROBLOX \ud83d\udc97\nUSA O STARCODE \"XMARCELO\" \u2b50\n\nGRUPO COM ROUPAS BARATAS! \ud83d\udc55\nhttps://www.roblox.com/groups/4177011/X\n\nDESBLOQUEEI A BASE DE TACOS NO ROUBE UM BRAINROT \ud83c\udf2e\ud83d\ude30 (DIA DE TACOS COM ADMIN)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "270383",
                "likeCount": "3838",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "421"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uUgixY9mFWqQmnGLN5k1bpO9zbk",
            "id": "IhxN9yIxEjE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T14:00:35Z",
                "channelId": "UCk0M1_PCFtrIQWxGZsrWriw",
                "title": "LAUANA PRADO - A GENTE NEM FICOU/CORA\u00c7\u00c3O DE PEDRA/DUPLA SOLID\u00c3O FEAT. MURILO HUFF (RAIZ BH)",
                "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #AGenteNemFicou #Cora\u00e7\u00e3oDePedra #DuplaSolid\u00e3o #RaizBeloHorizonteAoVivo #MuriloHuff\n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\n\nA GENTE NEM FICOU \n\nA gente nem ficou\nMesmo assim eu n\u00e3o tiro voc\u00ea da cabe\u00e7a\nO pouco que durou \nNosso encontro me faz duvidar\nQue um dia eu te esque\u00e7a\nSei que pra n\u00f3s dois um romance \u00e9\nCoisa delicada demais\nN\u00e3o d\u00e1 pra esquecer\nO que vivemos antes um do outro\nBem melhor a gente deixar rolar\nE se entregar\nVer o fogo que apagou queimar de novo\n\nE a\u00ed quando vem me ver?\n\nT\u00f4 aqui esperando voc\u00ea\nE nem dormi a noite j\u00e1 passou\nN\u00e3o consigo mais me dominar\nVoc\u00ea me enfeiti\u00e7ou\n\nE a gente nem ficou\nU\u00f4, u\u00f4, u\u00f4, u\u00f4\nOlha o que me causou\nU\u00f4, u\u00f4, u\u00f4, u\u00f4\n\n\nCORA\u00c7\u00c3O DE PEDRA \n\nQuero voc\u00ea \nTe abra\u00e7ar te envolver te sentir\nOnde est\u00e1 seu carinho\nSinto o teu cheiro no ar\nCom o pranto no olhar de quem chora sozinho\nPerdido sem rumo sozinho\n\nQuanta indiferen\u00e7a voc\u00ea me faz\nCora\u00e7\u00e3o de pedra me faz sofrer\nN\u00e3o tem d\u00f3 de mim s\u00f3 me faz chorar\nTento esquecer s\u00f3 pra te esquecer\n\nQuanta indiferen\u00e7a voc\u00ea me faz\nTropecei nas pedras do meu caminho\nFui amar a quem n\u00e3o devia amar\nE mais uma vez acabei sozinho\n\n\nDUPLA SOLID\u00c3O\n\nSozinho nesse quarto\nTentei refletir\nMergulhei bem fundo\nNo meu cora\u00e7\u00e3o\nQuis me conhecer\nMas eu me perdi\nNada entendi\nFoi tudo em v\u00e3o\n\nA gente fez de tudo\nMas n\u00e3o \u00e9 pra ser\nEu mudei demais\nE olha s\u00f3 voc\u00ea\nO tempo passou\nE algu\u00e9m ficou pra tr\u00e1s\n\nEu t\u00f4 sozinho aqui\nNesse quarto de hotel\nNingu\u00e9m pra eu trair\nNingu\u00e9m pra ser fiel\nSeu corpo eu senti\nMas n\u00e3o tem emo\u00e7\u00e3o\nEu e voc\u00ea aqui\n\u00c9 dupla solid\u00e3o\n\u00c9 dupla solid\u00e3o\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhxN9yIxEjE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhxN9yIxEjE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhxN9yIxEjE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhxN9yIxEjE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IhxN9yIxEjE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lauana Prado",
                "tags": [
                    "#Lauana Prado Raiz",
                    "#Lauana Prado Raiz BH",
                    "#Lauana Prado Raiz Belo Horizonte",
                    "#Lauana Prado e Murilo Huff",
                    "#Murilo Huff",
                    "#Lauana Prado Raiz Ao Vivo Belo Horizonte",
                    "#Dupla Solid\u00e3o",
                    "#A Gente Nem Ficou",
                    "#Cora\u00e7\u00e3o de Pedra"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "LAUANA PRADO - A GENTE NEM FICOU/CORA\u00c7\u00c3O DE PEDRA/DUPLA SOLID\u00c3O FEAT. MURILO HUFF (RAIZ BH)",
                    "description": "#LauanaPrado #RaizBeloHorizonte #AGenteNemFicou #Cora\u00e7\u00e3oDePedra #DuplaSolid\u00e3o #RaizBeloHorizonteAoVivo #MuriloHuff\n\nClica e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/AlbumRaizBH\n\n\nSIGA LAUANA PRADO:\nhttps://www.lauanaprado.com.br/\nhttps://www.instagram.com/lauanaprado\nhttps://www.tiktok.com/@lauanaprado\nhttps://x.com/lauanaprado\n\n\nA GENTE NEM FICOU \n\nA gente nem ficou\nMesmo assim eu n\u00e3o tiro voc\u00ea da cabe\u00e7a\nO pouco que durou \nNosso encontro me faz duvidar\nQue um dia eu te esque\u00e7a\nSei que pra n\u00f3s dois um romance \u00e9\nCoisa delicada demais\nN\u00e3o d\u00e1 pra esquecer\nO que vivemos antes um do outro\nBem melhor a gente deixar rolar\nE se entregar\nVer o fogo que apagou queimar de novo\n\nE a\u00ed quando vem me ver?\n\nT\u00f4 aqui esperando voc\u00ea\nE nem dormi a noite j\u00e1 passou\nN\u00e3o consigo mais me dominar\nVoc\u00ea me enfeiti\u00e7ou\n\nE a gente nem ficou\nU\u00f4, u\u00f4, u\u00f4, u\u00f4\nOlha o que me causou\nU\u00f4, u\u00f4, u\u00f4, u\u00f4\n\n\nCORA\u00c7\u00c3O DE PEDRA \n\nQuero voc\u00ea \nTe abra\u00e7ar te envolver te sentir\nOnde est\u00e1 seu carinho\nSinto o teu cheiro no ar\nCom o pranto no olhar de quem chora sozinho\nPerdido sem rumo sozinho\n\nQuanta indiferen\u00e7a voc\u00ea me faz\nCora\u00e7\u00e3o de pedra me faz sofrer\nN\u00e3o tem d\u00f3 de mim s\u00f3 me faz chorar\nTento esquecer s\u00f3 pra te esquecer\n\nQuanta indiferen\u00e7a voc\u00ea me faz\nTropecei nas pedras do meu caminho\nFui amar a quem n\u00e3o devia amar\nE mais uma vez acabei sozinho\n\n\nDUPLA SOLID\u00c3O\n\nSozinho nesse quarto\nTentei refletir\nMergulhei bem fundo\nNo meu cora\u00e7\u00e3o\nQuis me conhecer\nMas eu me perdi\nNada entendi\nFoi tudo em v\u00e3o\n\nA gente fez de tudo\nMas n\u00e3o \u00e9 pra ser\nEu mudei demais\nE olha s\u00f3 voc\u00ea\nO tempo passou\nE algu\u00e9m ficou pra tr\u00e1s\n\nEu t\u00f4 sozinho aqui\nNesse quarto de hotel\nNingu\u00e9m pra eu trair\nNingu\u00e9m pra ser fiel\nSeu corpo eu senti\nMas n\u00e3o tem emo\u00e7\u00e3o\nEu e voc\u00ea aqui\n\u00c9 dupla solid\u00e3o\n\u00c9 dupla solid\u00e3o\n\nUniversal Music:\nPresidente: Paulo Lima\nGerente de A&R: Daniel Rigon\nDiretor Geral GTS: Ulises Gasparini\nHead de Eventos GTS: Johnny Silva\nMarketing GTS: Thati Molina\nGerente de Marketing: Leo Nunes\n\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Marco Rovela/Box Produtora\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Rafael Vannucci\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Allyne Caminoto | Jardel Hon\u00f3rio\nDire\u00e7\u00e3o Musical: Lauana Prado e William Santos \nProdu\u00e7\u00e3o: Lauana Prado e Willian Santos \nArranjos: William Santos e Emerson Mineiro \nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Andr\u00e9 Caverna\nDire\u00e7\u00e3o de fotografia: Douglas Caetano\nProdutora: Caverna Filmes\nProjeto de palco: Marco Rovela/Box Produtora\n\nLP Music Business\nDire\u00e7\u00e3o Geral: Lauana Prado\nProdu\u00e7\u00e3o de Log\u00edstica: Yuri Lozato\nStylist: Erick Maia\nBeauty: Lucas Lins\nDiretora de Marketing: Myrella Marinho\nCoordenadora de Marketing: Karoline Rodrigues\nMarketing Raiz: Millena Antunes \nMarketing Digital: Mariana Bonacchi \nFotografia: F\u00e1bio Ponce, Ernna, Yashi\nCobertura de Marcas e Digital: PerHaps\nCentral de F\u00e3s: Natally Andressa\nAdministrativo e Financeiro: Michele Prado\nAssessoria de Imprensa: Novit\u00e1\nShows: Pedro Simao em shows@lauanaprado.com.br\nPublicidade: marketing@lauanaprado.com.br\n\n#RaizBH #LauanaPrado #LauanaPradoRaiz #RaizBeloHorizonteAoVivo\n #LauanaPrado #Raiz"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45282",
                "likeCount": "1353",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "88"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "USsn3HgGUcoCK-SZYuyHBcv9Rec",
            "id": "fw45VPSByd4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T15:00:06Z",
                "channelId": "UCngRsuvI1zxHR9vwNZvpTAw",
                "title": "My Singing Monsters - Carnival of Chaos starring @bbnomoney (Official Paironormal Carnival Trailer)",
                "description": "DOWNLOAD MY SINGING MONSTERS\nhttps://bigbl.be/PlayMySingingMonsters\n\nJOIN THE DISCORD\nhttps://discord.gg/mysingingmonsters\n\nMY SINGING MONSTERS WEB SHOP\nhttps://store.mysingingmonsters.com/\n\nFOLLOW MY SINGING MONSTERS\nhttps://www.tiktok.com/@mysingingmonsters\nhttps://www.twitter.com/SingingMonsters\nhttps://www.instagram.com/MySingingMonsters\nhttps://www.facebook.com/MySingingMonsters\nhttps://www.bigbluebubble.com/my-singing-monsters-series/\n\nCollect a cast of charming Monsters with a passion for song in the award-winning My Singing Monsters! Download for free: https://bigbl.be/PlayMySingingMonsters\nBreed and feed hundreds of quirky musical Monsters with their own unique sounds to form a furry and feathery orchestra. Then place your Monsters on beautifully decorated and fully-customizable Islands to create catchy tunes that you\u2019ll be singing along to in no time! With so many Monsters to collect, you\u2019ll be addicted to this monstrously fun game before you know it.\n\nFEATURES:\n\u2022 Over 200 unique monsters to collect, nurture, and love\n\u2022 Amazing art, animation, and audio effects\n\u2022 Lush islands, each with its own musical theme\n\u2022 Dozens of wacky decorations and structures\n\u2022 Built-in social features and activities\n\u2022 New and exciting content is always in the works!\n\nThe unique musical world of My Singing Monsters would not be possible without the hard work and dedication of the Monster-Handler Team. From the fantastical designs provided by Art and Animation, to the iconic sounds and scores from the Audio Team, this musical menagerie is built on the shared work of many. Special thanks to the design, production & programming teams, marketing & promotions, testing & support, and to everyone Big Blue Bubble who make My Singing Monsters possible.\n\n#MySingingMonsters",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fw45VPSByd4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fw45VPSByd4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fw45VPSByd4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fw45VPSByd4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fw45VPSByd4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "My Singing Monsters",
                "tags": [
                    "My Singing Monsters",
                    "Mobile Gaming",
                    "Fun",
                    "iOS",
                    "Android",
                    "apps",
                    "mammott",
                    "furcorn",
                    "wublins",
                    "msm",
                    "ethereals",
                    "dof",
                    "Dawn of Fire",
                    "msmyt",
                    "mobile game",
                    "music",
                    "music game",
                    "ipad game",
                    "iphone game",
                    "PomPom",
                    "free game",
                    "collector game",
                    "sim game",
                    "worldbuilder",
                    "big blue bubble"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "My Singing Monsters - Carnival of Chaos starring @bbnomoney (Official Paironormal Carnival Trailer)",
                    "description": "DOWNLOAD MY SINGING MONSTERS\nhttps://bigbl.be/PlayMySingingMonsters\n\nJOIN THE DISCORD\nhttps://discord.gg/mysingingmonsters\n\nMY SINGING MONSTERS WEB SHOP\nhttps://store.mysingingmonsters.com/\n\nFOLLOW MY SINGING MONSTERS\nhttps://www.tiktok.com/@mysingingmonsters\nhttps://www.twitter.com/SingingMonsters\nhttps://www.instagram.com/MySingingMonsters\nhttps://www.facebook.com/MySingingMonsters\nhttps://www.bigbluebubble.com/my-singing-monsters-series/\n\nCollect a cast of charming Monsters with a passion for song in the award-winning My Singing Monsters! Download for free: https://bigbl.be/PlayMySingingMonsters\nBreed and feed hundreds of quirky musical Monsters with their own unique sounds to form a furry and feathery orchestra. Then place your Monsters on beautifully decorated and fully-customizable Islands to create catchy tunes that you\u2019ll be singing along to in no time! With so many Monsters to collect, you\u2019ll be addicted to this monstrously fun game before you know it.\n\nFEATURES:\n\u2022 Over 200 unique monsters to collect, nurture, and love\n\u2022 Amazing art, animation, and audio effects\n\u2022 Lush islands, each with its own musical theme\n\u2022 Dozens of wacky decorations and structures\n\u2022 Built-in social features and activities\n\u2022 New and exciting content is always in the works!\n\nThe unique musical world of My Singing Monsters would not be possible without the hard work and dedication of the Monster-Handler Team. From the fantastical designs provided by Art and Animation, to the iconic sounds and scores from the Audio Team, this musical menagerie is built on the shared work of many. Special thanks to the design, production & programming teams, marketing & promotions, testing & support, and to everyone Big Blue Bubble who make My Singing Monsters possible.\n\n#MySingingMonsters"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "139751",
                "likeCount": "7893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "811"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mridzjN_yuV6DpONe8e6mzW4OLU",
            "id": "I4WUSVrjNHE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T15:00:38Z",
                "channelId": "UCIwspRtKNszHhIhl36gREjQ",
                "title": "MARIO PARTY DE LEGO! - LEGO PARTY COM OS AMIGOS",
                "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4WUSVrjNHE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4WUSVrjNHE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4WUSVrjNHE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4WUSVrjNHE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I4WUSVrjNHE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "alanzoka",
                "tags": [
                    "alan",
                    "electronic",
                    "desire",
                    "edge",
                    "alanzoka",
                    "video do alanzoka",
                    "alanzoka da twitch",
                    "videos com alanzoka",
                    "alanzoka video",
                    "alanzoka memes",
                    "gameplay alanzoka",
                    "lives do alanzoka",
                    "lives",
                    "alanzoka jogando",
                    "lego party"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MARIO PARTY DE LEGO! - LEGO PARTY COM OS AMIGOS",
                    "description": "OS MAIORES DESCONTOS EST\u00c3O NO KABUM!:\nhttp://kb1.me/alanzokakabumyt\n\n\ud83d\udc9c LIVE: https://www.twitch.tv/alanzoka\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/alanzoka/\n\ud83d\udce7 alanzoka@vandep.ag\n\ud83d\udc24 Twitter: https://twitter.com/alanzoka\n\n\n\n\n#Alanzoka"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "288393",
                "likeCount": "27681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bfXvgnUka84FIV_oARKX5g1ZFGE",
            "id": "LGYVYgfVzak",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-29T18:00:20Z",
                "channelId": "UCCC99LvTsqK2ud3qKmY44TA",
                "title": "Toni Braxton - Un-Break My Heart (Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfa7 Toni Braxton - Un-Break My Heart (Radio Mix) (Lyrics)\n\ud83d\udd14 Subscribe & turn on notifications to stay on the Pulse\n\u2b07\ufe0f Stream/Download: https://ToniBraxton.lnk.to/listenYD\n\nFollow Toni Braxton\nhttps://www.instagram.com/tonibraxton\nhttps://www.facebook.com/tonibraxton\nhttps://www.tiktok.com/@tonibraxton\n\n\ud83d\udcc4 Lyrics: Toni Braxton - Un-Break My Heart\n\nLa-da-da-da, ah-ah-ah\nOh, oh-oh-oh, oh-oh-oh-oh\nAye, aye-aye, aye-aye\nDon't leave me in all this pain\nDon't leave me out in the rain\nCome back and bring back my smile\nCome and take these tears away\nI need your arms\nTo hold me now\nThe nights are so unkind\nBring back those nights when I held you beside me\nUn-break my heart\nSay you love me again\nUndo this hurt you caused\nWhen you walked out the door\nAnd walked out of my life\nUn-cry these tears\nI've cried so many nights\nUn-break my heart\nMy heart\nTake back that sad word goodbye\nBring back the joy to my life\nDon't leave me here with these tears\nCome and kiss this pain away\nI can't forget\nThe day you left\nTime is so unkind\nAnd life is so cruel without you here beside me\nUn-break my heart\nSay you love me again\nUndo this hurt you caused\nWhen you walked out the door\nAnd walked out of my life\nUn-cry these tears\nI've cried so many nights\nUn-break my heart\nOh, oh, oh, ooh, ooh-ooh\nDon't leave me in all this pain\nDon't leave me out in the rain\nBring back the nights when I held you beside me\nUn-break my heart\nSay you love me again\nUndo this hurt you caused\nWhen you walked out the door\nAnd walked out of my life\nUn-cry these tears\nI've cried so many, many nights\nUn-break my\nUn-break my heart, oh baby\nCome back and say you love me\nUn-break my heart, sweet darling\nWithout you I just can't go on\n(Say that you love me)\n(Say that you love me)\n\n#ToniBraxton #UnBreakMyHeart #lyrics #lyricvideo #karaoke #pulse #pulsenomad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGYVYgfVzak/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGYVYgfVzak/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGYVYgfVzak/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGYVYgfVzak/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LGYVYgfVzak/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pulse Nomad",
                "tags": [
                    "toni braxton",
                    "unbreak my heart",
                    "un break my heart",
                    "un-break my heart",
                    "toni braxton unbreak my heart",
                    "toni braxton un-break my heart",
                    "toni braxton un-break my heart lyrics",
                    "toni braxton lyrics",
                    "un-break my heart lyrics",
                    "unbreak my heart lyrics",
                    "unbreak my heart say you love me again",
                    "Undo this hurt you caused",
                    "When you walked out the door and walked out of my life",
                    "Un-cry these tears",
                    "I cried so many nights",
                    "pulse nomad",
                    "music",
                    "lyrics",
                    "lyric video",
                    "toni braxton music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Toni Braxton - Un-Break My Heart (Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfa7 Toni Braxton - Un-Break My Heart (Radio Mix) (Lyrics)\n\ud83d\udd14 Subscribe & turn on notifications to stay on the Pulse\n\u2b07\ufe0f Stream/Download: https://ToniBraxton.lnk.to/listenYD\n\nFollow Toni Braxton\nhttps://www.instagram.com/tonibraxton\nhttps://www.facebook.com/tonibraxton\nhttps://www.tiktok.com/@tonibraxton\n\n\ud83d\udcc4 Lyrics: Toni Braxton - Un-Break My Heart\n\nLa-da-da-da, ah-ah-ah\nOh, oh-oh-oh, oh-oh-oh-oh\nAye, aye-aye, aye-aye\nDon't leave me in all this pain\nDon't leave me out in the rain\nCome back and bring back my smile\nCome and take these tears away\nI need your arms\nTo hold me now\nThe nights are so unkind\nBring back those nights when I held you beside me\nUn-break my heart\nSay you love me again\nUndo this hurt you caused\nWhen you walked out the door\nAnd walked out of my life\nUn-cry these tears\nI've cried so many nights\nUn-break my heart\nMy heart\nTake back that sad word goodbye\nBring back the joy to my life\nDon't leave me here with these tears\nCome and kiss this pain away\nI can't forget\nThe day you left\nTime is so unkind\nAnd life is so cruel without you here beside me\nUn-break my heart\nSay you love me again\nUndo this hurt you caused\nWhen you walked out the door\nAnd walked out of my life\nUn-cry these tears\nI've cried so many nights\nUn-break my heart\nOh, oh, oh, ooh, ooh-ooh\nDon't leave me in all this pain\nDon't leave me out in the rain\nBring back the nights when I held you beside me\nUn-break my heart\nSay you love me again\nUndo this hurt you caused\nWhen you walked out the door\nAnd walked out of my life\nUn-cry these tears\nI've cried so many, many nights\nUn-break my\nUn-break my heart, oh baby\nCome back and say you love me\nUn-break my heart, sweet darling\nWithout you I just can't go on\n(Say that you love me)\n(Say that you love me)\n\n#ToniBraxton #UnBreakMyHeart #lyrics #lyricvideo #karaoke #pulse #pulsenomad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "und"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312425",
                "likeCount": "874",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yPLjM7xL2tJJTpaWluLoQBtNN_U",
            "id": "I-FQ7TKqIJU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T15:30:20Z",
                "channelId": "UCiGdqYoOmoWjiFehl5gcJFQ",
                "title": "ZOOTOPIA 2: TODOS SEGREDOS DO NOVO TRAILER!! \ud83d\udc40 - An\u00e1lise completa",
                "description": "vem conferir tudo que podemos esperar de Zootopia 2!\n\nCAMISETA E MOLETOM DA OLIVIA AQUI:\nhttps://www.lolja.com.br/dear-maidy\n\n\u2728 CONHE\u00c7A 'O DI\u00c1RIO DE UMA PRINCESA DESASTRADA': \nhttps://amzn.to/3ORozwC\n\n\u2b50\ufe0f N\u00e3o se esque\u00e7a de se INSCREVER e ativar O SININHO, para apoiar o canal! \n\n\u2728 Minha cole\u00e7\u00e3o de camisetas \u2935\nhttp://bit.ly/MAIDYlolja\n\nVEM SEGUIR NAS REDES SOCIAIS \u2935\n\ud83c\udfae Lives de seg \u00e1 sexta \u00e1s 18h: https://bit.ly/LivesDaMaidy\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://instagram.com/dearmaidy @dearmaidy\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/DearMaidy @dearmaidy\n\ud83d\udcf1 Tiktok: @DearMaidy\n\n\ud83d\udce7 CONTATO PROFISSIONAL:\ncomercial@maidy.com.br \n\n\u00a9 Todas as reprodu\u00e7\u00f5es audiovisuais presente no v\u00eddeo, como filmes, s\u00e9ries, jogos s\u00e3o marcas registradas dos seus respectivos propriet\u00e1rios. Este v\u00eddeo n\u00e3o tem o objetivo de distorcer o conte\u00fado da obra, mas de propagar, divulgar e expandir o universo do objeto em quest\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I-FQ7TKqIJU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I-FQ7TKqIJU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I-FQ7TKqIJU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I-FQ7TKqIJU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/I-FQ7TKqIJU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dear Maidy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "ZOOTOPIA 2: TODOS SEGREDOS DO NOVO TRAILER!! \ud83d\udc40 - An\u00e1lise completa",
                    "description": "vem conferir tudo que podemos esperar de Zootopia 2!\n\nCAMISETA E MOLETOM DA OLIVIA AQUI:\nhttps://www.lolja.com.br/dear-maidy\n\n\u2728 CONHE\u00c7A 'O DI\u00c1RIO DE UMA PRINCESA DESASTRADA': \nhttps://amzn.to/3ORozwC\n\n\u2b50\ufe0f N\u00e3o se esque\u00e7a de se INSCREVER e ativar O SININHO, para apoiar o canal! \n\n\u2728 Minha cole\u00e7\u00e3o de camisetas \u2935\nhttp://bit.ly/MAIDYlolja\n\nVEM SEGUIR NAS REDES SOCIAIS \u2935\n\ud83c\udfae Lives de seg \u00e1 sexta \u00e1s 18h: https://bit.ly/LivesDaMaidy\n\ud83d\udcf8 Instagram: http://instagram.com/dearmaidy @dearmaidy\n\ud83d\udc26 Twitter: https://twitter.com/DearMaidy @dearmaidy\n\ud83d\udcf1 Tiktok: @DearMaidy\n\n\ud83d\udce7 CONTATO PROFISSIONAL:\ncomercial@maidy.com.br \n\n\u00a9 Todas as reprodu\u00e7\u00f5es audiovisuais presente no v\u00eddeo, como filmes, s\u00e9ries, jogos s\u00e3o marcas registradas dos seus respectivos propriet\u00e1rios. Este v\u00eddeo n\u00e3o tem o objetivo de distorcer o conte\u00fado da obra, mas de propagar, divulgar e expandir o universo do objeto em quest\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14140",
                "likeCount": "1552",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "132"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UOl4p_zKuzxxIhg7OzCNKiTKnbo",
            "id": "RIPly6HvyOM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T12:00:50Z",
                "channelId": "UCbWYmIdZ2hpVMpPhRI9pI5Q",
                "title": "CADRES EVOLUIU de GORDO at\u00e9 MUSCULOSO no Minecraft!",
                "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIPly6HvyOM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIPly6HvyOM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIPly6HvyOM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIPly6HvyOM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RIPly6HvyOM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cadres",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CADRES EVOLUIU de GORDO at\u00e9 MUSCULOSO no Minecraft!",
                    "description": "\ud83d\udc9aCompre j\u00e1 os PRODUTOS CADRES nas melhores lojas do Brasil ou Clicando no Link: https://lp.curtaloja.com/cadres/\n----\nJ\u00e1 garantiu o seu \u00e1lbum de figurinhas? Corre pra completar, trocar com os amigos e entrar nessa aventura colecion\u00e1vel!\n---\n\ud83d\udd38Instagram: https://www.instagram.com/cadresss/\n\ud83d\udd39Twitter: https://twitter.com/Cadres19\n----\n\ud83d\udce9Contato comercial: comercial@agenciacurta.com\n\n#minecraft #publi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "652257",
                "likeCount": "7656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "94"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Dt5vxSuVjcnJtvrriepnm2HIpwg",
            "id": "_bUpAI63_yA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T14:01:05Z",
                "channelId": "UCRai1xXd7kGQTE2-Z5mG_jg",
                "title": "PaGGodin - L\u00e9o Santana, Nattan - Golzinho Vermelho",
                "description": "Clique e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/Paggodin2\n\n#L\u00e9oSantana #PaGGodin2 #PaGGodinDoGigante \n\nSIGA L\u00c9O SANTANA:\nhttps://www.facebook.com/LeoSantana/ \nhttps://www.instagram.com/leosantana\nhttps://x.com/leosantana\nhttps://www.tiktok.com/@leosantana\n\nEquipe Salvador Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Marcelo Britto \nAssessoria de Imprensa: Daniela Bas\u00edlio e Alan Martins \nMKT Digital: Madu Abreu e Jeffy Machado\nDesigners: Tarcio Figueiredo, Yuko Matsui, Roque Rare \n\nEquipe Universal \nPresidente: Paulo Lima \nGerente de A&R: Rodrigo Carvalho \nSupervisor de A&R: Felipe Sandim\nAnalista de A&R: Tatiana Gomes\nLabel Manager: Vinicius Cunha\n\n\u00c1udio e V\u00eddeo\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo \u2013 Leandro Brito e Marcelo Giglio\nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo - Andrea Brito \nProdu\u00e7\u00e3o/Dire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio - TESTA\nEngenheiro de Master e Mix - Thiago Camarita\nAssistente de Mixagem - Dani Andrade\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Jader Balones\nColor Gradin -  Marcelo Giglio\nCapta\u00e7\u00e3o de Audio \u2014  Est\u00fadio Century",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bUpAI63_yA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bUpAI63_yA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bUpAI63_yA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bUpAI63_yA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_bUpAI63_yA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "L\u00e9o Santana",
                "tags": [
                    "l\u00e9o santana repert\u00f3rio novo",
                    "l\u00e9o santana atualizado",
                    "paggodin",
                    "Pagode do Adame",
                    "Ferrugem",
                    "Mumuzinho",
                    "os garotin",
                    "thiago soares",
                    "Thiaguinho",
                    "Alexandre Pires",
                    "Nattan",
                    "MC Daniel",
                    "Caju Pra Baixo",
                    "Pagode rio de janeiro",
                    "Vitinho",
                    "Menos \u00e9 Mais",
                    "P do Pecado",
                    "Pela \u00daltima Vez",
                    "cora\u00e7\u00e3o partido",
                    "Lapada Dela",
                    "A Gente Combina",
                    "de olho nela",
                    "P\u00e9ricles",
                    "P\u00e1gina de amigos",
                    "Jejum de Amor",
                    "Dog\u00e3o Completo",
                    "perna bamba",
                    "S\u00f3 F\u00e9",
                    "Girassol",
                    "Carrinho de M\u00e3o",
                    "Mande Um Sinal",
                    "playlist pagode",
                    "melhor eu ir"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "PaGGodin - L\u00e9o Santana, Nattan - Golzinho Vermelho",
                    "description": "Clique e ou\u00e7a: https://umusicbrazil.lnk.to/Paggodin2\n\n#L\u00e9oSantana #PaGGodin2 #PaGGodinDoGigante \n\nSIGA L\u00c9O SANTANA:\nhttps://www.facebook.com/LeoSantana/ \nhttps://www.instagram.com/leosantana\nhttps://x.com/leosantana\nhttps://www.tiktok.com/@leosantana\n\nEquipe Salvador Produ\u00e7\u00f5es\nDire\u00e7\u00e3o Art\u00edstica: Marcelo Britto \nAssessoria de Imprensa: Daniela Bas\u00edlio e Alan Martins \nMKT Digital: Madu Abreu e Jeffy Machado\nDesigners: Tarcio Figueiredo, Yuko Matsui, Roque Rare \n\nEquipe Universal \nPresidente: Paulo Lima \nGerente de A&R: Rodrigo Carvalho \nSupervisor de A&R: Felipe Sandim\nAnalista de A&R: Tatiana Gomes\nLabel Manager: Vinicius Cunha\n\n\u00c1udio e V\u00eddeo\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo \u2013 Leandro Brito e Marcelo Giglio\nProdu\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo - Andrea Brito \nProdu\u00e7\u00e3o/Dire\u00e7\u00e3o de \u00c1udio - TESTA\nEngenheiro de Master e Mix - Thiago Camarita\nAssistente de Mixagem - Dani Andrade\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia - Jader Balones\nColor Gradin -  Marcelo Giglio\nCapta\u00e7\u00e3o de Audio \u2014  Est\u00fadio Century"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "251292",
                "likeCount": "860",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EP-8Mg0QkO9tFPkvcRlCU243NXE",
            "id": "1wKo8WUt8B8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T19:59:00Z",
                "channelId": "UC5ZTRH1zclthyc6b_D3m2Pw",
                "title": "FURIA FLUXO E LEGACY | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - DIA 4 | !socio !vote - Siga @Gaules!",
                "description": "FURIA FLUXO E LEGACY | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - DIA 4 | !socio !vote - Siga @Gaules!\n\n08:30 G2 X FLUXO\n11:00 ASTRALIS X HEROIC\n13:30 FURIA X M80\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wKo8WUt8B8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wKo8WUt8B8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wKo8WUt8B8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wKo8WUt8B8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1wKo8WUt8B8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gaules",
                "tags": [
                    "Gaules",
                    "gaules ao vivo",
                    "gaules lives",
                    "tribo gaules",
                    "Counter Strike",
                    "CS",
                    "Tribo",
                    "CS AO VIVO",
                    "Major",
                    "ESL",
                    "BLAST",
                    "PGL",
                    "Liminha",
                    "BT",
                    "MCH",
                    "Apoka",
                    "lett",
                    "Podcast Gaules",
                    "CSGO",
                    "AO VIVOLIVE",
                    "G3X",
                    "Kings League",
                    "Gaules AO VIVO",
                    "Tribonera",
                    "Gau",
                    "Imperial",
                    "Furia",
                    "O Plano",
                    "Legacy",
                    "Pain",
                    "Oddik",
                    "Red Canids",
                    "gaules melhores momentos",
                    "melhores momentos das lives",
                    "melhores momentos",
                    "cs2",
                    "melhores momentos furia",
                    "CounterStrike",
                    "CounterStrikeGlobalOffensive",
                    "CSGOCommunity",
                    "CSGOLovers",
                    "CSGOPro",
                    "CSGOGaming",
                    "CSGOSkins",
                    "CSGOHighlights"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "FURIA FLUXO E LEGACY | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - DIA 4 | !socio !vote - Siga @Gaules!",
                    "description": "FURIA FLUXO E LEGACY | ESL PRO LEAGUE SEASON 22 - DIA 4 | !socio !vote - Siga @Gaules!\n\n08:30 G2 X FLUXO\n11:00 ASTRALIS X HEROIC\n13:30 FURIA X M80\n\n\u26a0\ufe0f Devido a problemas de marca e imagem, o canal Gaules passa a autorizar a publica\u00e7\u00e3o de conte\u00fados retirados da Live somente 24 horas ap\u00f3s a finaliza\u00e7\u00e3o da VOD na Roxinha. A regra se aplica a todo tipo de v\u00eddeo: clipes, cortes, gameplays ou lives completas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "577782",
                "likeCount": "17456",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NX1gdFs0XstTlNStMYLOu9mRA8o",
            "id": "TK_CdrfgcUo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T12:44:01Z",
                "channelId": "UCRMjnWISstTXz1iMZ3szP3g",
                "title": "GUSTTAVO LIMA - PROIBIDO TERMINAR (AO VIVO) (Com Letra) | BraZa",
                "description": "\ud83c\udfb6 Confira a letra completa de PROIBIDO TERMINAR de Gusttavo Lima.  \nInscreva-se na BraZa e acompanhe os maiores sucessos da m\u00fasica brasileira!  \n\n\ud83d\udccc Curta, comente e compartilhe para apoiar nosso trabalho.  \n\ud83d\udd14 Ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!  \n\n---\n\ud83d\udc49 Canal BraZa: O espa\u00e7o para voc\u00ea ouvir e cantar junto os maiores sucessos do Brasil.  \n\nConfira \ud83d\udc49 https://open.spotify.com/intl-pt/track/4QZqSqxdcgAbtZle4MS4ph\n\nLETRA:\n\nVai ter dias que eu vou acordar querendo menos\nNeste dia, c\u00ea acorda me querendo mais\nVai ter dia que voc\u00ea s\u00f3 vai t\u00e1 dez por cento\nTe completo com os noventa, fica tudo em paz\n\nCasal \u00e9 isso, tem briga sempre\nVem na ponta da l\u00edngua o: Some da minha frente\nMas o te amo vence, o te amo vence\n\nT\u00e1 liberado acordar de mau humor\nNormal um dia ou outro n\u00e3o fazer amor\nCi\u00fame existe, \u00e9 s\u00f3 saber lidar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\nNesse mund\u00e3o, eu por voc\u00ea, voc\u00ea por mim\nCasais felizes tamb\u00e9m t\u00eam dias ruins\nS\u00e3o dois adultos, \u00e9 s\u00f3 conversar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\n\nCasal \u00e9 isso, tem briga sempre\nVem na ponta da l\u00edngua o: Some da minha frente\nMas o te amo vence, o te amo vence\n\nT\u00e1 liberado acordar de mau humor\nNormal um dia ou outro n\u00e3o fazer amor\nCi\u00fame existe, \u00e9 s\u00f3 saber lidar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\nNesse mund\u00e3o, eu por voc\u00ea, voc\u00ea por mim\nCasais felizes tamb\u00e9m t\u00eam dias ruins\nS\u00e3o dois adultos, \u00e9 s\u00f3 conversar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\n\nSiga Gusttavo Lima:\nhttps://www.facebook.com/gusttavolimaoficial\nhttps://www.instagram.com/gusttavolima/?hl=pt-br\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/7MiDcPa6UiV3In7lIM71IN\n\n(C) Record company: Sony Music Brazil\n\nInscreva-se!\nwww.youtube.com/@BraZaNetwork\n\n\n #gustavolima #proibidoterminar #letra #sertanejo  #churrasco #musicabrasileira #brazanetwork\n\ngusttavo lima proibido terminar\nproibido terminar gusttavo lima letra\ngusttavo lima letra\nproibido terminar letra oficial\nsertanejo 2025\nmod\u00e3o sertanejo\nbraza canal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK_CdrfgcUo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK_CdrfgcUo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK_CdrfgcUo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK_CdrfgcUo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TK_CdrfgcUo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BraZa Network",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "GUSTTAVO LIMA - PROIBIDO TERMINAR (AO VIVO) (Com Letra) | BraZa",
                    "description": "\ud83c\udfb6 Confira a letra completa de PROIBIDO TERMINAR de Gusttavo Lima.  \nInscreva-se na BraZa e acompanhe os maiores sucessos da m\u00fasica brasileira!  \n\n\ud83d\udccc Curta, comente e compartilhe para apoiar nosso trabalho.  \n\ud83d\udd14 Ative o sininho para n\u00e3o perder nenhum lan\u00e7amento!  \n\n---\n\ud83d\udc49 Canal BraZa: O espa\u00e7o para voc\u00ea ouvir e cantar junto os maiores sucessos do Brasil.  \n\nConfira \ud83d\udc49 https://open.spotify.com/intl-pt/track/4QZqSqxdcgAbtZle4MS4ph\n\nLETRA:\n\nVai ter dias que eu vou acordar querendo menos\nNeste dia, c\u00ea acorda me querendo mais\nVai ter dia que voc\u00ea s\u00f3 vai t\u00e1 dez por cento\nTe completo com os noventa, fica tudo em paz\n\nCasal \u00e9 isso, tem briga sempre\nVem na ponta da l\u00edngua o: Some da minha frente\nMas o te amo vence, o te amo vence\n\nT\u00e1 liberado acordar de mau humor\nNormal um dia ou outro n\u00e3o fazer amor\nCi\u00fame existe, \u00e9 s\u00f3 saber lidar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\nNesse mund\u00e3o, eu por voc\u00ea, voc\u00ea por mim\nCasais felizes tamb\u00e9m t\u00eam dias ruins\nS\u00e3o dois adultos, \u00e9 s\u00f3 conversar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\n\nCasal \u00e9 isso, tem briga sempre\nVem na ponta da l\u00edngua o: Some da minha frente\nMas o te amo vence, o te amo vence\n\nT\u00e1 liberado acordar de mau humor\nNormal um dia ou outro n\u00e3o fazer amor\nCi\u00fame existe, \u00e9 s\u00f3 saber lidar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\nNesse mund\u00e3o, eu por voc\u00ea, voc\u00ea por mim\nCasais felizes tamb\u00e9m t\u00eam dias ruins\nS\u00e3o dois adultos, \u00e9 s\u00f3 conversar\nS\u00f3 t\u00e1 proibido terminar\n\nSiga Gusttavo Lima:\nhttps://www.facebook.com/gusttavolimaoficial\nhttps://www.instagram.com/gusttavolima/?hl=pt-br\nhttps://open.spotify.com/intl-pt/artist/7MiDcPa6UiV3In7lIM71IN\n\n(C) Record company: Sony Music Brazil\n\nInscreva-se!\nwww.youtube.com/@BraZaNetwork\n\n\n #gustavolima #proibidoterminar #letra #sertanejo  #churrasco #musicabrasileira #brazanetwork\n\ngusttavo lima proibido terminar\nproibido terminar gusttavo lima letra\ngusttavo lima letra\nproibido terminar letra oficial\nsertanejo 2025\nmod\u00e3o sertanejo\nbraza canal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4930",
                "likeCount": "27",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vHdu2OYYNPWXlGIAquxeOcwP1TA",
            "id": "_fNBzk18XuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T05:09:58Z",
                "channelId": "UCvKiJlAbb2MJlZ88frkGGvA",
                "title": "99 NOITES COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                "description": "Hoje a Mary Games vai estar AO VIVO com 99 Noites na Floresta no Roblox! \ud83c\udf32\u2728 Venha conferir as novidades e atualiza\u00e7\u00f5es do acampamento, cheias de aventuras, desafios e muitas surpresas pelo caminho. Ser\u00e1 que conseguiremos sobreviver \u00e0s 99 noites nessa jornada incr\u00edvel? \ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa live: deixe o seu like, inscreva-se no canal e conte nos coment\u00e1rios o que achou dessa experi\u00eancia \u00fanica no Roblox!\n\n#99noites #99noitesnafloresta #roblox",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fNBzk18XuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fNBzk18XuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fNBzk18XuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fNBzk18XuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_fNBzk18XuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mary Play",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "99 NOITES COM OS INSCRITOS | MARY GAMES JOGANDO ROBLOX",
                    "description": "Hoje a Mary Games vai estar AO VIVO com 99 Noites na Floresta no Roblox! \ud83c\udf32\u2728 Venha conferir as novidades e atualiza\u00e7\u00f5es do acampamento, cheias de aventuras, desafios e muitas surpresas pelo caminho. Ser\u00e1 que conseguiremos sobreviver \u00e0s 99 noites nessa jornada incr\u00edvel? \ud83d\udd25 N\u00e3o perca essa live: deixe o seu like, inscreva-se no canal e conte nos coment\u00e1rios o que achou dessa experi\u00eancia \u00fanica no Roblox!\n\n#99noites #99noitesnafloresta #roblox"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "269563",
                "likeCount": "3646",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G7YukvvX45zktLVgBLjqfHQzfSs",
            "id": "dFUoRTzCahw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-29T10:01:54Z",
                "channelId": "UCjuChZN98ApesDYh5LcGl3g",
                "title": "Fora do Normal (Majestade) (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nFora do Normal (Majestade) (Ao Vivo) \u00b7 Marcos e Matteus \u00b7 Gerson Rufino \u00b7 Marcos Ara\u00fajo \u00b7 Matteus Ara\u00fajo\n\nFora do Normal (Majestade)\n\n\u2117 \u00c9 Gospel Music\n\nReleased on: 2025-09-30\n\nProducer: Jodson Sousa\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFUoRTzCahw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFUoRTzCahw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFUoRTzCahw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFUoRTzCahw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFUoRTzCahw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcos e Matteus - Topic",
                "tags": [
                    "Marcos e Matteus",
                    "Gerson Rufino",
                    "Marcos Ara\u00fajo",
                    "Matteus Ara\u00fajo",
                    "Fora do Normal (Majestade)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Fora do Normal (Majestade) (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by ONErpm\n\nFora do Normal (Majestade) (Ao Vivo) \u00b7 Marcos e Matteus \u00b7 Gerson Rufino \u00b7 Marcos Ara\u00fajo \u00b7 Matteus Ara\u00fajo\n\nFora do Normal (Majestade)\n\n\u2117 \u00c9 Gospel Music\n\nReleased on: 2025-09-30\n\nProducer: Jodson Sousa\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6860",
                "likeCount": "222",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ijN14J8zdrREGvSG4j0nsH_6pvA",
            "id": "mvadDRpKc2M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T13:01:39Z",
                "channelId": "UCrcBZDofBltcgGxphNia2tw",
                "title": "Prendi Todos os Animais em um Zool\u00f3gico!",
                "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvadDRpKc2M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvadDRpKc2M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvadDRpKc2M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvadDRpKc2M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mvadDRpKc2M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ProbIems",
                "tags": [
                    "maniqueft",
                    "lego",
                    "problems",
                    "probrems",
                    "probres",
                    "pobrems",
                    "problemas",
                    "problema",
                    "pobrema",
                    "mainequeft",
                    "minecraft",
                    "video do problema",
                    "video do problems",
                    "video do pobrems",
                    "minecraft survival",
                    "minecraft mitos",
                    "minecraft fatos",
                    "problems roblox",
                    "roblox",
                    "pobrems roblox",
                    "pobris roblox",
                    "pobrema roblox",
                    "problema roblox"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Prendi Todos os Animais em um Zool\u00f3gico!",
                    "description": "\ud83d\udc99VEM CONHECER MEU NOVO SHOW!!\ud83d\udc99\nhttps://showturmadoproblems.com.br/\n\nMinha Loja:\nhttps://www.curtaloja.com/marca/problems.html\n\nContato COMERCIAL:\ncomercial@agenciacurta.com\n\n\nSegue a turma no instagram:\n\nProblems\ud83d\udc99 https://www.instagram.com/problems_sr/\nMel \ud83d\udc9bhttps://www.instagram.com/kaikemel/\nKadu \ud83d\udc96 https://www.instagram.com/kadukon/\nStick \ud83d\udc9ahttps://www.instagram.com/guualfaro/\nZoom \ud83e\udde1 https://www.instagram.com/josedu4rd/\n\nENXADAHOST - Cupom: Problems\nCINEART - Cupom: Stick15 ou Mel15\nATEN\u00c7\u00c3O: O conte\u00fado do v\u00eddeo \u00e9 100% family friendly, ou seja qualquer um pode assistir com toda a familia quando quiser!!\n\n#problems #minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "384496",
                "likeCount": "8285",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "476"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6KvpAjCK-0PMLubBAljhZsaO66A",
            "id": "47vrBzJHyxk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T00:03:38Z",
                "channelId": "UCgdng0uA3fUklL7pE1zyrKg",
                "title": "Calma Que Tem Jeito (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nCalma Que Tem Jeito (Ao Vivo) \u00b7 Mari Fernandez \u00b7 Clayton & Rom\u00e1rio\n\nCalma Que Tem Jeito\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de Mari Fernandez Eventos e Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-06-03\n\nAssociated Performer: Mari Fernandez, Clayton & Rom\u00e1rio\nAssociated Performer: Mari Fernandez\nAssociated Performer: Clayton & Rom\u00e1rio\nComposer: Luanzin\nComposer: Kaique Carneiro\nComposer: Gabriel Alongado\nProducer: Dudu Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/47vrBzJHyxk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/47vrBzJHyxk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/47vrBzJHyxk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/47vrBzJHyxk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/47vrBzJHyxk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mari Fernandez - Topic",
                "tags": [
                    "Mari Fernandez",
                    "Clayton & Rom\u00e1rio",
                    "Calma Que Tem Jeito"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Calma Que Tem Jeito (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by Som Livre\n\nCalma Que Tem Jeito (Ao Vivo) \u00b7 Mari Fernandez \u00b7 Clayton & Rom\u00e1rio\n\nCalma Que Tem Jeito\n\n\u2117 2025 Som Livre sob licen\u00e7a exclusiva de Mari Fernandez Eventos e Produ\u00e7\u00f5es\n\nReleased on: 2025-06-03\n\nAssociated Performer: Mari Fernandez, Clayton & Rom\u00e1rio\nAssociated Performer: Mari Fernandez\nAssociated Performer: Clayton & Rom\u00e1rio\nComposer: Luanzin\nComposer: Kaique Carneiro\nComposer: Gabriel Alongado\nProducer: Dudu Oliveira\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "35200",
                "likeCount": "632",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GnmuQEJOCqqASRzzXXaRZ-oVx7o",
            "id": "4pBFNdfUd-A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T02:17:55Z",
                "channelId": "UCLQnHdS4qyS_wvcEJhBWLLA",
                "title": "INTERNACIONAL x CORINTHIANS | Brasileir\u00e3o S\u00e9rie A 2025 \u26bd Gameplay Simula\u00e7\u00e3o PES 2021",
                "description": "\ufe0fInscreva-se no canal e ative o sino \ud83d\udd14 de notifica\u00e7\u00f5es!\n\nOnde assistir Internacional e Corinthians ao vivo? Se voc\u00ea \u00e9 torcedor de Internacional ou Corinthians assista aqui no canal @NicoGamesOFC\nVeja a simula\u00e7\u00e3o do jogo entre Internacional e Corinthians ao vivo com imagens de alta qualidade. Escreve a\u00ed nos coment\u00e1rios se voc\u00ea vai assistir o jogo ao vivo hoje!\n\n*AVISO\u00b9: Este v\u00eddeo simula o jogo ao vivo de Internacional x Corinthians em uma gameplay no game de futebol, eFootball PES 2021 atualizado 2025. Todos os v\u00eddeos neste canal foram gravados e editados pelo propriet\u00e1rio deste canal. @NicoGamesOFC\n\nA simula\u00e7\u00e3o deste jogo na Brasileir\u00e3o S\u00e9rie A est\u00e1 prestes a come\u00e7ar. O canal @NicoGamesOFC tr\u00e1s uma gameplay que simula o jogo ao vivo de Internacional x Corinthians no jogo eletr\u00f4nico eFootball 2025.\n\n\u2605 Gostou do v\u00eddeo? Deixe seu LIKE e INSCREVA-SE no CANAL! \u2605\n\n\u2605 Obrigado pela visita! Deus te aben\u00e7oe. Volte sempre. \u2605\n\n#Internacional #Corinthians",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pBFNdfUd-A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pBFNdfUd-A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pBFNdfUd-A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pBFNdfUd-A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4pBFNdfUd-A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NicoGames",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "INTERNACIONAL x CORINTHIANS | Brasileir\u00e3o S\u00e9rie A 2025 \u26bd Gameplay Simula\u00e7\u00e3o PES 2021",
                    "description": "\ufe0fInscreva-se no canal e ative o sino \ud83d\udd14 de notifica\u00e7\u00f5es!\n\nOnde assistir Internacional e Corinthians ao vivo? Se voc\u00ea \u00e9 torcedor de Internacional ou Corinthians assista aqui no canal @NicoGamesOFC\nVeja a simula\u00e7\u00e3o do jogo entre Internacional e Corinthians ao vivo com imagens de alta qualidade. Escreve a\u00ed nos coment\u00e1rios se voc\u00ea vai assistir o jogo ao vivo hoje!\n\n*AVISO\u00b9: Este v\u00eddeo simula o jogo ao vivo de Internacional x Corinthians em uma gameplay no game de futebol, eFootball PES 2021 atualizado 2025. Todos os v\u00eddeos neste canal foram gravados e editados pelo propriet\u00e1rio deste canal. @NicoGamesOFC\n\nA simula\u00e7\u00e3o deste jogo na Brasileir\u00e3o S\u00e9rie A est\u00e1 prestes a come\u00e7ar. O canal @NicoGamesOFC tr\u00e1s uma gameplay que simula o jogo ao vivo de Internacional x Corinthians no jogo eletr\u00f4nico eFootball 2025.\n\n\u2605 Gostou do v\u00eddeo? Deixe seu LIKE e INSCREVA-SE no CANAL! \u2605\n\n\u2605 Obrigado pela visita! Deus te aben\u00e7oe. Volte sempre. \u2605\n\n#Internacional #Corinthians"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "377576",
                "likeCount": "852",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GDUjgnAVs6f2Y44Jf6P465_97Qw",
            "id": "6zsWuBiVXEw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T09:20:07Z",
                "channelId": "UC-EGz6x5zuZGQ0kukZzleKQ",
                "title": "Os Melhores Pagodes 2025 \ud83c\udfa4 Iza e Mais, Menos \u00c9 Mais, Di Prop\u00f3sito, Ferrugem, Thiaguinho, P\u00e9ricles",
                "description": "Os Melhores Pagodes 2025 \ud83c\udfa4 Iza e Mais, Menos \u00c9 Mais, Di Prop\u00f3sito, Ferrugem, Thiaguinho, P\u00e9ricles\n\nhttps://youtu.be/6zsWuBiVXEw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zsWuBiVXEw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zsWuBiVXEw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zsWuBiVXEw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zsWuBiVXEw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6zsWuBiVXEw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Melodia Pura",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Os Melhores Pagodes 2025 \ud83c\udfa4 Iza e Mais, Menos \u00c9 Mais, Di Prop\u00f3sito, Ferrugem, Thiaguinho, P\u00e9ricles",
                    "description": "Os Melhores Pagodes 2025 \ud83c\udfa4 Iza e Mais, Menos \u00c9 Mais, Di Prop\u00f3sito, Ferrugem, Thiaguinho, P\u00e9ricles\n\nhttps://youtu.be/6zsWuBiVXEw"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13010",
                "likeCount": "123",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NVJBLSuH9x2dVkWuDNeXhcgH-r0",
            "id": "2iCpR0k22ME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T22:00:02Z",
                "channelId": "UCABon3LeMfnU5ajXaOYC1oA",
                "title": "CONHECI MINHAS IRM\u00c3S G\u00caMEAS EM BROOKHAVEN ",
                "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2iCpR0k22ME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2iCpR0k22ME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2iCpR0k22ME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2iCpR0k22ME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2iCpR0k22ME/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Amy Scarlet",
                "tags": [
                    "amy scarlet",
                    "gameplay",
                    "roblox",
                    "brookhaven"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "CONHECI MINHAS IRM\u00c3S G\u00caMEAS EM BROOKHAVEN ",
                    "description": "Bem Vindos ao Canal da Amy Scarlet em Brookhaven.\nAqui voc\u00ea acompanha as aventuras da personagem Scarletina pela cidade de Brookhaven.\nOs personagens e hist\u00f3rias s\u00e3o fict\u00edcios e n\u00e3o adequados para crian\u00e7as.\n\nDeixa a curtida e se inscreve \u2764\n\nCanais Secund\u00e1rios da Amy:\n- AmyScarletona\n- \u2060AmyCraftando\n- \u2060Scarletinos\n\n#brookhaven #amyscarlet\u00a0#roblox\n\nSe inscreva no Canal."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76764",
                "likeCount": "4360",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "612"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Gx85Mk__6VrySFqbRyiVfgc3b4E",
            "id": "hnwvzXIiYnA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-29T18:22:38Z",
                "channelId": "UC69yJGpLNIMk6_ECLwxBZwA",
                "title": "Creedence Clearwater Revival - Have You Ever Seen The Rain (Official Spanish Lyric Video)",
                "description": "The official Spanish lyric video of \u201cHave You Ever Seen The Rain\u201d taken from Creedence Clearwater Revival\u2019s greatest hits collection, Chronicle.\n\nAbout Creedence Clearwater Revival: \nCreedence Clearwater Revival\u2019s 1968 self-titled debut album introduced the world to guitar-playing brothers John and Tom\u202fFogerty, drummer Doug Clifford, and bassist Stu Cook, four young men out of El Cerrito in the San Francisco Bay Area. Though they emerged in a place and time where trippy psychedelic visions were the order of\u202fthe day, CCR bucked the trends and instead tapped into a rich, traditional seam of American music that connected to blues, country, rockabilly, gospel, folk and R&B.\u202f\u202f\u202f \n\nDuring their short time together as a band (1968 \u2013 1972), the band enjoyed an unparalleled period of creativity. They\u2019ve sold close to 100 million records, releasing 14 Top 10 hits, six Platinum albums (two of which went to number one) and one Gold album. They also managed to play over 150 tour dates around the world, including a headlining spot at Woodstock.\u202f \n\nCreedence Clearwater Revival\u2019s canon has become a part of the Great American Songbook. Songs like \u201cBad Moon Rising,\u201d \u201cDown on the Corner,\u201d \u201cFortunate Son,\u201d \u201cHave You Ever Seen the Rain,\u201d \u201cProud Mary,\u201d \u201cBorn on the Bayou,\u201d \u201cTravelin\u2019 Band\u201d and \u201cUp Around the Bend\u201d have been ingrained into pop culture \u2014 not just as rock staples, but as classic standards.\u202f\u202f \n\nWith so many memorable songs that continue to grace our radio waves and television and movie screens, plus lyrics that still resonate today, Creedence Clearwater Revival is, truly, America\u2019s greatest rock \u2019n\u2019 roll band.\n\nFollow Creedence Clearwater Revival:\ninstagram.com/theofficialccr\ntiktok.com/@theofficialccr\nfacebook.com/ccr\ntwitter.com/theofficialccr\n\nListen to \u201cChronicles\u201d on Spotify:\nhttps://open.spotify.com/album/03GKkfyog7hnllilFS3jIV?si=Qu2pnPOqQ5Cr3rTj-zeVEQ\n\nVisit the CCR store:\nhttps://ccr.concord.com/products/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnwvzXIiYnA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnwvzXIiYnA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnwvzXIiYnA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnwvzXIiYnA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hnwvzXIiYnA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Creedence Clearwater Revival",
                "tags": [
                    "Creedence Clearwater Revival",
                    "CCR",
                    "Spanish Lyrics",
                    "En Espanol",
                    "Lyrics En Espanol",
                    "Lyric Video",
                    "John Fogerty",
                    "Southern Rock",
                    "Chronicle",
                    "Doug Clifford",
                    "Tom Fogerty",
                    "Stu Cook",
                    "Credence Water Revival",
                    "Credence",
                    "Creedence Clear Water Revival",
                    "Los Credence",
                    "Creedence Exitos",
                    "Classic Rock",
                    "70s Rock",
                    "60s Rock",
                    "Take It Easy Rock",
                    "Backyard BBQ",
                    "BBQ",
                    "Road Trip Songs",
                    "Stoner Jams",
                    "Bayou Rock",
                    "Rock and Roll",
                    "Rock n Roll",
                    "Have you ever seen the rain",
                    "have you ever seen rain"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Creedence Clearwater Revival - Have You Ever Seen The Rain (Official Spanish Lyric Video)",
                    "description": "The official Spanish lyric video of \u201cHave You Ever Seen The Rain\u201d taken from Creedence Clearwater Revival\u2019s greatest hits collection, Chronicle.\n\nAbout Creedence Clearwater Revival: \nCreedence Clearwater Revival\u2019s 1968 self-titled debut album introduced the world to guitar-playing brothers John and Tom\u202fFogerty, drummer Doug Clifford, and bassist Stu Cook, four young men out of El Cerrito in the San Francisco Bay Area. Though they emerged in a place and time where trippy psychedelic visions were the order of\u202fthe day, CCR bucked the trends and instead tapped into a rich, traditional seam of American music that connected to blues, country, rockabilly, gospel, folk and R&B.\u202f\u202f\u202f \n\nDuring their short time together as a band (1968 \u2013 1972), the band enjoyed an unparalleled period of creativity. They\u2019ve sold close to 100 million records, releasing 14 Top 10 hits, six Platinum albums (two of which went to number one) and one Gold album. They also managed to play over 150 tour dates around the world, including a headlining spot at Woodstock.\u202f \n\nCreedence Clearwater Revival\u2019s canon has become a part of the Great American Songbook. Songs like \u201cBad Moon Rising,\u201d \u201cDown on the Corner,\u201d \u201cFortunate Son,\u201d \u201cHave You Ever Seen the Rain,\u201d \u201cProud Mary,\u201d \u201cBorn on the Bayou,\u201d \u201cTravelin\u2019 Band\u201d and \u201cUp Around the Bend\u201d have been ingrained into pop culture \u2014 not just as rock staples, but as classic standards.\u202f\u202f \n\nWith so many memorable songs that continue to grace our radio waves and television and movie screens, plus lyrics that still resonate today, Creedence Clearwater Revival is, truly, America\u2019s greatest rock \u2019n\u2019 roll band.\n\nFollow Creedence Clearwater Revival:\ninstagram.com/theofficialccr\ntiktok.com/@theofficialccr\nfacebook.com/ccr\ntwitter.com/theofficialccr\n\nListen to \u201cChronicles\u201d on Spotify:\nhttps://open.spotify.com/album/03GKkfyog7hnllilFS3jIV?si=Qu2pnPOqQ5Cr3rTj-zeVEQ\n\nVisit the CCR store:\nhttps://ccr.concord.com/products/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "304183",
                "likeCount": "2517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8mqTAIRCA32NT7WjrUwQWqeY0Z8",
            "id": "ByjEZNQeiSc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T19:27:18Z",
                "channelId": "UC5mC_S9d0yGeUUY-n3lfyHw",
                "title": "ABRI uma FAZENDA de OVOS BRAINROT no ROBLOX",
                "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Minha Fazenda de Ovos Brainrot",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByjEZNQeiSc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByjEZNQeiSc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByjEZNQeiSc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ByjEZNQeiSc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "JeffBlox",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ABRI uma FAZENDA de OVOS BRAINROT no ROBLOX",
                    "description": "\ud83d\udcb8Flop Robux: https://floprobux.gg/a/223135\n\n\ud83d\udd79\ufe0fJOGO: Minha Fazenda de Ovos Brainrot"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95181",
                "likeCount": "4207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k_-8yYz3EE000He5v2G7aO8qm8A",
            "id": "gzojGetpzkA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T12:01:22Z",
                "channelId": "UCQ1jBcrJ1SqaLZt3xXMW7KA",
                "title": "MPB Antigas - Z\u00e9 Ramalho, Nara Le\u00e3o, Tit\u00e3s, Skank, Djavan, Tom Jobim, Oswaldo Montenegro, Caetano",
                "description": "MPB Antigas - Z\u00e9 Ramalho, Nara Le\u00e3o, Tit\u00e3s, Skank, Djavan, Tom Jobim, Oswaldo Montenegro, Caetano\nMPB Antigas - Z\u00e9 Ramalho, Nara Le\u00e3o, Tit\u00e3s, Skank, Djavan, Tom Jobim, Oswaldo Montenegro, Caetano\nMPB Antigas - Z\u00e9 Ramalho, Nara Le\u00e3o, Tit\u00e3s, Skank, Djavan, Tom Jobim, Oswaldo Montenegro, Caetano\nhttps://youtu.be/gzojGetpzkA\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc96 Bem-vindo ao MPB Melhores, a casa dos ritmos vibrantes e doces da m\u00fasica MPB! Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 das m\u00fasicas rom\u00e2nticas, alegres e emocionantes desse g\u00eanero, este \u00e9 o canal perfeito para voc\u00ea.\n\ud83d\udc96 N\u00e3o se esque\u00e7a de clicar em Inscrever-se e ativar o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo. Junte-se a n\u00f3s para espalhar a paix\u00e3o pela m\u00fasica MPB para todos! \ud83d\udecehttps://www.youtube.com/@MPBMelhores-f9o\n\u2764 Se gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe para que o canal tenha motiva\u00e7\u00e3o de postar v\u00eddeos todos os dias para se desenvolver ainda mais!\n\ud83c\udfb8 Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61580932229652\n\u2728 Spotify: https://open.spotify.com/playlist/1SZsKZvJQ0P7vS18T9vYdA\n#mpb #mpbasmelhores #mpbantigas #mpbasantigas #mpbanos70s80s90s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzojGetpzkA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzojGetpzkA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzojGetpzkA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzojGetpzkA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzojGetpzkA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MPB Melhores",
                "tags": [
                    "mpb",
                    "mpb as melhores",
                    "mpb antigas",
                    "mpb musica"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "MPB Antigas - Z\u00e9 Ramalho, Nara Le\u00e3o, Tit\u00e3s, Skank, Djavan, Tom Jobim, Oswaldo Montenegro, Caetano",
                    "description": "MPB Antigas - Z\u00e9 Ramalho, Nara Le\u00e3o, Tit\u00e3s, Skank, Djavan, Tom Jobim, Oswaldo Montenegro, Caetano\nMPB Antigas - Z\u00e9 Ramalho, Nara Le\u00e3o, Tit\u00e3s, Skank, Djavan, Tom Jobim, Oswaldo Montenegro, Caetano\nMPB Antigas - Z\u00e9 Ramalho, Nara Le\u00e3o, Tit\u00e3s, Skank, Djavan, Tom Jobim, Oswaldo Montenegro, Caetano\nhttps://youtu.be/gzojGetpzkA\n-----------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udc96 Bem-vindo ao MPB Melhores, a casa dos ritmos vibrantes e doces da m\u00fasica MPB! Se voc\u00ea \u00e9 f\u00e3 das m\u00fasicas rom\u00e2nticas, alegres e emocionantes desse g\u00eanero, este \u00e9 o canal perfeito para voc\u00ea.\n\ud83d\udc96 N\u00e3o se esque\u00e7a de clicar em Inscrever-se e ativar o sininho para n\u00e3o perder nenhum v\u00eddeo. Junte-se a n\u00f3s para espalhar a paix\u00e3o pela m\u00fasica MPB para todos! \ud83d\udecehttps://www.youtube.com/@MPBMelhores-f9o\n\u2764 Se gostou do v\u00eddeo, curta e compartilhe para que o canal tenha motiva\u00e7\u00e3o de postar v\u00eddeos todos os dias para se desenvolver ainda mais!\n\ud83c\udfb8 Facebook: https://www.facebook.com/profile.php?id=61580932229652\n\u2728 Spotify: https://open.spotify.com/playlist/1SZsKZvJQ0P7vS18T9vYdA\n#mpb #mpbasmelhores #mpbantigas #mpbasantigas #mpbanos70s80s90s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14084",
                "likeCount": "161",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BD5O3fh5iQ1wDTYwmvIlSzSOZc4",
            "id": "gMHGcGrWJmw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T14:45:03Z",
                "channelId": "UC9Qu6o04oTf-b2acahQVk1g",
                "title": "Por que Kass COMEU o mundo INTEIRO dos seus Amigos?",
                "description": "\ud83d\udd25 Jogue War Thunder de GRA\u00c7A e receba um pacote de b\u00f4nus incr\u00edvel! PC, PlayStation e Xbox \u2014 https://wtplay.link/kassekr \n\n\ud83d\udca5 WT Mobile \u2014 https://wtm.game/kassekr \n\n\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMHGcGrWJmw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMHGcGrWJmw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMHGcGrWJmw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMHGcGrWJmw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gMHGcGrWJmw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kass e KR",
                "tags": [
                    "minecraft",
                    "kass e kr",
                    "v\u00eddeos de minecraft",
                    "minecraft brasil",
                    "minecraft engra\u00e7ado",
                    "minecraft mod",
                    "minecraft trollagem",
                    "minecraft criativo",
                    "v\u00eddeo infantil minecraft",
                    "canal kass e kr"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Por que Kass COMEU o mundo INTEIRO dos seus Amigos?",
                    "description": "\ud83d\udd25 Jogue War Thunder de GRA\u00c7A e receba um pacote de b\u00f4nus incr\u00edvel! PC, PlayStation e Xbox \u2014 https://wtplay.link/kassekr \n\n\ud83d\udca5 WT Mobile \u2014 https://wtm.game/kassekr \n\n\ud83e\uddf8 Compre os BONECOS DE KASS E KR: https://boxsugar.com.br/kass-e-kr/\n\n\ud83d\udc8c Contato profissional: kassekr@pulliginfluencers.com.br\n\n\ud83c\udfae Nosso host de Minecraft: https://enxadahost.com/ (Cupom: KASSEKR)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "119622",
                "likeCount": "2455",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "52"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HCFjdmP_gOtPJ-lnLAgCr9dZmfE",
            "id": "BTTalgw_jfc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T03:02:24Z",
                "channelId": "UCDlIRNoCMwDNhdaDGDHd1HA",
                "title": "Nele Esperarei (Ao Vivo)",
                "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nNele Esperarei (Ao Vivo) \u00b7 Eula Cris \u00b7 Sarah Farias\n\nNele Esperarei (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-09-30\n\nProducer: Jonatas Silva\nComposer Lyricist: Samuel Sabinno\nComposer Lyricist: Hugo Guimar\u00e3es\nComposer Lyricist: F\u00e1bio Paix\u00e3o\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTTalgw_jfc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTTalgw_jfc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTTalgw_jfc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTTalgw_jfc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BTTalgw_jfc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Eula Cris - Topic",
                "tags": [
                    "Eula Cris",
                    "Sarah Farias",
                    "Nele Esperarei (Ao Vivo)"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Nele Esperarei (Ao Vivo)",
                    "description": "Provided to YouTube by MK Music\n\nNele Esperarei (Ao Vivo) \u00b7 Eula Cris \u00b7 Sarah Farias\n\nNele Esperarei (Ao Vivo)\n\n\u2117 2025 MK Music\n\nReleased on: 2025-09-30\n\nProducer: Jonatas Silva\nComposer Lyricist: Samuel Sabinno\nComposer Lyricist: Hugo Guimar\u00e3es\nComposer Lyricist: F\u00e1bio Paix\u00e3o\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90260",
                "likeCount": "1781",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aLwuXRx-76cFLNWdKHlGaXG_ZGA",
            "id": "Yy7Macpfdik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T14:15:05Z",
                "channelId": "UCpvxkPvHU40uIwdRHxJXyCg",
                "title": "EXPLOREI TODOS OS AN\u00c9IS DO END (farlands)",
                "description": "\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\ud83d\udc55 Camisas / Moletons Pedrux: https://www.lolja.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\nA Creative Squad 5, \u00e9 um servidor de Minecraft Multiplayer com 12 melhores amigos Youtubers. Nessa nova temporada estamos divididos em DUPLAS em um mapa com TODOS os biomas do Minecraft em um lugar s\u00f3! Cada dupla \u00e9 dona de um TOTEM que d\u00e1 direito a um dos biomas e a miss\u00e3o \u00e9 proteger esse item raro. Al\u00e9m disso o meio do mapa \u00e9 uma Zona segura, sem PVP. Quem perder seu totem e ficar sem bioma vira um \"player renegado\", que poder\u00e1 ser ca\u00e7ado por todos!\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs5 #pedrux",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy7Macpfdik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy7Macpfdik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy7Macpfdik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy7Macpfdik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Yy7Macpfdik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pedrux",
                "tags": [
                    "pedrux",
                    "minecraft",
                    "creative squad",
                    "cs5",
                    "creative squad 5",
                    "mendrux"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EXPLOREI TODOS OS AN\u00c9IS DO END (farlands)",
                    "description": "\ud83d\udc9c Bonecos Pedrux: https://boxsugar.com.br/pedrux\n\ud83d\udc55 Camisas / Moletons Pedrux: https://www.lolja.com.br/pedrux\n\n\u2709\ufe0f Contato: pedrux@linkme.live\n\nA Creative Squad 5, \u00e9 um servidor de Minecraft Multiplayer com 12 melhores amigos Youtubers. Nessa nova temporada estamos divididos em DUPLAS em um mapa com TODOS os biomas do Minecraft em um lugar s\u00f3! Cada dupla \u00e9 dona de um TOTEM que d\u00e1 direito a um dos biomas e a miss\u00e3o \u00e9 proteger esse item raro. Al\u00e9m disso o meio do mapa \u00e9 uma Zona segura, sem PVP. Quem perder seu totem e ficar sem bioma vira um \"player renegado\", que poder\u00e1 ser ca\u00e7ado por todos!\n\n\ud83d\udc9b SITE DA CREATIVE SQUAD \nhttps://creativesquad.com.br\n\n\ud83c\udf0cEnxadaHost: https://enxadahost.com/r/creativesquad \nO cupom \"csquad\" d\u00e1 10% de desconto adicional em todos os planos. \n\n\ud83d\udc9c Amo voc\u00eas!\n#creativesquad #cs5 #pedrux"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171126",
                "likeCount": "6175",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "252"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kCXUUjl3Tp_gBL4ChBceNmEO6gk",
            "id": "DS1djiXXyU4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T15:00:26Z",
                "channelId": "UCwcqrU808gSPH1ys70rg6mQ",
                "title": "Nilo - Mo\u00e7ambicana \ud83c\uddf2\ud83c\uddff (Prod. DJ Yuri Pedrada)",
                "description": "Produ\u00e7\u00e3o musical: DJ Yuri Pedrada\n\n\n#nilo #yuripedrada  #mo\u00e7ambique",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DS1djiXXyU4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DS1djiXXyU4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DS1djiXXyU4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DS1djiXXyU4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DS1djiXXyU4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NILO",
                "tags": [
                    "nilo",
                    "mo\u00e7ambique",
                    "mo\u00e7ambicana",
                    "dj Yuri pedrada",
                    "funk 2025",
                    "fui mlk",
                    "Yuri pedrada",
                    "nilo em mo\u00e7ambique",
                    "africa"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "Nilo - Mo\u00e7ambicana \ud83c\uddf2\ud83c\uddff (Prod. DJ Yuri Pedrada)",
                    "description": "Produ\u00e7\u00e3o musical: DJ Yuri Pedrada\n\n\n#nilo #yuripedrada  #mo\u00e7ambique"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "88520",
                "likeCount": "9207",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "m00CcT41hMWyjE4Mv_-X5G3-IOQ",
            "id": "InioDTHWz4Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T00:42:27Z",
                "channelId": "UCdlJx-w37viXFNq__qZ7ARQ",
                "title": "DE VOLTA na CIDADE da ARMA DOURADA! \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho o LOKO)",
                "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InioDTHWz4Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InioDTHWz4Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InioDTHWz4Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InioDTHWz4Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/InioDTHWz4Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PAULINHO O LOKO",
                "tags": [
                    "modder",
                    "modder dois",
                    "modder 2",
                    "anti rp",
                    "anti roleplay",
                    "paulinho o loco",
                    "paulinho o loko",
                    "gta anti rp",
                    "gta roleplay",
                    "gta anti roleplay",
                    "mother dois",
                    "paulinho louco",
                    "paulinho loco",
                    "voz fina no jogo",
                    "jogo que imita a vida real",
                    "gta"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "DE VOLTA na CIDADE da ARMA DOURADA! \ud83d\ude31 GTA RP (Paulinho o LOKO)",
                    "description": "VOTE NO PAAAULO: https://peb.gg/votacoes/indicacao_publica/\n\nLIVES em: www.kick.com/paulinholokobr\n\nMeu Instagram: @paulinhooloko\n\nContato Empresarial: modderempresarial@outlook.com\n\nEditado por: @andersonmatsu55"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "771272",
                "likeCount": "64424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1022"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-gCjQoRDJjuQdM7PKg7rh0b3OWU",
            "id": "NNHRgbQR_iI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-29T18:33:45Z",
                "channelId": "UCyh5g11KbG_YdbRw1ktAJqA",
                "title": "Christina Perri - A Thousand Years (Lyrics)",
                "description": "Welcome to Lost Panda \ud83d\udc3c\n\n\u201cChristina Perri - A Thousand Years\u201d Lyrics / Lyric Video by Lost Panda\n\n\u23ec Stream \u201cChristina Perri - A Thousand Years\u201d here:\nhttps://christinaperri.lnk.to/athousandyears\n\n\ud83c\udfa7 Follow our Spotify playlist: https://spoti.fi/2WFX5B1\n\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new Lyrics / Lyric Videos by Lost Panda\n\n\ud83d\udc49 Lost Panda:\nhttps://www.instagram.com/lostpandamu...\nhttps://www.facebook.com/lostpandamusic/\nhttps://twitter.com/lostpandamusic\nLostpandamusic.com/socials\n\n\ud83d\udc49 Christina Perri: \nhttp://christinaperri.com\nhttps://www.instagram.com/christinaperri/\n\n\u201cChristina Perri - A Thousand Years\u201d Lyrics\n\n[Verse 1]\nHeart beats fast, colors and promises\nHow to be brave? How can I love when I'm afraid to fall?\nBut watching you stand alone\nAll of my doubt suddenly goes away somehow\n\n[Pre-Chorus]\nOne step closer\n\n[Chorus]\nI have died every day waiting for you\nDarling, don't be afraid\nI have loved you for a thousand years\nI'll love you for a thousand more\n\n[Verse 2]\nTime stands still, beauty in all she is\nI will be brave, I will not let anything take away\nWhat's standing in front of me\nEvery breath, every hour has come to this\n\n[Pre-Chorus]\nOne step closer\n\n[Chorus]\nI have died every day waiting for you\nDarling, don't be afraid\nI have loved you for a thousand years\nI'll love you for a thousand more\nAnd all along, I believed I would find you\nTime has brought your heart to me\nI have loved you for a thousand years\nI'll love you for a thousand more\n\n[Interlude]\n\n[Pre-Chorus]\nOne step closer\nOne step closer\n\n[Chorus]\nI have died every day waiting for you\nDarling, don't be afraid\nI have loved you for a thousand years\nI'll love you for a thousand more\nAnd all along, I believed I would find you\nTime has brought your heart to me\nI have loved you for a thousand years\nI'll love you for a thousand more\n.........\n\ud83d\udcf7 Wallpaper: Tiago Lopes\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb Share \u201cChristina Perri - A Thousand Years\u201d Lyrics with your friends!\nhttps://youtu.be/NNHRgbQR_iI\n.........\n\nIf you like \u201cChristina Perri - A Thousand Years\u201d Subscribe here:\nhttps://lostpandamusic.com/subscribe\n\nComment a \ud83d\udc3c if you got this far\n\n#Christinaperri #AThousandYears #Lostpanda #Lyrics #lyricvideo #Rap #urban #pop #music #vocals #lostpandamusic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNHRgbQR_iI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNHRgbQR_iI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNHRgbQR_iI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNHRgbQR_iI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NNHRgbQR_iI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lost Panda",
                "tags": [
                    "A Thousand Years",
                    "A Thousand Years lyrics",
                    "A Thousand Years lyric video",
                    "Christina Perri A Thousand Years",
                    "Christina Perri A Thousand Years lyrics",
                    "Christina Perri A Thousand Years lyric video",
                    "A Thousand Years Christina Perri",
                    "A Thousand Years Christina Perri lyrics",
                    "A Thousand Years Christina Perri lyric video",
                    "Christina Perri",
                    "Christina Perri lyrics",
                    "lost panda",
                    "lyrics",
                    "christina Perry a thousand years",
                    "I have died every day waiting for your have loved you for a thousand years"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Christina Perri - A Thousand Years (Lyrics)",
                    "description": "Welcome to Lost Panda \ud83d\udc3c\n\n\u201cChristina Perri - A Thousand Years\u201d Lyrics / Lyric Video by Lost Panda\n\n\u23ec Stream \u201cChristina Perri - A Thousand Years\u201d here:\nhttps://christinaperri.lnk.to/athousandyears\n\n\ud83c\udfa7 Follow our Spotify playlist: https://spoti.fi/2WFX5B1\n\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new Lyrics / Lyric Videos by Lost Panda\n\n\ud83d\udc49 Lost Panda:\nhttps://www.instagram.com/lostpandamu...\nhttps://www.facebook.com/lostpandamusic/\nhttps://twitter.com/lostpandamusic\nLostpandamusic.com/socials\n\n\ud83d\udc49 Christina Perri: \nhttp://christinaperri.com\nhttps://www.instagram.com/christinaperri/\n\n\u201cChristina Perri - A Thousand Years\u201d Lyrics\n\n[Verse 1]\nHeart beats fast, colors and promises\nHow to be brave? How can I love when I'm afraid to fall?\nBut watching you stand alone\nAll of my doubt suddenly goes away somehow\n\n[Pre-Chorus]\nOne step closer\n\n[Chorus]\nI have died every day waiting for you\nDarling, don't be afraid\nI have loved you for a thousand years\nI'll love you for a thousand more\n\n[Verse 2]\nTime stands still, beauty in all she is\nI will be brave, I will not let anything take away\nWhat's standing in front of me\nEvery breath, every hour has come to this\n\n[Pre-Chorus]\nOne step closer\n\n[Chorus]\nI have died every day waiting for you\nDarling, don't be afraid\nI have loved you for a thousand years\nI'll love you for a thousand more\nAnd all along, I believed I would find you\nTime has brought your heart to me\nI have loved you for a thousand years\nI'll love you for a thousand more\n\n[Interlude]\n\n[Pre-Chorus]\nOne step closer\nOne step closer\n\n[Chorus]\nI have died every day waiting for you\nDarling, don't be afraid\nI have loved you for a thousand years\nI'll love you for a thousand more\nAnd all along, I believed I would find you\nTime has brought your heart to me\nI have loved you for a thousand years\nI'll love you for a thousand more\n.........\n\ud83d\udcf7 Wallpaper: Tiago Lopes\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb Share \u201cChristina Perri - A Thousand Years\u201d Lyrics with your friends!\nhttps://youtu.be/NNHRgbQR_iI\n.........\n\nIf you like \u201cChristina Perri - A Thousand Years\u201d Subscribe here:\nhttps://lostpandamusic.com/subscribe\n\nComment a \ud83d\udc3c if you got this far\n\n#Christinaperri #AThousandYears #Lostpanda #Lyrics #lyricvideo #Rap #urban #pop #music #vocals #lostpandamusic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488566",
                "likeCount": "1834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "24"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "G06YmWAfzGU0h_1eZGTXlyIqPiA",
            "id": "Ik4Cgquw-D8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T08:20:46Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Trick or Treat Boxes?!",
                "description": "The Trick or Treat event is LIVE! \ud83d\ude31\ud83e\udd87\n\nCollect candy during the #Brawloween Season and open two kinds of boxes:\n\ud83c\udf83 Trick Boxes have the new and old Brawl-O-ween Skins, Progression, Brawlers and more!\n\ud83c\udf6d Treat Boxes are Trophy Boxes that you can upgrade to Ultra with candies!\n\nGet candies from:\n\ud83c\udf6c Daily Wins\n\ud83c\udf6c Special Quests\n\ud83c\udf6c Sugar Rush\n\ud83c\udf6c And by defeating the new Brawl-O-ween Bosses!\n\n6 New Bosses:\n\ud83d\udc26\u200d\u2b1b Plague Doctor Crow\n\ud83d\udca3 Headless Tickman\n\ud83c\udf35 Caretta Spike\n\u2694\ufe0f Kizu Kenj\n\ud83e\udea6 Gargoyle R-T\n\ud83d\udc7b Ghost Diver Rico \n\nAll the Bosses will get more abilities and an increase in difficulty every time you beat them! \ud83d\udc80",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ik4Cgquw-D8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ik4Cgquw-D8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ik4Cgquw-D8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ik4Cgquw-D8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ik4Cgquw-D8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new event",
                    "brawl o ween",
                    "trick or treat",
                    "trick or treat boxes",
                    "new boxes"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Trick or Treat Boxes?!",
                    "description": "The Trick or Treat event is LIVE! \ud83d\ude31\ud83e\udd87\n\nCollect candy during the #Brawloween Season and open two kinds of boxes:\n\ud83c\udf83 Trick Boxes have the new and old Brawl-O-ween Skins, Progression, Brawlers and more!\n\ud83c\udf6d Treat Boxes are Trophy Boxes that you can upgrade to Ultra with candies!\n\nGet candies from:\n\ud83c\udf6c Daily Wins\n\ud83c\udf6c Special Quests\n\ud83c\udf6c Sugar Rush\n\ud83c\udf6c And by defeating the new Brawl-O-ween Bosses!\n\n6 New Bosses:\n\ud83d\udc26\u200d\u2b1b Plague Doctor Crow\n\ud83d\udca3 Headless Tickman\n\ud83c\udf35 Caretta Spike\n\u2694\ufe0f Kizu Kenj\n\ud83e\udea6 Gargoyle R-T\n\ud83d\udc7b Ghost Diver Rico \n\nAll the Bosses will get more abilities and an increase in difficulty every time you beat them! \ud83d\udc80"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "237845",
                "likeCount": "21007",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1023"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gR4FyIx6bKMofRKLVmaddTjnakA",
            "id": "c-TNx-6cuLI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T21:27:03Z",
                "channelId": "UC6l2KBDO5ueFn2wHjygotLQ",
                "title": "JOGA A BCT PROS MENOR DO \u00d3DIO - MC Leozinho ZS, MC Meno K, MC Lele JP, MC GH Original e Menor ZL",
                "description": "Inscreva-se no canal FUNK DE DRAK e receba os MELHORES LAN\u00c7AMENTOS EXCLUSIVOS DE FUNK!\n\nJOGA A BCT PROS MENOR DO \u00d3DIO - MC Leozinho ZS, MC Meno K, MC Lele JP, MC GH Original e Menor ZL\nJOGA A BCT PROS MENOR DO \u00d3DIO - MC Leozinho ZS, MC Meno K, MC Lele JP, MC GH Original e Menor ZL\nJOGA A BCT PROS MENOR DO \u00d3DIO - MC Leozinho ZS, MC Meno K, MC Lele JP, MC GH Original e Menor ZL\n\nArtista: MC Leozinho ZS, MC Meno K, MC Lele JP, MC GH Original e Menor ZL\nMusica: JOGA A BCT PROS MENOR DO \u00d3DIO\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: \nGen\u00earo: Funk 2025 \n\n\nFUNK DE DRAK/Love Funk \u00ae Todos os direitos reservados.\n\n#MC #LOVEFUNK #FUNKDEDRAK",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-TNx-6cuLI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-TNx-6cuLI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-TNx-6cuLI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-TNx-6cuLI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/c-TNx-6cuLI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUNK DE DRAK",
                "tags": [
                    "funk",
                    "gr6",
                    "mix funk",
                    "funks",
                    "funk lan\u00e7amento",
                    "mc",
                    "4m",
                    "funk consciente",
                    "m\u00fasica funk",
                    "gr6 explode",
                    "love funk",
                    "funk de drak",
                    "funk 2024",
                    "funk 2024 lan\u00e7amento",
                    "funk 2024 playlist",
                    "funk 2025",
                    "funk 2025 lan\u00e7amento",
                    "funk 2025 playlist",
                    "JOGA A BCT PROS MENOR DO \u00d3DIO - MC Leozinho ZS",
                    "MC Meno K",
                    "MC Lele JP",
                    "MC GH Original e Menor ZL",
                    "joga a bct pros menor do \u00f3dio",
                    "joga a bct",
                    "joga a bct pros menor do odio mostra esse tete",
                    "mostra esse tt"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGA A BCT PROS MENOR DO \u00d3DIO - MC Leozinho ZS, MC Meno K, MC Lele JP, MC GH Original e Menor ZL",
                    "description": "Inscreva-se no canal FUNK DE DRAK e receba os MELHORES LAN\u00c7AMENTOS EXCLUSIVOS DE FUNK!\n\nJOGA A BCT PROS MENOR DO \u00d3DIO - MC Leozinho ZS, MC Meno K, MC Lele JP, MC GH Original e Menor ZL\nJOGA A BCT PROS MENOR DO \u00d3DIO - MC Leozinho ZS, MC Meno K, MC Lele JP, MC GH Original e Menor ZL\nJOGA A BCT PROS MENOR DO \u00d3DIO - MC Leozinho ZS, MC Meno K, MC Lele JP, MC GH Original e Menor ZL\n\nArtista: MC Leozinho ZS, MC Meno K, MC Lele JP, MC GH Original e Menor ZL\nMusica: JOGA A BCT PROS MENOR DO \u00d3DIO\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: \nGen\u00earo: Funk 2025 \n\n\nFUNK DE DRAK/Love Funk \u00ae Todos os direitos reservados.\n\n#MC #LOVEFUNK #FUNKDEDRAK"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11702",
                "likeCount": "268",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JLRKf6ukLPGjXZGql8kSmY7pij4",
            "id": "42FfIhPRKHs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-02T10:46:35Z",
                "channelId": "UCuzezNFePF6UzsORJSKbOJg",
                "title": "A SKIN MAIS RARA VOLTOU? \ud83d\udc9a LOUD BAK FREE FIRE AO VIVO \ud83d\udc9a",
                "description": "LINK PRA VIRAR MEMBRO!!! \ud83d\udc9a\nhttps://www.youtube.com/channel/UCuzezNFePF6UzsORJSKbOJg/join\n\nSe inscrevam no Canal e ativem o sininho para n\u00e3o perder as notifica\u00e7\u00f5es de novos v\u00eddeos di\u00e1rios!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42FfIhPRKHs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42FfIhPRKHs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42FfIhPRKHs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42FfIhPRKHs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/42FfIhPRKHs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BAK",
                "tags": [
                    "free fire",
                    "bak",
                    "b4k",
                    "pro player free fire emulador",
                    "freefire",
                    "ff",
                    "loud baki",
                    "loud bak",
                    "loud b4k",
                    "noise",
                    "dybak",
                    "nfa",
                    "campeonato",
                    "loud"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "A SKIN MAIS RARA VOLTOU? \ud83d\udc9a LOUD BAK FREE FIRE AO VIVO \ud83d\udc9a",
                    "description": "LINK PRA VIRAR MEMBRO!!! \ud83d\udc9a\nhttps://www.youtube.com/channel/UCuzezNFePF6UzsORJSKbOJg/join\n\nSe inscrevam no Canal e ativem o sininho para n\u00e3o perder as notifica\u00e7\u00f5es de novos v\u00eddeos di\u00e1rios!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "60856",
                "likeCount": "4799",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XJa6TIs2vPHdKoLrwtFcmPIxQVA",
            "id": "8zli7pF86Ik",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-13T22:21:46Z",
                "channelId": "UChyPZW1KPkiaK4E8HOiuKqg",
                "title": "JESUS EST\u00c1 L\u00c1",
                "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nJESUS EST\u00c1 L\u00c1 \u00b7 Samuel Rc \u00b7 Samuel Rc \u00b7 Samuel Rc\n\nJESUS EST\u00c1 L\u00c1\n\n\u2117 10282112 Records DK\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zli7pF86Ik/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zli7pF86Ik/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zli7pF86Ik/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zli7pF86Ik/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8zli7pF86Ik/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samuel Rc - Topic",
                "tags": [
                    "Samuel Rc",
                    "JESUS EST\u00c1 L\u00c1"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "JESUS EST\u00c1 L\u00c1",
                    "description": "Provided to YouTube by DistroKid\n\nJESUS EST\u00c1 L\u00c1 \u00b7 Samuel Rc \u00b7 Samuel Rc \u00b7 Samuel Rc\n\nJESUS EST\u00c1 L\u00c1\n\n\u2117 10282112 Records DK\n\nReleased on: 2025-09-08\n\nAuto-generated by YouTube."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4158",
                "likeCount": "112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ihc60lJN7NphktTF4Fg2lCA95vA",
            "id": "pttSv_fMA0E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T15:15:07Z",
                "channelId": "UC_-3r_DbpZvl7jfAH-8uLbg",
                "title": "SOBREVIVI SEM FOGUEIRA NO 99 NOITES NA FLORESTA ",
                "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pttSv_fMA0E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pttSv_fMA0E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pttSv_fMA0E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pttSv_fMA0E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pttSv_fMA0E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bayo",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "SOBREVIVI SEM FOGUEIRA NO 99 NOITES NA FLORESTA ",
                    "description": "\ud83c\udf0cSE INSCREVA PARA DOMINARMOS A GAL\u00c1XIA\ud83c\udf0c\n\n\u2764\ufe0fAqui voc\u00ea encontra mais sobre mim!\u2764\ufe0f\n\u2022 twitter: @bayoshin\n\u2022 instagram: @caio.bayo \n\nNome do Jogo: Sobreviva 99 Noites na Floresta\n\n\ud83d\udd57V\u00eddeos todos os dias as 12h15!\n\n\ud83d\udce7 comercial: bayo@xpinfluence.com\n\nSobreviva 99 Noites na Floresta Roblox\nSobreviva 99 Dias na Floresta Roblox\nZerei o 99 NOITES NA FLORESTA no Roblox!\n99 NIGHTS IN THE FOREST\n\n#roblox  #Bayo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "138818",
                "likeCount": "3389",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f0MwBu7cU1yY110rIo-b-ffwJVM",
            "id": "gUnhqIjsPBM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-26T16:00:06Z",
                "channelId": "UCX_ZZTA9uQuU18-pnr89ITg",
                "title": "Marcelinho do Arrocha - Brega do Vidigal - Vidigal - (AudioVisual)",
                "description": "#Marcelinho #Arrocha #BregadoVidigal\n\n--- Siga Marcelinho na sua plataforma favorita: \nhttps://linklist.ai/marcelinhodoarrochaofc\n.\n\u2022 Letra\n-- VIDIGAL\nTomando uma no p\u00f4r do sol do Vidigal\nE eu lembrando de n\u00f3s dois em Fortal\nMe perguntando: Onde ser\u00e1 que ela t\u00e1?\nAfogando o amor nesse gim tropical\n\nPosta indireta, diz que sente saudade\nUsando fake, voc\u00ea finge t\u00e3o mal\nEu sei que, l\u00e1 no fundo, tu sente falta\nDe quando seus problemas sumiam no meu...\n\nMe perguntando: Onde ser\u00e1 que ela t\u00e1?\nAfogando o amor nesse gim tropical\n\nPosta indireta, diz que sente saudade\nUsando fake, voc\u00ea finge t\u00e3o mal\nEu sei que, l\u00e1 no fundo, tu sente falta\nDe quando seus problemas sumiam no meu..\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Wiu / Juan Martin Barros / Bluefire  / Yako\n.\n\u2022 Realiza\u00e7\u00e3o\nWB Entretenimento\n\n\u2022 Produ\u00e7\u00e3o Musical:\nSwinga Cleitxin\n\n\u2022 \u00c1udio\nSwinga Cleitxin\n\n\u2022 V\u00eddeo\nNetu Costa\n\n\u2022 Local\nPinh\u00e3o/SE - Povoado Rajas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUnhqIjsPBM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUnhqIjsPBM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUnhqIjsPBM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUnhqIjsPBM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gUnhqIjsPBM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marcelinho do Arrocha",
                "tags": [
                    "ARROCHA",
                    "MARCELINHO",
                    "MARCELINHODOARROCHA",
                    "VIDIGAL",
                    "DEVINHO",
                    "LUANZINHO",
                    "NATANZINHO",
                    "KAELZINHO",
                    "UNHAPINTADA",
                    "PABLO",
                    "SILVANOSALLES",
                    "NADSONOFERINHA",
                    "NADSON",
                    "HEITORCOSTA",
                    "TOQUEDEZ",
                    "REPERTORIONOVO",
                    "THIAGOAQUINO"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Marcelinho do Arrocha - Brega do Vidigal - Vidigal - (AudioVisual)",
                    "description": "#Marcelinho #Arrocha #BregadoVidigal\n\n--- Siga Marcelinho na sua plataforma favorita: \nhttps://linklist.ai/marcelinhodoarrochaofc\n.\n\u2022 Letra\n-- VIDIGAL\nTomando uma no p\u00f4r do sol do Vidigal\nE eu lembrando de n\u00f3s dois em Fortal\nMe perguntando: Onde ser\u00e1 que ela t\u00e1?\nAfogando o amor nesse gim tropical\n\nPosta indireta, diz que sente saudade\nUsando fake, voc\u00ea finge t\u00e3o mal\nEu sei que, l\u00e1 no fundo, tu sente falta\nDe quando seus problemas sumiam no meu...\n\nMe perguntando: Onde ser\u00e1 que ela t\u00e1?\nAfogando o amor nesse gim tropical\n\nPosta indireta, diz que sente saudade\nUsando fake, voc\u00ea finge t\u00e3o mal\nEu sei que, l\u00e1 no fundo, tu sente falta\nDe quando seus problemas sumiam no meu..\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Wiu / Juan Martin Barros / Bluefire  / Yako\n.\n\u2022 Realiza\u00e7\u00e3o\nWB Entretenimento\n\n\u2022 Produ\u00e7\u00e3o Musical:\nSwinga Cleitxin\n\n\u2022 \u00c1udio\nSwinga Cleitxin\n\n\u2022 V\u00eddeo\nNetu Costa\n\n\u2022 Local\nPinh\u00e3o/SE - Povoado Rajas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "16087",
                "likeCount": "394",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d0p207ql24o8XiPuxc9-vsCssuo",
            "id": "4C2TTqsCp74",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T23:23:08Z",
                "channelId": "UCSRhHqL5nIlhyt1-LIzsXJA",
                "title": "RESPONDENDO SUAS PERGUNTAS AO VIVO COM TODO MUNDO !!!",
                "description": "MANDE UMA MENSAGEM PRA GENTE: https://livepix.gg/torajo\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe9 LOJA DO CANAL: https://mundotorajo.com.br/\n\n\ud83d\udfea DISCORD MUNDO TORAJO: https://discord.gg/mundotorajo\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #mundotorajo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4C2TTqsCp74/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4C2TTqsCp74/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4C2TTqsCp74/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4C2TTqsCp74/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4C2TTqsCp74/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mundo Torajo Jovem",
                "tags": [
                    "torajo",
                    "morajo",
                    "linn",
                    "zulmi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "RESPONDENDO SUAS PERGUNTAS AO VIVO COM TODO MUNDO !!!",
                    "description": "MANDE UMA MENSAGEM PRA GENTE: https://livepix.gg/torajo\n\n----------------------------------------------------\n\n\ud83d\udfe9 LOJA DO CANAL: https://mundotorajo.com.br/\n\n\ud83d\udfea DISCORD MUNDO TORAJO: https://discord.gg/mundotorajo\n\n\ud83d\udfe5 Meu Instagram: https://www.instagram.com/mundo.torajo\n\nContato Profissional: torajo@agenciacurta.com\n\n----------------------------------------------------\n\n#torajo #mundotorajo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "171700",
                "likeCount": "18517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "722"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yr7A2a6pHWDLax8Mt1nkVbY-wB4",
            "id": "gV_6g56g-QQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-29T13:01:24Z",
                "channelId": "UCNqFDjYTexJDET3rPDrmJKg",
                "title": "Eric Carmen - Hungry Eyes (Lyrics)",
                "description": "\ud83c\udfb5 Follow the official 7clouds playlist on Spotify : http://spoti.fi/2SJsUcZ\n\u200b\ud83c\udfa7 Eric Carmen - Hungry Eyes (Lyrics)\n\u23ec Download / Stream: https://EricCarmen.lnk.to/listenYD\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\u2764\ufe0f Follow our Spotify playlists: http://bit.ly/7cloudsSpotify\n\ud83d\udcaa Workout Music: http://workout.7clouds.link\n\ud83c\udfae Gaming Music: http://gaming.7clouds.link\n\ud83c\udf0d Best Pop Music: http://pop.7clouds.link\n\ud83e\udd2c Hardstyle Music: http://hardstyle.7clouds.link\n\ud83e\udd41 Drum & Bass: http://dnb.7clouds.link\n\ud83d\udd0a Hypertechno: http://techno.7clouds.link\n\ud83d\ude21 Phonk Music: http://phonk.7clouds.link\n\u2601\ufe0f 7clouds Releases: http://release.7clouds.link\n\n\ud83d\udc49 Eric Carmen\nhttps://EricCarmen.lnk.to/followTI\nhttps://EricCarmen.lnk.to/followSI\nhttps://EricCarmen.lnk.to/followWI\n\n\u2601\ufe0f 7clouds:\nhttps://open.spotify.com/user/7cloudsmusic\nhttps://soundcloud.com/7cloudsmusic\nhttps://audiomack.com/7cloudsmusic\nhttps://facebook.com/7cloudsofficial\nhttps://discord.com/invite/d5Arh8Y\nhttps://twitter.com/7cloudsmusic\nhttps://instagram.com/7clouds\nhttps://tiktok.com/@7clouds\nhttps://7clouds.org\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: Eric Carmen - Hungry Eyes\n\n[Verse 1]\nI've been meaning to tell you\nI've got this feeling that won't subside\nI look at you and I fantasize\nYou're mine tonight\n\n[Pre-Chorus]\nNow, I've got you in my sights\nWith these\n\n[Chorus]\nHungry eyes\nOne look at you and I can't disguise, I've got\nHungry eyes\nI feel the magic between you and I\n\n[Verse 2]\nI wanna hold you\nSo, hear me out\nI wanna show you what love's all about\nDarling, tonight\n\n[Pre-Chorus]\nNow, I've got you in my sights!\nWith these\n\n[Chorus]\nHungry eyes\nOne look at you and I can't disguise, I've got\nHungry eyes\nI feel the magic between you and I, I've got\nHungry eyes\nNow, I've got you\nIn my sights\nWith the hungry eyes\nNow, did I take you\nBy surprise?\n\n[Bridge]\nI need you to see\nThis love was meant to be\n\n[Chorus]\nI've got hungry eyes\nOne look at you and I can't disguise, I've got\nHungry eyes\nI feel the magic between you and I, I've got\nHungry eyes\nNow, I've got you\nIn my sights\nWith the hungry eyes\nNow, did I take you\nBy surprise?\nWith my hungry eyes\nI've got hungry eyes\nNow, I've got you\nIn my sights!\nWith my hungry eyes\nGot you in my sights\nHungry eyes\n\n.........\n\ud83d\udce7 Contact / Demo Submissions: contact@7clouds.org\n.........\n\ud83d\udc8c Demos / Music Submissions: https://7clouds.portal.district.biz\n.........\n\n#ericcarmen #hungryeyes #lyrics #7clouds",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV_6g56g-QQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV_6g56g-QQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV_6g56g-QQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV_6g56g-QQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gV_6g56g-QQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "7clouds",
                "tags": [
                    "hungry eyes",
                    "hungry eyes lyrics",
                    "lyrics hungry eyes",
                    "eric carmen",
                    "lyrics",
                    "eric carmen hungry eyes",
                    "hungry eyes eric carmen",
                    "eric carmen hungry eyes lyrics",
                    "lyrics eric carmen hungry eyes",
                    "eric carmen lyrics",
                    "lyrics eric carmen",
                    "eric carmen lyrics hungry eyes",
                    "hungry eyes lyrics eric carmen",
                    "lyrics hungry eyes eric carmen",
                    "hungry eyes eric carmen lyrics",
                    "One look at you and I can't disguise",
                    "I've got Hungry eyes",
                    "rock",
                    "rock music"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Eric Carmen - Hungry Eyes (Lyrics)",
                    "description": "\ud83c\udfb5 Follow the official 7clouds playlist on Spotify : http://spoti.fi/2SJsUcZ\n\u200b\ud83c\udfa7 Eric Carmen - Hungry Eyes (Lyrics)\n\u23ec Download / Stream: https://EricCarmen.lnk.to/listenYD\n\ud83d\udd14 Turn on notifications to stay updated with new uploads!\n\n\u2764\ufe0f Follow our Spotify playlists: http://bit.ly/7cloudsSpotify\n\ud83d\udcaa Workout Music: http://workout.7clouds.link\n\ud83c\udfae Gaming Music: http://gaming.7clouds.link\n\ud83c\udf0d Best Pop Music: http://pop.7clouds.link\n\ud83e\udd2c Hardstyle Music: http://hardstyle.7clouds.link\n\ud83e\udd41 Drum & Bass: http://dnb.7clouds.link\n\ud83d\udd0a Hypertechno: http://techno.7clouds.link\n\ud83d\ude21 Phonk Music: http://phonk.7clouds.link\n\u2601\ufe0f 7clouds Releases: http://release.7clouds.link\n\n\ud83d\udc49 Eric Carmen\nhttps://EricCarmen.lnk.to/followTI\nhttps://EricCarmen.lnk.to/followSI\nhttps://EricCarmen.lnk.to/followWI\n\n\u2601\ufe0f 7clouds:\nhttps://open.spotify.com/user/7cloudsmusic\nhttps://soundcloud.com/7cloudsmusic\nhttps://audiomack.com/7cloudsmusic\nhttps://facebook.com/7cloudsofficial\nhttps://discord.com/invite/d5Arh8Y\nhttps://twitter.com/7cloudsmusic\nhttps://instagram.com/7clouds\nhttps://tiktok.com/@7clouds\nhttps://7clouds.org\n\n.........\n\ud83c\udfa4 Lyrics: Eric Carmen - Hungry Eyes\n\n[Verse 1]\nI've been meaning to tell you\nI've got this feeling that won't subside\nI look at you and I fantasize\nYou're mine tonight\n\n[Pre-Chorus]\nNow, I've got you in my sights\nWith these\n\n[Chorus]\nHungry eyes\nOne look at you and I can't disguise, I've got\nHungry eyes\nI feel the magic between you and I\n\n[Verse 2]\nI wanna hold you\nSo, hear me out\nI wanna show you what love's all about\nDarling, tonight\n\n[Pre-Chorus]\nNow, I've got you in my sights!\nWith these\n\n[Chorus]\nHungry eyes\nOne look at you and I can't disguise, I've got\nHungry eyes\nI feel the magic between you and I, I've got\nHungry eyes\nNow, I've got you\nIn my sights\nWith the hungry eyes\nNow, did I take you\nBy surprise?\n\n[Bridge]\nI need you to see\nThis love was meant to be\n\n[Chorus]\nI've got hungry eyes\nOne look at you and I can't disguise, I've got\nHungry eyes\nI feel the magic between you and I, I've got\nHungry eyes\nNow, I've got you\nIn my sights\nWith the hungry eyes\nNow, did I take you\nBy surprise?\nWith my hungry eyes\nI've got hungry eyes\nNow, I've got you\nIn my sights!\nWith my hungry eyes\nGot you in my sights\nHungry eyes\n\n.........\n\ud83d\udce7 Contact / Demo Submissions: contact@7clouds.org\n.........\n\ud83d\udc8c Demos / Music Submissions: https://7clouds.portal.district.biz\n.........\n\n#ericcarmen #hungryeyes #lyrics #7clouds"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128727",
                "likeCount": "954",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "73"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Ds_0kVEKJtqrDz72Mh8mbJHqGE",
            "id": "bbwYir2uCHg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-10-01T21:23:51Z",
                "channelId": "UCqQJdpAH_mOg8MXNFJXd2xg",
                "title": "TODAS AS FUS\u00d5ES EM 24 HORAS NO PLANTS VS BRAINROTS",
                "description": "\u25ba Eu fiz todas as fus\u00f5es do Plants x Brainrots, indo da fus\u00e3o mais b\u00e1sica at\u00e9 a mais dif\u00edcil pra conseguir muitos irados e secretos!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbwYir2uCHg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbwYir2uCHg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbwYir2uCHg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbwYir2uCHg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bbwYir2uCHg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OtoHidro",
                "tags": [
                    "hidro",
                    "roblox",
                    "jogando",
                    "gameplay",
                    "tutorial",
                    "hidrojp",
                    "hidro roblox",
                    "novo",
                    "novo canal",
                    "roblox games",
                    "divertido",
                    "legal",
                    "tubar\u00e3o",
                    "roube um brainrot",
                    "steal a brainrot",
                    "plants vs brainrots",
                    "plants vs zombies",
                    "grow a garden",
                    "novo jogo",
                    "jogo",
                    "brainrot",
                    "jogo de brainrot",
                    "tralalero",
                    "secret",
                    "forte",
                    "brainrot forte",
                    "brainrots",
                    "plantas vs brainrots",
                    "muta\u00e7\u00e3o",
                    "evento",
                    "secretos",
                    "secreto",
                    "tralaleritos",
                    "vaca saturno saturnita",
                    "brainrot gigante",
                    "brainrot com muta\u00e7\u00e3o",
                    "evento frozen",
                    "evento gold",
                    "fus\u00f5es",
                    "todas as fus\u00f5es"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "TODAS AS FUS\u00d5ES EM 24 HORAS NO PLANTS VS BRAINROTS",
                    "description": "\u25ba Eu fiz todas as fus\u00f5es do Plants x Brainrots, indo da fus\u00e3o mais b\u00e1sica at\u00e9 a mais dif\u00edcil pra conseguir muitos irados e secretos!\n\n\ud83c\udfeaLoja: https://www.roblox.com/groups/11111785/TRIPULA-O-DO-HIDRO#!/store\n\ud83c\udf9e Canais: \nhttps://www.youtube.com/@hidro\nhttps://www.youtube.com/@Hidrozin\n\ud83d\udcf7Instagram: @jphidro | https://www.instagram.com/jphidro/\n\ud83d\udc24Twitter: @Hidrojp | https://twitter.com/hidrojp\n\ud83c\udf0aDiscord: https://discord.gg/QZmGeZ2tPZ"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49870",
                "likeCount": "559",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SIgjWzd0jOxXUQQb5KwnxDQu7CE",
            "id": "MLZtDdNiAMg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-09-30T11:00:23Z",
                "channelId": "UCLYcFg9ONeJ_PJsFyBfrisQ",
                "title": "THE BOX DESTRITO 23 - CHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS",
                "description": "CANAL OFICIAL DA #ResumoFluxos\n\nAtive as Notifica\u00e7\u00f5es \"\ud83d\udd14\" Em seu Dispositivo M\u00f3vel\n\nCHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS - THE BOX DESTRITO 23\nCHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS - THE BOX DESTRITO 23\nCHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS - THE BOX DESTRITO 23\nCHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS - THE BOX DESTRITO 23\n\nM\u00fasica: CHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS - THE BOX DESTRITO 23\n Ano: 2025\n\n Nossas Redes Sociais : \n\nInstagram : https://www.instagram.com/resumoprodu...\nFacebook : https://web.facebook.com/resumoprodutora",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLZtDdNiAMg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLZtDdNiAMg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLZtDdNiAMg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLZtDdNiAMg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MLZtDdNiAMg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Resumo Fluxos",
                "tags": [
                    "MC Tuto",
                    "MC Ryan SP",
                    "MC Cebezinho",
                    "MC Kako",
                    "MC Luuky",
                    "MC GP",
                    "MC Meno K",
                    "Oruam",
                    "Mc Paiva",
                    "Mc IG",
                    "MC Laranjinha",
                    "MC PH",
                    "MC Nego Micha",
                    "MC Poze do Rodo",
                    "MC Hariel",
                    "MC Kevin",
                    "MC Livinho",
                    "MC Kekel",
                    "the box",
                    "chefin",
                    "oruam",
                    "borges",
                    "real trap",
                    "meno tody",
                    "mc kevin",
                    "2025",
                    "playlist the box",
                    "the box 1",
                    "mc brinquedo",
                    "deixa nois viver em paz",
                    "mc tuto",
                    "mc cebezinho",
                    "mc meno k",
                    "mc pg",
                    "mc ryan sp",
                    "mc gp"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-PT",
                "localized": {
                    "title": "THE BOX DESTRITO 23 - CHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS",
                    "description": "CANAL OFICIAL DA #ResumoFluxos\n\nAtive as Notifica\u00e7\u00f5es \"\ud83d\udd14\" Em seu Dispositivo M\u00f3vel\n\nCHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS - THE BOX DESTRITO 23\nCHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS - THE BOX DESTRITO 23\nCHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS - THE BOX DESTRITO 23\nCHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS - THE BOX DESTRITO 23\n\nM\u00fasica: CHEFIN, SURFISTA, RACOVI, MVK, BREN, CAIO LUCCAS - THE BOX DESTRITO 23\n Ano: 2025\n\n Nossas Redes Sociais : \n\nInstagram : https://www.instagram.com/resumoprodu...\nFacebook : https://web.facebook.com/resumoprodutora"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-PT"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "29013",
                "likeCount": "930",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "31"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}