{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Eq3l9ADBcAkhgturBOs6cAE90gs",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IMp62BmF36wuM36EeWylyv145oI",
            "id": "QxsgvTOh4iA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T23:20:20Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "JOGO COMPLETO: MAMELODI SUNDOWNS X FLUMINENSE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA |\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                "description": "HOJE TEM TRICOLOR NA COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Mamelodi Sundowns x Fluminense, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QxsgvTOh4iA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes",
                    "copa fifa",
                    "mundial",
                    "world cup",
                    "copa cazetv",
                    "casimiro copa do mundo",
                    "casimiro mundial",
                    "cazetv mundial",
                    "jogo mundial",
                    "nense",
                    "flu",
                    "jogo fluminense",
                    "fluminense ao vivo",
                    "assistir fluminense",
                    "fluminense mundial",
                    "fluminense copa do mundo",
                    "fluminense mamelodi"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "JOGO COMPLETO: MAMELODI SUNDOWNS X FLUMINENSE | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA |\u00a0FASE\u00a0DE\u00a0GRUPOS",
                    "description": "HOJE TEM TRICOLOR NA COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA!\n\nAssista, AO VIVO E COM IMAGENS, \u00e0 partida entre Mamelodi Sundowns x Fluminense, pela terceira rodada da fase de grupos da Copa de Mundo de Clubes da FIFA 2025!\n\n#CopaNaCaz\u00e9TV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10391674",
                "likeCount": "248681",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "18"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "apPBpFoelq9iEUy8Xs2RA6fcegY",
            "id": "s8jNq8CvAZQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T14:02:01Z",
                "channelId": "UC8GsQQXt6QvnkFVH-XL6kKg",
                "title": "ENCONTREI O LABUBU DOS ROSA NO MEIO DO LIXO!  *\u00e9 verdadeiro?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8jNq8CvAZQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robson Abreu",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ENCONTREI O LABUBU DOS ROSA NO MEIO DO LIXO!  *\u00e9 verdadeiro?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "675950",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "560"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fqkX1pS8MEtiSW7nYvTHe6iWnkM",
            "id": "988MfQ6_uMs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T20:56:50Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: JUVENTUS 2 X 5 MANCHESTER CITY | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/988MfQ6_uMs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/988MfQ6_uMs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/988MfQ6_uMs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/988MfQ6_uMs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: JUVENTUS 2 X 5 MANCHESTER CITY | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1282526",
                "likeCount": "48779",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1576"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dBLKQYc9ElAp3KqeQCMgHcMdKtU",
            "id": "8MGRJm5l_ew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-27T02:55:02Z",
                "channelId": "UCZiYbVptd3PVPf4f6eR6UaQ",
                "title": "MELHORES MOMENTOS: RB SALZBURG 0 X 3 REAL MADRID | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MGRJm5l_ew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MGRJm5l_ew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MGRJm5l_ew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MGRJm5l_ew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8MGRJm5l_ew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caz\u00e9TV",
                "tags": [
                    "Caz\u00e9TV",
                    "Caz\u00e9 TV",
                    "Casimiro ao vivo",
                    "Casimiro",
                    "Caz\u00e9TV ao vivo",
                    "Caz\u00e9 ao vivo",
                    "cazetv",
                    "casimiro jogos",
                    "caze tv ao vivo",
                    "jogo ao vivo",
                    "assistir futebol",
                    "cazetv ao vivo",
                    "cortes casimiro",
                    "cortes cazetv",
                    "mundial",
                    "copa",
                    "copa do mundo",
                    "mundial de clubes"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MELHORES MOMENTOS: RB SALZBURG 0 X 3 REAL MADRID | COPA DO MUNDO DE CLUBES DA FIFA | FASE DE GRUPOS",
                    "description": "SE TEM COPA, T\u00c1 NA CAZ\u00c9TV!\n\nAqui voc\u00ea curte TODOS OS 63 JOGOS da Copa do Mundo de Clubes da FIFA! N\u00e3o quer perder nada? Se inscreve a\u00ed, p\u00f4!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411038",
                "likeCount": "33446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qUtK6qkF9OljW_a1WQuNp0bKAUY",
            "id": "hfl4o23aCXI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:01:12Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A CLARA FEZ UMA FESTA ESCONDIDA DOS PAIS DELA *Pegamos no flagra ?",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfl4o23aCXI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfl4o23aCXI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfl4o23aCXI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hfl4o23aCXI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CLARA FEZ UMA FESTA ESCONDIDA DOS PAIS DELA *Pegamos no flagra ?",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1549324",
                "likeCount": "32522",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0t9RaVhpPmG3vvQhJXV-0O0j1zc",
            "id": "meH877ddGeo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T13:00:06Z",
                "channelId": "UCkskLrHR3ga1AG_QS-trE6w",
                "title": "Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love) - Ao Vivo",
                "description": "Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love) \u2013 Ao Vivo\n\n\u25b8 Ou\u00e7a Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdta\n\u25b8 Baixe Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdtad\n\u25b8 Baixe o playback Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdtap\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Sarah Beatriz:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\n\u25b8 Siga a Musile Records nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/sarahbeatriz\n\nSarah Beatriz apresenta O Poder do Teu Amor, faixa que faz parte do \u00e1lbum gravado ao vivo em S\u00e3o Paulo. O hit consagrado por Aline Barros nos anos 2000 \u00e9 a vers\u00e3o oficial em portugu\u00eas de The Power Of Your Love, conhecida internacionalmente na voz de Darlene Zschech e do grupo Hillsong Worship.\n\n\u201cEssa can\u00e7\u00e3o \u00e9 muito especial para mim. Foi um momento em que senti a presen\u00e7a de Deus de forma muito real, e eu oro para que cada pessoa que ouvir tamb\u00e9m seja tocada, assim como fomos naquele dia\u201d, compartilha a cantora, que tem diversos sucessos gospel em seu repert\u00f3rio, como O Medo N\u00e3o Vai Me Parar, Quero Voltar Pra Casa, O Maior Vil\u00e3o Sou Eu, Todavia Me Alegrarei e Promessas, com @SamuelMessiasOficial.\n\nO trabalho em parceria com a Musile Records conta com O Poder do Teu Amor e outros nove louvores de adora\u00e7\u00e3o, incluindo O Teu Poder (Creio em Ti), com @BrunaKarlaOficial, A Alegria do Senhor, Pentecostes, Tu \u00e9s a Dire\u00e7\u00e3o, O Grande Eu Sou, Deus Na Minha Hist\u00f3ria \u2013 vers\u00e3o em portugu\u00eas de God Is In This Story, de Katy Nichole \u2013 N\u00e3o Pare de Adorar e Chega De Errar Pra Aprender, com @MauroHenriqueYoutub e @elisoares.\n\n\u25b8 Letra:\n\nVenho a Ti, Senhor\nMuda-me, renova-me\nPela gra\u00e7a que somente encontrei em Ti\nAgora sei que as debilidades que h\u00e1 em mim\nN\u00e3o prevalecer\u00e3o pelo poder desse amor\n\nCobre-me\nCom Teu amor me envolve, \u00f3 Senhor\nToma-me, perto quero estar\nE por esperar, novas for\u00e7as eu terei\nE me levantarei, como \u00e1guia voarei\nPelo poder desse amor\n\nEu quero Te ver face a face, \u00f3 Senhor\nE conhecer assim, mais de Ti em mim\nPrepara-me, Senhor, pra fazer o Teu querer\nVivendo a cada dia\nPelo poder desse amor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Geoff Bullock\nVers\u00e3o: Aline Barros\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Viol\u00f5es: Hananiel Eduardo\nBateria: Well Duarte\nBaixo: Jhonny Anderson\nTeclados: Davidson Aquila\nGuitarras: Everson Menezes\nF.O.H e Coordenador de Audio: Lucas Putini\nTecnico de Grava\u00e7\u00e3o: Vinicius Gimenez\nTecnico de Monitor: Ronaldo\nRoadies: Lucas Rosa e Jonas Putini\nEdi\u00e7\u00e3o Digital: Vinicius Gimenez\nEdi\u00e7\u00e3o Vocal: Lucas Rosa\nMixagem: Bernardo Fragale\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\nRegente Coral: Mari Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flauzilino Jr.\nProdutora: FJR. CREW\nProdu\u00e7\u00e3o: Pedro Amado\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Renan Gomes\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Jana\u00edna Matos\nLight Designer: Alexandre Augusto\nIlumina\u00e7\u00e3o: Spectrum Design\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Guiol, D\u00e9bora Sena\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Robison Soares\nOp de C\u00e2mera: Amarelo, Alan Denis, Maur\u00edcio Augusto, C\u00edcero, Nilton Lima, Carlos Santos, Iago Monteiro, Bruno Giby, Daniel Donatelli, Gustavo Gomes\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Felipe Lemes\nProdu\u00e7\u00e3o Broadcast: Jakeline Neco\nT\u00e9cnico Broadcast: Miller Teixeira\nAssistente de C\u00e2mera: Danilo Rossi, Vyctor Eduardo Maciel, Diego Rafael\nAssistentes Gerais: Lucas Kubiski, Lyncoln Fernando, Daniel Gon\u00e7alves\nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Robison Soares\nColorista: Flauzilino Jr.\nBTS: Lucas Nespoli, Alek Lemes, Guilherme Massone, Gabriel Vitorino\nStill: Lucas Parisi, Pedro Gama\nDesign: Fabio Papaleo\nMotion Design: Thiago Oscar\nFigurinista: Alessandra Marins\nAssistente de Figurino: Larissa Gasparelli\nMaquiadora: Karina Bandeira\nHair Stylist: Bricia Santos\n\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\nhttps://www.instagram.com/sarahbiaa\nhttps://www.facebook.com/sarah.beatriz.773776\nhttps://www.tiktok.com/@sarahbeatrizoficial\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://web.facebook.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n6ruprUh@dedu, sara, sarah, bia, beatriz, sarah beatriz, sarah bia, o poder do teu amor, no poder do teu amor, sarah beatriz o poder do teu amor, o poder do teu amor sarah beatriz, pelo poder desse amor, pelo poder deste amor, pelo poder do teu amor, perto quero estar, the power of your love tradu\u00e7ao, the power of Your love poder do teu amor, the power of your love, aline barros poder do teu amor, ana paula valad\u00e3o no poder do teu amor, ao vivo, gospel, louvores, musile, musle records.\n\n#SarahBeatriz #OPoderdoTeuAmor #ThePowerOfYourLove",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meH877ddGeo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meH877ddGeo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meH877ddGeo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meH877ddGeo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/meH877ddGeo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Musile Records",
                "tags": [
                    "6ruprUh@dedu",
                    "sara",
                    "sarah",
                    "bia",
                    "beatriz",
                    "sarah beatriz",
                    "sarah bia",
                    "o poder do teu amor",
                    "no poder do teu amor",
                    "sarah beatriz o poder do teu amor",
                    "o poder do teu amor sarah beatriz",
                    "pelo poder desse amor",
                    "pelo poder deste amor",
                    "pelo poder do teu amor",
                    "perto quero estar",
                    "the power of your love tradu\u00e7ao",
                    "the power of your love poder do teu amor",
                    "the power of your love",
                    "aline barros poder do teu amor",
                    "ana paula valad\u00e3o no poder do teu amor",
                    "ao vivo",
                    "gospel",
                    "louvores",
                    "musile",
                    "musle records"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love) - Ao Vivo",
                    "description": "Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love) \u2013 Ao Vivo\n\n\u25b8 Ou\u00e7a Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdta\n\u25b8 Baixe Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdtad\n\u25b8 Baixe o playback Sarah Beatriz \u2013 O Poder do Teu Amor (The Power Of Your Love):\nhttps://musile.lnk.to/sbopdtap\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Musile Records:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\n\u25b8 Inscreva-se no canal da Sarah Beatriz:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\n\u25b8 Siga a Musile Records nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/musilerecords\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nos apps de m\u00fasica:\nhttps://musile.lnk.to/sarahbeatriz\n\nSarah Beatriz apresenta O Poder do Teu Amor, faixa que faz parte do \u00e1lbum gravado ao vivo em S\u00e3o Paulo. O hit consagrado por Aline Barros nos anos 2000 \u00e9 a vers\u00e3o oficial em portugu\u00eas de The Power Of Your Love, conhecida internacionalmente na voz de Darlene Zschech e do grupo Hillsong Worship.\n\n\u201cEssa can\u00e7\u00e3o \u00e9 muito especial para mim. Foi um momento em que senti a presen\u00e7a de Deus de forma muito real, e eu oro para que cada pessoa que ouvir tamb\u00e9m seja tocada, assim como fomos naquele dia\u201d, compartilha a cantora, que tem diversos sucessos gospel em seu repert\u00f3rio, como O Medo N\u00e3o Vai Me Parar, Quero Voltar Pra Casa, O Maior Vil\u00e3o Sou Eu, Todavia Me Alegrarei e Promessas, com @SamuelMessiasOficial.\n\nO trabalho em parceria com a Musile Records conta com O Poder do Teu Amor e outros nove louvores de adora\u00e7\u00e3o, incluindo O Teu Poder (Creio em Ti), com @BrunaKarlaOficial, A Alegria do Senhor, Pentecostes, Tu \u00e9s a Dire\u00e7\u00e3o, O Grande Eu Sou, Deus Na Minha Hist\u00f3ria \u2013 vers\u00e3o em portugu\u00eas de God Is In This Story, de Katy Nichole \u2013 N\u00e3o Pare de Adorar e Chega De Errar Pra Aprender, com @MauroHenriqueYoutub e @elisoares.\n\n\u25b8 Letra:\n\nVenho a Ti, Senhor\nMuda-me, renova-me\nPela gra\u00e7a que somente encontrei em Ti\nAgora sei que as debilidades que h\u00e1 em mim\nN\u00e3o prevalecer\u00e3o pelo poder desse amor\n\nCobre-me\nCom Teu amor me envolve, \u00f3 Senhor\nToma-me, perto quero estar\nE por esperar, novas for\u00e7as eu terei\nE me levantarei, como \u00e1guia voarei\nPelo poder desse amor\n\nEu quero Te ver face a face, \u00f3 Senhor\nE conhecer assim, mais de Ti em mim\nPrepara-me, Senhor, pra fazer o Teu querer\nVivendo a cada dia\nPelo poder desse amor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Geoff Bullock\nVers\u00e3o: Aline Barros\n\n\u25b8 Ficha T\u00e9cnica:\n\nProdu\u00e7\u00e3o Musical e Viol\u00f5es: Hananiel Eduardo\nBateria: Well Duarte\nBaixo: Jhonny Anderson\nTeclados: Davidson Aquila\nGuitarras: Everson Menezes\nF.O.H e Coordenador de Audio: Lucas Putini\nTecnico de Grava\u00e7\u00e3o: Vinicius Gimenez\nTecnico de Monitor: Ronaldo\nRoadies: Lucas Rosa e Jonas Putini\nEdi\u00e7\u00e3o Digital: Vinicius Gimenez\nEdi\u00e7\u00e3o Vocal: Lucas Rosa\nMixagem: Bernardo Fragale\nMasteriza\u00e7\u00e3o: Luciano Vass\u00e3o\nRegente Coral: Mari Rocha\n\nDire\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Flauzilino Jr.\nProdutora: FJR. CREW\nProdu\u00e7\u00e3o: Pedro Amado\nDire\u00e7\u00e3o de Fotografia: Renan Gomes\nDire\u00e7\u00e3o de Arte: Jana\u00edna Matos\nLight Designer: Alexandre Augusto\nIlumina\u00e7\u00e3o: Spectrum Design\nAssistente de Produ\u00e7\u00e3o: Bruno Guiol, D\u00e9bora Sena\nAssistente de Dire\u00e7\u00e3o: Robison Soares\nOp de C\u00e2mera: Amarelo, Alan Denis, Maur\u00edcio Augusto, C\u00edcero, Nilton Lima, Carlos Santos, Iago Monteiro, Bruno Giby, Daniel Donatelli, Gustavo Gomes\nDire\u00e7\u00e3o T\u00e9cnica: Felipe Lemes\nProdu\u00e7\u00e3o Broadcast: Jakeline Neco\nT\u00e9cnico Broadcast: Miller Teixeira\nAssistente de C\u00e2mera: Danilo Rossi, Vyctor Eduardo Maciel, Diego Rafael\nAssistentes Gerais: Lucas Kubiski, Lyncoln Fernando, Daniel Gon\u00e7alves\nEdi\u00e7\u00e3o de V\u00eddeo: Robison Soares\nColorista: Flauzilino Jr.\nBTS: Lucas Nespoli, Alek Lemes, Guilherme Massone, Gabriel Vitorino\nStill: Lucas Parisi, Pedro Gama\nDesign: Fabio Papaleo\nMotion Design: Thiago Oscar\nFigurinista: Alessandra Marins\nAssistente de Figurino: Larissa Gasparelli\nMaquiadora: Karina Bandeira\nHair Stylist: Bricia Santos\n\n\u25b8 Siga a Sarah Beatriz nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCNwql3VL1H62zMY_btrUjzg\nhttps://www.instagram.com/sarahbiaa\nhttps://www.facebook.com/sarah.beatriz.773776\nhttps://www.tiktok.com/@sarahbeatrizoficial\n\n\u25b8 Siga a Musile Records nas redes sociais:\nhttps://www.youtube.com/musilerecords\nhttps://www.instagram.com/musilerecords\nhttps://web.facebook.com/musilerecords\nhttps://www.tiktok.com/@musilerecords\n\n6ruprUh@dedu, sara, sarah, bia, beatriz, sarah beatriz, sarah bia, o poder do teu amor, no poder do teu amor, sarah beatriz o poder do teu amor, o poder do teu amor sarah beatriz, pelo poder desse amor, pelo poder deste amor, pelo poder do teu amor, perto quero estar, the power of your love tradu\u00e7ao, the power of Your love poder do teu amor, the power of your love, aline barros poder do teu amor, ana paula valad\u00e3o no poder do teu amor, ao vivo, gospel, louvores, musile, musle records.\n\n#SarahBeatriz #OPoderdoTeuAmor #ThePowerOfYourLove"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47479",
                "likeCount": "5433",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZO10XMSnOm5mwNSvPv8StxdX7Bg",
            "id": "8YiR9v3sOpk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T00:00:12Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE] TRAILER",
                "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8YiR9v3sOpk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK WORLD TOUR [DEADLINE] TRAILER",
                    "description": "#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #WORLDTOUR #DEADLINE #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3017507",
                "likeCount": "529564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2LjoLYFbfZbGQKlw49BWZEDsGWs",
            "id": "uSLIOEadGsc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T13:01:50Z",
                "channelId": "UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ",
                "title": "TROLEI MEUS AMIGOS COM \"TEXTURA FALSA\"",
                "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSLIOEadGsc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSLIOEadGsc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSLIOEadGsc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSLIOEadGsc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uSLIOEadGsc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caduxinn",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TROLEI MEUS AMIGOS COM \"TEXTURA FALSA\"",
                    "description": "SEJA MEMBRO \ud83d\udc47: https://www.youtube.com/channel/UCjAJf4b3gNQLyo_ye6oOFuQ/join\n \n\u2709 email de contato: comercial@agenciacurta.com\n\ud83d\udcf7 INSTAGRAM: Caduxinn\n\ud83d\udc24 TWITTER: Caduxinn"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "87910",
                "likeCount": "5252",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "153"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "T5qjgg4rmEW6etln6B_VaXEVZoU",
            "id": "xvMSUT5uoxw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:01:07Z",
                "channelId": "UCE8deXi-Eea3SuEV1Q1L4ug",
                "title": "EXTERM\u00cdNIO 3: A EVOLU\u00c7\u00c3O \u00e9 bom? \u2013 Vale Cr\u00edtica",
                "description": "INSIDER para o inverno: https://creators.insiderstore.com.br/SUPEROITO\nCupom de 15% de desconto: SUPEROITO\n\nExterm\u00ednio: A Evolu\u00e7\u00e3o (28 Years Later, 2025), \u00e9 o terceiro filme dessa franquia de terror de zumbi que come\u00e7ou em 2002. 28 anos ap\u00f3s uma deriva\u00e7\u00e3o do v\u00edrus da raiva escapar dum laborat\u00f3rio de armas biol\u00f3gicas, o mundo conseguiu conter a infec\u00e7\u00e3o, exceto o Reino Unido, que vive hoje em quarentena e totalmente isolado. Nesse contexto, quando um morador de uma pequena ilha brit\u00e2nica tenta treinar seu filho pra sobreviv\u00eancia, eles descobrem segredos e horrores que transformaram n\u00e3o apenas os infectados, mas tamb\u00e9m outros sobreviventes. E agora se permita se infectar com a minha empolga\u00e7\u00e3o com esse filme em mais um epis\u00f3dio com opini\u00e3o e an\u00e1lise do vale cr\u00edtica sem spoilers do Super Oito. #valecritica #ExterminioAEvolucao\n\nSE INSCREVA no canal - https://bit.ly/otaviouga\n\nOTAVIO UG\u00c1:\nRedes sociais: @otaviouga\n\nCONTATO COMERCIAL:\notaviouga@play9.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvMSUT5uoxw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvMSUT5uoxw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvMSUT5uoxw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvMSUT5uoxw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xvMSUT5uoxw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Super Oito",
                "tags": [
                    "exterminio",
                    "evolucao",
                    "exterm\u00ednio 3",
                    "28 years later",
                    "28 anos depois",
                    "terror",
                    "filme",
                    "filmes",
                    "cinema",
                    "super oito",
                    "super 8",
                    "otavio uga",
                    "analise",
                    "critica",
                    "review",
                    "opiniao",
                    "e bom",
                    "spoiler",
                    "2025",
                    "zumbi",
                    "infectados"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "EXTERM\u00cdNIO 3: A EVOLU\u00c7\u00c3O \u00e9 bom? \u2013 Vale Cr\u00edtica",
                    "description": "INSIDER para o inverno: https://creators.insiderstore.com.br/SUPEROITO\nCupom de 15% de desconto: SUPEROITO\n\nExterm\u00ednio: A Evolu\u00e7\u00e3o (28 Years Later, 2025), \u00e9 o terceiro filme dessa franquia de terror de zumbi que come\u00e7ou em 2002. 28 anos ap\u00f3s uma deriva\u00e7\u00e3o do v\u00edrus da raiva escapar dum laborat\u00f3rio de armas biol\u00f3gicas, o mundo conseguiu conter a infec\u00e7\u00e3o, exceto o Reino Unido, que vive hoje em quarentena e totalmente isolado. Nesse contexto, quando um morador de uma pequena ilha brit\u00e2nica tenta treinar seu filho pra sobreviv\u00eancia, eles descobrem segredos e horrores que transformaram n\u00e3o apenas os infectados, mas tamb\u00e9m outros sobreviventes. E agora se permita se infectar com a minha empolga\u00e7\u00e3o com esse filme em mais um epis\u00f3dio com opini\u00e3o e an\u00e1lise do vale cr\u00edtica sem spoilers do Super Oito. #valecritica #ExterminioAEvolucao\n\nSE INSCREVA no canal - https://bit.ly/otaviouga\n\nOTAVIO UG\u00c1:\nRedes sociais: @otaviouga\n\nCONTATO COMERCIAL:\notaviouga@play9.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45010",
                "likeCount": "12176",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "926"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Maw9MGXjhp5O1e7Y_ztGhLGU2_U",
            "id": "P273sRlm4tM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T13:39:55Z",
                "channelId": "UCItRs-h8YU1wRRfP637614w",
                "title": "Quarteto Fant\u00e1stico | Trailer Oficial 2 Dublado",
                "description": "Fam\u00edlia. \u00c9 sobre se conectar a alguma coisa maior do que voc\u00ea.\n\n#QuartetoFant\u00e1stico: Primeiros Passos, da Marvel Studios, em 24 de julho nos cinemas.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P273sRlm4tM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P273sRlm4tM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P273sRlm4tM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P273sRlm4tM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P273sRlm4tM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Marvel Brasil",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Quarteto Fant\u00e1stico | Trailer Oficial 2 Dublado",
                    "description": "Fam\u00edlia. \u00c9 sobre se conectar a alguma coisa maior do que voc\u00ea.\n\n#QuartetoFant\u00e1stico: Primeiros Passos, da Marvel Studios, em 24 de julho nos cinemas."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "593983",
                "likeCount": "41291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2759"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yDS1ZngGhtnN0N-SX81Jd4zlVmQ",
            "id": "0AY93G2TxBQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T20:30:06Z",
                "channelId": "UCPQKC_B2zXGxNpN9_va7OCw",
                "title": "FESTA DO PIJAMA COM SURPRESA PARA LORENA *SER\u00c1 QUE ELA GOSTOU ?",
                "description": "Nossas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/irmas.pina\nTikTok: https://www.tiktok.com/@irmaspina_oficial\nKwai: https://www.kwai.com/@Irmas.pina\n\n\ud83d\udce7 Contato para Parcerias e Publicidades:\ncontato@irmaspina.com.br\n\nVem se divertir com a gente!!! \ud83e\udd73\n\n\ud83c\udfac Este v\u00eddeo \u00e9 uma obra de fic\u00e7\u00e3o.\nQualquer semelhan\u00e7a com nomes, pessoas ou situa\u00e7\u00f5es da vida real \u00e9 pura coincid\u00eancia!\nEssa hist\u00f3ria foi criada com liberdade art\u00edstica e n\u00e3o tem compromisso com a realidade.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AY93G2TxBQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AY93G2TxBQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AY93G2TxBQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AY93G2TxBQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AY93G2TxBQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Irm\u00e3s Pina",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FESTA DO PIJAMA COM SURPRESA PARA LORENA *SER\u00c1 QUE ELA GOSTOU ?",
                    "description": "Nossas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/irmas.pina\nTikTok: https://www.tiktok.com/@irmaspina_oficial\nKwai: https://www.kwai.com/@Irmas.pina\n\n\ud83d\udce7 Contato para Parcerias e Publicidades:\ncontato@irmaspina.com.br\n\nVem se divertir com a gente!!! \ud83e\udd73\n\n\ud83c\udfac Este v\u00eddeo \u00e9 uma obra de fic\u00e7\u00e3o.\nQualquer semelhan\u00e7a com nomes, pessoas ou situa\u00e7\u00f5es da vida real \u00e9 pura coincid\u00eancia!\nEssa hist\u00f3ria foi criada com liberdade art\u00edstica e n\u00e3o tem compromisso com a realidade."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "886703",
                "likeCount": "17555",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3043"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IdQkzPQs7KmrmlqskogCTsALy2o",
            "id": "NQAGpnoVcRQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T22:10:19Z",
                "channelId": "UCVg9nCmmfIyP4QcGOnZZ9Qg",
                "title": "Street Fighter 6 - Sagat Teaser Trailer",
                "description": "Bow down to Sagat on August 5 in Street Fighter 6!\n\nAs the first character for Year 3, the emperor demands your utmost respect lest he splinters your very core.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Sagat #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NQAGpnoVcRQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Street Fighter",
                "tags": [
                    "street",
                    "fighter",
                    "capcom",
                    "street fighter 6"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Street Fighter 6 - Sagat Teaser Trailer",
                    "description": "Bow down to Sagat on August 5 in Street Fighter 6!\n\nAs the first character for Year 3, the emperor demands your utmost respect lest he splinters your very core.\n\nhttps://streetfighter.com/6/\n\n#StreetFighter6 #SF6 #Sagat #Capcom\n\nTwitter: http://www.twitter.com/streetfighter\nDiscord: https://discord.gg/streetfighter\nInstagram: https://www.instagram.com/streetfightergame/\nFacebook: http://www.facebook.com/streetfighter\nTwitch: http://www.twitch.tv/capcomfighters\n\n\u00a9CAPCOM CO., LTD. ALL RIGHTS RESERVED."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316011",
                "likeCount": "17743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1552"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Uv8zGcChgrqcMpSLcL7Mchm5WH4",
            "id": "6E7yKwSU2gs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T07:17:56Z",
                "channelId": "UCooVYzDxdwTtGYAkcPmOgOw",
                "title": "Alli is watching you! (Brawl Stars Animation)",
                "description": "Alli, the shy mechanic of the Love Swamp, is HERE! \ud83d\udc0a\ud83d\udd27\n\nGet her now and instantly unlock:\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\ud83d\udcac 8 Pins + Spray\n\ud83d\udc36 Hunter-Gatherer Alli Skin\n\nAlli will emerge on the Starr Road on July 3rd! \ud83e\udd3f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6E7yKwSU2gs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6E7yKwSU2gs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6E7yKwSU2gs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6E7yKwSU2gs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6E7yKwSU2gs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Brawl Stars",
                "tags": [
                    "brawl stars",
                    "mobile game",
                    "mobile strategy game",
                    "mobile rpg",
                    "mobile battle royale",
                    "battle royale",
                    "supercell game",
                    "new brawler",
                    "alli",
                    "alli alligator",
                    "brawl stars animations",
                    "love swamp trio",
                    "love swamp",
                    "willow ship",
                    "alli ship",
                    "alli ship willow",
                    "brawl stars ship",
                    "brawl stars lore"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Alli is watching you! (Brawl Stars Animation)",
                    "description": "Alli, the shy mechanic of the Love Swamp, is HERE! \ud83d\udc0a\ud83d\udd27\n\nGet her now and instantly unlock:\n\ud83d\udc8e 80 Gems\n\ud83d\udcb0 5000 Coins\n\ud83d\udcac 8 Pins + Spray\n\ud83d\udc36 Hunter-Gatherer Alli Skin\n\nAlli will emerge on the Starr Road on July 3rd! \ud83e\udd3f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3280260",
                "likeCount": "109361",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7094"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ukOQS_Z5WNCQhmkAkNIayXAW0g",
            "id": "30EZ8bDPyrs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T14:00:09Z",
                "channelId": "UCY0GuWLnEfjbdtYx5gZ8i0A",
                "title": "Polar se complica ao precisar atender v\u00e1rios clientes na cafeteria | Ursos sem Curso | CN",
                "description": "Oi amigos! Pardo, Panda e Polar aqui! Ser influenciadores na internet deve ser o m\u00e1aaaximo, ent\u00e3o criamos o nosso pr\u00f3prio canal. Vamos fazer v\u00eddeos semanais, se inscrevam e amem a gente. Polar gosta de inscritos. Vamos ser maiores que o canal do Cartoon Network, esses caras s\u00e3o legais, maaaaas n\u00e3o tem o nosso estilo. FAMA AI VAMOS N\u00d3S!!\n\nSe inscrevam no nosso canal e ajude esses 3 ursos a serem influenciadores felizes!!!\n\nN\u00e3o perca os jogos de Ursos sem Curso no site do Cartoon Network! https://www.cartoonnetwork.com.br \n\nFa\u00e7a parte do canal do Cartoon Network Brasil no YouTube: https://www.youtube.com/user/BRCartoonNetwork\n\nTem algum coment\u00e1rio? Quer nos escrever? \u00c9 s\u00f3 mandar um e-mail para tamoai@cartoonnetwork.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30EZ8bDPyrs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30EZ8bDPyrs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30EZ8bDPyrs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30EZ8bDPyrs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/30EZ8bDPyrs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ursos sem Curso",
                "tags": [
                    "we bare bears",
                    "we bear bears",
                    "be bare bears",
                    "be bear bears",
                    "we bare bears portugu\u00eas",
                    "we bare bears portugu\u00eas brasil",
                    "ursos sem curso",
                    "ursos em curso",
                    "portugu\u00eas",
                    "brasil",
                    "cartoon network",
                    "cartoon",
                    "network",
                    "oficial",
                    "grizzly",
                    "panda",
                    "ice bear",
                    "polar",
                    "pardo",
                    "ursos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Polar se complica ao precisar atender v\u00e1rios clientes na cafeteria | Ursos sem Curso | CN",
                    "description": "Oi amigos! Pardo, Panda e Polar aqui! Ser influenciadores na internet deve ser o m\u00e1aaaximo, ent\u00e3o criamos o nosso pr\u00f3prio canal. Vamos fazer v\u00eddeos semanais, se inscrevam e amem a gente. Polar gosta de inscritos. Vamos ser maiores que o canal do Cartoon Network, esses caras s\u00e3o legais, maaaaas n\u00e3o tem o nosso estilo. FAMA AI VAMOS N\u00d3S!!\n\nSe inscrevam no nosso canal e ajude esses 3 ursos a serem influenciadores felizes!!!\n\nN\u00e3o perca os jogos de Ursos sem Curso no site do Cartoon Network! https://www.cartoonnetwork.com.br \n\nFa\u00e7a parte do canal do Cartoon Network Brasil no YouTube: https://www.youtube.com/user/BRCartoonNetwork\n\nTem algum coment\u00e1rio? Quer nos escrever? \u00c9 s\u00f3 mandar um e-mail para tamoai@cartoonnetwork.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "24418",
                "likeCount": "371",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ki74ZLr_6NHj3T1w_SwGO0K8-bQ",
            "id": "USzoPwTx9Uc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T12:43:03Z",
                "channelId": "UCmYuiV9wAR3i8p19Ygc7izg",
                "title": "Imagens captadas com drone mostram local onde estava corpo de brasileira",
                "description": "O corpo da turista brasileira Juliana Marins, 26, foi resgatado do penhasco nesta quarta-feira (25).\n\nJuliana havia ca\u00eddo no local na sexta-feira (20) enquanto fazia uma trilha para alcan\u00e7ar o cume de um vulc\u00e3o no Monte Rinjani.\n\nEla foi localizada com vida, mas o resgate s\u00f3 a alcan\u00e7ou nesta ter\u00e7a-feira (24), quando j\u00e1 estava morta.\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USzoPwTx9Uc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USzoPwTx9Uc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USzoPwTx9Uc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USzoPwTx9Uc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USzoPwTx9Uc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Folha de S.Paulo",
                "tags": [
                    "folha",
                    "jornalismo",
                    "folha de s.paulo",
                    "tv folha",
                    "not\u00edcias",
                    "folha de sao paulo",
                    "brasil",
                    "s\u00e3o paulo",
                    "rio de janeiro"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Imagens captadas com drone mostram local onde estava corpo de brasileira",
                    "description": "O corpo da turista brasileira Juliana Marins, 26, foi resgatado do penhasco nesta quarta-feira (25).\n\nJuliana havia ca\u00eddo no local na sexta-feira (20) enquanto fazia uma trilha para alcan\u00e7ar o cume de um vulc\u00e3o no Monte Rinjani.\n\nEla foi localizada com vida, mas o resgate s\u00f3 a alcan\u00e7ou nesta ter\u00e7a-feira (24), quando j\u00e1 estava morta.\n\nAssine a TV Folha\nhttps://goo.gl/EBg4ag\n\nLeia mais na Folha\nhttp://www.folha.com.br\n\nInstagram\nhttps://www.instagram.com/folhadespaulo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "291335",
                "likeCount": "1313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "647"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ds2flx4IfV_uKHvUjsWfBuDfBo8",
            "id": "DD8D50NeLFA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T22:30:03Z",
                "channelId": "UC8B7ZhNtBacu3hQjChv3rsg",
                "title": "Sobrevivemos 99 DIAS no Roblox  Mas Quase Terminamos!",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD8D50NeLFA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD8D50NeLFA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD8D50NeLFA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD8D50NeLFA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD8D50NeLFA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dark",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobrevivemos 99 DIAS no Roblox  Mas Quase Terminamos!",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "90380",
                "likeCount": "4260",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "246"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V7P6oZ4RVXK5TLW6MCo_prn3pY8",
            "id": "DqY2l47X0bM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T04:03:24Z",
                "channelId": "UCsiCOcr5SZAWlJMfcw9P__w",
                "title": "COOPER FLAGG NOS MAVS! \ud83e\udd1d NBA DRAFT 2025 AO VIVO - Todas as escolhas e an\u00e1lises!",
                "description": "O futuro da Liga se decide no Draft! E a NBA Brasil traz tudo sobre uma das noites mais importantes da Liga com um elenco de estrelas. Quais s\u00e3o as suas apostas para o Draft de 2025? Cooper Flagg \u00e9 o grande nome da noite! \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udcfa Assine e assista TODOS os jogos da Liga no NBA League Pass \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/LPyt\n\n\ud83c\udfc0 O mundo NBA na sua m\u00e3o \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/APPyt\n\n\ud83d\udfe2 Fa\u00e7a parte da Fam\u00edlia NBA Brasil no WhatsApp \u27a1\ufe0f https://expol.ink/NBABrasilWpp\n\n\u2708\ufe0f Compre na NBA Store e concorra a viagens com tudo pago para o NBA Park, em Gramado \u27a1\ufe0f https://nba.expol.ink/nbastoreloja\n\n#NBABrasil #NBADraft #NBA \n\nSiga a NBA Brasil nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/nbabrasil/\nTwitter: https://twitter.com/NBABrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nba_brasil\n\n- Deixe seu like\n- Inscreva-se no canal\n- Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqY2l47X0bM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqY2l47X0bM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqY2l47X0bM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqY2l47X0bM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DqY2l47X0bM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NBA Brasil",
                "tags": [
                    "draft nba",
                    "nba draft",
                    "draft nba ao vivo",
                    "nba draft 2024",
                    "nba",
                    "nba draft ao vivo",
                    "bronny james",
                    "bronny",
                    "nba ao vivo",
                    "brony james",
                    "james draft",
                    "filho lebron",
                    "filho lebron james",
                    "LeBron James",
                    "filho do lebron",
                    "lebron james son",
                    "Alexandre Sarr",
                    "sarr",
                    "alex sarr",
                    "bronny james draft",
                    "Zaccharie Risacher",
                    "tristan da silva",
                    "risacher",
                    "assistir draft nba ao vivo",
                    "assistir draft",
                    "primeira escolha draft da nba",
                    "tristan da silva magic",
                    "orlando magic",
                    "cooper flagg",
                    "cooper flagg mavs"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COOPER FLAGG NOS MAVS! \ud83e\udd1d NBA DRAFT 2025 AO VIVO - Todas as escolhas e an\u00e1lises!",
                    "description": "O futuro da Liga se decide no Draft! E a NBA Brasil traz tudo sobre uma das noites mais importantes da Liga com um elenco de estrelas. Quais s\u00e3o as suas apostas para o Draft de 2025? Cooper Flagg \u00e9 o grande nome da noite! \u2b50\ufe0f\n\n\ud83d\udcfa Assine e assista TODOS os jogos da Liga no NBA League Pass \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/LPyt\n\n\ud83c\udfc0 O mundo NBA na sua m\u00e3o \u27a1\ufe0f https://nbabrasil.info/APPyt\n\n\ud83d\udfe2 Fa\u00e7a parte da Fam\u00edlia NBA Brasil no WhatsApp \u27a1\ufe0f https://expol.ink/NBABrasilWpp\n\n\u2708\ufe0f Compre na NBA Store e concorra a viagens com tudo pago para o NBA Park, em Gramado \u27a1\ufe0f https://nba.expol.ink/nbastoreloja\n\n#NBABrasil #NBADraft #NBA \n\nSiga a NBA Brasil nas redes sociais:\nInstagram: https://www.instagram.com/nbabrasil/\nTwitter: https://twitter.com/NBABrasil\nTikTok: https://www.tiktok.com/@nba_brasil\n\n- Deixe seu like\n- Inscreva-se no canal\n- Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "173915",
                "likeCount": "8982",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OCYb4fv45oEOR_D976vO8X0tXds",
            "id": "9DHjyezVzyI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:00:31Z",
                "channelId": "UCVse66mti9GN2SWF2eh_SCg",
                "title": "FINALMENTE!! MINATO NAMIKAZE NO FREE FIRE!!",
                "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9DHjyezVzyI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9DHjyezVzyI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9DHjyezVzyI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9DHjyezVzyI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9DHjyezVzyI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FREITAS",
                "tags": [
                    "\u0435\u0433\u0438: 1 ruok vs 1 casal com banner angelical ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador da garena ao vivo",
                    "1 ruok vs 1 casal influenciador",
                    "1 ruok vs 1 casal com banner angelical",
                    "1 ruok vs 1 casal famoso",
                    "x1 contra 1 casal influenciador da garena",
                    "x1 ao vivo",
                    "jogando com a skin do ruok",
                    "ruok x1",
                    "ruok sensi",
                    "ruok highlights",
                    "ruok free fire",
                    "ruok skin",
                    "ruok config",
                    "ruok id",
                    "x1 com um stremer ao vivo",
                    "x1 contra um casal",
                    "1 ruok vs 1 casal ao vivo",
                    "x1 valendo uma namorada",
                    "fui x1"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "FINALMENTE!! MINATO NAMIKAZE NO FREE FIRE!!",
                    "description": "Canal de Lives https://www.youtube.com/@FREITASTV\nInstagram https://www.instagram.com/freitaasp/\ncontato profissional: freitascontato2001@gmail.com \n#freefiremobile #freitas #garena #proplayer #freefirehighlights #battleroyale #freefiredicas #mestre #desafiante #ranqueada"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "167670",
                "likeCount": "13352",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "728"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IVvIs5jNoxCvEHLtvQa99lwoGm8",
            "id": "KrXqxeq3fBo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T19:44:15Z",
                "channelId": "UCX3zTAsEoZ61rQMYb_08Tow",
                "title": "DIRETO DO CT: 26/06/2025 | SPFC PLAY",
                "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrXqxeq3fBo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrXqxeq3fBo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrXqxeq3fBo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrXqxeq3fBo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KrXqxeq3fBo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00e3o Paulo FC",
                "tags": [
                    "SPFC",
                    "tricolor",
                    "S\u00e3o Paulo",
                    "Morumbi",
                    "sao paulo",
                    "spfctv",
                    "Made in Cotia",
                    "tricolorpaulista",
                    "S\u00e3o Paulo Futebol Clube",
                    "VamosS\u00e3oPaulo",
                    "SPFCPLAY",
                    "SPFC PLAY",
                    "SPFC APP"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "DIRETO DO CT: 26/06/2025 | SPFC PLAY",
                    "description": "Cadastre-se na SPFC Play: https://spfc.vc/3uLYoyJ\n\n\ud83d\udcf2 Baixe na Play Store: http://bit.ly/3CLjS2k\n\ud83d\udcf2 Baixe na App Store: http://apple.co/3F2wCED"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "51696",
                "likeCount": "4214",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "178"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pFVuKIxpTiiWMm2NatbEZQ51mLI",
            "id": "zlFbZfot3gY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T22:01:14Z",
                "channelId": "UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg",
                "title": "FIZEMOS UM ENCONTRO ROM\u00c2NTICO PARA AITHO!!!",
                "description": "Fa\u00e7a seu cadastro utilizado meu link: https://blaze.bet.br/camilaloures\nA Blaze est\u00e1 regulamentada.\nApenas para maiores de 18 anos. \nJogue com responsabilidade.\nDep\u00f3sito m\u00ednimo de 20\u00a0reais.\n\n#PUBLI\n\n\nATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlFbZfot3gY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlFbZfot3gY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlFbZfot3gY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlFbZfot3gY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zlFbZfot3gY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camila Loures",
                "tags": [
                    "camila",
                    "loures",
                    "CAMILA",
                    "LOURES",
                    "XIS",
                    "xis",
                    "lago",
                    "mansao",
                    "MANSAO",
                    "CASA",
                    "serie",
                    "pop",
                    "24 horas",
                    "24 HORAS",
                    "TEMPORADA",
                    "temporada",
                    "festa",
                    "FESTA",
                    "ANIVERSARIO",
                    "aniversario",
                    "surpresa",
                    "SURPRESA",
                    "morar",
                    "juntos",
                    "FAMILIA",
                    "familia loures",
                    "familia",
                    "challenge",
                    "desafio",
                    "DESAFIO",
                    "CHALLENGE",
                    "TROLLEI",
                    "PRANK",
                    "trollei",
                    "trolagem",
                    "prank",
                    "TROLAGEM",
                    "MUSIC",
                    "MUSICA",
                    "OFFICIAL",
                    "CLIPE",
                    "WEBSERIE",
                    "webserie",
                    "gravida",
                    "GRAVIDA",
                    "NAMORADO",
                    "namorado",
                    "crush",
                    "casal",
                    "tiktok",
                    "piscina",
                    "PISCINA",
                    "CRUSH",
                    "TIKTOK",
                    "mrbeast",
                    "MRBEAST"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FIZEMOS UM ENCONTRO ROM\u00c2NTICO PARA AITHO!!!",
                    "description": "Fa\u00e7a seu cadastro utilizado meu link: https://blaze.bet.br/camilaloures\nA Blaze est\u00e1 regulamentada.\nApenas para maiores de 18 anos. \nJogue com responsabilidade.\nDep\u00f3sito m\u00ednimo de 20\u00a0reais.\n\n#PUBLI\n\n\nATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "401957",
                "likeCount": "26497",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "732"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1En7E7uoc6UX88T0mr2goYI2EP4",
            "id": "LY8n63-d9I4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T15:06:49Z",
                "channelId": "UChcBopwSTir01H8mYkg8Aeg",
                "title": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Arapiraca 2025 AO VIVO \ud83d\udd34 Matheus e Kauan, Z\u00e9 Vaqueiro, Everly Pires, Nanda Ferreira",
                "description": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Arapiraca - AL 2025! \ud83d\udc83\ud83c\udffc\nDia 25/06\n\nLINE-UP DO DIA:\n* Nanda Ferreira\n* Z\u00e9 Vaqueiro\n* Matheus e Kauan\n* Everly Pires",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LY8n63-d9I4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LY8n63-d9I4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LY8n63-d9I4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LY8n63-d9I4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LY8n63-d9I4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prefeitura de Arapiraca",
                "tags": [
                    "Transmiss\u00e3o",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "S\u00e3o jo\u00e3o",
                    "Arapiraca",
                    "alagoas",
                    "S\u00e3o jo\u00e3o de arapiraca",
                    "Matheus e kauan",
                    "ze vaqueiro",
                    "4k",
                    "Luciano Barbosa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Arapiraca 2025 AO VIVO \ud83d\udd34 Matheus e Kauan, Z\u00e9 Vaqueiro, Everly Pires, Nanda Ferreira",
                    "description": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Arapiraca - AL 2025! \ud83d\udc83\ud83c\udffc\nDia 25/06\n\nLINE-UP DO DIA:\n* Nanda Ferreira\n* Z\u00e9 Vaqueiro\n* Matheus e Kauan\n* Everly Pires"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96360",
                "likeCount": "1426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7TLaR7D-FP-Amw2iZSUV3R3Mj0g",
            "id": "VufWyVk2vCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T14:57:43Z",
                "channelId": "UCivlsoyLwLfHMWBjMQK8TQA",
                "title": "X1 De Grau na Bike: JOTINHA X NICK, QUEM \u00c9 O MELHOR?",
                "description": "GARANTA J\u00c1 SUA CAMISETA JOGA NO GRAU: https://www.joganograu.com.br",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VufWyVk2vCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VufWyVk2vCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VufWyVk2vCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VufWyVk2vCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VufWyVk2vCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JogaNoGrau",
                "tags": [
                    "GRAU",
                    "GRAU DE BIKE",
                    "BIKE",
                    "244",
                    "244 GRAU",
                    "BRENOLDL",
                    "JOAOCAETANO",
                    "JC",
                    "TASPIO",
                    "JOGANOGRAU",
                    "NIICKWB",
                    "PAULINHO",
                    "GK",
                    "BEATRIZ COM Z",
                    "X1",
                    "X1 DE MANOBRA",
                    "X1 DE GRAU",
                    "X1 244",
                    "HUPI NAJJA",
                    "HUPI NAJA",
                    "NAJA",
                    "GIOS",
                    "VICKING",
                    "WHEELING",
                    "X1 De grau",
                    "X1 de grau na bike",
                    "Grau na bike",
                    "Jotinha",
                    "Jotinha taspio",
                    "Taspio",
                    "Jota alisson",
                    "Bike de grau"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "X1 De Grau na Bike: JOTINHA X NICK, QUEM \u00c9 O MELHOR?",
                    "description": "GARANTA J\u00c1 SUA CAMISETA JOGA NO GRAU: https://www.joganograu.com.br"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "264863",
                "likeCount": "5905",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "460"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u0oG6I0nEgNjq2owkL6tN1ua31E",
            "id": "A5M4Lkt5ACo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T19:21:36Z",
                "channelId": "UC4XDH9D4aDGj7MuPs5428CQ",
                "title": "Coloquei o M\u00c1XIMO de MUTA\u00c7\u00d5ES no GIRASSOL no Grow a Garden (que eu consegui :p)",
                "description": "\ud83d\udcb2 ROBUX BARATO: https://discord.gg/BtYZ7B8mrN\n\ud83d\udcac Meu servidor: https://discord.gg/kzchXTeB6h\n\u2b50 Roupinhas IRADAS: https://bit.ly/comunidadewharius\n\n\u2139\ufe0f Usei o NOVO Girassol RARO para colocar o MAXIMO de MUTA\u00c7\u00d5ES nele!\n\u2764\ufe0f Obrigado por assistir!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5M4Lkt5ACo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5M4Lkt5ACo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5M4Lkt5ACo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5M4Lkt5ACo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5M4Lkt5ACo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wharius",
                "tags": [
                    "ROBLOX",
                    "robux",
                    "wharius",
                    "roblox funny",
                    "roblox gameplay",
                    "grow a garden",
                    "grow a garden roblox",
                    "crescer um jardim",
                    "crescer um jardim roblox",
                    "grow a garden desafio",
                    "crescer um jardim desafio",
                    "crescer um jardim dicas",
                    "grow a garden codigos",
                    "crescer um jardim codigos",
                    "grow a garden dinheiro",
                    "crescer um jardim dinheiro",
                    "grow a garden sugar apple",
                    "grow a garden abelha",
                    "cres\u00e7a um jardim sugar apple",
                    "grow a garden sunflower",
                    "Cres\u00e7aUmJardimMuta\u00e7\u00f5es",
                    "growAGardenMuta\u00e7\u00f5es",
                    "cres\u00e7aUmJardimGirassol"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Coloquei o M\u00c1XIMO de MUTA\u00c7\u00d5ES no GIRASSOL no Grow a Garden (que eu consegui :p)",
                    "description": "\ud83d\udcb2 ROBUX BARATO: https://discord.gg/BtYZ7B8mrN\n\ud83d\udcac Meu servidor: https://discord.gg/kzchXTeB6h\n\u2b50 Roupinhas IRADAS: https://bit.ly/comunidadewharius\n\n\u2139\ufe0f Usei o NOVO Girassol RARO para colocar o MAXIMO de MUTA\u00c7\u00d5ES nele!\n\u2764\ufe0f Obrigado por assistir!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111756",
                "likeCount": "2109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VM7_7QJOJ_6lmWQs-X7RVtQl9jE",
            "id": "ncB-PEu79xM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T21:40:12Z",
                "channelId": "UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ",
                "title": "Era Pra Ser Minha Festa de 6 Milh\u00f5es, Mas Ele Estragou\u2026",
                "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncB-PEu79xM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncB-PEu79xM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncB-PEu79xM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncB-PEu79xM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ncB-PEu79xM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Taspio",
                "tags": [
                    "fortnite",
                    "taspio",
                    "season 8 fortnite",
                    "hero base"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Era Pra Ser Minha Festa de 6 Milh\u00f5es, Mas Ele Estragou\u2026",
                    "description": "\ud83d\udd39 Loja Oficial Taspio:\nhttps://taspio.com.br\n\n\ud83d\udd38 Grupo do Canal:\nhttps://ig.me/j/AbYdeyVaitcqAd0L\n\n\ud83d\udd34 Canal de Cortes:\nhttps://youtube.com/@cortesdotaspio\n\n\ud83d\udfe1 Instagram Taspio:\nhttps://instagram.com/taspio\n\n\ud83d\udecd\ufe0f Instagram Taspio Store:\nhttps://instagram.com/taspiostore\n\n\ud83d\udc49 Torne-se membro e apoie o canal:\nhttps://youtube.com/channel/UCUp6wodtd6vPPj1ZmFfVoIQ/join\n(Membros n\u00e3o t\u00eam acesso antecipado aos v\u00eddeos)\n\n\ud83d\udce9 Contato profissional:\ntaspio@alcanceplus.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1519242",
                "likeCount": "109827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16102"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KFyI3j0R3vjtrSaEAddvgetWA9M",
            "id": "zgeVIaOwxfg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:01:42Z",
                "channelId": "UC63iwP6BtIjxB6xn1GKR6Lw",
                "title": "A IRM\u00c3 DA NATHY VOLTOU \u2026 *Ela mora no nosso condom\u00ednio",
                "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgeVIaOwxfg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgeVIaOwxfg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgeVIaOwxfg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zgeVIaOwxfg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Emilly Vick",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A IRM\u00c3 DA NATHY VOLTOU \u2026 *Ela mora no nosso condom\u00ednio",
                    "description": "INSTAGRAM DOS ROSA (oficial)\ud83d\udc47 \n@dosrosaof\nhttps://www.instagram.com/dosrosaof?igsh=MXV0bG92dGFhZnVtMg%3D%3D&utm_source=qr\n\nSHOW DOS ROSA \ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/ingressos/\n\nSITE DOS ROSA\ud83d\udc47\nhttps://grupodosrosa.com/\n\nBem vindos ao universo Emilly Vick, o conte\u00fado deste e de todos os v\u00eddeos do canal tem como principal intuito o entretenimento. N\u00e3o repita ou reproduza este conte\u00fado, seja em ambientes p\u00fablicos ou privados. O conte\u00fado visa exclusivamente gerar entretenimento l\u00fadico. \u2764\ufe0f\u2764\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2531325",
                "likeCount": "45810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3333"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zC8UK5oHC1iQrRGm7xovmkaxVWQ",
            "id": "0xVcg8eDlko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T22:00:02Z",
                "channelId": "UCF8MQYobXcHejWAaet4nSxA",
                "title": "TERMINEI? | BLOGUEIRINHA",
                "description": "Oi, meninas e meninos tamb\u00e9m, tutupom? O v\u00eddeo de hoje n\u00e3o \u00e9 brincadeira, \u00e9 um v\u00eddeo s\u00e9rio, e vim contar pra voc\u00eas os motivos do meu t\u00e9rmino com Edson, meu ex marido. Aqui direto do meu quarto de solteira (que agora eu sou uma single lady), vim abrir o meu cora\u00e7\u00e3o pra voc\u00eas. \n\n-\n\n\u2606 Quem \u00e9 a Blogueirinha? \u2606\nA maior e melhor Blogueira do MUNDO, atriz, cantora, youtuber, m\u00e3e, vegana, modelo de passarela, modelo fotogr\u00e1fica, estudante de medicina na USP de LA, coach de vida e tutupom! \n\n\u2606 Se inscrevam no canal: http://bit.ly/2Wwgy81 \u2606 \n\n\u2606 Me sigam nas redes sociais, tutupom? \u2606\n\nInstagram: https://www.instagram.com/blogueirinha/\nTwitter: https://twitter.com/iBlogueirinha\nContato: blogueirinha@diaestudio.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xVcg8eDlko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xVcg8eDlko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xVcg8eDlko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xVcg8eDlko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0xVcg8eDlko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Blogueirinha",
                "tags": [
                    "blogueirinha",
                    "bruno blogueirinha",
                    "quem \u00e9 a bloguerinha",
                    "blogueirinha de merda",
                    "blogueirinha e xay",
                    "melhor do mundo"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "TERMINEI? | BLOGUEIRINHA",
                    "description": "Oi, meninas e meninos tamb\u00e9m, tutupom? O v\u00eddeo de hoje n\u00e3o \u00e9 brincadeira, \u00e9 um v\u00eddeo s\u00e9rio, e vim contar pra voc\u00eas os motivos do meu t\u00e9rmino com Edson, meu ex marido. Aqui direto do meu quarto de solteira (que agora eu sou uma single lady), vim abrir o meu cora\u00e7\u00e3o pra voc\u00eas. \n\n-\n\n\u2606 Quem \u00e9 a Blogueirinha? \u2606\nA maior e melhor Blogueira do MUNDO, atriz, cantora, youtuber, m\u00e3e, vegana, modelo de passarela, modelo fotogr\u00e1fica, estudante de medicina na USP de LA, coach de vida e tutupom! \n\n\u2606 Se inscrevam no canal: http://bit.ly/2Wwgy81 \u2606 \n\n\u2606 Me sigam nas redes sociais, tutupom? \u2606\n\nInstagram: https://www.instagram.com/blogueirinha/\nTwitter: https://twitter.com/iBlogueirinha\nContato: blogueirinha@diaestudio.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111948",
                "likeCount": "13491",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "794"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nMnXWKWjYq2kvcUBkMn3ifmLzEE",
            "id": "35HYy4pDzmc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T11:00:11Z",
                "channelId": "UCbD8EppRX3ZwJSou-TVo90A",
                "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' ALLDAY PROJECT - FAMOUS #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.894 | Mnet 250626 \ubc29\uc1a1",
                "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.894\n\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8 - \ud398\uc774\uba38\uc2a4 (ALLDAY PROJECT - FAMOUS)\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35HYy4pDzmc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35HYy4pDzmc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35HYy4pDzmc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35HYy4pDzmc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/35HYy4pDzmc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mnet K-POP",
                "tags": [
                    "ALLDAYPROJECT",
                    "FAMOUS",
                    "MCOUNTDOWN",
                    "Mnet",
                    "\uc5e0\ub137",
                    "\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4",
                    "\uc62c\ub370\uc774\ud504\ub85c\uc81d\ud2b8",
                    "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d",
                    "\ud398\uc774\uba38\uc2a4"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "'\ucd5c\ucd08 \uacf5\uac1c' ALLDAY PROJECT - FAMOUS #\uc5e0\uce74\uc6b4\ud2b8\ub2e4\uc6b4 EP.894 | Mnet 250626 \ubc29\uc1a1",
                    "description": "\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c \uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d : https://tving.onelink.me/xHqC/30a78d6f\n\nM COUNTDOWN\uff5cEp.894\n\uc62c\ub370\uc774 \ud504\ub85c\uc81d\ud2b8 - \ud398\uc774\uba38\uc2a4 (ALLDAY PROJECT - FAMOUS)\n\nWorld No.1 K-POP Chart Show M COUNTDOWN\nEvery Thur 6PM(KST) Mnet Live on Air\n\ub9e4\uc8fc \ubaa9\uc694\uc77c \uc800\ub141 6\uc2dc \uc5e0\ub137 \uc0dd\ubc29\uc1a1\n\n#\ud2f0\ube59\uc5d0\uc11c\uc2a4\ud2b8\ub9ac\ubc0d"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2084247",
                "likeCount": "103227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4894"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8x28NcCWa1msauEfCJMHkTvcMqM",
            "id": "9H88OV98tao",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T18:10:52Z",
                "channelId": "UCkIEY6rUSPy4qQjLqBBLUSg",
                "title": "Construindo um Muro de Pedra GIGANTE no Nosso Terreno!",
                "description": "Baixe a Revolut agora e ganhe R$100!\nhttps://revolut.ngih.net/c/6164586/2907403/9626\n\nComo faz pra conseguir os 100 reais:\n\n1 - Baixe a Revolut no link na bio e abra sua conta\n\n2 - Deposite pelo menos 100 reais\n\n3 - Fa\u00e7a um cart\u00e3o de d\u00e9bito (virtual ou f\u00edsico)\n\n4 - Compre algo de pelo menos 100 reais no cart\u00e3o (qualquer coisa, tipo supermercado, lanche, coisas online...)\n\n5 - Receba o cashback em at\u00e9 72h (ou seja, vc vai comprar e a Revolut vai te devolver os 100 reais)\n\nRealmente n\u00e3o sei at\u00e9 quando vai durar essa promo\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o aproveite, n\u00e3o tem pegadinha e nem golpe, eu sei que brasileiro j\u00e1 fica desconfiado, mas \u00e9 real mesmo e tamb\u00e9m estamos usando essa conta agora pra tudo aqui na Europa. Tem v\u00e1rios benef\u00edcios, como milhas, cashbacks, \u00e9 m\u00f3 legal :)\n ........................................................................................................................................................................\n\nDepois de semanas trabalhando nos m\u00ednimos detalhes, estamos finalmente finalizando a \u201cfechadura\u201d da nossa tiny house! Neste v\u00eddeo, mostramos as novidades do nosso terreno \u2014 incluindo a constru\u00e7\u00e3o do nosso muro de pedra, que est\u00e1 ficando muito mais bonito do que imagin\u00e1vamos! \n\nTamb\u00e9m conseguimos instalar a porta da tiny house, o que significa que agora todas as janelas e portas est\u00e3o no lugar \u2014 e o exterior est\u00e1 finalmente fechado e \u00e0 prova d\u2019\u00e1gua! Falta apenas instalar o telhado e aplicar o revestimento externo para deixar tudo 100% completo por fora \u2014 e isso voc\u00ea vai ver no pr\u00f3ximo v\u00eddeo! \n\nEstamos muito animados com cada etapa dessa jornada e felizes em compartilhar tudo com voc\u00eas!!\n\n\nEntre na minha newsletter para aprender a criar conte\u00fado da forma correta e fazer disso sua carreira:\nhttps://creatorbusiness.com.br/\n\nSege  a gente aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://www.instagram.com/viainfinda?igsh=bTFxbmkxeHV5MzVk \n\nInstagram https://www.instagram.com/edaatilla_/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@edaatilla_  \nFacebook https://www.facebook.com/Edaatillaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9H88OV98tao/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9H88OV98tao/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9H88OV98tao/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9H88OV98tao/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9H88OV98tao/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Via Infinda",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Construindo um Muro de Pedra GIGANTE no Nosso Terreno!",
                    "description": "Baixe a Revolut agora e ganhe R$100!\nhttps://revolut.ngih.net/c/6164586/2907403/9626\n\nComo faz pra conseguir os 100 reais:\n\n1 - Baixe a Revolut no link na bio e abra sua conta\n\n2 - Deposite pelo menos 100 reais\n\n3 - Fa\u00e7a um cart\u00e3o de d\u00e9bito (virtual ou f\u00edsico)\n\n4 - Compre algo de pelo menos 100 reais no cart\u00e3o (qualquer coisa, tipo supermercado, lanche, coisas online...)\n\n5 - Receba o cashback em at\u00e9 72h (ou seja, vc vai comprar e a Revolut vai te devolver os 100 reais)\n\nRealmente n\u00e3o sei at\u00e9 quando vai durar essa promo\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o aproveite, n\u00e3o tem pegadinha e nem golpe, eu sei que brasileiro j\u00e1 fica desconfiado, mas \u00e9 real mesmo e tamb\u00e9m estamos usando essa conta agora pra tudo aqui na Europa. Tem v\u00e1rios benef\u00edcios, como milhas, cashbacks, \u00e9 m\u00f3 legal :)\n ........................................................................................................................................................................\n\nDepois de semanas trabalhando nos m\u00ednimos detalhes, estamos finalmente finalizando a \u201cfechadura\u201d da nossa tiny house! Neste v\u00eddeo, mostramos as novidades do nosso terreno \u2014 incluindo a constru\u00e7\u00e3o do nosso muro de pedra, que est\u00e1 ficando muito mais bonito do que imagin\u00e1vamos! \n\nTamb\u00e9m conseguimos instalar a porta da tiny house, o que significa que agora todas as janelas e portas est\u00e3o no lugar \u2014 e o exterior est\u00e1 finalmente fechado e \u00e0 prova d\u2019\u00e1gua! Falta apenas instalar o telhado e aplicar o revestimento externo para deixar tudo 100% completo por fora \u2014 e isso voc\u00ea vai ver no pr\u00f3ximo v\u00eddeo! \n\nEstamos muito animados com cada etapa dessa jornada e felizes em compartilhar tudo com voc\u00eas!!\n\n\nEntre na minha newsletter para aprender a criar conte\u00fado da forma correta e fazer disso sua carreira:\nhttps://creatorbusiness.com.br/\n\nSege  a gente aqui \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://www.instagram.com/viainfinda?igsh=bTFxbmkxeHV5MzVk \n\nInstagram https://www.instagram.com/edaatilla_/ \nTikTok https://www.tiktok.com/@edaatilla_  \nFacebook https://www.facebook.com/Edaatillaa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160580",
                "likeCount": "15927",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "458"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p-2PI-PherBwe7RiHqEMlxafR44",
            "id": "5XpwPaYCluM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T14:55:00Z",
                "channelId": "UCSmTRChQHJ9MqO_GZysKIGg",
                "title": "Filha expulsa seu pai cego de casa, Mas pagou um alto pre\u00e7o",
                "description": "ela nao queria a companhia do pai por ser cego, mas ele estava testando ela \nmas ela nao passou e traiu a confian\u00e7a dele, o pai triste em saber que a filha nao mudou nada ela irritada expulsa seu pai de sua casa pois nao queria cuidar de uma pessoa cega , no final ela se arrepende do que fez e corre para pedir perd\u00e3o.\n\nSE INSCREVA NO CANAL\n\ud83d\udc49 Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es!\n\u2728 V\u00eddeos novos TODA SEMANA com hist\u00f3rias emocionantes e transformadoras!\n\nMe acompanhe tamb\u00e9m no Instagram:\n\ud83d\udcf8https://www.instagram.com/levi.motivacional8?igsh=MTh3OGw3NDRmYXR6OQ==",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5XpwPaYCluM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5XpwPaYCluM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5XpwPaYCluM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5XpwPaYCluM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5XpwPaYCluM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LEVI MOTIVACIONAL PRODU\u00c7\u00d5ES ",
                "tags": [
                    "humilhou",
                    "dinheiro",
                    "desprezo",
                    "pai",
                    "trai\u00e7ao",
                    "levi",
                    "levi motivacional",
                    "fernando motivacional",
                    "novelinha",
                    "vida real"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Filha expulsa seu pai cego de casa, Mas pagou um alto pre\u00e7o",
                    "description": "ela nao queria a companhia do pai por ser cego, mas ele estava testando ela \nmas ela nao passou e traiu a confian\u00e7a dele, o pai triste em saber que a filha nao mudou nada ela irritada expulsa seu pai de sua casa pois nao queria cuidar de uma pessoa cega , no final ela se arrepende do que fez e corre para pedir perd\u00e3o.\n\nSE INSCREVA NO CANAL\n\ud83d\udc49 Ative o sininho das notifica\u00e7\u00f5es!\n\u2728 V\u00eddeos novos TODA SEMANA com hist\u00f3rias emocionantes e transformadoras!\n\nMe acompanhe tamb\u00e9m no Instagram:\n\ud83d\udcf8https://www.instagram.com/levi.motivacional8?igsh=MTh3OGw3NDRmYXR6OQ=="
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "76249",
                "likeCount": "1673",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "83"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CKlX8EYwT10qcj9eWqNOL9VZ36I",
            "id": "cWppAbqm9I8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T20:45:47Z",
                "channelId": "UCnLuLSV-Oi0ctqjxGgxFlmg",
                "title": "\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                "description": "Keeping you obsessed with \"Your Idol\" from KPop Demon Hunters. Watch the movie on Netflix now.\n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nLyrics from this clip:\nI'LL BE YOUR IDOL\n\nKEEPING YOU IN CHECK\nKEEPING YOU OBSESSED\nPLAY ME ON REPEAT\n\ub05d\uc5c6\uc774\nIN YOUR HEAD\n\nANY TIME IT HURTS\nPLAY ANOTHER VERSE\nI CAN BE YOUR SANCTUARY\n\nKNOW I\u2019M THE ONLY ONE RIGHT NOW\nI WILL LOVE YOU MORE WHEN IT ALL BURNS DOWN\n\nMORE THAN POWER\nMORE THAN GOLD\nYEAH, YOU GAVE ME YOUR HEART\nNOW I\u2019M HERE FOR YOUR SOUL\n\nI\u2019M THE ONLY ONE WHO\u2019LL LOVE YOUR SINS\nFEEL THE WAY MY VOICE GETS UNDERNEATH YOUR SKIN\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHIN\u2019 TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nI CAN BE THE STAR YOU RELY ON\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nDON\u2019T YOU KNOW I\u2019M HERE TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYEAH, I'M ALL YOU NEED\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nUH, \ube5b\uc774\ub098\ub294 FAME\n\uacc4\uc18d \uc678\uccd0 I'M YOUR IDOL\nTHANK YOU FOR THE PAIN\nCAUSE IT GOT ME GOING VIRAL\nUH YUH, \ub098\uc9c0 \uc54a\ub294 FEVER\nMAKIN' YOU A BELIEVER\n\ub098\ub97c \uc704\ud574 \ub10c \uc874\uc7ac \ud558\ub294 \uc544\uc774\ub4e4\n\nLIVING IN YOUR MIND NOW\nTOO LATE CUZ YOU'RE MINE NOW\nI WILL MAKE YOU FREE\nWHEN YOU\u2019RE ALL PART OF ME\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHING TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nWATCH ME SET YOUR WORLD ON FIRE\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nNO ONE IS COMING TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYOU'RE DOWN ON YOUR KNEES\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cWppAbqm9I8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sony Pictures Animation",
                "tags": [
                    "Sony Pictures Animation",
                    "Sony Animation",
                    "Sony Pictures Imageworks",
                    "Imageworks",
                    "Netflix",
                    "K-Pop",
                    "KPop",
                    "Anime",
                    "KDrama",
                    "Huntrix",
                    "Saja Boys",
                    "Idol",
                    "Korea",
                    "Korean",
                    "Jeongyeon",
                    "Jihyo",
                    "Chaeyoung",
                    "KPop Demon Hunters",
                    "Your Idol",
                    "Demons",
                    "Song",
                    "Clip"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation",
                    "description": "Keeping you obsessed with \"Your Idol\" from KPop Demon Hunters. Watch the movie on Netflix now.\n\nListen to the KPop Demon Hunters soundtrack here: https://kpopdemonhunters.lnk.to/Soundtrack \n\nAbout KPop Demon Hunters: \nWhen they aren't selling out stadiums, KPop superstars Rumi, Mira and Zoey use their secret identities as badass demon hunters to protect their fans from an ever-present supernatural threat. Together, they must face their biggest enemy yet \u2013 an irresistible rival boy band of demons in disguise.\n\nDirected by: Maggie Kang and Chris Appelhans\nProduced by: Michelle Wong\nCo-Produced by: Scott Berri, Jacky Priddle\nCast: Arden Cho, Ahn Hyo-seop, May Hong, Ji-young Yoo, Yunjin Kim, Joel Kim Booster, Liza Koshy, with Daniel Dae Kim, Ken Jeong and Byung Hun Lee.\n\nLyrics from this clip:\nI'LL BE YOUR IDOL\n\nKEEPING YOU IN CHECK\nKEEPING YOU OBSESSED\nPLAY ME ON REPEAT\n\ub05d\uc5c6\uc774\nIN YOUR HEAD\n\nANY TIME IT HURTS\nPLAY ANOTHER VERSE\nI CAN BE YOUR SANCTUARY\n\nKNOW I\u2019M THE ONLY ONE RIGHT NOW\nI WILL LOVE YOU MORE WHEN IT ALL BURNS DOWN\n\nMORE THAN POWER\nMORE THAN GOLD\nYEAH, YOU GAVE ME YOUR HEART\nNOW I\u2019M HERE FOR YOUR SOUL\n\nI\u2019M THE ONLY ONE WHO\u2019LL LOVE YOUR SINS\nFEEL THE WAY MY VOICE GETS UNDERNEATH YOUR SKIN\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHIN\u2019 TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nI CAN BE THE STAR YOU RELY ON\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nDON\u2019T YOU KNOW I\u2019M HERE TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYEAH, I'M ALL YOU NEED\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nUH, \ube5b\uc774\ub098\ub294 FAME\n\uacc4\uc18d \uc678\uccd0 I'M YOUR IDOL\nTHANK YOU FOR THE PAIN\nCAUSE IT GOT ME GOING VIRAL\nUH YUH, \ub098\uc9c0 \uc54a\ub294 FEVER\nMAKIN' YOU A BELIEVER\n\ub098\ub97c \uc704\ud574 \ub10c \uc874\uc7ac \ud558\ub294 \uc544\uc774\ub4e4\n\nLIVING IN YOUR MIND NOW\nTOO LATE CUZ YOU'RE MINE NOW\nI WILL MAKE YOU FREE\nWHEN YOU\u2019RE ALL PART OF ME\n\nLISTEN CUZ I\u2019M\nPREACHING TO THE CHOIR\nCAN I GET THE MIC A LITTLE HIGHER?\nGIMME YOUR DESIRE\nWATCH ME SET YOUR WORLD ON FIRE\n\ub0b4 \ud669\ud640\uc758 \ucde8\ud574\nYOU CAN'T LOOK AWAY\nNO ONE IS COMING TO SAVE YOU\nNOW WE RUNNIN' WILD\n\nYOU'RE DOWN ON YOUR KNEES\nIMMA BE YOUR IDOL\n\nSubscribe to the Sony Animation YouTube channel here: https://bit.ly/2SGtGHU \n\nFollow Sony Animation on Social:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sonypicturesanimation \nTwitter: https://twitter.com/SonyAnimation \nInstagram: https://www.instagram.com/sonyanimation/ \nFacebook: https://www.facebook.com/SonyPicturesAnimation/\n\n#SonyAnimation #Netflix #KPop\n\n\"Your Idol\" | Official Song Clip | KPop Demon Hunters | Sony Animation\nhttps://www.youtube.com/user/SonyAnimation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2078212",
                "likeCount": "99468",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vvFvDnmD6xDIxnLWBUuTUxHSe2Q",
            "id": "pFq0xZ5l-nI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:01:03Z",
                "channelId": "UC11JFCoslUUMTuAsUPH8RdQ",
                "title": "Assista aos MELHORES MOMENTOS do epis\u00f3dio 29 | T\u00f4 De Gra\u00e7a | Temporada 7 | Multishow",
                "description": "7\u00aa temporada - epis\u00f3dio 29 | Essa transforma\u00e7\u00e3o da Gra\u00e7a deu o que falar, viu? Venha conferir os melhores momentos do epis\u00f3dio 29 de #T\u00f4DeGra\u00e7a! \n\n\ud83d\udc49 Inscreva-se no canal: http://www.youtube.com/channel/UC11JFCoslUUMTuAsUPH8RdQ?sub_confirmation=1\n\nPLAYLISTS:\n\n\u2728 T\u00f4 De Gra\u00e7a - 7\u00aa temporada: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtPIvo5qXzHF5gJWr4jIbY_oCNUhXGktZ\n\n\u2728 Lady Night: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtPIvo5qXzHHh6IjtgademJBpjHjD_CDY\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\n\n\ud83c\udfb5 M\u00fasica Multishow: http://www.youtube.com/channel/UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFq0xZ5l-nI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFq0xZ5l-nI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFq0xZ5l-nI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFq0xZ5l-nI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pFq0xZ5l-nI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Multishow",
                "tags": [
                    "humor multishow",
                    "assistir multishow",
                    "assistir multishow online",
                    "programa multishow",
                    "vai que cola",
                    "com\u00e9dia",
                    "piada",
                    "humor",
                    "v\u00eddeo engra\u00e7ado",
                    "v\u00eddeos engra\u00e7ados",
                    "multishow online",
                    "multishow"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Assista aos MELHORES MOMENTOS do epis\u00f3dio 29 | T\u00f4 De Gra\u00e7a | Temporada 7 | Multishow",
                    "description": "7\u00aa temporada - epis\u00f3dio 29 | Essa transforma\u00e7\u00e3o da Gra\u00e7a deu o que falar, viu? Venha conferir os melhores momentos do epis\u00f3dio 29 de #T\u00f4DeGra\u00e7a! \n\n\ud83d\udc49 Inscreva-se no canal: http://www.youtube.com/channel/UC11JFCoslUUMTuAsUPH8RdQ?sub_confirmation=1\n\nPLAYLISTS:\n\n\u2728 T\u00f4 De Gra\u00e7a - 7\u00aa temporada: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtPIvo5qXzHF5gJWr4jIbY_oCNUhXGktZ\n\n\u2728 Lady Night: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtPIvo5qXzHHh6IjtgademJBpjHjD_CDY\n\nASSISTA TAMB\u00c9M:\n\n\ud83c\udfb5 M\u00fasica Multishow: http://www.youtube.com/channel/UCIzAIM-zatIDHErC0Z23hbQ?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85984",
                "likeCount": "2885",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "51"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u-pv9Gsa3EB9PzT_i_e2HruayYg",
            "id": "yhWQaryGPg0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T22:00:01Z",
                "channelId": "UCVxnZCA6ibfIEDXCrBr5m5g",
                "title": "ADM ATIVOU A SORTE INFINITA QUE S\u00d3 VEM SECRETO NO ROUBE UM BRAINROT",
                "description": "Meu insta: @lanzitogatao\nPara publicidade: lanzitogatao@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhWQaryGPg0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhWQaryGPg0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhWQaryGPg0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhWQaryGPg0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yhWQaryGPg0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lanzito",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "ADM ATIVOU A SORTE INFINITA QUE S\u00d3 VEM SECRETO NO ROUBE UM BRAINROT",
                    "description": "Meu insta: @lanzitogatao\nPara publicidade: lanzitogatao@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322042",
                "likeCount": "4111",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "738"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LmupJcbZeFN3I8m6d1UU-2mAqD4",
            "id": "WwZ47pKBBAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T22:01:42Z",
                "channelId": "UCvuJTWl_peL49CUfF2EAbyg",
                "title": "O XIS VOLTOU COM MAIS UM XIS E O D\u00c1BLIO!!! (EP 1 TEMP 9)",
                "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WwZ47pKBBAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WwZ47pKBBAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WwZ47pKBBAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WwZ47pKBBAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WwZ47pKBBAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Camila Loures",
                "tags": [
                    "camila",
                    "loures",
                    "CAMILA",
                    "LOURES",
                    "XIS",
                    "xis",
                    "lago",
                    "mansao",
                    "MANSAO",
                    "CASA",
                    "serie",
                    "pop",
                    "24 horas",
                    "24 HORAS",
                    "TEMPORADA",
                    "temporada",
                    "festa",
                    "FESTA",
                    "ANIVERSARIO",
                    "aniversario",
                    "surpresa",
                    "SURPRESA",
                    "morar",
                    "juntos",
                    "FAMILIA",
                    "familia loures",
                    "familia",
                    "challenge",
                    "desafio",
                    "DESAFIO",
                    "CHALLENGE",
                    "TROLLEI",
                    "PRANK",
                    "trollei",
                    "trolagem",
                    "prank",
                    "TROLAGEM",
                    "MUSIC",
                    "MUSICA",
                    "OFFICIAL",
                    "CLIPE",
                    "WEBSERIE",
                    "webserie",
                    "gravida",
                    "GRAVIDA",
                    "NAMORADO",
                    "namorado",
                    "crush",
                    "casal",
                    "tiktok",
                    "piscina",
                    "PISCINA",
                    "CRUSH",
                    "TIKTOK",
                    "mrbeast",
                    "MRBEAST"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "O XIS VOLTOU COM MAIS UM XIS E O D\u00c1BLIO!!! (EP 1 TEMP 9)",
                    "description": "ATEN\u00c7\u00c3O ESTE VIDEO \u00c9 MERAMENTE PARA ENTRETENIMENTO E N\u00c3O TEM O INTUITO DE INCENTIVAR A REPRODU\u00c7\u00c3O DO CONTE\u00daDO, SEJA EM LUGARES PRIVADOS OU P\u00daBLICOS.\nN\u00c3O REPITA ISSO EM CASA, VIDEO EXCLUSIVAMENTE PARA ENTRETENIMENTO, ASSIM COMO TODOS OS VIDEOS DO CANAL !!\n\nMOSTRE ESSE CANAL PRA ALGU\u00c9M, UM DIA TEREMOS 50 MILH\u00d5ES DE INSCRITOS!!\n\nEMAIL PARA CONTATO: \ncontatocamilaloures@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "592855",
                "likeCount": "44451",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4337"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3DppqXQ206WDWP8I0mULecLqyns",
            "id": "4eBmwvwXT20",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T08:02:00Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 05 - 3/5: MESAS DECORATIVAS E RAVIOLONE DE GEMA (24/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil ficou mais bonita ainda com a prova das Mesas Decorativas, que resgatou as melhores lembran\u00e7as festivas dos participantes. Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio DAQUELES: Raviolone de Gema! Vem conferir como\u00a0foi\u00a0o\u00a0epis\u00f3dio.\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eBmwvwXT20/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eBmwvwXT20/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eBmwvwXT20/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eBmwvwXT20/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4eBmwvwXT20/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "receita natal",
                    "receita dia das m\u00e3es",
                    "receita pascoa",
                    "receita namorados",
                    "ravioli",
                    "gema mole",
                    "gema cru",
                    "ravioloni",
                    "raviolone",
                    "pratos havan",
                    "havan",
                    "comida havan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 05 - 3/5: MESAS DECORATIVAS E RAVIOLONE DE GEMA (24/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 3 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil ficou mais bonita ainda com a prova das Mesas Decorativas, que resgatou as melhores lembran\u00e7as festivas dos participantes. Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio DAQUELES: Raviolone de Gema! Vem conferir como\u00a0foi\u00a0o\u00a0epis\u00f3dio.\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1021062",
                "likeCount": "17286",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1762"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BUlUr9FTk1tFCRZWFto41J_X4c8",
            "id": "t9sUU2MwuIQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T22:03:11Z",
                "channelId": "UC8cP4kV1GIbxRH-mlilSniQ",
                "title": "99 Dias na Floresta do Roblox",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9sUU2MwuIQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9sUU2MwuIQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9sUU2MwuIQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9sUU2MwuIQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t9sUU2MwuIQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Problems Raiz ",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "99 Dias na Floresta do Roblox",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "404939",
                "likeCount": "5834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "278"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "utQFwGEjrfn9IOUDST_A5RUXcMU",
            "id": "cuHt61TWkQM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T21:56:05Z",
                "channelId": "UCEPRQVF6hxGGM9gi1ELaWHg",
                "title": "Clarice leva tiro ao salvar Beatriz de Juliano! | Garota do Momento | TV Globo",
                "description": "Juliano aponta a arma para Beatriz, quando ele vai atirar na mo\u00e7a, Clarice se coloca na frente da filha e leva um tiro \n\nCapitulo 201, 26 de junho de 2025, quinta-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #GarotaDoMomento #Trecho",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cuHt61TWkQM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cuHt61TWkQM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cuHt61TWkQM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cuHt61TWkQM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cuHt61TWkQM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Globo",
                "tags": [
                    "Globo",
                    "Rede Globo",
                    "TV",
                    "TV Globo",
                    "Novela",
                    "vale a pena ver de novo",
                    "novelas da globo",
                    "cap\u00edtulo de hoje",
                    "chamada",
                    "assistir online",
                    "canal da globo",
                    "novelas",
                    "resumo",
                    "alma g\u00eamea",
                    "gl\u00f4",
                    "na tela da gl\u00f4",
                    "mania de voc\u00ea",
                    "cabocla",
                    "globo ao vivo",
                    "garota do momento",
                    "volta por cima"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Clarice leva tiro ao salvar Beatriz de Juliano! | Garota do Momento | TV Globo",
                    "description": "Juliano aponta a arma para Beatriz, quando ele vai atirar na mo\u00e7a, Clarice se coloca na frente da filha e leva um tiro \n\nCapitulo 201, 26 de junho de 2025, quinta-feira.\n\nSe inscreva no canal e fique por dentro de tudo sobre a TV Globo:\nhttps://bit.ly/3D44r4u\n \nNos acompanhe tamb\u00e9m em outras redes! \nFacebook: https://www.facebook.com/tvglobo\nInstagram: https://www.instagram.com/tvglobo\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvglobo\nBluesky: https://bsky.app/profile/tvglobo.com\nThreads: https://www.threads.net/@tvglobo\nX: https://x.com/tvglobo\n\n\nVisite tamb\u00e9m o nosso site:\nhttps://redeglobo.globo.com/\n\n#TVGlobo #GarotaDoMomento #Trecho"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "52206",
                "likeCount": "1425",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "75"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cf1EYBEsla2g2zjXZrRC8PWjbZ8",
            "id": "NR2ipdPVQio",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T18:00:20Z",
                "channelId": "UCx8xjIKTL2hkOzRzutmiVPQ",
                "title": "Miika SALVOU o BEB\u00ca ENDERMAN no Minecraft \u25c2Miika\u25b8",
                "description": "\u25b8Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UCx8xjIKTL2hkOzRzutmiVPQ/join\n\n\u25b8Se gostarem do v\u00eddeo comentem, compartilhem e deixem o like, isso me ajuda de mais e tamb\u00e9m me incentiva a continuar postando esses videos \ud83d\ude0a\ud83d\udc99\n\n\u25b8PARTICIPANTES:\n\u25aa @P3DRU \n\u25aa @ALEXMONTE \n\n\u25b8REDES SOCIAIS:\n\u25aa Tiktok: miikafsc\n\u25aa Instagram: @miikafsc\n\u25aa Twitter: @miikafsc\n\n#Miika #Minecraft",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NR2ipdPVQio/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NR2ipdPVQio/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NR2ipdPVQio/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NR2ipdPVQio/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NR2ipdPVQio/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miika",
                "tags": [
                    "Miika",
                    "Mika",
                    "Mica",
                    "Miica",
                    "Minecraft",
                    "Mine",
                    "Minecrafit",
                    "trollando Minecraft",
                    "Minecrafiti",
                    "Mainicrafiti",
                    "Minecraft mas"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Miika SALVOU o BEB\u00ca ENDERMAN no Minecraft \u25c2Miika\u25b8",
                    "description": "\u25b8Seja membro deste canal e ganhe benef\u00edcios: https://www.youtube.com/channel/UCx8xjIKTL2hkOzRzutmiVPQ/join\n\n\u25b8Se gostarem do v\u00eddeo comentem, compartilhem e deixem o like, isso me ajuda de mais e tamb\u00e9m me incentiva a continuar postando esses videos \ud83d\ude0a\ud83d\udc99\n\n\u25b8PARTICIPANTES:\n\u25aa @P3DRU \n\u25aa @ALEXMONTE \n\n\u25b8REDES SOCIAIS:\n\u25aa Tiktok: miikafsc\n\u25aa Instagram: @miikafsc\n\u25aa Twitter: @miikafsc\n\n#Miika #Minecraft"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "54202",
                "likeCount": "1391",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "56"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qCSX5UK4MZFVE7xx_O4JuQp8hBQ",
            "id": "M7ADSouK-WM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T17:53:25Z",
                "channelId": "UCjOJvvYe6tyEHY21OD33h8A",
                "title": "Cessar fogo surpreende o mundo e une israelenses e iranianos, diz Trump",
                "description": "Trump alardeou a costura da paz, e seu Departamento de Estado admitiu que a tr\u00e9gua entre Israel e Ir\u00e3 \u00e9 fr\u00e1gil, mas, ao menos, os dois lados concordaram com sua implementa\u00e7\u00e3o.\n\nO presidente americano j\u00e1 chegou \u00e0 Holanda, onde participar\u00e1 da c\u00fapula da OTAN, a alian\u00e7a militar ocidental que discute o aumento dos gastos militares.\n\n#JornaldaCultura #JC #Guerra #OrienteM\u00e9dio\n\n\u25b6\ufe0f BAIXE O APLICATIVO CULTURA PLAY \u25b6\ufe0f\n\n- Play Store: http://bit.ly/3KUUHhI\n- Apple Store: http://apple.co/3LgEK72\n\nInscreva-se no canal e clique no sininho para ser notificado das novidades!\n\nSiga as redes da TV Cultura!\nFacebook: https://www.facebook.com/tvcultura\nTwitter: https://twitter.com/tvcultura\nInstagram: https://www.instagram.com/tvcultura/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvcultura?lang=pt-BR\nSite: https://tvcultura.com.br/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7ADSouK-WM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7ADSouK-WM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7ADSouK-WM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7ADSouK-WM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M7ADSouK-WM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TV Cultura",
                "tags": [
                    "TV Cultura",
                    "#educa\u00e7\u00e3o",
                    "#ensino",
                    "#escola",
                    "#aprendizagem",
                    "#estudante",
                    "#cultura",
                    "#arte",
                    "#literatura",
                    "#m\u00fasica",
                    "#cinema",
                    "#not\u00edcias",
                    "#pol\u00edtica",
                    "#economia",
                    "#sociedade",
                    "#mundo",
                    "#entretenimento",
                    "#humor",
                    "#games",
                    "Cultura Brasileira",
                    "Programas Educativos",
                    "Conte\u00fado Cultural",
                    "Entretenimento Educativo",
                    "TV P\u00fablica",
                    "Programas Infantis Educativos",
                    "Arte e Hist\u00f3ria",
                    "Cocoric\u00f3",
                    "R\u00e1-Tim-Bum",
                    "Vila S\u00e9samo",
                    "Rep\u00f3rter Eco",
                    "Mat\u00e9ria de Capa",
                    "Provoca\u00e7\u00f5es",
                    "Manos e Minas",
                    "Metr\u00f3polis",
                    "Caf\u00e9 Filos\u00f3fico",
                    "Cart\u00e3o Verde"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "Cessar fogo surpreende o mundo e une israelenses e iranianos, diz Trump",
                    "description": "Trump alardeou a costura da paz, e seu Departamento de Estado admitiu que a tr\u00e9gua entre Israel e Ir\u00e3 \u00e9 fr\u00e1gil, mas, ao menos, os dois lados concordaram com sua implementa\u00e7\u00e3o.\n\nO presidente americano j\u00e1 chegou \u00e0 Holanda, onde participar\u00e1 da c\u00fapula da OTAN, a alian\u00e7a militar ocidental que discute o aumento dos gastos militares.\n\n#JornaldaCultura #JC #Guerra #OrienteM\u00e9dio\n\n\u25b6\ufe0f BAIXE O APLICATIVO CULTURA PLAY \u25b6\ufe0f\n\n- Play Store: http://bit.ly/3KUUHhI\n- Apple Store: http://apple.co/3LgEK72\n\nInscreva-se no canal e clique no sininho para ser notificado das novidades!\n\nSiga as redes da TV Cultura!\nFacebook: https://www.facebook.com/tvcultura\nTwitter: https://twitter.com/tvcultura\nInstagram: https://www.instagram.com/tvcultura/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@tvcultura?lang=pt-BR\nSite: https://tvcultura.com.br/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "49092",
                "likeCount": "1657",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "148"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "U_zMdTBHf1lMN7I9ATJO8_fHmOo",
            "id": "CtOxmaKk-Ec",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T08:01:11Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 05 - 2/5: MESAS DECORATIVAS E RAVIOLONE DE GEMA (24/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil ficou mais bonita ainda com a prova das Mesas Decorativas, que resgatou as melhores lembran\u00e7as festivas dos participantes. Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio DAQUELES: Raviolone de Gema! Vem conferir como\u00a0foi\u00a0o\u00a0epis\u00f3dio.\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOxmaKk-Ec/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOxmaKk-Ec/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOxmaKk-Ec/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOxmaKk-Ec/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CtOxmaKk-Ec/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "receita natal",
                    "receita dia das m\u00e3es",
                    "receita pascoa",
                    "receita namorados",
                    "ravioli",
                    "gema mole",
                    "gema cru",
                    "ravioloni",
                    "raviolone",
                    "pratos havan",
                    "havan",
                    "comida havan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 05 - 2/5: MESAS DECORATIVAS E RAVIOLONE DE GEMA (24/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 2 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil ficou mais bonita ainda com a prova das Mesas Decorativas, que resgatou as melhores lembran\u00e7as festivas dos participantes. Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio DAQUELES: Raviolone de Gema! Vem conferir como\u00a0foi\u00a0o\u00a0epis\u00f3dio.\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "976679",
                "likeCount": "16258",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "848"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5rxMTv4TVOjBUA0LhoaJlvhNyUg",
            "id": "Fzbd-2gRU2E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T08:03:00Z",
                "channelId": "UC2EWGw-KBjEReUbXMJEiaCA",
                "title": "EP. 05 - 4/5: MESAS DECORATIVAS E RAVIOLONE DE GEMA (24/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                "description": "PARTE 4 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil ficou mais bonita ainda com a prova das Mesas Decorativas, que resgatou as melhores lembran\u00e7as festivas dos participantes. Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio DAQUELES: Raviolone de Gema! Vem conferir como\u00a0foi\u00a0o\u00a0epis\u00f3dio.\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fzbd-2gRU2E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fzbd-2gRU2E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fzbd-2gRU2E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fzbd-2gRU2E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Fzbd-2gRU2E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MasterChef Brasil",
                "tags": [
                    "brasil",
                    "temporada 12",
                    "nova temporada",
                    "S12",
                    "masterchef br 2025",
                    "temporada 2025",
                    "HELENA RIZZO",
                    "ERICK JACQUIN",
                    "jacquin",
                    "paola carosella",
                    "henrique foga\u00e7a",
                    "ana paula padr\u00e3o",
                    "foga\u00e7a",
                    "masterchef voltou",
                    "nova temporada masterchef",
                    "ifood",
                    "mercado",
                    "receitas",
                    "receita natal",
                    "receita dia das m\u00e3es",
                    "receita pascoa",
                    "receita namorados",
                    "ravioli",
                    "gema mole",
                    "gema cru",
                    "ravioloni",
                    "raviolone",
                    "pratos havan",
                    "havan",
                    "comida havan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "EP. 05 - 4/5: MESAS DECORATIVAS E RAVIOLONE DE GEMA (24/06/25) | TEMP. 12 | MASTERCHEF BRASIL",
                    "description": "PARTE 4 de 5 \u2013 A cozinha do MasterChef Brasil ficou mais bonita ainda com a prova das Mesas Decorativas, que resgatou as melhores lembran\u00e7as festivas dos participantes. Na elimina\u00e7\u00e3o, um desafio DAQUELES: Raviolone de Gema! Vem conferir como\u00a0foi\u00a0o\u00a0epis\u00f3dio.\n\nInscreva-se no canal oficial do #MasterChefBr no YouTube: https://goo.gl/hcUL7X\n\nVeja todos os epis\u00f3dios (T12E03 - 2025): https://bit.ly/MC_BR_T12\n\n\nAssista tamb\u00e9m: \n\nMasterChef Brasil\nTemp 11 (2024): https://bit.ly/MC_BR_T11\nTemp 10 (2023): https://bit.ly/MC_BR_T10\nTemp 9 (2022): https://bit.ly/MC_BR_T09\nTemp 8 (2021): https://bit.ly/MC_BR_T08\nTemp 7 (2020): https://bit.ly/MC_BR_T07\nTemp 6 (2019): https://bit.ly/MC_BR_T06\nTemp 5 (2018): https://bit.ly/MC_BR_T05\nTemp 4 (2017): https://bit.ly/MC_BR_T04\nTemp 3 (2016): https://bit.ly/MC_BR_T03\nTemp 2 (2015): https://bit.ly/MC_BR_T02\nTemp 1 (2014): https://bit.ly/MC_BR_T01\n\nMasterChef Profissionais Brasil\nTemp 5 (2023): https://bit.ly/MC_Pro_T05\nTemp 4 (2022): https://bit.ly/MC_Pro_T04\nTemp 3 (2018): https://bit.ly/MC_Pro_T03\nTemp 2 (2017): https://bit.ly/MC_Pro_T02\nTemp 1 (2016): https://bit.ly/MC_Pro_T01\n\nMasterChef+ \nTemp 1 (2022): https://bit.ly/MCMais_T01\n\nMasterChef A Revanche \nTemp 1 (2019): https://bit.ly/MC_BR_Revanche_T01\n\nMasterChef J\u00fanior Brasil\nTemp 1 (2015): https://bit.ly/MC_Jr_T01\nTemp 2 (2022): https://bit.ly/MC_Jr_T02\n\nMasterChef Creators\nTemp 1 (2025): https://bit.ly/MC_Creators_T01\n\nOs coment\u00e1rios nos v\u00eddeos do canal MasterChef Brasil implicam na autoriza\u00e7\u00e3o de uso gratuito e sem limita\u00e7\u00e3o da imagem a crit\u00e9rio exclusivo da Endemol Shine Brasil, para posterior publica\u00e7\u00e3o, transmiss\u00e3o, retransmiss\u00e3o, reprodu\u00e7\u00e3o, distribui\u00e7\u00e3o ou divulga\u00e7\u00e3o em TV, cinema, r\u00e1dio, internet, publicidade ou qualquer outro ve\u00edculo de comunica\u00e7\u00e3o, produ\u00e7\u00e3o de DVD e home-video, sem que caracterize uso indevido ou qualquer outra viola\u00e7\u00e3o de direitos e sem que deste uso decorra qualquer \u00f4nus\u00a0/\u00a0indeniza\u00e7\u00e3o."
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "894668",
                "likeCount": "13637",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "985"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7k3HhbEz5MWS-D_gxrgREuy_rhE",
            "id": "Pzzyqkn2cME",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:35:01Z",
                "channelId": "UCc4DtrXkijb7Uf0WrxFa9Yg",
                "title": "FLAMENGO X BAYERN: 5 MOTIVOS REAIS PRA VOC\u00ca ACREDITAR NA VIT\u00d3RIA DO FLAMENGO!!!",
                "description": "William Godoy fala os 5 motivos para o Flamengo acreditar que pode vencer o Bayern de Munique, no Mundial de Clubes.\n\n\n\n\n\u26bd\ufe0fBaixe j\u00e1 o Sofascore e CONCORRA A UMA CAMISA OFICIAL DO FLAMENGO\ud83d\udc47\n\nhttps://app.sofascore.com/nixz/WilliamGodoy\n\n____________________________________________\n\n\n\nSEJA MEMBRO:\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCc4DtrXkijb7Uf0WrxFa9Yg/join\n\n[N\u00e3o esque\u00e7a de se inscrever no canal! Ajuda bastante a continuar crescendo!!]\n\n_\nSIGA TAMB\u00c9M:\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/will.godoy/\n\nTWITTER: https://twitter.com/williamgodoy_\n\n__\n\n#Flamengo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pzzyqkn2cME/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pzzyqkn2cME/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pzzyqkn2cME/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Pzzyqkn2cME/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "William Godoy",
                "tags": [
                    "Flamengo",
                    "Flamengo hoje",
                    "not\u00edcias do flamengo",
                    "\u00faltimas not\u00edcias do flamengo",
                    "flamengo ao vivo",
                    "Gol do Flamengo",
                    "Flamengo 2024",
                    "jogo do Flamengo",
                    "jogo flamengo",
                    "Godoy Flamengo",
                    "Pos jogo Flamengo",
                    "Pos jogo godoy Flamengo",
                    "Live Flamengo",
                    "William Godoy",
                    "Filipe Luis Flamengo",
                    "Coletiva Flamengo",
                    "Escala\u00e7\u00e3o Flamengo",
                    "Melhores momentos Flamengo",
                    "Flamengo mundial de clubes",
                    "Analise tatica Flamengo",
                    "Flamengo x Bayern de Munique",
                    "Flamengo x Bayern",
                    "Flamengo mundial de clubes 2025"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FLAMENGO X BAYERN: 5 MOTIVOS REAIS PRA VOC\u00ca ACREDITAR NA VIT\u00d3RIA DO FLAMENGO!!!",
                    "description": "William Godoy fala os 5 motivos para o Flamengo acreditar que pode vencer o Bayern de Munique, no Mundial de Clubes.\n\n\n\n\n\u26bd\ufe0fBaixe j\u00e1 o Sofascore e CONCORRA A UMA CAMISA OFICIAL DO FLAMENGO\ud83d\udc47\n\nhttps://app.sofascore.com/nixz/WilliamGodoy\n\n____________________________________________\n\n\n\nSEJA MEMBRO:\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/channel/UCc4DtrXkijb7Uf0WrxFa9Yg/join\n\n[N\u00e3o esque\u00e7a de se inscrever no canal! Ajuda bastante a continuar crescendo!!]\n\n_\nSIGA TAMB\u00c9M:\n\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/will.godoy/\n\nTWITTER: https://twitter.com/williamgodoy_\n\n__\n\n#Flamengo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "44271",
                "likeCount": "5993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "387"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "itkX4uq9r5snXuamfpd12T4n7Dw",
            "id": "DD31raoWBPs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T05:34:49Z",
                "channelId": "UCCY5whAR-0wMfmkZv5uW08A",
                "title": "MCJ 2025 Ao Vivo | Iguinho e Lulinha, Leonardo, Cavaleiros do Forr\u00f3 e Pryscilla Arrazo",
                "description": "O S\u00e3o Jo\u00e3o mais cultural do mundo 2025 come\u00e7ou oficialmente com o Pingo da Mei Dia no dia 7 de junho e nesta quarta-feira (25) chega a sua \u00faltima semana de shows no polo Esta\u00e7\u00e3o das Artes Elizeu Ventania.\n\nVoc\u00ea aproveita o \u201cMossor\u00f3 Cidade Junina\u201d curtindo uma programa\u00e7\u00e3o diversificada, com muita festa, alegria e cultura popular nos polos: Esta\u00e7\u00e3o das Artes Poeta Elizeu Ventania, Poeta Ant\u00f4nio Francisco, Chuva de Bala, Igreja S\u00e3o Jo\u00e3o, Festival de Quadrilhas Juninas, Rai\u00e1 do Dia e na Cidadela. No MCJ 2025, \u00e9 #S\u00e3oJo\u00e3odeVerdade, #OrgulhodoRN! \n\nHoje tem Pryscilla Arrazo, Cavaleiros do Forr\u00f3, Leonardo e Iguinho e Lulinha. Vem pra Esta\u00e7\u00e3o das Artes que ainda d\u00e1 tempo curtir a festa! \ud83e\udd29\n\nCompartilhe esse v\u00eddeo:\nhttps://youtube.com/live/DD31raoWBPs\n\nInstagram:\nhttps://instagram.com/mossorocidadejunina\n\nSite MCJ:\nhttps://mossorocidadejunina.com.br\n\nVeja mais do MCJ 2025:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLm3_sQ2yv-aqr7BNFtiaCX4mX4ZDWi3tb&si=70TFv-txj8ZvYGc4\n\nRelembre o MCJ 2024:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLm3_sQ2yv-aqUk8V5GDomqNoBbwgS4K7U&si=7Xc4DNuQyToW3288\n\nRelembre o MCJ 2023:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLm3_sQ2yv-aoy72ZnmCW94yNS48TGna_T\n\nVeja tamb\u00e9m outros v\u00eddeos acessando as playlists do canal:\nhttps://www.youtube.com/@prefeiturademossoro/playlists\n\nVeja todos os v\u00eddeos do canal:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=UUCY5whAR-0wMfmkZv5uW08A\n\nAcesse nosso site:\nhttps://www.mossoro.rn.gov.br\n\nM\u00eddias sociais:\nFacebook: https://fb.com/prefeiturademossoro \nInstagram: https://instagram.com/prefeiturademossoro\nTwitter: https://twitter.com/prefmossoro\nYoutube: https://youtube.com/@prefeiturademossoro\nFlickr: https://flickr.com/prefeiturademossoro\nPodcasts: https://linktr.ee/prefeiturademossoro\nTelegram: https://t.me/prefeiturademossoro\n\nCap\u00edtulos:\n00:00 In\u00edcio da transmiss\u00e3o\n0 Abertura da transmiss\u00e3o\n\n\n#Mossor\u00f3CidadeJunina2025 #Mossor\u00f3CidadeJunina #MCJ2025 #MCJ #S\u00e3oJo\u00e3o #S\u00e3oJo\u00e3o2025 #FestaJunina #Mossor\u00f3 #Mossor\u00f3RN #CapitaldoOeste #PMM #Mossoroense #T\u00f4NoMCJ #FestaJunina2025 #S\u00e3oJo\u00e3odeMossor\u00f3 #CorredorCultural #MemorialdaResist\u00eancia #terradaresist\u00eancia #terradaliberdade #AoVivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD31raoWBPs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD31raoWBPs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD31raoWBPs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD31raoWBPs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DD31raoWBPs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prefeitura de Mossor\u00f3",
                "tags": [
                    "mcj",
                    "mcj 2025",
                    "mossoro cidade junina",
                    "mossoro cidade junina 2025",
                    "polo esta\u00e7\u00e3o das artes mcj 2025",
                    "estacao das artes 2025",
                    "estacao das artes mossoro",
                    "estacao das artes mcj",
                    "estacao das artes mcj 2025",
                    "estacao das artes mossoro cidade junina",
                    "prefeitura de mossoro",
                    "mossoro rn",
                    "mossoroense",
                    "capital do oeste",
                    "pmm",
                    "mossoro cidade junina ao vivo 2025"
                ],
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "MCJ 2025 Ao Vivo | Iguinho e Lulinha, Leonardo, Cavaleiros do Forr\u00f3 e Pryscilla Arrazo",
                    "description": "O S\u00e3o Jo\u00e3o mais cultural do mundo 2025 come\u00e7ou oficialmente com o Pingo da Mei Dia no dia 7 de junho e nesta quarta-feira (25) chega a sua \u00faltima semana de shows no polo Esta\u00e7\u00e3o das Artes Elizeu Ventania.\n\nVoc\u00ea aproveita o \u201cMossor\u00f3 Cidade Junina\u201d curtindo uma programa\u00e7\u00e3o diversificada, com muita festa, alegria e cultura popular nos polos: Esta\u00e7\u00e3o das Artes Poeta Elizeu Ventania, Poeta Ant\u00f4nio Francisco, Chuva de Bala, Igreja S\u00e3o Jo\u00e3o, Festival de Quadrilhas Juninas, Rai\u00e1 do Dia e na Cidadela. No MCJ 2025, \u00e9 #S\u00e3oJo\u00e3odeVerdade, #OrgulhodoRN! \n\nHoje tem Pryscilla Arrazo, Cavaleiros do Forr\u00f3, Leonardo e Iguinho e Lulinha. Vem pra Esta\u00e7\u00e3o das Artes que ainda d\u00e1 tempo curtir a festa! \ud83e\udd29\n\nCompartilhe esse v\u00eddeo:\nhttps://youtube.com/live/DD31raoWBPs\n\nInstagram:\nhttps://instagram.com/mossorocidadejunina\n\nSite MCJ:\nhttps://mossorocidadejunina.com.br\n\nVeja mais do MCJ 2025:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLm3_sQ2yv-aqr7BNFtiaCX4mX4ZDWi3tb&si=70TFv-txj8ZvYGc4\n\nRelembre o MCJ 2024:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLm3_sQ2yv-aqUk8V5GDomqNoBbwgS4K7U&si=7Xc4DNuQyToW3288\n\nRelembre o MCJ 2023:\nhttps://youtube.com/playlist?list=PLm3_sQ2yv-aoy72ZnmCW94yNS48TGna_T\n\nVeja tamb\u00e9m outros v\u00eddeos acessando as playlists do canal:\nhttps://www.youtube.com/@prefeiturademossoro/playlists\n\nVeja todos os v\u00eddeos do canal:\nhttps://www.youtube.com/playlist?list=UUCY5whAR-0wMfmkZv5uW08A\n\nAcesse nosso site:\nhttps://www.mossoro.rn.gov.br\n\nM\u00eddias sociais:\nFacebook: https://fb.com/prefeiturademossoro \nInstagram: https://instagram.com/prefeiturademossoro\nTwitter: https://twitter.com/prefmossoro\nYoutube: https://youtube.com/@prefeiturademossoro\nFlickr: https://flickr.com/prefeiturademossoro\nPodcasts: https://linktr.ee/prefeiturademossoro\nTelegram: https://t.me/prefeiturademossoro\n\nCap\u00edtulos:\n00:00 In\u00edcio da transmiss\u00e3o\n0 Abertura da transmiss\u00e3o\n\n\n#Mossor\u00f3CidadeJunina2025 #Mossor\u00f3CidadeJunina #MCJ2025 #MCJ #S\u00e3oJo\u00e3o #S\u00e3oJo\u00e3o2025 #FestaJunina #Mossor\u00f3 #Mossor\u00f3RN #CapitaldoOeste #PMM #Mossoroense #T\u00f4NoMCJ #FestaJunina2025 #S\u00e3oJo\u00e3odeMossor\u00f3 #CorredorCultural #MemorialdaResist\u00eancia #terradaresist\u00eancia #terradaliberdade #AoVivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "128686",
                "likeCount": "1429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "THneoTDfDvzY58fylgPj_zii4QQ",
            "id": "8iyE9Hsj7FU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T19:55:54Z",
                "channelId": "UCbcxFkd6B9xUU54InHv4Tig",
                "title": "Fonseca Takes On Fritz; Paul, Mensik & More In Action | Eastbourne 2025 Day 3 Highlights",
                "description": "SUBSCRIBE to our channel for the best ATP tennis videos and tennis highlights: https://www.youtube.com/tennistv?sub_confirmation=1\n\nWatch official ATP tennis streams from every tournament: http://tnn.is/YouTube\n\nTennis TV is the OFFICIAL live streaming service of the ATP Tour.\n\nTennis TV features live streaming and video on demand of ATP tennis matches in full on PC, Mac, mobile & tablet apps on iOS & Android. Download the app to stream on your device: http://tnn.is/YouTube\n\nPlus Tennis TV is also available to stream tennis on your TV on Apple TV, Roku, Amazon Fire TV, Samsung Smart TV, LG Smart TV, Android TV, Xbox One as well as AirPlay and Chromecast.\n\nGet help on Tennis TV with our virtual assistant: https://tnn.is/help-youtube\n\nBuy Tennis TV merchandise in our store: https://tnn.is/store-youtube\n\nWatch the ATP Tour via your local TV broadcaster: https://go.watchtenn.is/atp?p=yt&source=ttv\n\nTo enquire about licensing ATP Tour footage contact IMG Replay: http://imgreplay.com/client/atp_media\n\n#tennis #tennistv #sports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iyE9Hsj7FU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iyE9Hsj7FU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iyE9Hsj7FU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iyE9Hsj7FU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8iyE9Hsj7FU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tennis TV",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fonseca Takes On Fritz; Paul, Mensik & More In Action | Eastbourne 2025 Day 3 Highlights",
                    "description": "SUBSCRIBE to our channel for the best ATP tennis videos and tennis highlights: https://www.youtube.com/tennistv?sub_confirmation=1\n\nWatch official ATP tennis streams from every tournament: http://tnn.is/YouTube\n\nTennis TV is the OFFICIAL live streaming service of the ATP Tour.\n\nTennis TV features live streaming and video on demand of ATP tennis matches in full on PC, Mac, mobile & tablet apps on iOS & Android. Download the app to stream on your device: http://tnn.is/YouTube\n\nPlus Tennis TV is also available to stream tennis on your TV on Apple TV, Roku, Amazon Fire TV, Samsung Smart TV, LG Smart TV, Android TV, Xbox One as well as AirPlay and Chromecast.\n\nGet help on Tennis TV with our virtual assistant: https://tnn.is/help-youtube\n\nBuy Tennis TV merchandise in our store: https://tnn.is/store-youtube\n\nWatch the ATP Tour via your local TV broadcaster: https://go.watchtenn.is/atp?p=yt&source=ttv\n\nTo enquire about licensing ATP Tour footage contact IMG Replay: http://imgreplay.com/client/atp_media\n\n#tennis #tennistv #sports"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "327619",
                "likeCount": "3566",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "301"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lQncAGwVuKAMTb_bYlKFN8CWtKM",
            "id": "eRyT6tEUiqQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T17:25:00Z",
                "channelId": "UCZDIZ_PRpH2tX_cOBoeairw",
                "title": "A MINHA CAPIVARA TEVE FILHOTES *adotei?",
                "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar no que aconteceu aqui em casa! \ud83e\udd2f A minha capivara... bem, ela teve FILHOTES! \u00c9 isso mesmo, de repente, me vi rodeado de capivarinhas fof\u00edssimas e a pergunta que n\u00e3o quer calar \u00e9: ser\u00e1 que eu adotei essa fam\u00edlia inteira?! \ud83e\udd79\n\nNo v\u00eddeo de hoje, voc\u00eas v\u00e3o acompanhar toda essa surpresa, a fofura desses novos moradores e, claro, a decis\u00e3o mais importante: vou virar pai de capivaras ou n\u00e3o? Preparem-se para muita fofura e um dilema animal que eu nunca imaginei ter! Apertem o play pra n\u00e3o perder nenhum detalhe dessa nova fase da minha vida!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\nNossos Canais:\n\n\ud83c\udfac Katlen React: [Link para o canal ou perfil do Katlen React]\nSiga a gente no Instagram:\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenreactof/ \u2014 katlen react\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\nContato e Aviso Legal:\n\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\nObs: o v\u00eddeo \u00e9 apenas para entretenimento l\u00fadico, n\u00e3o repita nenhuma a\u00e7\u00e3o em casa !!\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRyT6tEUiqQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRyT6tEUiqQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRyT6tEUiqQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRyT6tEUiqQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eRyT6tEUiqQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Void Cauan",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt-BR",
                "localized": {
                    "title": "A MINHA CAPIVARA TEVE FILHOTES *adotei?",
                    "description": "Voc\u00eas n\u00e3o v\u00e3o acreditar no que aconteceu aqui em casa! \ud83e\udd2f A minha capivara... bem, ela teve FILHOTES! \u00c9 isso mesmo, de repente, me vi rodeado de capivarinhas fof\u00edssimas e a pergunta que n\u00e3o quer calar \u00e9: ser\u00e1 que eu adotei essa fam\u00edlia inteira?! \ud83e\udd79\n\nNo v\u00eddeo de hoje, voc\u00eas v\u00e3o acompanhar toda essa surpresa, a fofura desses novos moradores e, claro, a decis\u00e3o mais importante: vou virar pai de capivaras ou n\u00e3o? Preparem-se para muita fofura e um dilema animal que eu nunca imaginei ter! Apertem o play pra n\u00e3o perder nenhum detalhe dessa nova fase da minha vida!\n\nConhe\u00e7a e compre:\n\n\ud83d\udd17 Compre nossas bonecas no site: https://www.emillydosrosa.com.br/collections/pre-venda-lancamento-exclusivo-das-bonecas-emily-vick-e-katlen\n\ud83e\udde6 Meia oficial da Katlen foguete roxo: https://grupodosrosa.com/produtos/meia-katlen-foguete-roxo/\n\ud83c\udf10 Site oficial: https://grupodosrosa.com\n\ud83c\udfab Ingressos para os shows: https://grupodosrosa.com/ingressos/\nNossos Canais:\n\n\ud83c\udfac Katlen React: [Link para o canal ou perfil do Katlen React]\nSiga a gente no Instagram:\n\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenof/ \u2014 katlen\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/katlenreactof/ \u2014 katlen react\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/voidcauan/ \u2014 void\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/daviluckof/ \u2014 davizinho\n\ud83d\udcf2 https://www.instagram.com/dosrosaof/ \u2014 dosrosa\nContato e Aviso Legal:\n\n\ud83d\udce9 E-mail para contato: dosrosa@agenciacurta.com\nObs: o v\u00eddeo \u00e9 apenas para entretenimento l\u00fadico, n\u00e3o repita nenhuma a\u00e7\u00e3o em casa !!\nDeixem o like, se inscrevam no canal e ativem o sininho pra n\u00e3o perderem nenhum v\u00eddeo novo! \ud83d\udd14"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "603731",
                "likeCount": "11792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "559"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UNdtbpLs2VFpVwQoQEHOxf67XA0",
            "id": "n-XNk2rBhTA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T15:01:15Z",
                "channelId": "UCEf_Bc-KVd7onSeifS3py9g",
                "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser",
                "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udca5 'Dirty Work' MV https://youtu.be/M2WTUoy4y6E\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser \u2117 SM Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n-XNk2rBhTA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SMTOWN",
                "tags": [
                    "aespa",
                    "\uc5d0\uc2a4\ud30c",
                    "KARINA",
                    "GISELLE",
                    "WINTER",
                    "NINGNING",
                    "\uce74\ub9ac\ub098",
                    "\uc9c0\uc824",
                    "\uc708\ud130",
                    "\ub2dd\ub2dd",
                    "music video",
                    "mv",
                    "\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\ubba4\ube44",
                    "Dirty Work",
                    "\ub354\ub9ac \uc6cc\ud06c",
                    "\ud2f0\uc800",
                    "MV Teaser"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "aespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser",
                    "description": "aespa's new single \"Dirty Work\" is out!\nListen and download on your favorite platform: https://aespa.lnk.to/DirtyWork\n\n\ud83d\udca5 'Dirty Work' MV https://youtu.be/M2WTUoy4y6E\n\ud83d\udd17 https://aespa.com\n\naespa Official\nhttps://www.youtube.com/c/aespa\nhttps://www.instagram.com/aespa_official\nhttps://www.tiktok.com/@aespa_official\nhttps://twitter.com/aespa_Official\nhttps://www.facebook.com/aespa.official\nhttps://weibo.com/aespa\n\n#aespa #\uc5d0\uc2a4\ud30c #DirtyWork\n#\u00e6spa #aespaDirtyWork\naespa \uc5d0\uc2a4\ud30c 'Dirty Work' MV Teaser \u2117 SM Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1230854",
                "likeCount": "112202",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uxiI-NTAuXEnRjsKrZAymbdJMl4",
            "id": "6TwWDPqRcV8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T13:41:02Z",
                "channelId": "UCYtaoJSk9iIrFxx8eZB15ag",
                "title": "ADICIONEI ARMAS PARA LUTAR COM LOBISOMEM NO MINECRAFT!! (Wolfman)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TwWDPqRcV8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TwWDPqRcV8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TwWDPqRcV8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TwWDPqRcV8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6TwWDPqRcV8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Robin Hood Gamer",
                "tags": [
                    "robin hood",
                    "minecraft",
                    "robin hood gamer",
                    "minecraft robin hood",
                    "robin",
                    "beto",
                    "heydavi",
                    "lobisomem",
                    "wolfman",
                    "adicionei o lobisomem no minecraft"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ADICIONEI ARMAS PARA LUTAR COM LOBISOMEM NO MINECRAFT!! (Wolfman)",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274110",
                "likeCount": "7291",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "295"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iIpm4NJGx7kGgWt50Z5td4DQBrs",
            "id": "7ElITTNrBjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T09:21:21Z",
                "channelId": "UCBofsSa739jVEzcCpDuqubw",
                "title": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Jequi\u00e9 2025",
                "description": "O MELHOR DO S\u00c3O JO\u00c3O DA BAHIA! S\u00c3O JO\u00c3O DE JEQUI\u00c9 - 2025\nNatanzinho Lima \u2022 Wesley Safad\u00e3o \u2022 Henry Freitas \u2022 Gilson Prates\n\nEmissora STV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ElITTNrBjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ElITTNrBjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ElITTNrBjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ElITTNrBjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7ElITTNrBjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prefeitura de Jequi\u00e9",
                "tags": [
                    "s\u00e3o jo\u00e3o jequi\u00e9",
                    "jequi\u00e9",
                    "melhor s\u00e3o jo\u00e3o da bahia",
                    "s\u00e3o jo\u00e3o",
                    "live",
                    "ao vivo",
                    "2025",
                    "repert\u00f3rio s\u00e3o jo\u00e3o",
                    "junina",
                    "natanzinho",
                    "natanzinho lima",
                    "safad\u00e3o",
                    "wesley safad\u00e3o",
                    "henry freitas",
                    "gilson prates",
                    "repert\u00f3rio junho"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Jequi\u00e9 2025",
                    "description": "O MELHOR DO S\u00c3O JO\u00c3O DA BAHIA! S\u00c3O JO\u00c3O DE JEQUI\u00c9 - 2025\nNatanzinho Lima \u2022 Wesley Safad\u00e3o \u2022 Henry Freitas \u2022 Gilson Prates\n\nEmissora STV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt-BR"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "220300",
                "likeCount": "3311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1Ij5XUGuNrOW14h3ru87ECvlk9M",
            "id": "CfDJi1zCzDc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T23:14:27Z",
                "channelId": "UC-4TwmWQShd0R6YZ_HJ0NfA",
                "title": "A CABANA MAL ASSOMBRADA!",
                "description": "Abra sua conta agora e utilize meu cupom NEMES2\nhttps://rebrand.ly/NEMES2",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfDJi1zCzDc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfDJi1zCzDc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfDJi1zCzDc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfDJi1zCzDc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CfDJi1zCzDc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Henrique Nemes",
                "tags": [
                    "COMPILADO",
                    "MARIVALDA",
                    "HENRIQUE NEMES",
                    "VIDEOS ENGRA\u00c7ADFOS",
                    "VIDEOS DE HUMOR",
                    "SERIE",
                    "A VIDA DE MARIVALDA",
                    "CASA MAU ASSOMBRADA",
                    "VIDEOS ILARIOS",
                    "SERIES DE TERROR",
                    "SERIES DE COMEDIA",
                    "VIDEOS PARA RIR",
                    "FILMES DE COMEDIA E TERROR"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "A CABANA MAL ASSOMBRADA!",
                    "description": "Abra sua conta agora e utilize meu cupom NEMES2\nhttps://rebrand.ly/NEMES2"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "321373",
                "likeCount": "8635",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8oLDUYc8_AlYfRKkvHL-tsirUWY",
            "id": "Co_TI8wcVkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-24T14:00:07Z",
                "channelId": "UC9rd6EcVDnyaLOeWSBI1vSg",
                "title": "Felipe Rodrigues - Melhor Lugar (Ao Vivo)",
                "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\n--\nUm dia eu quase parei\nQuase que eu desisti \nMas me lembrei que o Senhor \nN\u00e3o desiste de mim \n\nErrei tentando acertar\nProcurei em outro lugar \nMas s\u00f3 encontrei ao seu lado, o melhor lugar \n\nMe lembro que tua m\u00e3o sempre me sustentou \nQue mesmo t\u00e3o distante n\u00e3o me abandonou\n\n\u00c9s o meu tudo, meu lugar seguro, Deus\n\nEu tudo deixarei por te amar \n\u00c9s o meu salvador o meu maior amor \nDepois que te encontrei\nN\u00e3o vou mais te deixar, Senhor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Felipe Rodrigues\n\n--\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Ferrer, Felipe Rodrigues\nBateria: Arthur Ara\u00fajo\nBaixo: Douglas Vicente\nGuitarras: Washington Andrade, Janderson Almeida\nPiano, Synths, Loops: Jo\u00e3o Ferrer\nPercuss\u00e3o: Calebe Campos\nMix e Master: Matheus Moraes\nOperadores de \u00e1udio: Josu\u00e9 Mendes, Matheus Moraes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Up Music\nProdutora: New Wave filmes\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales\nDiretor de fotografia: Emanuel Fernandes \nOperadores de c\u00e2mera - Renato, Gean, Luis Moynier, Yorrans, L\u00e9o Rocha, Jo\u00e3o Paulo, Fof\u00e3o, Enoc, Samuel Cardoso, Raul Ledes. \nMovimento: Grua e cia \nSistema: Reddot\nLight Design: Cen\u00e1rio One\nFotografia: Mariana Bueno\nDesign Gr\u00e1fico: Pedro Alves\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Rony Peterson \nGravado ao vivo na Family Church\n\nSelo: @BrasasMusic \n\n--\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues - Primeira Ess\u00eancia - Ministra\u00e7\u00e3o ao vivo: https://youtu.be/eO9dUp5goWo\nFelipe Rodrigues e Elizeu Rodrigues - Nome Mais Doce (Ao Vivo): https://youtu.be/p4O6EMpapxA\nFelipe Rodrigues - Deus Poderoso (Ao Vivo): https://youtu.be/oEZIvGfrZ90\nFelipe Rodrigues - Saudade (Ao Vivo): https://youtu.be/23kl8jSXRok\n\n--\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n\n--\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\nFelipe Rodrigues - Melhor Lugar (Ao Vivo)\n\n#feliperodrigues #melhorlugar #adora\u00e7\u00e3o",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Co_TI8wcVkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Co_TI8wcVkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Co_TI8wcVkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Co_TI8wcVkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Co_TI8wcVkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Felipe Rodrigues",
                "tags": [
                    "felipe rodrigues",
                    "felipe rodrigues melhor lugar",
                    "melhor lugar felipe rodrigues",
                    "melhor lugar",
                    "felipe rodrigues melhor lugar ao vivo",
                    "\u00e9s o meu tudo",
                    "felipe rodrigues \u00e9s o meu tudo",
                    "felipe rodrigues meu lugar seguro",
                    "\u00e9s o meu salvador",
                    "desde que te encontrei felipe rodrigues",
                    "n\u00e3o vou mais te deixar",
                    "felipe rodrigues n\u00e3o vou mais te deixar",
                    "s\u00f3 ao seu lado encontrei o melhor lugar",
                    "felipe rodrigues s\u00f3 ao seu lado",
                    "felipe rodrigues encontrei o melhor lugar",
                    "adora\u00e7\u00e3o",
                    "felipe ao vivo"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "Felipe Rodrigues - Melhor Lugar (Ao Vivo)",
                    "description": "Inscreva-se no meu canal: @eufeliperodrigues \n\n--\nUm dia eu quase parei\nQuase que eu desisti \nMas me lembrei que o Senhor \nN\u00e3o desiste de mim \n\nErrei tentando acertar\nProcurei em outro lugar \nMas s\u00f3 encontrei ao seu lado, o melhor lugar \n\nMe lembro que tua m\u00e3o sempre me sustentou \nQue mesmo t\u00e3o distante n\u00e3o me abandonou\n\n\u00c9s o meu tudo, meu lugar seguro, Deus\n\nEu tudo deixarei por te amar \n\u00c9s o meu salvador o meu maior amor \nDepois que te encontrei\nN\u00e3o vou mais te deixar, Senhor\n\nComposi\u00e7\u00e3o: Felipe Rodrigues\n\n--\nProdu\u00e7\u00e3o Musical: Jo\u00e3o Ferrer, Felipe Rodrigues\nBateria: Arthur Ara\u00fajo\nBaixo: Douglas Vicente\nGuitarras: Washington Andrade, Janderson Almeida\nPiano, Synths, Loops: Jo\u00e3o Ferrer\nPercuss\u00e3o: Calebe Campos\nMix e Master: Matheus Moraes\nOperadores de \u00e1udio: Josu\u00e9 Mendes, Matheus Moraes\nCapta\u00e7\u00e3o de \u00e1udio: Up Music\nProdutora: New Wave filmes\nDire\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: Glenio Jr e Lucas Jales\nDiretor de fotografia: Emanuel Fernandes \nOperadores de c\u00e2mera - Renato, Gean, Luis Moynier, Yorrans, L\u00e9o Rocha, Jo\u00e3o Paulo, Fof\u00e3o, Enoc, Samuel Cardoso, Raul Ledes. \nMovimento: Grua e cia \nSistema: Reddot\nLight Design: Cen\u00e1rio One\nFotografia: Mariana Bueno\nDesign Gr\u00e1fico: Pedro Alves\nProdu\u00e7\u00e3o Executiva: Rony Peterson \nGravado ao vivo na Family Church\n\nSelo: @BrasasMusic \n\n--\nAssista Tamb\u00e9m: \n\nFelipe Rodrigues - Primeira Ess\u00eancia - Ministra\u00e7\u00e3o ao vivo: https://youtu.be/eO9dUp5goWo\nFelipe Rodrigues e Elizeu Rodrigues - Nome Mais Doce (Ao Vivo): https://youtu.be/p4O6EMpapxA\nFelipe Rodrigues - Deus Poderoso (Ao Vivo): https://youtu.be/oEZIvGfrZ90\nFelipe Rodrigues - Saudade (Ao Vivo): https://youtu.be/23kl8jSXRok\n\n--\nSiga-me nas Plataformas Digitais:\n\nSpotify: http://bit.ly/3KNrIO7\nAmazon Music: http://bit.ly/3GyIC0p\nDeezer: http://bit.ly/3Gz3ODE\nYoutube Music: http://bit.ly/3ZYOgj8\nApple Music: http://bit.ly/3UmDHW5\n\n--\nSiga-me nas Redes Sociais: \n\nInstagram: https://www.instagram.com/eufeliperodrigues\nFacebook: https://www.facebook.com/eufeliperodrigues\n\n--\nInforma\u00e7\u00f5es de contato e agenda:\nTEL: +55 62 992887667\n\nFelipe Rodrigues - Melhor Lugar (Ao Vivo)\n\n#feliperodrigues #melhorlugar #adora\u00e7\u00e3o"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "165909",
                "likeCount": "8924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ztOuJa1lsC2bZGWhRGTJxsT6u7M",
            "id": "jKl6qe1Q4Ts",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-25T10:01:11Z",
                "channelId": "UCWefhgfmiI0m5nbbBlGKopg",
                "title": "J\u00c1 ASSISTIMOS SUPERMAN: PRIMEIRAS IMPRESS\u00d5ES de 30 MINUTOS",
                "description": "SEJA MEMBRO E PARTICIPE DAS LIVES\nhttps://www.youtube.com/channel/UCWefhgfmiI0m5nbbBlGKopg/join\n\nVamos comentar as novidades de Superman",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKl6qe1Q4Ts/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKl6qe1Q4Ts/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKl6qe1Q4Ts/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKl6qe1Q4Ts/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jKl6qe1Q4Ts/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Batcaverna",
                "tags": [
                    "superman",
                    "superman trailer",
                    "superman dcu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "pt",
                "localized": {
                    "title": "J\u00c1 ASSISTIMOS SUPERMAN: PRIMEIRAS IMPRESS\u00d5ES de 30 MINUTOS",
                    "description": "SEJA MEMBRO E PARTICIPE DAS LIVES\nhttps://www.youtube.com/channel/UCWefhgfmiI0m5nbbBlGKopg/join\n\nVamos comentar as novidades de Superman"
                },
                "defaultAudioLanguage": "pt"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58059",
                "likeCount": "8798",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}