{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "nf_DwKY2_fUMTNL_wrzu5oGEIpI",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bVZFj0NE5sG4K-Z9O_CQqJanYew",
            "id": "D-qsD_K8lls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T19:57:46Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Trabzonspor 0-3 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 14.05.2025",
                "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131nda Trabzonspor ile Galatasaray kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Trendyol S\u00fcper Lig'in 35. haftas\u0131nda Karadeniz'de kozlar\u0131n\u0131 payla\u015fan tak\u0131mlar, bu kez kupa finalinde Gaziantep B\u00fcy\u00fck\u015fehir Stadyumu'nda m\u00fccadele etti.\n\nLigde bordo-mavilileri 2-0 yenmesini bilen sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, kupa finalinde de rakibine kar\u015f\u0131 \u00fcst\u00fcnl\u00fck kurmay\u0131 ba\u015fard\u0131 ve Okan Buruk \u00f6nderli\u011finde sezonun ilk kupas\u0131n\u0131 ald\u0131.\n\n3-0 biten ma\u00e7ta Galatasaray'\u0131n gollerini dakika 5'te Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz, dakika 46 ve 63'te ise Victor Osimhen kaydetti.\n\nBu sonu\u00e7 ile birlikte Cimbom, turnuvada 19. kez kupay\u0131 m\u00fczesine g\u00f6t\u00fcrme ba\u015far\u0131s\u0131 yakalad\u0131.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "trabzonspor",
                    "ts",
                    "galatasaray",
                    "gs",
                    "galatasaray haberleri",
                    "trabzonspor haberleri",
                    "galatasaray ma\u00e7\u0131",
                    "trabzonspor ma\u00e7\u0131",
                    "trabzonspor galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "gs ts \u00f6zet",
                    "galatasaray ts \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor \u00f6zet",
                    "galatasaray \u00f6zet",
                    "trabzonspor \u00f6zet",
                    "gs \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor ma\u00e7\u0131",
                    "galatasaray trabzonspor izle",
                    "ts \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor",
                    "ts gs \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "galatasaray trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zetini izle",
                    "ts gs izle"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Trabzonspor 0-3 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 14.05.2025",
                    "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131nda Trabzonspor ile Galatasaray kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Trendyol S\u00fcper Lig'in 35. haftas\u0131nda Karadeniz'de kozlar\u0131n\u0131 payla\u015fan tak\u0131mlar, bu kez kupa finalinde Gaziantep B\u00fcy\u00fck\u015fehir Stadyumu'nda m\u00fccadele etti.\n\nLigde bordo-mavilileri 2-0 yenmesini bilen sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, kupa finalinde de rakibine kar\u015f\u0131 \u00fcst\u00fcnl\u00fck kurmay\u0131 ba\u015fard\u0131 ve Okan Buruk \u00f6nderli\u011finde sezonun ilk kupas\u0131n\u0131 ald\u0131.\n\n3-0 biten ma\u00e7ta Galatasaray'\u0131n gollerini dakika 5'te Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz, dakika 46 ve 63'te ise Victor Osimhen kaydetti.\n\nBu sonu\u00e7 ile birlikte Cimbom, turnuvada 19. kez kupay\u0131 m\u00fczesine g\u00f6t\u00fcrme ba\u015far\u0131s\u0131 yakalad\u0131.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1542039",
                "likeCount": "14934",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1788"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NA6MMysG4Aicx5_Q0-tSAFnXnOE",
            "id": "Lb1MJsvV0tA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:32:32Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "EN \u0130Y\u0130 DO\u011eUM G\u00dcN\u00dc HED\u0130YES\u0130N\u0130 ALAN KAZANIR!! #emreuzunboy #shorts #hediye #challenge",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb1MJsvV0tA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb1MJsvV0tA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb1MJsvV0tA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb1MJsvV0tA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb1MJsvV0tA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN \u0130Y\u0130 DO\u011eUM G\u00dcN\u00dc HED\u0130YES\u0130N\u0130 ALAN KAZANIR!! #emreuzunboy #shorts #hediye #challenge",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1508322",
                "likeCount": "32647",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "416"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rvU6YpVM4iDkaBh-ak98O0ZYuBw",
            "id": "wFQRkqR6XBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T06:30:26Z",
                "channelId": "UCovvTRDnB3XraOrB9jiSB3A",
                "title": "\u5c0f\u4e11\u8dd1\u5230coco\u7684\u7259\u91cc\u9762\u4e86 #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFQRkqR6XBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFQRkqR6XBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFQRkqR6XBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFQRkqR6XBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFQRkqR6XBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                "tags": [
                    "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                    "\u7f8e\u56fd\u961f\u957f",
                    "\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u4e8c\u6b21\u5143",
                    "\u7f8e\u6f2b",
                    "\u8ff7\u4eba\u574f\u86cb",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u6b63\u80fd\u91cf",
                    "\u6f2b\u753b\u7231\u597d\u8005",
                    "\u89d2\u8272\u89e3\u6790",
                    "\u5e7d\u9ed8\u5267\u60c5",
                    "\u521b\u610f\u6f14\u7ece",
                    "\u5a31\u4e50\u9891\u9053",
                    "\u6570\u5b57\u6f2b\u753b",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u6587\u5316",
                    "\u6f2b\u753b\u89d2\u8272",
                    "\u89d2\u8272\u9b45\u529b",
                    "\u82f1\u96c4\u5192\u9669",
                    "\u52a8\u753b\u5236\u4f5c",
                    "\u89d2\u8272\u6df1\u5ea6\u63a2\u8ba8"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5c0f\u4e11\u8dd1\u5230coco\u7684\u7259\u91cc\u9762\u4e86 #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "45664688",
                "likeCount": "475393",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zAJuxyz_w3xeugpbJbbBdTocQN4",
            "id": "EHDG1N9qdnI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:00:24Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "I Transformed into a Beauty Queen \ud83d\udc51",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Transformed into a Beauty Queen \ud83d\udc51",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32688523",
                "likeCount": "971592",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KlJ866B-x6cy0EPObeWDGVkn9Z4",
            "id": "qNgzo9bsm5o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:01:30Z",
                "channelId": "UCrVNGRw7QCtmAWtg2t7hrjg",
                "title": "Nissan GTR Kalk\u0131\u015fa Nas\u0131l Haz\u0131rlan\u0131r",
                "description": "#nissan #gtr #do\u011fankabak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNgzo9bsm5o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNgzo9bsm5o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNgzo9bsm5o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNgzo9bsm5o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNgzo9bsm5o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Do\u011fan Kabak",
                "tags": [
                    "Do\u011fan Kabak Otomobil",
                    "Araba \u0130nceleme",
                    "Araba",
                    "Do\u011fan Kabak",
                    "do\u011fan kabak",
                    "Do\u011fan",
                    "Kabak",
                    "Do\u011fan kabak araba",
                    "Do\u011fan kabak otomobil test",
                    "Trend",
                    "Pop\u00fcler",
                    "Modifiye",
                    "Spor otomobil",
                    "Ara\u00e7 s\u00fcrme",
                    "Test s\u00fcr\u00fc\u015f\u00fc",
                    "S\u00fcperspor otomobil",
                    "L\u00fcks ara\u00e7",
                    "Arabalar",
                    "Otomobiller",
                    "Nissan",
                    "Gtr",
                    "Nissan gtr",
                    "Toprak razgatl\u0131oglu",
                    "Toprak",
                    "Togg",
                    "Tesla"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Nissan GTR Kalk\u0131\u015fa Nas\u0131l Haz\u0131rlan\u0131r",
                    "description": "#nissan #gtr #do\u011fankabak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393609",
                "likeCount": "9640",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "59"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-LfBEnoaZkmUpRIP23fAHurryDA",
            "id": "wPKUTE4qlkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:30:20Z",
                "channelId": "UCvOi0S9H1Plb7ph-acVnqhw",
                "title": "ALA\u00c7ATI VLOG | w/ @Ati242",
                "description": "Herkese selam ben Ebo , bug\u00fcn ALA\u00c7ATI VLOG | w/ @Ati242  \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z . Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m siz de izlerken keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z sizi seviyorum iyi seyirler :)\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\n\nD\u0130\u011eER VLOG V\u0130DEOLARIM\n--------------------------------------------------\n\nAVRUPA YAKASI YEN\u0130 B\u00d6L\u00dcM : https://youtu.be/sw6pwTLuRmo\n\nD\u00dcNYANIN EN E\u011eLENCEL\u0130 MEKS\u0130KA VLOGU *ba\u015f\u0131ma gelmeyen kalmad\u0131* : https://youtu.be/qVFB1OLUre8\n\nKOLOMB\u0130YA VLOG | K\u0131z Arkada\u015f\u0131mla Helikoptere Bindik  : https://youtu.be/_SJ6NsczZnk\n\nFAS SOKAK YEMEKLER\u0130N\u0130 DENED\u0130M! | MARAKE\u015e : https://youtu.be/VSrtKWBF5Es\n\n\u00dc\u00e7\u00fcz Karde\u015fler \"Meksika Tatilinde\" : https://youtu.be/lZNVujD3jHM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPKUTE4qlkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPKUTE4qlkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPKUTE4qlkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPKUTE4qlkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPKUTE4qlkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130brahim Tilaver",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ALA\u00c7ATI VLOG | w/ @Ati242",
                    "description": "Herkese selam ben Ebo , bug\u00fcn ALA\u00c7ATI VLOG | w/ @Ati242  \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z . Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m siz de izlerken keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z sizi seviyorum iyi seyirler :)\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\n\nD\u0130\u011eER VLOG V\u0130DEOLARIM\n--------------------------------------------------\n\nAVRUPA YAKASI YEN\u0130 B\u00d6L\u00dcM : https://youtu.be/sw6pwTLuRmo\n\nD\u00dcNYANIN EN E\u011eLENCEL\u0130 MEKS\u0130KA VLOGU *ba\u015f\u0131ma gelmeyen kalmad\u0131* : https://youtu.be/qVFB1OLUre8\n\nKOLOMB\u0130YA VLOG | K\u0131z Arkada\u015f\u0131mla Helikoptere Bindik  : https://youtu.be/_SJ6NsczZnk\n\nFAS SOKAK YEMEKLER\u0130N\u0130 DENED\u0130M! | MARAKE\u015e : https://youtu.be/VSrtKWBF5Es\n\n\u00dc\u00e7\u00fcz Karde\u015fler \"Meksika Tatilinde\" : https://youtu.be/lZNVujD3jHM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1342346",
                "likeCount": "59458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1516"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R0e55mI9rHBkAHO5Z9R3hlS1Ib8",
            "id": "hd8OA0Sha50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T09:43:03Z",
                "channelId": "UCsiMxHAf0sS4VzwOy9P0lvA",
                "title": "From Small To Giant Cappuchino Assassino #katebrush #funnyshorts #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kate Brush",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "From Small To Giant Cappuchino Assassino #katebrush #funnyshorts #viral",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17109369",
                "likeCount": "548001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "404"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "73Oj05ZF_A2sBfR7DUH6vccoR7s",
            "id": "yRqJ6gbkBA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T21:00:07Z",
                "channelId": "UC3aqBnkDAfMh5eUmiYi_tfQ",
                "title": "manifest - KTS | Music Video",
                "description": "\u201cKTS\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/4j7lgzA\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/43iPHg4\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cKTS\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/4j7lgzA\nListen on Apple Music: https://apple.co/43iPHg4\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nTo follow us on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Aleyna Korkmaz\nAranje / Arrangement: Elber Tutkus\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen - Ay\u015feg\u00fcl A\u015fc\u0131\nDans\u00e7\u0131lar / Dancers: Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n\u0130ngilizce ve Almanca \u00e7eviri: Sam Patizleri\n\nBiletler SATI\u015eTA!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\n\u2018KTS\u2019 s\u00f6zleriyle;\n\n\u0130stese a\u015fk\u0131na k\u00f6le olurum\nTek s\u00f6z\u00fcne kendimi avuturum\nAma yok inatla d\u00f6n\u00fcyoruz en ba\u015f\u0131na\n\nHi\u00e7 elimde yok\nHi\u00e7 elimde yok bi \u00e7are\nKa\u00e7amam olmuyo\nBu kalp yerinde durmuyo\n\nSard\u0131n m\u0131 en ba\u015fa\nD\u00fc\u015fmem o tuza\u011fa\n\u0130stiyorum ol\nBonnie\u2019me Clyde\nKa\u00e7al\u0131m bur\u2019dan\n\nA\u015fk\u0131n yakt\u0131 beni ya\nS\u00f6nd\u00fcrsene o zaman\nD\u00fc\u015ft\u00fcm yoluna\nBul beni \u015fimdi orda\nSorma\u00a0\nNe haldeyim\nBiter mi\nKorkma\n\u0130\u015fte burada\nKalbimin tek sahibi\n\n\u015eimdi d\u00f6n\u00fcyosun bana\nYok muydu ba\u015fka numara\n\u00c7al\u0131yo a\u00e7amam ama\nOlmuyo ne uydursam da\n\n\u0130\u00e7im \u00fcrperiyo\nBeni deli ediyo\nSarm\u0131yo hissi\nKavram\u0131yo\nNeresinden tutsan bu a\u015fk\u0131\nHer t\u00fcrl\u00fc s\u0131n\u0131fta kal\u0131yo\n\nHi\u00e7 elimde yok\nHi\u00e7 elimde yok bi \u00e7are\nKa\u00e7amam olmuyor\nBu kalp yerinde durmuyor\n\nSard\u0131n m\u0131 en ba\u015fa\nD\u00fc\u015fmem o tuza\u011fa\n\u0130stiyorum ol\nBonnie\u2019me Clyde\nKa\u00e7al\u0131m burdan\n\nA\u015fk\u0131n yakt\u0131 beni ya\nS\u00f6nd\u00fcrsene o zaman\nD\u00fc\u015ft\u00fcm yoluna\nBul beni \u015fimdi orda\n\nSorma\u00a0\nNe haldeyim\nBiter mi\nKorkma\n\u0130\u015fte burada\nKalbimin tek sahibi\n\nA\u015fk\u0131n yakt\u0131 beni ya\nS\u00f6nd\u00fcrsene o zaman\nD\u00fc\u015ft\u00fcm yoluna\nBul beni \u015fimdi orda\n\nSorma\u00a0\nNe haldeyim\nBiter mi\nKorkma\n\u0130\u015fte burada\nKalbimin tek sahibi\n\n#KTS #manifest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yRqJ6gbkBA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yRqJ6gbkBA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yRqJ6gbkBA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yRqJ6gbkBA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yRqJ6gbkBA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manifest",
                "tags": [
                    "manifest",
                    "big5",
                    "manifest ar\u0131yo",
                    "music video",
                    "m\u00fczik video",
                    "girlband",
                    "manifest music video",
                    "manifest reaction",
                    "zamans\u0131zd\u0131k reaction",
                    "manifest grubu",
                    "big5 mina",
                    "big5 zeynep oktay",
                    "big5 sueda",
                    "big5 esin",
                    "big5 lidya",
                    "big5 hilal",
                    "manifest girlband",
                    "big5 ar\u0131yo",
                    "manifest zamans\u0131zd\u0131k",
                    "manifest KTS",
                    "kalbimin tek sahibi",
                    "kts",
                    "manifest kts \u015fark\u0131s\u0131"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "manifest - KTS | Music Video",
                    "description": "\u201cKTS\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/4j7lgzA\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/43iPHg4\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cKTS\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/4j7lgzA\nListen on Apple Music: https://apple.co/43iPHg4\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nTo follow us on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Aleyna Korkmaz\nAranje / Arrangement: Elber Tutkus\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen - Ay\u015feg\u00fcl A\u015fc\u0131\nDans\u00e7\u0131lar / Dancers: Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n\u0130ngilizce ve Almanca \u00e7eviri: Sam Patizleri\n\nBiletler SATI\u015eTA!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\n\u2018KTS\u2019 s\u00f6zleriyle;\n\n\u0130stese a\u015fk\u0131na k\u00f6le olurum\nTek s\u00f6z\u00fcne kendimi avuturum\nAma yok inatla d\u00f6n\u00fcyoruz en ba\u015f\u0131na\n\nHi\u00e7 elimde yok\nHi\u00e7 elimde yok bi \u00e7are\nKa\u00e7amam olmuyo\nBu kalp yerinde durmuyo\n\nSard\u0131n m\u0131 en ba\u015fa\nD\u00fc\u015fmem o tuza\u011fa\n\u0130stiyorum ol\nBonnie\u2019me Clyde\nKa\u00e7al\u0131m bur\u2019dan\n\nA\u015fk\u0131n yakt\u0131 beni ya\nS\u00f6nd\u00fcrsene o zaman\nD\u00fc\u015ft\u00fcm yoluna\nBul beni \u015fimdi orda\nSorma\u00a0\nNe haldeyim\nBiter mi\nKorkma\n\u0130\u015fte burada\nKalbimin tek sahibi\n\n\u015eimdi d\u00f6n\u00fcyosun bana\nYok muydu ba\u015fka numara\n\u00c7al\u0131yo a\u00e7amam ama\nOlmuyo ne uydursam da\n\n\u0130\u00e7im \u00fcrperiyo\nBeni deli ediyo\nSarm\u0131yo hissi\nKavram\u0131yo\nNeresinden tutsan bu a\u015fk\u0131\nHer t\u00fcrl\u00fc s\u0131n\u0131fta kal\u0131yo\n\nHi\u00e7 elimde yok\nHi\u00e7 elimde yok bi \u00e7are\nKa\u00e7amam olmuyor\nBu kalp yerinde durmuyor\n\nSard\u0131n m\u0131 en ba\u015fa\nD\u00fc\u015fmem o tuza\u011fa\n\u0130stiyorum ol\nBonnie\u2019me Clyde\nKa\u00e7al\u0131m burdan\n\nA\u015fk\u0131n yakt\u0131 beni ya\nS\u00f6nd\u00fcrsene o zaman\nD\u00fc\u015ft\u00fcm yoluna\nBul beni \u015fimdi orda\n\nSorma\u00a0\nNe haldeyim\nBiter mi\nKorkma\n\u0130\u015fte burada\nKalbimin tek sahibi\n\nA\u015fk\u0131n yakt\u0131 beni ya\nS\u00f6nd\u00fcrsene o zaman\nD\u00fc\u015ft\u00fcm yoluna\nBul beni \u015fimdi orda\n\nSorma\u00a0\nNe haldeyim\nBiter mi\nKorkma\n\u0130\u015fte burada\nKalbimin tek sahibi\n\n#KTS #manifest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351044",
                "likeCount": "45424",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6839"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LYTR3LZ-rNTXaXH10YWzpKgESBc",
            "id": "N4N-cpGr_jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:00:45Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "I Transformed for Revenge \ud83d\ude08",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Transformed for Revenge \ud83d\ude08",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33928538",
                "likeCount": "745554",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E7fxpYkpc2RWvXSdTlN9GU_k8a4",
            "id": "uXGjiqKduNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:01:34Z",
                "channelId": "UCJkBcPylctTT0_jVC5XMFIg",
                "title": "Bak G\u00f6revde De\u011filim Hi\u00e7 Yere \u00d6lmeyelim \u015eimdi | S\u00f6z #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXGjiqKduNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXGjiqKduNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXGjiqKduNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXGjiqKduNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXGjiqKduNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00f6z Dizi",
                "tags": [
                    "ayb\u00fcke pusat",
                    "bordo bereli",
                    "deniz baysal",
                    "g\u00f6z\u00fcn arkada kalmas\u0131n",
                    "meri\u00e7 aral",
                    "nihat alt\u0131nkaya",
                    "sarp akkaya",
                    "sar\u0131 komutan",
                    "serhat k\u0131l\u0131\u00e7",
                    "s\u00f6z",
                    "s\u00f6z dizi",
                    "s\u00f6z dizi izle",
                    "tolga sar\u0131ta\u015f",
                    "t\u00fcrk askeri",
                    "t\u00fcrk silahl\u0131 kuvvetleri",
                    "yavuz",
                    "\u00f6zel harekat",
                    "\u00f6zel kuvvetler dizisi",
                    "\u00fcste\u011fmen yavuz"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Bak G\u00f6revde De\u011filim Hi\u00e7 Yere \u00d6lmeyelim \u015eimdi | S\u00f6z #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "618482",
                "likeCount": "19611",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RnL5csBFf7HtrFsffYurTa2uKLE",
            "id": "M-WQpb46UDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T02:10:00Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "I wasn\u2019t ready for the 4th one \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "I wasn\u2019t ready for the 4th one \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12308610",
                "likeCount": "671136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2176"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VNK1qKjflzXLsRiq4O5EMVHEA5A",
            "id": "pZacw3HNml8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T19:25:51Z",
                "channelId": "UC-uNDqkestIRRNuE8QhROqw",
                "title": "GOL Victor Osimhen | Trabzonspor 0-3 Galatasaray | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131",
                "description": "GOL Victor Osimhen | Trabzonspor 0-3 Galatasaray | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131\n\nGalatasaray Haberleri Youtube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@galatasarayhaberleritv?sub_confirmation=1\nGalatasaray haberleri yorumlar\u0131 ve gs transfer haberi i\u00e7in en g\u00fcncel kaynak!\n#galatasaray #cimbom #gs #okanburuk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZacw3HNml8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZacw3HNml8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZacw3HNml8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZacw3HNml8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZacw3HNml8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galatasaray Haberleri",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "GOL Victor Osimhen | Trabzonspor 0-3 Galatasaray | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131",
                    "description": "GOL Victor Osimhen | Trabzonspor 0-3 Galatasaray | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131\n\nGalatasaray Haberleri Youtube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@galatasarayhaberleritv?sub_confirmation=1\nGalatasaray haberleri yorumlar\u0131 ve gs transfer haberi i\u00e7in en g\u00fcncel kaynak!\n#galatasaray #cimbom #gs #okanburuk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "209361",
                "likeCount": "5766",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "74"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JG_detCtDJKi3_96lFiJHVrH7rk",
            "id": "GORdo57wPVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:39:40Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "MOURINHO KADRO KURUYOR",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "MOURINHO KADRO KURUYOR",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3133640",
                "likeCount": "34723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yfGYk4rtz-8ZQ2vjJfKBOPs2TP8",
            "id": "PyvgoKRvD3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T09:30:08Z",
                "channelId": "UCbpfTnc3jvmLekHiAJV1NJw",
                "title": "M\u0131knat\u0131s Yutan Hasta! \ud83d\ude31 #hekimo\u011flu",
                "description": "Ate\u015f Hekimo\u011flu 40'l\u0131 ya\u015flar\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 bir doktordur. T\u0131p Fak\u00fcltesinden arkada\u015f\u0131 \u0130pek'in y\u00f6netici oldu\u011fu vak\u0131f hastanesinde Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Nefroloji Uzman\u0131 olarak g\u00f6rev yapmaktad\u0131r. Gerek ya\u015fam tarz\u0131 gerekse hastal\u0131klar\u0131 ele al\u0131\u015f bi\u00e7imiyle bilinen doktor tan\u0131m\u0131ndan \u00e7ok uzakta olan Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun en bilinen \u00f6zelli\u011fi hastalarla birebir ili\u015fki kurmadan, hastal\u0131klara odaklanarak ara\u015ft\u0131rma yapmas\u0131d\u0131r. Her yeni karma\u015f\u0131k vaka onun i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fclmeyi bekleyen bir bulmaca gibi, k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 ve heyecan vericidir.\n\nHekimo\u011flu, yapt\u0131\u011f\u0131 te\u015fhis ve tedavilerle \u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00fcnden g\u00fcne artt\u0131r\u0131rken, hastane d\u00fczenine ayak uyduramamas\u0131 hastane y\u00f6neticisi \u0130pek'i \u00e7o\u011fu zaman zor durumda b\u0131rak\u0131r. \u0130pek, Hekimo\u011flu'nun zorlu karakterini anlayan ve bunu tahamm\u00fcl edebilen iki ki\u015fiden biridir. Di\u011feri de Hekimo\u011flu'nun lise ve \u00fcniversiteden arkada\u015f\u0131 Onkoloji Uzman\u0131 Orhan'd\u0131r. Hekimo\u011flu'yla tamamen z\u0131t karakterde olsalar da Orhan her zaman Ate\u015f'in i\u00e7 sesi ve vicdan\u0131 olur. \u0130kisi bir araya geldiklerinde m\u00fckemmel doktoru olu\u015ftururlar. Biri zekas\u0131yla di\u011feri de sa\u011f duyusuyla yakla\u015f\u0131r hastalara\u2026\n\nAte\u015f, hastalar\u0131n ne s\u00f6yledi\u011finden \u00e7ok, tahlillerden \u00e7\u0131kan sonu\u00e7lar\u0131 dikkate al\u0131r. Bu yakla\u015f\u0131mla; hastal\u0131klar\u0131 bir dedektif edas\u0131yla incelemeye alan Hekimo\u011flu, bu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 3 ki\u015filik uzman doktor ekibiyle birlikte yapmaktad\u0131r. Dolapdere'de yeti\u015fmi\u015f Mehmet Ali, g\u00fczelli\u011fini kullanarak bir yerlere gelmek yerine kendini bilime ve hastalara adam\u0131\u015f Zeynep ve hayat\u0131 boyunca maddi s\u0131k\u0131nt\u0131 \u00e7ekmeden refah ve zenginlik i\u00e7inde yeti\u015fmi\u015f Emre\u2026 Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun titizlikle se\u00e7ti\u011fi bu 3 uzman doktor, kendilerini Hekimo\u011flu'na be\u011fendirmek ve onu memnun etmek i\u00e7in \u00e7aba sarf etmektedirler.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://bit.ly/3jvPahO\n\nHekimo\u011flu Full B\u00f6l\u00fcm, oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/35CESrg\nAte\u015f Hekimo\u011flu Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:  https://bit.ly/3jzaDGF\nEmre Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3e1lHvo\nMehmet Ali Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HAWBr9\nOrhan Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HFKJDS\n\u0130pek Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2Hy5L7J\nZeynep Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/37IoyYM\n\n#Hekimo\u011flu #Timu\u00e7inEsen #OkanYalab\u0131k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hekimo\u011flu",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "hekimo\u011flu",
                    "hekimo\u011flu dizisi",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zetler",
                    "hekimo\u011flu b\u00f6l\u00fcmler",
                    "hekimo\u011flu fragmanlar",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klipler",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klipleri",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klip",
                    "Timu\u00e7in Esen",
                    "Ebru \u00d6zkan Saban",
                    "Okan Yalab\u0131k",
                    "Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "Ayta\u00e7 \u015ea\u015fmaz",
                    "Damla Colbay",
                    "Ate\u015f Hekimo\u011flu",
                    "Orhan Yavuz",
                    "\u0130pek Tekin",
                    "Mehmet Ali \u00c7a\u011flar",
                    "Emre Acar",
                    "Zeynep Can",
                    "dr house",
                    "house md",
                    "gregory house",
                    "ceyda",
                    "zeynep ate\u015f",
                    "zeynep hekimo\u011flu",
                    "vahap",
                    "12.b\u00f6l\u00fcm",
                    "13.b\u00f6l\u00fcm",
                    "ipek ve ate\u015f",
                    "hekimo\u011flu ipek"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u0131knat\u0131s Yutan Hasta! \ud83d\ude31 #hekimo\u011flu",
                    "description": "Ate\u015f Hekimo\u011flu 40'l\u0131 ya\u015flar\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 bir doktordur. T\u0131p Fak\u00fcltesinden arkada\u015f\u0131 \u0130pek'in y\u00f6netici oldu\u011fu vak\u0131f hastanesinde Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Nefroloji Uzman\u0131 olarak g\u00f6rev yapmaktad\u0131r. Gerek ya\u015fam tarz\u0131 gerekse hastal\u0131klar\u0131 ele al\u0131\u015f bi\u00e7imiyle bilinen doktor tan\u0131m\u0131ndan \u00e7ok uzakta olan Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun en bilinen \u00f6zelli\u011fi hastalarla birebir ili\u015fki kurmadan, hastal\u0131klara odaklanarak ara\u015ft\u0131rma yapmas\u0131d\u0131r. Her yeni karma\u015f\u0131k vaka onun i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fclmeyi bekleyen bir bulmaca gibi, k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 ve heyecan vericidir.\n\nHekimo\u011flu, yapt\u0131\u011f\u0131 te\u015fhis ve tedavilerle \u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00fcnden g\u00fcne artt\u0131r\u0131rken, hastane d\u00fczenine ayak uyduramamas\u0131 hastane y\u00f6neticisi \u0130pek'i \u00e7o\u011fu zaman zor durumda b\u0131rak\u0131r. \u0130pek, Hekimo\u011flu'nun zorlu karakterini anlayan ve bunu tahamm\u00fcl edebilen iki ki\u015fiden biridir. Di\u011feri de Hekimo\u011flu'nun lise ve \u00fcniversiteden arkada\u015f\u0131 Onkoloji Uzman\u0131 Orhan'd\u0131r. Hekimo\u011flu'yla tamamen z\u0131t karakterde olsalar da Orhan her zaman Ate\u015f'in i\u00e7 sesi ve vicdan\u0131 olur. \u0130kisi bir araya geldiklerinde m\u00fckemmel doktoru olu\u015ftururlar. Biri zekas\u0131yla di\u011feri de sa\u011f duyusuyla yakla\u015f\u0131r hastalara\u2026\n\nAte\u015f, hastalar\u0131n ne s\u00f6yledi\u011finden \u00e7ok, tahlillerden \u00e7\u0131kan sonu\u00e7lar\u0131 dikkate al\u0131r. Bu yakla\u015f\u0131mla; hastal\u0131klar\u0131 bir dedektif edas\u0131yla incelemeye alan Hekimo\u011flu, bu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 3 ki\u015filik uzman doktor ekibiyle birlikte yapmaktad\u0131r. Dolapdere'de yeti\u015fmi\u015f Mehmet Ali, g\u00fczelli\u011fini kullanarak bir yerlere gelmek yerine kendini bilime ve hastalara adam\u0131\u015f Zeynep ve hayat\u0131 boyunca maddi s\u0131k\u0131nt\u0131 \u00e7ekmeden refah ve zenginlik i\u00e7inde yeti\u015fmi\u015f Emre\u2026 Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun titizlikle se\u00e7ti\u011fi bu 3 uzman doktor, kendilerini Hekimo\u011flu'na be\u011fendirmek ve onu memnun etmek i\u00e7in \u00e7aba sarf etmektedirler.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://bit.ly/3jvPahO\n\nHekimo\u011flu Full B\u00f6l\u00fcm, oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/35CESrg\nAte\u015f Hekimo\u011flu Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:  https://bit.ly/3jzaDGF\nEmre Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3e1lHvo\nMehmet Ali Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HAWBr9\nOrhan Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HFKJDS\n\u0130pek Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2Hy5L7J\nZeynep Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/37IoyYM\n\n#Hekimo\u011flu #Timu\u00e7inEsen #OkanYalab\u0131k"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1981991",
                "likeCount": "88203",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "345"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5UF1ATxKTSAYK9B8uPLJrxU184k",
            "id": "rWt9bJZ92XU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T12:01:29Z",
                "channelId": "UC2Iq8DiabbEkpJdbih8y2Og",
                "title": "\u0627\u0644\u0628\u0642\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0642\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645... \u0641\u0642\u0637 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0623\u062a\u062d\u0645\u0644! \ud83d\ude2d",
                "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWt9bJZ92XU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWt9bJZ92XU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWt9bJZ92XU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWt9bJZ92XU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWt9bJZ92XU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Buzzy Bug Arabic",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0627\u0644\u0628\u0642\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0642\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645... \u0641\u0642\u0637 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0623\u062a\u062d\u0645\u0644! \ud83d\ude2d",
                    "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4301498",
                "likeCount": "55683",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "67"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uYe7KZWxNkklH46aKBlWhungyqM",
            "id": "xJIngI47kh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T10:01:37Z",
                "channelId": "UCIN9NzdhD-jWS3Z0crsHmkQ",
                "title": "Mentos Cola Part68 @Majimero100m @mizumayuuki",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MY\ud83d\udc9dNo War\ud83e\udd1d",
                "tags": [
                    "funny",
                    "#funnyvideo",
                    "#meme",
                    "#memes",
                    "#mostfunny",
                    "#MY",
                    "#mizumayuuki",
                    "#shorts",
                    "#mizumayuukilegend",
                    "short",
                    "comedy",
                    "TikTok",
                    "meme",
                    "menarik",
                    "keluarga",
                    "viral",
                    "viralvideos",
                    "mizuma",
                    "\u0926\u093f\u0932\u091a\u0938\u094d\u092a",
                    "\u0935\u093e\u092f\u0930\u0932",
                    "\u0928\u093f\u0915\u0930",
                    "\u091c\u093e\u0926\u0942",
                    "magia",
                    "gracioso",
                    "engra\u00e7ado",
                    "engra\u00e7ada",
                    "graciosa",
                    "\u0e15\u0e25\u0e01",
                    "\u0e15\u0e23\u0e30\u0e01\u0e39\u0e25",
                    "familia",
                    "\u0441\u0435\u043c\u044c\u044f",
                    "\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0439",
                    "e\u011flenceli",
                    "aile",
                    "gia \u0111\u00ecnh",
                    "vui",
                    "\u0645\u0636\u062d\u0643",
                    "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0631\u0629",
                    "lucu",
                    "\u0a2a\u0a30\u0a3f\u0a35\u0a3e\u0a30",
                    "\u0a2e\u0a1c\u0a3c\u0a3e\u0a15\u0a40\u0a06",
                    "komisch",
                    "Familie",
                    "\u09aa\u09b0\u09bf\u09ac\u09be\u09b0",
                    "\u09b9\u09be\u09b8\u09cd\u09af\u0995\u09b0",
                    "famille",
                    "dr\u00f4le",
                    "\u0639\u0644\u0649 \u0646\u0637\u0627\u0642 \u0648\u0627\u0633\u0639",
                    "\ubc14\uc774\ub7ec\uc2a4\uc758",
                    "\uac00\uc871",
                    "\uc7ac\ubbf8\uc788\ub294",
                    "kulawarga",
                    "\u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0439",
                    "virus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mentos Cola Part68 @Majimero100m @mizumayuuki",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6773441",
                "likeCount": "138354",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sRuvny_xXCkCrHbTRDoBcx5cbVg",
            "id": "8Dd_telKOY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T13:28:46Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Anneler G\u00fcn\u00fc \ud83c\udf3a",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anneler G\u00fcn\u00fc \ud83c\udf3a",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2453457",
                "likeCount": "70313",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "655"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Euiy5aq2j929iy4aHhnSP3oLLCE",
            "id": "XavsNQUv0b0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T17:12:00Z",
                "channelId": "UCIasLzfZWSCpYhya2fmCJvw",
                "title": "Daha \u00f6nce \u00e7ilek sirkesi yapt\u0131n\u0131z m\u0131? \ud83e\udd29",
                "description": "\u00c7\u0130LEK RE\u00c7EL\u0130N\u0130 YAPIP SAPLARINI \u00c7\u00d6PE ATTI\u011eIMIZI SANIYORSANIZ YANILIYORSUNUZ! \ud83d\ude0e Kimler klasiklerin d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7ilek sirkesini deneyecek? \ud83e\udd24\n\n\ud83c\udf53Malzemeler\n2 su barda\u011f\u0131 \u00e7ilek sap\u0131\n1 litre su\n1 yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 bal\n2 yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 beyaz sirke\n\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73Yap\u0131l\u0131\u015f\u0131\n-\u00c7ilek saplar\u0131n\u0131 kavanoza al\u0131n.\n-\u00dczerine su, bal ve sirkeyi ekleyip kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131n. \n-Bir t\u00fclbent ya da kapak ile \u00fczerini kapat\u0131p karanl\u0131k ve serin bir ortamda bir hafta bekletin.\n-Afiyet olsun!\n#\u00e7ilek #\u00e7ileksirkesi #sirke #sirketarifi #tarif",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XavsNQUv0b0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XavsNQUv0b0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XavsNQUv0b0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XavsNQUv0b0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XavsNQUv0b0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokma",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Daha \u00f6nce \u00e7ilek sirkesi yapt\u0131n\u0131z m\u0131? \ud83e\udd29",
                    "description": "\u00c7\u0130LEK RE\u00c7EL\u0130N\u0130 YAPIP SAPLARINI \u00c7\u00d6PE ATTI\u011eIMIZI SANIYORSANIZ YANILIYORSUNUZ! \ud83d\ude0e Kimler klasiklerin d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7ilek sirkesini deneyecek? \ud83e\udd24\n\n\ud83c\udf53Malzemeler\n2 su barda\u011f\u0131 \u00e7ilek sap\u0131\n1 litre su\n1 yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 bal\n2 yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 beyaz sirke\n\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73Yap\u0131l\u0131\u015f\u0131\n-\u00c7ilek saplar\u0131n\u0131 kavanoza al\u0131n.\n-\u00dczerine su, bal ve sirkeyi ekleyip kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131n. \n-Bir t\u00fclbent ya da kapak ile \u00fczerini kapat\u0131p karanl\u0131k ve serin bir ortamda bir hafta bekletin.\n-Afiyet olsun!\n#\u00e7ilek #\u00e7ileksirkesi #sirke #sirketarifi #tarif"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "386580",
                "likeCount": "8118",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "96"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "btYxrH4gkAviiVX73MdeVfSRVmg",
            "id": "RMcHXrkWkB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:00:43Z",
                "channelId": "UCClO1RgRkaOcC9cLj-bLuEw",
                "title": "ABD \u00f6ld\u00fcrene 10 milyon dolar \u00f6d\u00fcl verecekti: T\u00fcrkiye'nin deste\u011fiyle tokala\u015ft\u0131lar",
                "description": "Ahmed \u015eara ya da devrimden \u00f6nceki ismiyle Colani\u2026 Uzun y\u0131llar Amerika\u2019n\u0131n ter\u00f6r listesindeydi. Kellesine 10 milyon dolar \u00f6d\u00fcl koyulmu\u015ftu. \u015eara, T\u00fcrkiye\u2019nin deste\u011fiyle Suriye\u2019ye yapt\u0131r\u0131mlar\u0131 kald\u0131ran ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump ile bir araya geldi.\n\nYeni videolar\u0131m\u0131z\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in abone ol: https://www.youtube.com/c/yenisafak\n\nYeni \u015eafak'\u0131 sosyal medyada takip edin!\n\nWeb Site: http://www.yenisafak.com\nFacebook: https://www.facebook.com/YeniSafak\nTwitter: https://twitter.com/yenisafak\nInstagram: https://www.instagram.com/yenisafak\nTelegram: https://t.me/yenisafak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMcHXrkWkB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMcHXrkWkB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMcHXrkWkB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMcHXrkWkB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMcHXrkWkB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yeni \u015eafak",
                "tags": [
                    "ABD",
                    "Trump",
                    "Ahmed \u015eara",
                    "Suriye"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ABD \u00f6ld\u00fcrene 10 milyon dolar \u00f6d\u00fcl verecekti: T\u00fcrkiye'nin deste\u011fiyle tokala\u015ft\u0131lar",
                    "description": "Ahmed \u015eara ya da devrimden \u00f6nceki ismiyle Colani\u2026 Uzun y\u0131llar Amerika\u2019n\u0131n ter\u00f6r listesindeydi. Kellesine 10 milyon dolar \u00f6d\u00fcl koyulmu\u015ftu. \u015eara, T\u00fcrkiye\u2019nin deste\u011fiyle Suriye\u2019ye yapt\u0131r\u0131mlar\u0131 kald\u0131ran ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump ile bir araya geldi.\n\nYeni videolar\u0131m\u0131z\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in abone ol: https://www.youtube.com/c/yenisafak\n\nYeni \u015eafak'\u0131 sosyal medyada takip edin!\n\nWeb Site: http://www.yenisafak.com\nFacebook: https://www.facebook.com/YeniSafak\nTwitter: https://twitter.com/yenisafak\nInstagram: https://www.instagram.com/yenisafak\nTelegram: https://t.me/yenisafak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329667",
                "likeCount": "15665",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "579"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V5iuPOXHmnGHfxIhkNnhL2WFhhw",
            "id": "NfttxAuSIBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:50:24Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "MUHTE\u015eEM MA\u00c7\ud83d\udd25 Barcelona - Real Madrid (4-3) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 35. haftas\u0131nda Barcelona, Real Madrid'i 4-3 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "tags": [
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "el clasico",
                    "el clasico \u00f6zet",
                    "la liga",
                    "s sport",
                    "s sport \u00f6zet",
                    "la liga \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MUHTE\u015eEM MA\u00c7\ud83d\udd25 Barcelona - Real Madrid (4-3) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                    "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 35. haftas\u0131nda Barcelona, Real Madrid'i 4-3 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3575162",
                "likeCount": "40591",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5198"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tHs5xu7V8FRd_bNyjXbw5mb9b4E",
            "id": "rcT2SjguXAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:00:55Z",
                "channelId": "UCKMTRoD5hevbfTMYX_QhW6w",
                "title": "Ben Fero - Zor De\u011fil",
                "description": "'Zor De\u011fil' Yay\u0131nda!\nSpotify; https://spoti.fi/3GMCOmT\nApple Music; https://apple.co/3ZhrfdR\n\nS\u00f6z / Lyrics: Ben Fero\nM\u00fczik / Music: Tuby & Alp Mutlu\nMix & Mastering: Jagerstereo\nArtwork: \u00c7a\u011f\u0131n Karg\u0131\n\n\"Zor De\u011fil\" s\u00f6zleriyle;\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nHerkese faydam\u0131z olur ama bize yaramaz\nEski yeni farketmez hi\u00e7 hepsi d\u00fcmen, paravan\nFark\u0131 g\u00f6r ve art\u0131k bunu ba\u015fka yerde arama\n\u015eark\u0131lar 2 metre 10 sanki \u0130lkan Karaman\n\nU\u00e7urdu baba ve doldu keko, nerd (Y\u0130NE LE\u015e G\u0130B\u0130) \nProlar bilir bu 3\u2019ler sanki Bird (BABA PLAYER)\nGer\u00e7ek arkada\u015flar toplasan 3-4 (SAYILARI AZ)\n15 muscle up 45 inc de vert (YEAY YEAY)\n\nEle\u015ftirme ko\u00e7um ellerimi \u00f6p (\u00c7EK\u0130NME LAN \u00d6P)\nVasat ke\u00e7ilerin yan\u0131mda bi \u00e7\u00f6p (POP\u00c7U T\u00dcRK\u00dcC\u00dc)\nSevenlere \u00e7icek sayg\u0131s\u0131za h\u00f6t ( EY )\nKimde b\u00f6yle rap kimde b\u00f6yle g\u00f6t (K\u0130MDE B\u00d6YLE G\u00d6T)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nDengim de\u011fil afro\u00e7\u00f6p, kop kop (ALAKASI YOK)\nKaraokecilik bizde yok yok (NO NO)\nBaba geldi kap\u0131da bak knock knock (LAN HOP)\nOldum art\u0131k profes\u00f6r doktor (FERHAT K\u00d6M\u00dcRC\u00dc)\n\nAra\u00e7lar\u0131m jilet hepsi valelik (MTV CR\u0130B)\nKalbim d\u00f6n\u00fcm sizin metrekarelik (BABA TEK \nB\u00dcY\u00dcK)\nOnlar anlamazlar yapar palelik (BUNLAR ANLAMAZ) \nAma \u00e7at\u0131rdamaz bile kalemiz (NO NO)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (YOK DE\u011e\u0130L)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil ( H\u0130\u00c7 DE\u011e\u0130L)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney ( EY )\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (IYEYYY)\n\n#zorde\u011fil #benfero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Fero",
                "tags": [
                    "ben fero",
                    "ben fero \u015fark\u0131",
                    "ben fero yeni \u015fark\u0131",
                    "trap",
                    "fero rap",
                    "ilkan karaman",
                    "zor de\u011fil",
                    "zor de\u011fil ben fero",
                    "ben fero zor de\u011fil",
                    "zor de\u011fil dinle",
                    "ben fero zor de\u011fil dinle",
                    "ben fero \u015fark\u0131s\u0131",
                    "ben fero rap",
                    "ben fero trap",
                    "ben fero dinle",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap 2025",
                    "ben fero 2025",
                    "t\u00fcrk\u00e7e trap",
                    "ben fero \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "ben fero \u015fark\u0131s\u0131 dinle",
                    "ben fero \u00e7ok dinlenen \u015fark\u0131lar",
                    "ben fero bitmiyor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ben Fero - Zor De\u011fil",
                    "description": "'Zor De\u011fil' Yay\u0131nda!\nSpotify; https://spoti.fi/3GMCOmT\nApple Music; https://apple.co/3ZhrfdR\n\nS\u00f6z / Lyrics: Ben Fero\nM\u00fczik / Music: Tuby & Alp Mutlu\nMix & Mastering: Jagerstereo\nArtwork: \u00c7a\u011f\u0131n Karg\u0131\n\n\"Zor De\u011fil\" s\u00f6zleriyle;\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nHerkese faydam\u0131z olur ama bize yaramaz\nEski yeni farketmez hi\u00e7 hepsi d\u00fcmen, paravan\nFark\u0131 g\u00f6r ve art\u0131k bunu ba\u015fka yerde arama\n\u015eark\u0131lar 2 metre 10 sanki \u0130lkan Karaman\n\nU\u00e7urdu baba ve doldu keko, nerd (Y\u0130NE LE\u015e G\u0130B\u0130) \nProlar bilir bu 3\u2019ler sanki Bird (BABA PLAYER)\nGer\u00e7ek arkada\u015flar toplasan 3-4 (SAYILARI AZ)\n15 muscle up 45 inc de vert (YEAY YEAY)\n\nEle\u015ftirme ko\u00e7um ellerimi \u00f6p (\u00c7EK\u0130NME LAN \u00d6P)\nVasat ke\u00e7ilerin yan\u0131mda bi \u00e7\u00f6p (POP\u00c7U T\u00dcRK\u00dcC\u00dc)\nSevenlere \u00e7icek sayg\u0131s\u0131za h\u00f6t ( EY )\nKimde b\u00f6yle rap kimde b\u00f6yle g\u00f6t (K\u0130MDE B\u00d6YLE G\u00d6T)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nDengim de\u011fil afro\u00e7\u00f6p, kop kop (ALAKASI YOK)\nKaraokecilik bizde yok yok (NO NO)\nBaba geldi kap\u0131da bak knock knock (LAN HOP)\nOldum art\u0131k profes\u00f6r doktor (FERHAT K\u00d6M\u00dcRC\u00dc)\n\nAra\u00e7lar\u0131m jilet hepsi valelik (MTV CR\u0130B)\nKalbim d\u00f6n\u00fcm sizin metrekarelik (BABA TEK \nB\u00dcY\u00dcK)\nOnlar anlamazlar yapar palelik (BUNLAR ANLAMAZ) \nAma \u00e7at\u0131rdamaz bile kalemiz (NO NO)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (YOK DE\u011e\u0130L)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil ( H\u0130\u00c7 DE\u011e\u0130L)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney ( EY )\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (IYEYYY)\n\n#zorde\u011fil #benfero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1216689",
                "likeCount": "146185",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22729"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f-ZLnwWggigIhX_afiZtnjH2MbA",
            "id": "crMGhj9jGVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:12:08Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Mu\u015f Spor Kul\u00fcb\u00fc 0 - 0 Kar\u015f\u0131yaka (Play-Off 3. Tur)",
                "description": "Mu\u015f Spor Kul\u00fcb\u00fc, Kar\u015f\u0131yaka ile 0-0 berabere kalarak umudunu \u0130zmir'e ta\u015f\u0131d\u0131.\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crMGhj9jGVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crMGhj9jGVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crMGhj9jGVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crMGhj9jGVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crMGhj9jGVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "mu\u015fspor ma\u00e7",
                    "mu\u015f kar\u015f\u0131yaka",
                    "Ksk",
                    "Kari\u0131yaka ma\u00e7",
                    "Mu\u015f Spor Kul\u00fcb\u00fc 0 - 0 Kar\u015f\u0131yaka (Play-Off 3. Tur)"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Mu\u015f Spor Kul\u00fcb\u00fc 0 - 0 Kar\u015f\u0131yaka (Play-Off 3. Tur)",
                    "description": "Mu\u015f Spor Kul\u00fcb\u00fc, Kar\u015f\u0131yaka ile 0-0 berabere kalarak umudunu \u0130zmir'e ta\u015f\u0131d\u0131.\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126420",
                "likeCount": "843",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3yaaKW6NV3CIkNU03HHuh4f9DJg",
            "id": "SrW87pqEfok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T13:27:44Z",
                "channelId": "UCoBnsK8a16_BERtJEvaXjLg",
                "title": "Zay\u0131flarken yedi\u011fim tatl\u0131lar part 1 / meyveli \u0131s\u0131rmal\u0131k yo\u011furt dondurmas\u0131",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrW87pqEfok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrW87pqEfok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrW87pqEfok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrW87pqEfok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrW87pqEfok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ece Ta\u015fer",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Zay\u0131flarken yedi\u011fim tatl\u0131lar part 1 / meyveli \u0131s\u0131rmal\u0131k yo\u011furt dondurmas\u0131",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "323800",
                "likeCount": "15526",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "89"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MCAA28xSwnVLSFxTR_eHHxlInd0",
            "id": "mZqHZsgwR1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:23:45Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Trabzonspor - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Trabzonspor - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nZiraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 finalinde Galatasaray\u2019\u0131n Trabzonspor\u2019u 3-0 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz.\n\nGalatasaray bu sonu\u00e7la birlikte 19. Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u015fampiyonlu\u011funu kazand\u0131.\n\nDerbide goller Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz ve Victor Osimhen\u2019den (2x) geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci final ma\u00e7\u0131 sonras\u0131 yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Trabzonspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Fatih Tekke, Victor Osimhen, Fernando Muslera, Yunus Akg\u00fcn ve Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz\u2019\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\n\ud83d\ude97 Kaskoda akl\u0131n yolu Somponomi! \ud83d\ude97\nSompo ile arac\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fcvence alt\u0131na alman\u0131n \u015fimdi tam\nzaman\u0131. \ud83c\udf1f\n\nBir teklif al\u0131n, siz de Somponomi ile tan\u0131\u015f\u0131n! \ud83d\ude4c\nSompo ile i\u00e7iniz rahat, arac\u0131n\u0131z g\u00fcvende. \ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udcbc\nhttps://www.somposigorta.com.tr/somponomi?utm_source=kontraspor&utm_medium=cpc_mgmedia&utm_campaign=somponomi\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Galatasaray #Trabzonspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZqHZsgwR1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZqHZsgwR1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZqHZsgwR1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZqHZsgwR1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZqHZsgwR1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "thomas reis",
                    "victor osimhen",
                    "osimhen",
                    "bar\u0131\u015f alper y\u0131lmaz",
                    "gabriel sara",
                    "sara",
                    "yunus akg\u00fcn",
                    "lucas torreirea",
                    "torreira",
                    "mario lemina",
                    "lemina",
                    "davinson sanchez",
                    "davinson",
                    "fatih tekke",
                    "trabzonspor",
                    "derbi",
                    "t\u00fcrkiye kupas\u0131 final",
                    "galatasaray trabzonspor"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Trabzonspor - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Trabzonspor - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nZiraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 finalinde Galatasaray\u2019\u0131n Trabzonspor\u2019u 3-0 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz.\n\nGalatasaray bu sonu\u00e7la birlikte 19. Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u015fampiyonlu\u011funu kazand\u0131.\n\nDerbide goller Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz ve Victor Osimhen\u2019den (2x) geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci final ma\u00e7\u0131 sonras\u0131 yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Trabzonspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Fatih Tekke, Victor Osimhen, Fernando Muslera, Yunus Akg\u00fcn ve Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz\u2019\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\n\ud83d\ude97 Kaskoda akl\u0131n yolu Somponomi! \ud83d\ude97\nSompo ile arac\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fcvence alt\u0131na alman\u0131n \u015fimdi tam\nzaman\u0131. \ud83c\udf1f\n\nBir teklif al\u0131n, siz de Somponomi ile tan\u0131\u015f\u0131n! \ud83d\ude4c\nSompo ile i\u00e7iniz rahat, arac\u0131n\u0131z g\u00fcvende. \ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udcbc\nhttps://www.somposigorta.com.tr/somponomi?utm_source=kontraspor&utm_medium=cpc_mgmedia&utm_campaign=somponomi\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Galatasaray #Trabzonspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "471110",
                "likeCount": "21337",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "245"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gHkTTS9-HR4k89YjMEZDqB2VEww",
            "id": "zWzzY2hi-cM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:30:54Z",
                "channelId": "UCkXCs--zJTP745Fmfk8e32A",
                "title": "Daha \u00d6nce Bu Kap\u0131y\u0131 Y\u0131kt\u0131m Anlamad\u0131n\u0131z, \u015eimdi De YAKTIM!",
                "description": "Alya kap\u0131y\u0131 yakt\u0131. BU MUYDU BEN\u0130 DI\u015eARI ATTI\u011eIN KAPI?\nKocam beyi k\u0131skand\u0131\u011f\u0131m sahneleri izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtlXcGlZFHlq88QZZ1vFfhCIV-sRviwQ_\n\nKanada'dan Mardin'e uzanan en \u00e7etin m\u00fccadelenin ba\u015frol\u00fc... Annelik ve e\u015f olman\u0131n getirdi\u011fi a\u011f\u0131r y\u00fcklerin \u00fczerine bir de \u00f6l\u00fcm\u00fcn so\u011fuklu\u011fu eklenince; Alya Albora ve o\u011flunun hayat\u0131, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in gitti\u011fi Mardin'de sonsuza kadar de\u011fi\u015fti. Bir Albora olman\u0131n bedelini, t\u00fcm ilkelerini yeni ba\u015ftan yazarak \u00f6dedi. Art\u0131k ne Mardin'den ne de Cihan Albora'dan uzakla\u015fman\u0131n hi\u00e7bir yolu olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ya\u015fayarak \u00f6\u011frendi...\n\nAlya Albora kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCkXCs--zJTP745Fmfk8e32A/\n\n#AlyaAlbora #Sinem\u00dcnsal #Uzak\u015eehir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWzzY2hi-cM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWzzY2hi-cM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWzzY2hi-cM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWzzY2hi-cM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWzzY2hi-cM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alya Albora",
                "tags": [
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Kanal D",
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Ayna Yap\u0131m",
                    "Yeni Dizi",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Alya Albora",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Cihan Albora",
                    "Mardin Dizisi",
                    "Sinem \u00dcnsal Uzak \u015eehir",
                    "Sinem \u00dcnsal Yeni Dizisi",
                    "Alya kap\u0131y\u0131 yakt\u0131",
                    "BU MUYDU BEN\u0130 DI\u015eARI ATTI\u011eIN KAPI?"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Daha \u00d6nce Bu Kap\u0131y\u0131 Y\u0131kt\u0131m Anlamad\u0131n\u0131z, \u015eimdi De YAKTIM!",
                    "description": "Alya kap\u0131y\u0131 yakt\u0131. BU MUYDU BEN\u0130 DI\u015eARI ATTI\u011eIN KAPI?\nKocam beyi k\u0131skand\u0131\u011f\u0131m sahneleri izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtlXcGlZFHlq88QZZ1vFfhCIV-sRviwQ_\n\nKanada'dan Mardin'e uzanan en \u00e7etin m\u00fccadelenin ba\u015frol\u00fc... Annelik ve e\u015f olman\u0131n getirdi\u011fi a\u011f\u0131r y\u00fcklerin \u00fczerine bir de \u00f6l\u00fcm\u00fcn so\u011fuklu\u011fu eklenince; Alya Albora ve o\u011flunun hayat\u0131, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in gitti\u011fi Mardin'de sonsuza kadar de\u011fi\u015fti. Bir Albora olman\u0131n bedelini, t\u00fcm ilkelerini yeni ba\u015ftan yazarak \u00f6dedi. Art\u0131k ne Mardin'den ne de Cihan Albora'dan uzakla\u015fman\u0131n hi\u00e7bir yolu olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ya\u015fayarak \u00f6\u011frendi...\n\nAlya Albora kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCkXCs--zJTP745Fmfk8e32A/\n\n#AlyaAlbora #Sinem\u00dcnsal #Uzak\u015eehir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "322809",
                "likeCount": "2244",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "118"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4EaPw4ei3l7ffPZ4CN5JzVDzPWU",
            "id": "ZTLvyIHHc1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:24:47Z",
                "channelId": "UCS2riKGWHbD07qjrnpFCHPA",
                "title": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O",
                "description": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O\n\n#g\u00fcldenkarab\u00f6cek #ne\u015fekarab\u00f6cek #hakanural \n\n00:00 Giri\u015f\n01:50 G\u00fclden Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Konu\u015ftu!\n18:03 \"Y\u0131l\u0131n R\u00f6portaj\u0131!\"\n26:40 G\u00fcndemden Neden D\u00fc\u015fmedi? \n37:09 \"Perde Arkas\u0131nda Biri Var!\"\n45:25 Bir Araya Gelirler mi? \n\nAblas\u0131n\u0131n e\u015fiyle evlenen, 50 y\u0131l ge\u00e7se de g\u00fcndemden d\u00fc\u015fmeyen G\u00fclden ve Ne\u015fe Karab\u00f6cek karde\u015flerin olay\u0131yla ilgili fla\u015f geli\u015fme! Ne\u015fe Karab\u00f6cek'in kitap \u00e7\u0131karmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, G\u00fclden Karab\u00f6cek ilk kez Hakan Ural'a sessizli\u011fini bozdu. E\u015fi Atilla Alpsakarya ile evlili\u011finin ard\u0131ndakileri ilk kez anlatt\u0131. \u015eok ger\u00e7ekler! \n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hakan Ural'la Neyse O",
                "tags": [
                    "hakan ural",
                    "hakan ural youtube",
                    "hakan ural'la neyse o",
                    "hakan ural kimdir",
                    "magazin",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek",
                    "g\u00fclden karab\u00f6cek",
                    "hakan ural ne\u015fe karab\u00f6cek",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek ne ya\u015fad\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek olay\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kitap",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek hakan ural ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek ihaneti",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek bar\u0131\u015ft\u0131 m\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek e\u015fi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kocas\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek karde\u015fini affetti mi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kim",
                    "g\u00fclden karab\u00f6cek konu\u015ftu"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O",
                    "description": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O\n\n#g\u00fcldenkarab\u00f6cek #ne\u015fekarab\u00f6cek #hakanural \n\n00:00 Giri\u015f\n01:50 G\u00fclden Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Konu\u015ftu!\n18:03 \"Y\u0131l\u0131n R\u00f6portaj\u0131!\"\n26:40 G\u00fcndemden Neden D\u00fc\u015fmedi? \n37:09 \"Perde Arkas\u0131nda Biri Var!\"\n45:25 Bir Araya Gelirler mi? \n\nAblas\u0131n\u0131n e\u015fiyle evlenen, 50 y\u0131l ge\u00e7se de g\u00fcndemden d\u00fc\u015fmeyen G\u00fclden ve Ne\u015fe Karab\u00f6cek karde\u015flerin olay\u0131yla ilgili fla\u015f geli\u015fme! Ne\u015fe Karab\u00f6cek'in kitap \u00e7\u0131karmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, G\u00fclden Karab\u00f6cek ilk kez Hakan Ural'a sessizli\u011fini bozdu. E\u015fi Atilla Alpsakarya ile evlili\u011finin ard\u0131ndakileri ilk kez anlatt\u0131. \u015eok ger\u00e7ekler! \n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "478990",
                "likeCount": "4059",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3269"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ccvj1HCjC5DIqVU0d9HZLu33Iuo",
            "id": "TKOXQc9OBxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T03:35:36Z",
                "channelId": "UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw",
                "title": "Be the other half #thatlittlepuff #bestfriend",
                "description": "\ud83c\udfa5 Dive into Puff's new Chef Vedio! Watch as Puff crafts and creates\u2014each video a story told with paws and imagination. #CraftyPuff #diyfun \n\nSIGN-UP MEMBERSHIP \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw/join\n\nPuff's Store: https://www.thatlittlepuff.com/\n\nThe one and only cooking cat, That Little Puff, is here on YouTube! \nWe share all different kinds of quick recipes and experiments prepared by Puff, AKA, Meow Chef.\n\nTiktok \u27a4  https://www.tiktok.com/@thatlittlepuff\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/thatlittlepuff/?hl=en\nFacebook \u27a4  https://www.facebook.com/thatlittlepuff\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/thatlittlepuff_\nSnapchat \u27a4 https://www.snapchat.com/add/thatlittlepuff3\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2728\ufe0fMore exciting contents you will like~\ud83e\udd29\n\u3010Puff's Most Viewed Compilation\u3011\ud83d\udc49\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--NYVOy-Rn1NN2qqhYjQtBI&si=5V40AXQSLu2zHhSE\n\u3010Puff's Cooking Moments\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--p_-NrrJYbsKW-wDD-VJZH&si=cUcIbqWZui3dZRFC\n\u3010Puff's magical experiment\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-8BDpI8eFEHHs6Csjv_r7iq&si=REW203fuEFoILVul\n\u3010Puff's Handcraft\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-_0Vwi8Br4Joi0TsewA9KOj&si=fAzjnp1YJLIidmD0\n\u3010Puff's ASMR Videos\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-83CSMKnSlmxcxHi9imHE8P&si=wjCbdj5PAmetoTJJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "That Little Puff",
                "tags": [
                    "Cat",
                    "That Little Puff",
                    "DIY",
                    "Pet",
                    "ASMR",
                    "Hacks",
                    "\u6599\u7406\u732b",
                    "\u6ce1\u8299\u732b",
                    "Meow Chef",
                    "cat game",
                    "Food",
                    "Imagination",
                    "Creative drinks",
                    "Animal Chef",
                    "shorts",
                    "Collection",
                    "thatlittlepuff",
                    "Puff",
                    "Chef",
                    "DIY fun",
                    "Craft",
                    "cute cat",
                    "vedio",
                    "smart",
                    "Smart Cat",
                    "life hack",
                    "money",
                    "Handmade",
                    "creativity",
                    "Funny vedio",
                    "satisfying hacks",
                    "physics tricks",
                    "test",
                    "real or fake",
                    "funny",
                    "tricks",
                    "creation",
                    "challenge",
                    "Squid Game",
                    "Joke",
                    "prank",
                    "magic",
                    "Lava Chicken",
                    "bestfriend"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Be the other half #thatlittlepuff #bestfriend",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Dive into Puff's new Chef Vedio! Watch as Puff crafts and creates\u2014each video a story told with paws and imagination. #CraftyPuff #diyfun \n\nSIGN-UP MEMBERSHIP \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw/join\n\nPuff's Store: https://www.thatlittlepuff.com/\n\nThe one and only cooking cat, That Little Puff, is here on YouTube! \nWe share all different kinds of quick recipes and experiments prepared by Puff, AKA, Meow Chef.\n\nTiktok \u27a4  https://www.tiktok.com/@thatlittlepuff\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/thatlittlepuff/?hl=en\nFacebook \u27a4  https://www.facebook.com/thatlittlepuff\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/thatlittlepuff_\nSnapchat \u27a4 https://www.snapchat.com/add/thatlittlepuff3\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2728\ufe0fMore exciting contents you will like~\ud83e\udd29\n\u3010Puff's Most Viewed Compilation\u3011\ud83d\udc49\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--NYVOy-Rn1NN2qqhYjQtBI&si=5V40AXQSLu2zHhSE\n\u3010Puff's Cooking Moments\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--p_-NrrJYbsKW-wDD-VJZH&si=cUcIbqWZui3dZRFC\n\u3010Puff's magical experiment\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-8BDpI8eFEHHs6Csjv_r7iq&si=REW203fuEFoILVul\n\u3010Puff's Handcraft\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-_0Vwi8Br4Joi0TsewA9KOj&si=fAzjnp1YJLIidmD0\n\u3010Puff's ASMR Videos\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-83CSMKnSlmxcxHi9imHE8P&si=wjCbdj5PAmetoTJJ"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "65387089",
                "likeCount": "802048",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "645"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r4c7iWGZp9lX6CEyomNmIdHkEAk",
            "id": "9xS4LnIXTug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:53:28Z",
                "channelId": "UCbpfTnc3jvmLekHiAJV1NJw",
                "title": "Davay\u0131 Ertelemek \u0130\u00e7in Hakimi Oyal\u0131yor! #hekimo\u011flu",
                "description": "Ate\u015f Hekimo\u011flu 40'l\u0131 ya\u015flar\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 bir doktordur. T\u0131p Fak\u00fcltesinden arkada\u015f\u0131 \u0130pek'in y\u00f6netici oldu\u011fu vak\u0131f hastanesinde Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Nefroloji Uzman\u0131 olarak g\u00f6rev yapmaktad\u0131r. Gerek ya\u015fam tarz\u0131 gerekse hastal\u0131klar\u0131 ele al\u0131\u015f bi\u00e7imiyle bilinen doktor tan\u0131m\u0131ndan \u00e7ok uzakta olan Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun en bilinen \u00f6zelli\u011fi hastalarla birebir ili\u015fki kurmadan, hastal\u0131klara odaklanarak ara\u015ft\u0131rma yapmas\u0131d\u0131r. Her yeni karma\u015f\u0131k vaka onun i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fclmeyi bekleyen bir bulmaca gibi, k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 ve heyecan vericidir.\n\nHekimo\u011flu, yapt\u0131\u011f\u0131 te\u015fhis ve tedavilerle \u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00fcnden g\u00fcne artt\u0131r\u0131rken, hastane d\u00fczenine ayak uyduramamas\u0131 hastane y\u00f6neticisi \u0130pek'i \u00e7o\u011fu zaman zor durumda b\u0131rak\u0131r. \u0130pek, Hekimo\u011flu'nun zorlu karakterini anlayan ve bunu tahamm\u00fcl edebilen iki ki\u015fiden biridir. Di\u011feri de Hekimo\u011flu'nun lise ve \u00fcniversiteden arkada\u015f\u0131 Onkoloji Uzman\u0131 Orhan'd\u0131r. Hekimo\u011flu'yla tamamen z\u0131t karakterde olsalar da Orhan her zaman Ate\u015f'in i\u00e7 sesi ve vicdan\u0131 olur. \u0130kisi bir araya geldiklerinde m\u00fckemmel doktoru olu\u015ftururlar. Biri zekas\u0131yla di\u011feri de sa\u011f duyusuyla yakla\u015f\u0131r hastalara\u2026\n\nAte\u015f, hastalar\u0131n ne s\u00f6yledi\u011finden \u00e7ok, tahlillerden \u00e7\u0131kan sonu\u00e7lar\u0131 dikkate al\u0131r. Bu yakla\u015f\u0131mla; hastal\u0131klar\u0131 bir dedektif edas\u0131yla incelemeye alan Hekimo\u011flu, bu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 3 ki\u015filik uzman doktor ekibiyle birlikte yapmaktad\u0131r. Dolapdere'de yeti\u015fmi\u015f Mehmet Ali, g\u00fczelli\u011fini kullanarak bir yerlere gelmek yerine kendini bilime ve hastalara adam\u0131\u015f Zeynep ve hayat\u0131 boyunca maddi s\u0131k\u0131nt\u0131 \u00e7ekmeden refah ve zenginlik i\u00e7inde yeti\u015fmi\u015f Emre\u2026 Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun titizlikle se\u00e7ti\u011fi bu 3 uzman doktor, kendilerini Hekimo\u011flu'na be\u011fendirmek ve onu memnun etmek i\u00e7in \u00e7aba sarf etmektedirler.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://bit.ly/3jvPahO\n\nHekimo\u011flu Full B\u00f6l\u00fcm, oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/35CESrg\nAte\u015f Hekimo\u011flu Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:  https://bit.ly/3jzaDGF\nEmre Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3e1lHvo\nMehmet Ali Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HAWBr9\nOrhan Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HFKJDS\n\u0130pek Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2Hy5L7J\nZeynep Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/37IoyYM\n\n#Hekimo\u011flu #Timu\u00e7inEsen #OkanYalab\u0131k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xS4LnIXTug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xS4LnIXTug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xS4LnIXTug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xS4LnIXTug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xS4LnIXTug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hekimo\u011flu",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "hekimo\u011flu",
                    "hekimo\u011flu dizisi",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zetler",
                    "hekimo\u011flu b\u00f6l\u00fcmler",
                    "hekimo\u011flu fragmanlar",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klipler",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klipleri",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klip",
                    "Timu\u00e7in Esen",
                    "Ebru \u00d6zkan Saban",
                    "Okan Yalab\u0131k",
                    "Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "Ayta\u00e7 \u015ea\u015fmaz",
                    "Damla Colbay",
                    "Ate\u015f Hekimo\u011flu",
                    "Orhan Yavuz",
                    "\u0130pek Tekin",
                    "Mehmet Ali \u00c7a\u011flar",
                    "Emre Acar",
                    "Zeynep Can",
                    "dr house",
                    "house md",
                    "gregory house",
                    "ceyda",
                    "zeynep ate\u015f",
                    "zeynep hekimo\u011flu",
                    "vahap",
                    "12.b\u00f6l\u00fcm",
                    "13.b\u00f6l\u00fcm",
                    "ipek ve ate\u015f",
                    "hekimo\u011flu ipek"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Davay\u0131 Ertelemek \u0130\u00e7in Hakimi Oyal\u0131yor! #hekimo\u011flu",
                    "description": "Ate\u015f Hekimo\u011flu 40'l\u0131 ya\u015flar\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 bir doktordur. T\u0131p Fak\u00fcltesinden arkada\u015f\u0131 \u0130pek'in y\u00f6netici oldu\u011fu vak\u0131f hastanesinde Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Nefroloji Uzman\u0131 olarak g\u00f6rev yapmaktad\u0131r. Gerek ya\u015fam tarz\u0131 gerekse hastal\u0131klar\u0131 ele al\u0131\u015f bi\u00e7imiyle bilinen doktor tan\u0131m\u0131ndan \u00e7ok uzakta olan Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun en bilinen \u00f6zelli\u011fi hastalarla birebir ili\u015fki kurmadan, hastal\u0131klara odaklanarak ara\u015ft\u0131rma yapmas\u0131d\u0131r. Her yeni karma\u015f\u0131k vaka onun i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fclmeyi bekleyen bir bulmaca gibi, k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 ve heyecan vericidir.\n\nHekimo\u011flu, yapt\u0131\u011f\u0131 te\u015fhis ve tedavilerle \u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00fcnden g\u00fcne artt\u0131r\u0131rken, hastane d\u00fczenine ayak uyduramamas\u0131 hastane y\u00f6neticisi \u0130pek'i \u00e7o\u011fu zaman zor durumda b\u0131rak\u0131r. \u0130pek, Hekimo\u011flu'nun zorlu karakterini anlayan ve bunu tahamm\u00fcl edebilen iki ki\u015fiden biridir. Di\u011feri de Hekimo\u011flu'nun lise ve \u00fcniversiteden arkada\u015f\u0131 Onkoloji Uzman\u0131 Orhan'd\u0131r. Hekimo\u011flu'yla tamamen z\u0131t karakterde olsalar da Orhan her zaman Ate\u015f'in i\u00e7 sesi ve vicdan\u0131 olur. \u0130kisi bir araya geldiklerinde m\u00fckemmel doktoru olu\u015ftururlar. Biri zekas\u0131yla di\u011feri de sa\u011f duyusuyla yakla\u015f\u0131r hastalara\u2026\n\nAte\u015f, hastalar\u0131n ne s\u00f6yledi\u011finden \u00e7ok, tahlillerden \u00e7\u0131kan sonu\u00e7lar\u0131 dikkate al\u0131r. Bu yakla\u015f\u0131mla; hastal\u0131klar\u0131 bir dedektif edas\u0131yla incelemeye alan Hekimo\u011flu, bu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 3 ki\u015filik uzman doktor ekibiyle birlikte yapmaktad\u0131r. Dolapdere'de yeti\u015fmi\u015f Mehmet Ali, g\u00fczelli\u011fini kullanarak bir yerlere gelmek yerine kendini bilime ve hastalara adam\u0131\u015f Zeynep ve hayat\u0131 boyunca maddi s\u0131k\u0131nt\u0131 \u00e7ekmeden refah ve zenginlik i\u00e7inde yeti\u015fmi\u015f Emre\u2026 Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun titizlikle se\u00e7ti\u011fi bu 3 uzman doktor, kendilerini Hekimo\u011flu'na be\u011fendirmek ve onu memnun etmek i\u00e7in \u00e7aba sarf etmektedirler.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://bit.ly/3jvPahO\n\nHekimo\u011flu Full B\u00f6l\u00fcm, oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/35CESrg\nAte\u015f Hekimo\u011flu Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:  https://bit.ly/3jzaDGF\nEmre Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3e1lHvo\nMehmet Ali Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HAWBr9\nOrhan Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HFKJDS\n\u0130pek Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2Hy5L7J\nZeynep Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/37IoyYM\n\n#Hekimo\u011flu #Timu\u00e7inEsen #OkanYalab\u0131k"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "282363",
                "likeCount": "12587",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sPIXmx81OhWheiqxi4oqOkEVGrg",
            "id": "iIrtms8EVUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T15:00:07Z",
                "channelId": "UC0-H-_zjh7yFN2w8Mi3ZT1A",
                "title": "Ebo: Kendini I\u0307c\u0327erik Yapmak I Belgesel",
                "description": "Youtube ve Instagram\u2019da onu milyonlar izledi. Rap d\u00fcnyas\u0131nda s\u0131k\u00e7a ad\u0131 ge\u00e7ti. Ama her y\u00fckseli\u015f beraberinde yine ayn\u0131 soruyu akla getirdi: Ebo ger\u00e7ekten kimdi?\n\nKa\u00e7ak ayakkab\u0131lardan milyon takip\u00e7iye, story\u2019lerden st\u00fcdyolara.\n\u0130brahim Tilaver\u2019in\u2014nam\u0131di\u011fer Ebo\u2019nun\u2014g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olma hik\u00e2yesine tan\u0131kl\u0131k ediyoruz.\n\n#ibrahimtilaver #ebo \n\n===================================\n\nSLOTmedia\u2019y\u0131 takip edebilece\u011finiz di\u011fer mecralar:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/slotmedya/\nTwitter: https://twitter.com/slot_media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SLOTmedia",
                "tags": [
                    "slot",
                    "slot youtube kanal\u0131",
                    "slotmedia",
                    "slotmedya",
                    "ebo",
                    "ebo \u00e7akal",
                    "ebo show",
                    "ebo vlog",
                    "ebo belgesel",
                    "Kendini I\u0307c\u0327erik Yapmak",
                    "ebo kendini i\u00e7er",
                    "k yapmak",
                    "ati242",
                    "reynman",
                    "berkcan g\u00fcven",
                    "lin\u00e7",
                    "lin\u00e7 k\u00fclt\u00fcr\u00fc",
                    "amedspor",
                    "ebo sneakers",
                    "c\u0131stak",
                    "aydilge",
                    "\u00e7akal",
                    "\u00e7akal ebo vlog",
                    "\u00e7akal ebo",
                    "kick",
                    "kick ebo",
                    "ka\u00e7ak ayakkab\u0131",
                    "rap",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "youtube",
                    "instagram"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ebo: Kendini I\u0307c\u0327erik Yapmak I Belgesel",
                    "description": "Youtube ve Instagram\u2019da onu milyonlar izledi. Rap d\u00fcnyas\u0131nda s\u0131k\u00e7a ad\u0131 ge\u00e7ti. Ama her y\u00fckseli\u015f beraberinde yine ayn\u0131 soruyu akla getirdi: Ebo ger\u00e7ekten kimdi?\n\nKa\u00e7ak ayakkab\u0131lardan milyon takip\u00e7iye, story\u2019lerden st\u00fcdyolara.\n\u0130brahim Tilaver\u2019in\u2014nam\u0131di\u011fer Ebo\u2019nun\u2014g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olma hik\u00e2yesine tan\u0131kl\u0131k ediyoruz.\n\n#ibrahimtilaver #ebo \n\n===================================\n\nSLOTmedia\u2019y\u0131 takip edebilece\u011finiz di\u011fer mecralar:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/slotmedya/\nTwitter: https://twitter.com/slot_media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "657561",
                "likeCount": "21790",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1039"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "maXOWIE46Zvu0x_TrXNeGpTpC_k",
            "id": "kOzYAVWG7lw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T13:21:07Z",
                "channelId": "UCp8t9eWOVNB8CSZzfZ2xqqg",
                "title": "TV42 sunucusu Kerem \u0130\u015fkan, Hintli t\u00fcmgeneralin T\u00fcrkiye\u2019yi tehdit etmesine kar\u015f\u0131l\u0131k verdi \ud83d\udcad",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gen\u00e7 Motto",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TV42 sunucusu Kerem \u0130\u015fkan, Hintli t\u00fcmgeneralin T\u00fcrkiye\u2019yi tehdit etmesine kar\u015f\u0131l\u0131k verdi \ud83d\udcad",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1152606",
                "likeCount": "65493",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3886"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LOSbANh6oC3uZlpQ4aCwc47vGxg",
            "id": "mglr6LwMow0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:01:22Z",
                "channelId": "UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q",
                "title": "Nemlizade 5. Sezon 4. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Anas\u0131n\u0131n Kafesi #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                "description": "Nemlizade 5. Sezon 4. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Anas\u0131n\u0131n Kafesi #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Kat\u0131lmak \u0130\u00e7in\u2192https://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q/join\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 4. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Anas\u0131n\u0131n Kafesi #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip Ahmet\u2019in annesine destek olmak ister.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\n\u0130stiklal Akarsu\nTuna Kenar\nZeki Y\u0131lmaz\n\nKonuk Oyuncular:\n\nBanu Ba\u015feren\nBilge Do\u011fan\nB\u00fcnyamin Bayansal\nCihan Ak\u0131nc\u0131\nFerhat Uzunda\u011f\nG\u00f6khan Tevek\nJaki Baruh\nKerim Kalan\nVedat Uyar\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm4 #yenib\u00f6l\u00fcm",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mglr6LwMow0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mglr6LwMow0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mglr6LwMow0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mglr6LwMow0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mglr6LwMow0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nemlizade",
                "tags": [
                    "nemlizade",
                    "dizi",
                    "onur g\u00f6k\u00e7ek",
                    "do\u011fan keser",
                    "kad\u0131k\u00f6y",
                    "yelde\u011firmeni",
                    "komedi",
                    "e\u011flence",
                    "mahalle",
                    "bo\u015f i\u015fler",
                    "soka\u011f\u0131n komedisi",
                    "internet dizisi",
                    "gibi",
                    "hasan can kaya",
                    "konu\u015fanlar",
                    "sokak",
                    "mini dizi",
                    "i\u015fler g\u00fc\u00e7ler",
                    "karde\u015f pay\u0131",
                    "exxen",
                    "netflix",
                    "yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade 5. sezon",
                    "gain",
                    "nemlizade 5. sezon izle",
                    "mahsun j",
                    "mahsunj",
                    "t\u00fcrk\u00e7e komedi",
                    "nemlizade 3. b\u00f6l\u00fcm",
                    "nemlizade yeni sezon",
                    "ali r\u0131za tanyeli",
                    "ali r\u0131za",
                    "d\u00fc\u015fme ahmedim",
                    "nemli",
                    "zade",
                    "efendiler",
                    "ahmed",
                    "nemlizade 5.sezon 4. b\u00f6l\u00fcm"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Nemlizade 5. Sezon 4. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Anas\u0131n\u0131n Kafesi #soka\u011f\u0131nkomedisi",
                    "description": "Nemlizade 5. Sezon 4. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Anas\u0131n\u0131n Kafesi #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Kat\u0131lmak \u0130\u00e7in\u2192https://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q/join\nNemlizade Dizisi Kanal\u0131na Abone Olmak \u0130\u00e7in\u2192\nhttps://www.youtube.com/channel/UC14fMBQu1GlaBwvWUAN661Q?sub_confirmation=1\n5. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiA43BkiilFIifU6PyMENrb\nT\u00fcm B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg9K42k6b5GsVFEkzHNyCV9\nFragmanlar | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokiI9kciw_E_BmzwJb2l3iDr\n\nNemlizade 5. Sezon 4. B\u00f6l\u00fcm | Ahmet'in Anas\u0131n\u0131n Kafesi #soka\u011f\u0131nkomedisi\n\n Ekip Ahmet\u2019in annesine destek olmak ister.\n\n1. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokg0F6zNfQxTEO-rmDtSLMtG\n\n2. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokhprs7OBAx2wBI53rlG4xaT\n\n3. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokjr6YVpUNJMCQOAnm0gQ5v_\n\n4. Sezon B\u00f6l\u00fcmler | Nemlizade\u2192https://www.youtube.com/playlist?list=PL_uazbIEeokh3TEAWbAjx2aMUiFiaEbw_\n\nYurti\u00e7i & Yurtd\u0131\u015f\u0131 G\u00f6sterim Yap\u0131lacak T\u00fcm \u015eehirlere Bilet almak i\u00e7in\u2192https://linktr.ee/onurgokcek\n\nGaliba Onur G\u00f6k\u00e7ek stand-up g\u00f6sterisi Onur G\u00f6k\u00e7ek YouTube kanal\u0131nda yay\u0131nda! \nHemen izleyelim sevgili Nemlizadeliler!\u2192https://youtu.be/9RtP0OTTEJ8\n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\u2019le canl\u0131 canl\u0131 g\u00fclmek i\u00e7in standup g\u00f6sterilerine gelmelisin! \n\nOyuncular: \n\nOnur G\u00f6k\u00e7ek\nDo\u011fan Keser\nAhmet Arslan\nKerim Urun\nAli R\u0131za Tanyeli\nAdem T\u00fcrker\nEylem Dokur\nSamet G\u00fcrsel\n\u0130stiklal Akarsu\nTuna Kenar\nZeki Y\u0131lmaz\n\nKonuk Oyuncular:\n\nBanu Ba\u015feren\nBilge Do\u011fan\nB\u00fcnyamin Bayansal\nCihan Ak\u0131nc\u0131\nFerhat Uzunda\u011f\nG\u00f6khan Tevek\nJaki Baruh\nKerim Kalan\nVedat Uyar\n\nK\u00fcnye:\n\nProje Tasar\u0131m & Senaryo: Onur G\u00f6k\u00e7ek\nY\u00f6netmen: Ercan Eyig\u00fcn\nYap\u0131mc\u0131: Tolga Yolcu, Jaki Baruh\nYap\u0131m: TVN, Bo\u015f \u0130\u015fler\n\n#nemlizade #soka\u011f\u0131nkomedisi #onurg\u00f6k\u00e7ek #do\u011fankeser #alir\u0131za #ahmetarslan #kerimurun #sametg\u00fcrsel #sezon5 #b\u00f6l\u00fcm4 #yenib\u00f6l\u00fcm"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "793830",
                "likeCount": "47558",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1766"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XCq_klZtrYHqTsWpf29_JoHWWqw",
            "id": "SOCALf2XmeQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T16:33:22Z",
                "channelId": "UCSsRKCGdApKRg_ChJA9w8Zg",
                "title": "k\u0131z\u0131mdan anneler g\u00fcn\u00fc hediyem aaaa\ud83d\ude2d\ud83e\udd70\ud83d\ude0d",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOCALf2XmeQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOCALf2XmeQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOCALf2XmeQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOCALf2XmeQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SOCALf2XmeQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Turk Sevdali",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "k\u0131z\u0131mdan anneler g\u00fcn\u00fc hediyem aaaa\ud83d\ude2d\ud83e\udd70\ud83d\ude0d",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1029980",
                "likeCount": "36223",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "913"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZpXjmgH42huLMaU88HcQUvGYlfs",
            "id": "eM66MGhdEfY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T13:56:38Z",
                "channelId": "UCZPVgnevTPCymfVfLX_QzAw",
                "title": "\u015eEKER CHALLENGE! K\u0130M KAZANDI? w/ @elifyalcin",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM66MGhdEfY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM66MGhdEfY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM66MGhdEfY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM66MGhdEfY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/eM66MGhdEfY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Dr.Ayd\u0131n",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u015eEKER CHALLENGE! K\u0130M KAZANDI? w/ @elifyalcin",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "825783",
                "likeCount": "14918",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OMMf_A__AJfjZ5aqk2cHyfnmH94",
            "id": "uAEXmkR6n-o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T22:18:28Z",
                "channelId": "UCPlEIWlStxf-o_UyuWvJZfQ",
                "title": "O Ses T\u00fcrkiye'de \u015eampiyon Belli Oldu! | O Ses T\u00fcrkiye Final",
                "description": "O Ses T\u00fcrkiye'nin \u015fampiyonu a\u00e7\u0131kland\u0131. \"O SES T\u00dcRK\u0130YE 2025 \u015eAMP\u0130YONU!\" \n\nO Ses T\u00fcrkiye 8 \u015eubat Cumartesi Ba\u015fl\u0131yor! J\u00fcrili\u011fini Beyaz\u0131t \u00d6zt\u00fcrk, Hadise, G\u00f6khan \u00d6zo\u011fuz ve Melike \u015eahin'in  yapt\u0131\u011f\u0131 O Ses T\u00fcrkiye yeni sezonuyla 8 \u015eubat Cumartesi TV8'de. \n\nO Ses T\u00fcrkiye'yi takip et, ilk haberdar sen ol\ud83d\udc49bit.ly/osesturkiye_tv8\n\n#OSesT\u00fcrkiye #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk #Hadise #G\u00f6khan\u00d6zo\u011fuz #Melike\u015eahin",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAEXmkR6n-o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAEXmkR6n-o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAEXmkR6n-o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAEXmkR6n-o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uAEXmkR6n-o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "O Ses T\u00fcrkiye",
                "tags": [
                    "O Ses T\u00fcrkiye",
                    "The Voice",
                    "Turkey",
                    "Blind Auditions",
                    "OSes",
                    "OSesT\u00fcrkiye",
                    "Beyaz\u0131t \u00d6zt\u00fcrk",
                    "Murat Boz",
                    "O Ses T\u00fcrkiye yeni sezon",
                    "o ses t\u00fcrkiye fragman",
                    "tv8",
                    "o ses t\u00fcrkiye videolar\u0131",
                    "o ses t\u00fcrkiye yeni sezon",
                    "o ses t\u00fcrkiye yeni b\u00f6l\u00fcm",
                    "o ses t\u00fcrkiye \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "o\u011fuzhan ko\u00e7",
                    "ebru g\u00fcnde\u015f",
                    "o ses t\u00fcrkiye en iyiler",
                    "o ses t\u00fcrkiye mardinli g\u00fczel yarim",
                    "o ses t\u00fcrkiye beyaz komik sahneler",
                    "o ses t\u00fcrkiye y\u0131lba\u015f\u0131",
                    "o ses beyaz"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "O Ses T\u00fcrkiye'de \u015eampiyon Belli Oldu! | O Ses T\u00fcrkiye Final",
                    "description": "O Ses T\u00fcrkiye'nin \u015fampiyonu a\u00e7\u0131kland\u0131. \"O SES T\u00dcRK\u0130YE 2025 \u015eAMP\u0130YONU!\" \n\nO Ses T\u00fcrkiye 8 \u015eubat Cumartesi Ba\u015fl\u0131yor! J\u00fcrili\u011fini Beyaz\u0131t \u00d6zt\u00fcrk, Hadise, G\u00f6khan \u00d6zo\u011fuz ve Melike \u015eahin'in  yapt\u0131\u011f\u0131 O Ses T\u00fcrkiye yeni sezonuyla 8 \u015eubat Cumartesi TV8'de. \n\nO Ses T\u00fcrkiye'yi takip et, ilk haberdar sen ol\ud83d\udc49bit.ly/osesturkiye_tv8\n\n#OSesT\u00fcrkiye #Beyaz\u0131t\u00d6zt\u00fcrk #Hadise #G\u00f6khan\u00d6zo\u011fuz #Melike\u015eahin"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "686307",
                "likeCount": "3043",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LsqRnTTxVJMH5zdBRcz2OmQi620",
            "id": "R07oQbTHuk8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:13:45Z",
                "channelId": "UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA",
                "title": "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Alya Bana Nefes Oldu\u2026\"",
                "description": "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Alya Bana Nefes Oldu...\"\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\nU\u011fur K\u0131l\u0131n\u00e7: An\u0131l \u0130lter\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R07oQbTHuk8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R07oQbTHuk8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R07oQbTHuk8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R07oQbTHuk8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R07oQbTHuk8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzak \u015eehir",
                "tags": [
                    "Uzak\u015eehir",
                    "Yeni Dizi",
                    "KanalD Yeni Dizisi",
                    "Ayna Yap\u0131m",
                    "Romantik Dizi",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Gonca Cilasun",
                    "Alper \u00c7ankaya",
                    "Ferit Kaya",
                    "Sahra \u015ea\u015f",
                    "Dilin D\u00f6\u011fer",
                    "Atakan \u00d6zkaya",
                    "Alya Albora",
                    "Cihan Albora",
                    "Mardin Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir Nursel K\u00f6se",
                    "Uzak \u015eehir Fikriye",
                    "Alya ve Cihan",
                    "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m",
                    "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Alya Bana Nefes Oldu!\"",
                    "\u201cAlya Bana Nefes Oldu\u2026\u201d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Alya Bana Nefes Oldu\u2026\"",
                    "description": "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Alya Bana Nefes Oldu...\"\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\nU\u011fur K\u0131l\u0131n\u00e7: An\u0131l \u0130lter\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4627523",
                "likeCount": "84290",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4300"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nqz1iWuOGIJB871vHqiZlf_UIBM",
            "id": "68L3VlTH6v4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T16:00:12Z",
                "channelId": "UC5vDvYjnBJD5gAVzSS5loZg",
                "title": "CAPE TOWN VLOG",
                "description": "Goal Battle kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131m\u0131z: EBOKIRAL04 - CAKALINHO indirip bizi arkada\u015f olarak ekleyebilirsiniz. \u0130ndirmek i\u00e7in:\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mage.goalbattle\niOS: https://apps.apple.com/us/app/goal-battle-soccer-games/id6477293095 \nHerkese selam arkada\u015flar, Afrika - Cape Town vlog ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Biz \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131z siz de e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :) \n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\u00c7akal: https://www.instagram.com/cakal.95\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nThumbnail: Alihan Dilcan https://www.instagram.com/alihandilcan.art\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nYay\u0131nlar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in; https://kick.com/ebo\n\n\u201c CAPE TOWN VLOG  \u201c",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68L3VlTH6v4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68L3VlTH6v4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68L3VlTH6v4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68L3VlTH6v4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/68L3VlTH6v4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ebo ve \u00c7akal",
                "tags": [
                    "ebo",
                    "\u00e7akal",
                    "vlog",
                    "ebo ve \u00e7akal",
                    "ebo ve \u00e7akal vlog",
                    "\u0130brahim Tilaver",
                    "Ebo Show",
                    "Emirhan \u00c7akal",
                    "ebo yay\u0131n",
                    "ebo \u00e7akal yay\u0131n",
                    "ebo vlog",
                    "\u00e7akal vlog",
                    "yeni vlog",
                    "\u00e7akal ve ebo",
                    "\u00e7akal ebo vlog",
                    "ebo cakal vlog",
                    "cakal",
                    "emirhan",
                    "emirhan \u00e7akal",
                    "ibrahim",
                    "tilaver",
                    "ibrahim tilaver",
                    "VLOG",
                    "ebo \u00e7akal vlog",
                    "e\u011flence",
                    "cakal ebo vlog",
                    "cakal vlog",
                    "ibrahim tilaver vlog",
                    "\u00e7akal afrika",
                    "ebo afrika",
                    "cape town",
                    "cape",
                    "town",
                    "g\u00fcney afrika",
                    "south africa",
                    "africa",
                    "afrika vlog",
                    "afrika",
                    "cape town vlog"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CAPE TOWN VLOG",
                    "description": "Goal Battle kullan\u0131c\u0131 adlar\u0131m\u0131z: EBOKIRAL04 - CAKALINHO indirip bizi arkada\u015f olarak ekleyebilirsiniz. \u0130ndirmek i\u00e7in:\nAndroid: https://play.google.com/store/apps/details?id=com.mage.goalbattle\niOS: https://apps.apple.com/us/app/goal-battle-soccer-games/id6477293095 \nHerkese selam arkada\u015flar, Afrika - Cape Town vlog ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z. Biz \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131z siz de e\u011flenirsiniz, iyi seyirler :) \n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\u00c7akal: https://www.instagram.com/cakal.95\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nThumbnail: Alihan Dilcan https://www.instagram.com/alihandilcan.art\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nYay\u0131nlar\u0131 Ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in; https://kick.com/ebo\n\n\u201c CAPE TOWN VLOG  \u201c"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2369575",
                "likeCount": "93276",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "11966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H4lOwL2whzEs1vQPYsEE2IpB1Iw",
            "id": "LrSCzFThCuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:39:15Z",
                "channelId": "UCnPUB-DTfgIO-p-xOPhV9jw",
                "title": "Kurba\u011falar\u0131 yeni yuvas\u0131na aktard\u0131m! \ud83d\udc38 3. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendebur Lemur",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurba\u011falar\u0131 yeni yuvas\u0131na aktard\u0131m! \ud83d\udc38 3. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "555697",
                "likeCount": "20926",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "241"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Toojaz1rJrHWv3qaPPq96FhskMw",
            "id": "yQUGkjYQAO0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T14:01:30Z",
                "channelId": "UCTpnOrDAyEUsCCfC0AE6zDw",
                "title": "EN SAC\u0327MA KORE DI\u0307ZI\u0307SI\u0307 SAHNELERI\u0307 2. B\u00d6L\u00dcM",
                "description": "En sa\u00e7ma G\u00fcney Kore dizisi sahnelerinin daha \u00f6nce Youtube'da olmamas\u0131 ya da en az\u0131ndan benim g\u00f6rmemi\u015f olmama hala inanam\u0131yorum. Daha \u00f6nce 1. b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z serinin \u015fimdi de 2. b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc yay\u0131nlamaktan \u015ferefe duyuyorum. Duydu\u011fum \u015feref, bir pon\u00e7ik tatl\u0131l\u0131\u011f\u0131n arkas\u0131na s\u0131\u011f\u0131n\u0131p orda t\u00fcrl\u00fc sa\u00e7ma sahnenin i\u00e7inden ge\u00e7en karde\u015flerimizin de bu sahnelerini ortaya \u00e7\u0131karmak. Her ne kadar Hint dizileri kadar olmasa da...\n\n(Sponsor)\nMURAT1AY kodu ile ilk bir ay \u00fccretsiz TurkNet hizmeti i\u00e7in hemen altyap\u0131n\u0131z\u0131 sorgulay\u0131n; https://turk.net/internet-hiz-altyapi-sorgulama?utm_source=influencer&utm_medium=ytvideo-muratsoner&utm_campaign=11may2025\n\n#reklam #i\u015fbirli\u011fi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUGkjYQAO0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUGkjYQAO0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUGkjYQAO0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUGkjYQAO0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yQUGkjYQAO0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Murat Soner",
                "tags": [
                    "g\u00fcney kore dizileri",
                    "kore dizi sahneleri",
                    "sa\u00e7ma sahneler",
                    "komik sahneler",
                    "inceleme",
                    "murat soner",
                    "tepki",
                    "ele\u015ftiri",
                    "yorum"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN SAC\u0327MA KORE DI\u0307ZI\u0307SI\u0307 SAHNELERI\u0307 2. B\u00d6L\u00dcM",
                    "description": "En sa\u00e7ma G\u00fcney Kore dizisi sahnelerinin daha \u00f6nce Youtube'da olmamas\u0131 ya da en az\u0131ndan benim g\u00f6rmemi\u015f olmama hala inanam\u0131yorum. Daha \u00f6nce 1. b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc yay\u0131nlad\u0131\u011f\u0131m\u0131z serinin \u015fimdi de 2. b\u00f6l\u00fcm\u00fcn\u00fc yay\u0131nlamaktan \u015ferefe duyuyorum. Duydu\u011fum \u015feref, bir pon\u00e7ik tatl\u0131l\u0131\u011f\u0131n arkas\u0131na s\u0131\u011f\u0131n\u0131p orda t\u00fcrl\u00fc sa\u00e7ma sahnenin i\u00e7inden ge\u00e7en karde\u015flerimizin de bu sahnelerini ortaya \u00e7\u0131karmak. Her ne kadar Hint dizileri kadar olmasa da...\n\n(Sponsor)\nMURAT1AY kodu ile ilk bir ay \u00fccretsiz TurkNet hizmeti i\u00e7in hemen altyap\u0131n\u0131z\u0131 sorgulay\u0131n; https://turk.net/internet-hiz-altyapi-sorgulama?utm_source=influencer&utm_medium=ytvideo-muratsoner&utm_campaign=11may2025\n\n#reklam #i\u015fbirli\u011fi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "808374",
                "likeCount": "39819",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3480"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bpuZgwGTipgDIsDxiVEHBxKS4fY",
            "id": "gJI_pIVJ9ro",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:59:21Z",
                "channelId": "UCRfLDCtkSwmTdwHrbmC78Xg",
                "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 101. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman | \"Meri, beni odaya kilitledi...\"",
                "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 101. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler olacak?\n\nI\u015f\u0131l\u2019\u0131n ipini \u00e7ekti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen Nursema, onun taraf\u0131ndan yap\u0131lan ak\u0131ll\u0131 bir hamleyle iyice k\u00f6\u015feye s\u0131k\u0131\u015facakt\u0131r. Ailesiyle aras\u0131 iyice a\u00e7\u0131lan Nursema gittik\u00e7e yaln\u0131zla\u015f\u0131rken kocas\u0131 ile olan problemler de g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kmaya ba\u015flar.  \u00d6mer ve K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n nikah yenilemeye gittikleri g\u00fcn Metehan\u2019\u0131n b\u0131\u00e7akl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011framas\u0131 herkesi derinden sarsar. Ba\u015fta \u00d6mer ve Leman olmak \u00fczere herkes hem \u015fokta hem de \u00e7ok \u00fczg\u00fcn bir haldedir. Sonunda Sevtap\u2019\u0131n r\u00fcyalar\u0131 ger\u00e7ek olmu\u015ftur, \u015fark\u0131s\u0131na klip \u00e7ekilir. Meri\u2019yi evden g\u00f6ndermeyi kafas\u0131na koyan I\u015f\u0131l, i\u015fe Nilay\u2019\u0131, Mustafa ve Meri konusunda i\u015fleyerek ba\u015flar. Plan\u0131 t\u0131k\u0131r t\u0131k\u0131r y\u00fcr\u00fcr ve sonunda amac\u0131na ula\u015f\u0131r.\n\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut\u2019un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude), Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJI_pIVJ9ro/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJI_pIVJ9ro/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJI_pIVJ9ro/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJI_pIVJ9ro/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gJI_pIVJ9ro/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                "tags": [
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti",
                    "Show TV",
                    "Gold Film",
                    "Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7",
                    "Evrim Alasya",
                    "S\u0131la T\u00fcrko\u011flu",
                    "Sibel Ta\u015f\u00e7\u0131o\u011flu",
                    "Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r",
                    "Ceren Yalazo\u011flu Karako\u00e7",
                    "Emrah Alt\u0131ntoprak",
                    "Rahimcan Kapkap",
                    "Feyza Civelek",
                    "Ahmet M\u00fcmtaz Taylan",
                    "Aliye Uzunata\u011fan",
                    "Soydan Soyda\u015f",
                    "Sevim Erdo\u011fan",
                    "Hasan Emre Avc\u0131",
                    "Bahtiyar Memili",
                    "\u015eebnem Bozoklu",
                    "Servet Pandur",
                    "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 101. B\u00f6l\u00fcm 1. Fragman"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti 101. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman | \"Meri, beni odaya kilitledi...\"",
                    "description": "K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin 101. B\u00f6l\u00fcm\u00fcnde neler olacak?\n\nI\u015f\u0131l\u2019\u0131n ipini \u00e7ekti\u011fini d\u00fc\u015f\u00fcnen Nursema, onun taraf\u0131ndan yap\u0131lan ak\u0131ll\u0131 bir hamleyle iyice k\u00f6\u015feye s\u0131k\u0131\u015facakt\u0131r. Ailesiyle aras\u0131 iyice a\u00e7\u0131lan Nursema gittik\u00e7e yaln\u0131zla\u015f\u0131rken kocas\u0131 ile olan problemler de g\u00fcn y\u00fcz\u00fcne \u00e7\u0131kmaya ba\u015flar.  \u00d6mer ve K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n nikah yenilemeye gittikleri g\u00fcn Metehan\u2019\u0131n b\u0131\u00e7akl\u0131 sald\u0131r\u0131ya u\u011framas\u0131 herkesi derinden sarsar. Ba\u015fta \u00d6mer ve Leman olmak \u00fczere herkes hem \u015fokta hem de \u00e7ok \u00fczg\u00fcn bir haldedir. Sonunda Sevtap\u2019\u0131n r\u00fcyalar\u0131 ger\u00e7ek olmu\u015ftur, \u015fark\u0131s\u0131na klip \u00e7ekilir. Meri\u2019yi evden g\u00f6ndermeyi kafas\u0131na koyan I\u015f\u0131l, i\u015fe Nilay\u2019\u0131, Mustafa ve Meri konusunda i\u015fleyerek ba\u015flar. Plan\u0131 t\u0131k\u0131r t\u0131k\u0131r y\u00fcr\u00fcr ve sonunda amac\u0131na ula\u015f\u0131r.\n\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin k\u0131saca konusu:\n\n\u0130yi e\u011fitimli, realist ve modern bir kad\u0131n olan K\u0131v\u0131lc\u0131m (Evrim Alasya), e\u015finden bo\u015fand\u0131ktan sonra dimdik ayakta kalm\u0131\u015f, iki k\u0131z\u0131n\u0131 da inand\u0131\u011f\u0131 de\u011ferler do\u011frultusunda yeti\u015ftirmi\u015ftir. K\u00fc\u00e7\u00fck k\u0131z\u0131 \u00c7imen hen\u00fcz liseye devam etmekte, b\u00fcy\u00fck k\u0131z\u0131 Do\u011fa (S\u0131la T\u00fcrko\u011flu) ise \u00fcniversitede di\u015f hekimli\u011fi okumaktad\u0131r. K\u0131v\u0131lc\u0131m\u2019\u0131n tek iste\u011fi \u00e7ocuklar\u0131n\u0131n ileride ba\u015far\u0131l\u0131 ve mutlu olmalar\u0131n\u0131 g\u00f6rmektir. Do\u011fa\u2019n\u0131n daha \u00fcniversiteye girdi\u011fi ilk y\u0131l erkek arkada\u015f\u0131yla evlenmesiyle b\u00fcy\u00fck bir hayal k\u0131r\u0131kl\u0131\u011f\u0131 ya\u015fayan K\u0131v\u0131lc\u0131m, hayat\u0131n\u0131n \u015fokunu k\u0131z\u0131n\u0131n kocas\u0131n\u0131n ailesiyle tan\u0131\u015fmas\u0131nda ya\u015far. Do\u011fa\u2019n\u0131n kocas\u0131 Fatih\u2019in (Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r) ailesi muhafazakar bir ailedir. K\u0131z\u0131n\u0131n hayata bu kadar farkl\u0131 bakan bir aileyle yapamayaca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcr. Do\u011fa ise a\u015fklar\u0131n\u0131n her t\u00fcrl\u00fc farkl\u0131l\u0131\u011f\u0131n \u00fcstesinden gelece\u011fine inanmaktad\u0131r. K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti; do\u011frular\u0131 ayn\u0131, y\u00f6ntemleri farkl\u0131 olan iki u\u00e7 aile aras\u0131nda kalan bir a\u015fk hikayesidir. \n\nSenaryosunu Melis Civelek ve Zeynep G\u00fcr\u2019\u00fcn, y\u00f6netmenli\u011fini Ayd\u0131n Bulut\u2019un \u00fcstlendi\u011fi K\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti\u2019nin kadrosunda; Bar\u0131\u015f K\u0131l\u0131\u00e7 (\u00d6mer), Evrim Alasya (K\u0131v\u0131lc\u0131m), Ahmet M\u00fcmtaz Taylan (Abdullah), S\u0131la T\u00fcrko\u011flu (Do\u011fa), Do\u011fukan G\u00fcng\u00f6r (Fatih), Ceren Yalazo\u011flu (Nursema), Feyza Civelek (Nilay), Emrah Alt\u0131ntoprak (Mustafa), \u015eebnem Bozoklu (Meryem), Servet Pandur (Asude), Rahimcan Kapkap (Metehan), Ece \u0130rtem (I\u015f\u0131l), Soydan Soyda\u015f (Kayhan), Batuhan Bozkurt Y\u00fczg\u00fcle\u00e7 (Firaz), Sevim Erdo\u011fan (Leman), \u00d6zlem \u00c7akar Yal\u00e7\u0131nkaya (Sevilay), Bahtiyar Memili (Z\u00fclkar) ve Aliye Uzunata\u011fan (S\u00f6nmez) gibi ba\u015far\u0131l\u0131 isimler rol al\u0131yor.\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti yeni b\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Cuma 20.00'de Show TV\u2019de!\n\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti YouTube kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in \u27a1 http://showtv.tv/fsGmQ8\nK\u0131z\u0131lc\u0131k \u015eerbeti Facebook hesab\u0131n\u0131 takip etmek i\u00e7in \u27a1 https://www.facebook.com/kizilcikserbetitv\n\nShow TV YouTube Kanal\u0131na Abone Ol \u2192 http://showtv.tv/AGqcyj\nhttps://tr-tr.facebook.com/showtv\nhttps://www.instagram.com/showtv\nhttps://twitter.com/ShowTV\n\n#K\u0131z\u0131lc\u0131k\u015eerbeti\n#Do\u011fukanG\u00fcng\u00f6r\n#S\u0131laT\u00fcrko\u011flu \n#SibelTa\u015f\u00e7\u0131o\u011flu \n#AhmetM\u00fcmtazTaylan \n#Bar\u0131\u015fK\u0131l\u0131\u00e7 \n#EvrimAlasya"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2706081",
                "likeCount": "18149",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4131"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iXUd9tOqxdK98kdGBnSY0yH3LWc",
            "id": "xMb1-s2nuew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:30:35Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "Tape Removal Hack\ud83d\udca1",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #funny #lifehack #meme #challenge #reaction #viral #funnyvideo #trending #entertaining #funnyshorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tape Removal Hack\ud83d\udca1",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #funny #lifehack #meme #challenge #reaction #viral #funnyvideo #trending #entertaining #funnyshorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "39824136",
                "likeCount": "1029877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aRSaAlMi3BfvBOiuqzt1AqvlYao",
            "id": "lUo9DDJP1jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T09:01:05Z",
                "channelId": "UCZaLuJes84DyH-vLrTWhSLA",
                "title": "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                "description": "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/9-Mo8hkqzwk\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUo9DDJP1jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUo9DDJP1jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUo9DDJP1jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUo9DDJP1jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lUo9DDJP1jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Konu\u015fanlar",
                "tags": [
                    "konu\u015fanlar",
                    "konusanlar",
                    "hasan can kaya",
                    "komedi",
                    "komik",
                    "stand up",
                    "komedi program\u0131",
                    "hasan can kaya g\u00fcld\u00fcr g\u00fcld\u00fcr",
                    "konu\u015fanlar izle",
                    "konu\u015fanlar komik",
                    "konu\u015fanlar hasan can kaya",
                    "Talk Show",
                    "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Konu\u015fanlar Shot",
                    "Shot",
                    "konusanlar shot",
                    "konu\u015fanlar 168",
                    "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm Shot"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm Shot",
                    "description": "Konu\u015fanlar 168. B\u00f6l\u00fcm Shot\nKonu\u015fanlar 167. B\u00f6l\u00fcm Shot: https://youtu.be/9-Mo8hkqzwk\n\nBu sohbet bildiklerinizden \u00e7ok farkl\u0131. Her insan farkl\u0131 bir hikaye, her hikaye farkl\u0131 bir kahkaha. Hasan Can Kaya \u00f6nce konu\u015fanlar\u0131 se\u00e7iyor ard\u0131ndan birbirinden ilgin\u00e7 sorularla e\u011flence katlanarak art\u0131yor. Kanala abone olup en be\u011fendi\u011finiz \u015fakalar\u0131 yoruma yazabilirsiniz. \ud83d\ude4c\n\nSUNUCU: Hasan Can Kaya\nT\u00dcR: Komedi, Talk Show, Stand Up\n\nKonu\u015fanlar Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/@Konusanlar\nHasan Can Kaya Resmi Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/hasancankayahck\nHasan Can Kaya Resmi Twitter Hesab\u0131: https://twitter.com/kayahasancan?s=08\n\n#Konu\u015fanlar #HasanCanKaya #Konu\u015fanlarShot #Exxen"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2459392",
                "likeCount": "37979",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wXR5GpTbPIEKggA__eFF39LkmzA",
            "id": "YaEPpmRPKLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T15:00:50Z",
                "channelId": "UCJXKKGzjjqnHAEkJsdC7ZKw",
                "title": "DanlaCast - Mika Raun",
                "description": "Bu videoda reklam vard\u0131r. #reklam #i\u015fbirli\u011fi \nhttps://capsuleofus.com/ Anneler g\u00fcn\u00fc indirimleri ba\u015flad\u0131!\n\nSen bu videoyu izlerken cilt bak\u0131m\u0131 yapmaya bi\u2019 Garnier yeter! #garnierskincare\nhttps://bit.ly/4mgfoqv\n\nSo CHIC \u0131\u015f\u0131lt\u0131s\u0131na art\u0131k bir t\u0131k daha yak\u0131ns\u0131n. https://bit.ly/4m8KzUx\n\nParf\u00fcm Loris\u2019tir: https://lorisparfum.com/\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YaEPpmRPKLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YaEPpmRPKLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YaEPpmRPKLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YaEPpmRPKLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YaEPpmRPKLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Danla Bilic",
                "tags": [
                    "Danla Bilic",
                    "Danla",
                    "Bilic",
                    "Daniela",
                    "Danla Youtube",
                    "Danla Makyaj",
                    "Danla Instagram",
                    "Danla Twitter",
                    "Danla Kozmetik",
                    "G\u00fczellik",
                    "Beauty",
                    "Ki\u015fisel Bak\u0131m",
                    "Danla Vlog",
                    "danlacast",
                    "podcast"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "DanlaCast - Mika Raun",
                    "description": "Bu videoda reklam vard\u0131r. #reklam #i\u015fbirli\u011fi \nhttps://capsuleofus.com/ Anneler g\u00fcn\u00fc indirimleri ba\u015flad\u0131!\n\nSen bu videoyu izlerken cilt bak\u0131m\u0131 yapmaya bi\u2019 Garnier yeter! #garnierskincare\nhttps://bit.ly/4mgfoqv\n\nSo CHIC \u0131\u015f\u0131lt\u0131s\u0131na art\u0131k bir t\u0131k daha yak\u0131ns\u0131n. https://bit.ly/4m8KzUx\n\nParf\u00fcm Loris\u2019tir: https://lorisparfum.com/\n\n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/danlabilic/\n\u25baTwitter: https://twitter.com/danlabilic"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1138130",
                "likeCount": "18902",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1124"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nZBN5HIztFAWkCXNnTKD0TIl5qc",
            "id": "oVnndTpW8AE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T15:01:31Z",
                "channelId": "UC82UK_P4DuDZ42Q0SHcey1w",
                "title": "Kerpeten Ali G\u00fcvenli\u011fe Tak\u0131ld\u0131! #ezel #shorts #shorts",
                "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVnndTpW8AE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVnndTpW8AE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVnndTpW8AE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVnndTpW8AE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oVnndTpW8AE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ezel",
                "tags": [
                    "Ezel",
                    "Ezel 1. B\u00f6l\u00fcm \u0130zle",
                    "Ezel tam b\u00f6l\u00fcm",
                    "ezel final sahnesi",
                    "ezel ey\u015fan",
                    "ezel aksiyon",
                    "ezel ali day\u0131",
                    "ezel b\u00f6l\u00fcmler",
                    "ezel bayraktar",
                    "ezel ramiz karaeski",
                    "ezel ramiz day\u0131",
                    "\u00e7ukur",
                    "ramiz karaeski",
                    "kerpeten ali",
                    "Kenan \u0130mirzal\u0131o\u011flu",
                    "kenan imirzal\u0131o\u011flu",
                    "cansu dere",
                    "ey\u015fan",
                    "tuncel kurtiz",
                    "ezel arabic",
                    "haluk bilginer",
                    "racon",
                    "ramiz",
                    "ezel dizisi izle",
                    "racon sahneleri",
                    "ey\u015fan sahneleri",
                    "short",
                    "shorts",
                    "\u00f6ne \u00e7\u0131kar",
                    "ke\u015ffet",
                    "trendler",
                    "trend",
                    "shorts feed",
                    "feed",
                    "shorts series",
                    "reels",
                    "ramiz day\u0131",
                    "ezel"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kerpeten Ali G\u00fcvenli\u011fe Tak\u0131ld\u0131! #ezel #shorts #shorts",
                    "description": "#ezel #\u00f6mer #ey\u015fan #cengiz #kerpetenali #ramizday\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1750805",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HYRrtemyjFEp92NkmbCIadNdJMw",
            "id": "-CGbZGB2JiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-07T09:55:00Z",
                "channelId": "UCPhHBEtG6dVZ5fJKoNArcJw",
                "title": "slime hair mask tutorial",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CGbZGB2JiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CGbZGB2JiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CGbZGB2JiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CGbZGB2JiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-CGbZGB2JiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\uc2b9\ube44\ub2c8 Seungbini",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "slime hair mask tutorial",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14158496",
                "likeCount": "237452",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jt_wppMW5swblq3ysWpCn-gaV_E",
            "id": "Nc2la2ZsF4g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T17:00:08Z",
                "channelId": "UC3aqBnkDAfMh5eUmiYi_tfQ",
                "title": "manifest - Bi' Hayal \u0130\u015fte | Alb\u00fcm Filmi",
                "description": "Hikayenin ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 yere ho\u015f geldiniz\u2728 Biz \u201cyapar\u0131z\u201d diye \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu yolda, \u015fimdi bir alb\u00fcm\u00fc, bir manifest r\u00fcyas\u0131n\u0131 sizinle payla\u015f\u0131yoruz\ud83e\udd79\ud83d\udc9b Herkesin kendi hayat\u0131ndan par\u00e7alar bulabilece\u011fi alb\u00fcm filmimiz yay\u0131nda! Bi\u2019 Hayal \u0130\u015fte bizimki!\ud83e\ude84\n\nWelcome to where the story began\u2728 We started this journey with the belief that \u201cwe can do it,\u201d and now, we're sharing an album \u2014 a manifest dream \u2014 with you all \ud83e\udd79\ud83d\udc9b\nOur album film is out now, and it\u2019s something everyone can find a piece of their own story in.\nIt\u2019s just a dream of ours \u2014 Bi\u2019 Hayal \u0130\u015fte! \ud83e\ude84\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nAfi\u015f Tasar\u0131m / Poster Design: Emre Erdem, 70X100 Agency\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n\u0130ngilizce ve Almanca \u00e7eviri: Sam Patizleri\nFrans\u0131zca \u00e7eviri: Ezgi \u015een\n\nBiletler SATI\u015eTA!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\nReady for this? Manifest is breaking boundaries like never before! \u2728\nWe\u2019re making history with our very own festival \u2014 MANIFESTIVAL is coming!\n\nJoin us on June 28\u201329 at LifePark \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nTickets are ON SALE NOW!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\nBu videoda \u00fcr\u00fcn / marka yerle\u015ftirme yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\u0130\u015f Birli\u011fi; Maruderm\n\n#alb\u00fcm #manifest #film",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nc2la2ZsF4g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nc2la2ZsF4g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nc2la2ZsF4g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nc2la2ZsF4g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Nc2la2ZsF4g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manifest",
                "tags": [
                    "bi hayal i\u015fte",
                    "Bi' Hayal \u0130\u015fte",
                    "teaser",
                    "manifest",
                    "big5",
                    "big5 k\u0131zlar\u0131",
                    "big5 manifest",
                    "big5 teaser",
                    "manifest izle",
                    "manifest film",
                    "manifest teaser",
                    "teaser izle",
                    "manifest film teaser",
                    "fragman",
                    "big5 fragman",
                    "manifest fragman",
                    "manifest bi hayal i\u015fte",
                    "bi' hayal i\u015fte manifest",
                    "alb\u00fcm filmi izle",
                    "manifest alb\u00fcm filmi izle",
                    "big5 esin",
                    "big5 hilal",
                    "big5 lidya",
                    "big5 zeynep oktay",
                    "big5 mina",
                    "big5 sueda",
                    "manifest girlband"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "manifest - Bi' Hayal \u0130\u015fte | Alb\u00fcm Filmi",
                    "description": "Hikayenin ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 yere ho\u015f geldiniz\u2728 Biz \u201cyapar\u0131z\u201d diye \u00e7\u0131kt\u0131\u011f\u0131m\u0131z bu yolda, \u015fimdi bir alb\u00fcm\u00fc, bir manifest r\u00fcyas\u0131n\u0131 sizinle payla\u015f\u0131yoruz\ud83e\udd79\ud83d\udc9b Herkesin kendi hayat\u0131ndan par\u00e7alar bulabilece\u011fi alb\u00fcm filmimiz yay\u0131nda! Bi\u2019 Hayal \u0130\u015fte bizimki!\ud83e\ude84\n\nWelcome to where the story began\u2728 We started this journey with the belief that \u201cwe can do it,\u201d and now, we're sharing an album \u2014 a manifest dream \u2014 with you all \ud83e\udd79\ud83d\udc9b\nOur album film is out now, and it\u2019s something everyone can find a piece of their own story in.\nIt\u2019s just a dream of ours \u2014 Bi\u2019 Hayal \u0130\u015fte! \ud83e\ude84\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nAfi\u015f Tasar\u0131m / Poster Design: Emre Erdem, 70X100 Agency\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n\u0130ngilizce ve Almanca \u00e7eviri: Sam Patizleri\nFrans\u0131zca \u00e7eviri: Ezgi \u015een\n\nBiletler SATI\u015eTA!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\nReady for this? Manifest is breaking boundaries like never before! \u2728\nWe\u2019re making history with our very own festival \u2014 MANIFESTIVAL is coming!\n\nJoin us on June 28\u201329 at LifePark \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\n\nTickets are ON SALE NOW!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\nBu videoda \u00fcr\u00fcn / marka yerle\u015ftirme yap\u0131lm\u0131\u015ft\u0131r.\n\u0130\u015f Birli\u011fi; Maruderm\n\n#alb\u00fcm #manifest #film"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "954704",
                "likeCount": "54064",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7029"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JRU3NiifvCsghHcXy2Bz1VzGPhk",
            "id": "7xBfjIX7AIs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T10:30:26Z",
                "channelId": "UCp8t9eWOVNB8CSZzfZ2xqqg",
                "title": "Ayd\u0131n\u2019da \u201cMaddenin \u00fc\u00e7 hali nedir?\u201d sorusu sorulan \u00e7iftin cevab\u0131, izleyenlerin be\u011fenisini toplad\u0131",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7xBfjIX7AIs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gen\u00e7 Motto",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Ayd\u0131n\u2019da \u201cMaddenin \u00fc\u00e7 hali nedir?\u201d sorusu sorulan \u00e7iftin cevab\u0131, izleyenlerin be\u011fenisini toplad\u0131",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1733606",
                "likeCount": "118308",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2496"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vy3xiD1OvHDL9tgzqywEapbzW0s",
            "id": "5IWd7XMJiaU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T01:00:05Z",
                "channelId": "UCVqJIfVpjb4rbh-dQsi5oow",
                "title": "Italian Brainrot Mobs vs Obstacle Trap Course 2! #minecraft #brainrot #italianbrainrot",
                "description": "Italian Brainrot Mobs vs Obstacle Trap Course 2!\n\n#shorts #memes #minecraftshorts #gaming #gamingshorts #funnyminecraft #tralalelotralala #bombardinocrocodilo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IWd7XMJiaU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IWd7XMJiaU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IWd7XMJiaU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IWd7XMJiaU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/5IWd7XMJiaU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pinki & Raddy",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Italian Brainrot Mobs vs Obstacle Trap Course 2! #minecraft #brainrot #italianbrainrot",
                    "description": "Italian Brainrot Mobs vs Obstacle Trap Course 2!\n\n#shorts #memes #minecraftshorts #gaming #gamingshorts #funnyminecraft #tralalelotralala #bombardinocrocodilo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "22298358",
                "likeCount": "752906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "419"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j4yDZGPDPbY-KwTmAFeTJs3izaQ",
            "id": "v9muEuZEgII",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-06T11:01:29Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "\u3010National food \u3011Which country\u2019s food is this?\ud83e\uded8\ud83e\udd5a\ud83e\udd6c",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/v9muEuZEgII/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\u3010National food \u3011Which country\u2019s food is this?\ud83e\uded8\ud83e\udd5a\ud83e\udd6c",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n\n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #friends #food #meme #reaction #viral #trending #entertaining"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "95349562",
                "likeCount": "2799049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SOuIkJrxOWNFJeyGKuYDroKKORs",
            "id": "L7xCwHO_kCw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T21:00:02Z",
                "channelId": "UC6YW1V1tVXV9K9BoFvtjKlw",
                "title": "Keskin X Wegh - 55-53 (Music Video)",
                "description": "Keskin & Wegh - \"55-53\" T\u00fcm Dijital M\u00fczik Platformlar\u0131nda!\n\n\n@Keskin'i sosyal medyada takip etmek i\u00e7in:\n\u00a0\u00a0/\u00a0keskinofficial\u00a0\u00a0\n\u00a0\u00a0/\u00a0keskinonline\u00a0\u00a0 \nhttps://open.spotify.c...\n\nProduced by : Groza\nMaster by : Can Pa\u015fa\nMix by: Groza\nLyrics by: Keskin & Wegh\nYap\u0131mc\u0131 : Hawks Company\nDirector: Mersin Ege\nDOP: Kemal \u00c7etinkaya\nProduction: Lakehouse Production\nCamera Asst.: Deniz efe Kulsesi\nDOP Asst.: Emirhan \u00fcnal\nEdit: Emirhan G\u00fcnd\u00fcz , Zeugma Production\nColor: Musap \u00c7elik , Flod Post\nVFX: Enes Karul\nStylist: Sevde Y\u0131lmazt\u00fcrk\nStylist Asst.: Efe Togay\nPhoto: Shotbycanbo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7xCwHO_kCw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7xCwHO_kCw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7xCwHO_kCw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7xCwHO_kCw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7xCwHO_kCw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keskin",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Keskin X Wegh - 55-53 (Music Video)",
                    "description": "Keskin & Wegh - \"55-53\" T\u00fcm Dijital M\u00fczik Platformlar\u0131nda!\n\n\n@Keskin'i sosyal medyada takip etmek i\u00e7in:\n\u00a0\u00a0/\u00a0keskinofficial\u00a0\u00a0\n\u00a0\u00a0/\u00a0keskinonline\u00a0\u00a0 \nhttps://open.spotify.c...\n\nProduced by : Groza\nMaster by : Can Pa\u015fa\nMix by: Groza\nLyrics by: Keskin & Wegh\nYap\u0131mc\u0131 : Hawks Company\nDirector: Mersin Ege\nDOP: Kemal \u00c7etinkaya\nProduction: Lakehouse Production\nCamera Asst.: Deniz efe Kulsesi\nDOP Asst.: Emirhan \u00fcnal\nEdit: Emirhan G\u00fcnd\u00fcz , Zeugma Production\nColor: Musap \u00c7elik , Flod Post\nVFX: Enes Karul\nStylist: Sevde Y\u0131lmazt\u00fcrk\nStylist Asst.: Efe Togay\nPhoto: Shotbycanbo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1004429",
                "likeCount": "33893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2113"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DgVONnd6cPivp4cE3zJlaiIpHag",
            "id": "fLK9xdv7_9M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-08T13:00:06Z",
                "channelId": "UC-7fJF4x8vV7Ynyp47h-Zow",
                "title": "Sagopa Kajmer - SIRTLAN",
                "description": "Sagopa Kajmer\u2019in yeni teklisi SIRTLAN \u015fimdi youtube\u2019ta, 00.00 itibariyle t\u00fcm dijital platformlarda!\n\nS\u00f6z (Lyrics):   Sagopa Kajmer\nM\u00fczik: (Beat production): Sagopa Kajmer\nScratch: Sagopa Kajmer\nMix-Mastering: Emrah \u00c7elik\n\nSIRTLAN\nBiraz sakin ol ve bekle inan bu da ge\u00e7ici\nAk\u0131l bu i\u015fte, d\u00fc\u015f\u00fcnmekse konu bir hayli se\u00e7ici (ama)\nMerak etme \u00e7o\u011funlu\u011fumuz ezici konu \u00fcst\u00fcnl\u00fckse\n\u0130\u00e7in h\u0131ncah\u0131n\u00e7 yine de topla bir eksikse (Hey yo) \nCaiz-i tabirse, yarat ba\u015ftan seni m\u00fcmk\u00fcnse\nYeniden ba\u015flat (restart)\nKatlanarak artan endi\u015felerini koy kenara katlayarak\nBiraz daha vakit ge\u00e7ir umut toplayarak\nKaybetme zaman bana kendini anlatmaya \u00e7al\u0131\u015farak\nBen sen de\u011filim ama \u00f6mr\u00fcm ge\u00e7ti senin gibileri anlayarak\n\u0130nsan bir fay hatt\u0131nda, depremlerini say akl\u0131nda\nAparkat, tekme, tokat bilmem ka\u00e7 round daha?\n\u0130\u015fte \u00e7\u0131plak ayaklar, i\u015fte k\u0131r\u0131k camlar \u00fcst\u00fcnde y\u00fcr\u00fcyen ac\u0131y\u0131 anlar\n\u015eu b*ktan insanlardan daha de\u011ferli toprakta soluyan \u015fu solucanlar\nTatmaya haz\u0131r yeni hasarlar masada haz\u0131rlar, gel de sus.\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nKand\u0131r\u0131lman\u0131n hissi sand\u0131\u011f\u0131mdan ileri derece ac\u0131\nBelki i\u00e7im yand\u0131\u011f\u0131mdan hissetti\u011fim bu sanc\u0131\nNeden duyarlar buna ihtiyac\u0131, (hey) s\u00f6ylesene hac\u0131? \n\u0130nsan domino ta\u015f\u0131 devrilirse birisi y\u0131k\u0131l\u0131r arkada\u015f\u0131\nBu olcak;perdelerin yanacak ve korkutacak seni bir g\u00fcn en sevdi\u011fin oyuncak.\n\nY\u00fczs\u00fczlerle y\u00fczle\u015fme g\u00fcn\u00fcn inan zor olacak yumurcak \n\u00c7aresizlik sivri di\u015fli sinsi fare, kemirir al\u00e7ak.\nAc\u0131 e\u015fi\u011fin nedir ha? \nAc\u0131n\u0131n kal\u0131n kitab\u0131nda e\u015fitlik yok \nAnlars\u0131n kayalar\u0131n da\u011f oldu\u011funda\nSanki can\u0131n\u0131 almak ister sa\u011f kald\u0131\u011f\u0131nda\nVe ya\u011f gibi elden kayar ipler tam da tuttu\u011funda (yo)\nTam unuttu\u011fumda haf\u0131zanda yeniden hat\u0131rlatma\nAsla oynamaz oyun kibrit onunla oynayanla\n\u0130nsan kurar akl\u0131nda, kurduklar\u0131n\u0131 say akl\u0131ndan \n\u015eimdi s\u00f6yle onlara say\u0131klad\u0131klar\u0131ndan\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nApple Music: https://music.apple.com/tr/album/s%C4%B1rtlan/1812397657?i=1812397666&l=tr\nSpotify: https://open.spotify.com/track/6UH8ArHEP9DLOLggOX8OeP?si=eSFS-wpcQq6QBZ9KNdab6Q\nYoutube Music: https://music.youtube.com/playlist?list=OLAK5uy_m2LyGwQbzVGgkFLOISCc3uAoem9MwC5wQ&si=TPfjdwUaFtrlOh9J\nDeezer: https://www.deezer.com/en/album/751978951\nFizy: https://ssr.fizy.com/album/--/S\u0131rtlan/VFItMTk5MzUwNTI3MTA0/--/sarkilar/karisik\nTidal: https://tidal.com/browse/album/433977888\nMUUD: https://www.muud.com.tr/album-detail/2338941\n\n\u200b\u20602025 - T\u00fcrk\u00e7e Rap (https://melankolia.com.tr)\n#SagopaKajmer #T\u00fcrk\u00e7eRap #SIRTLAN #Melankolia \n\n\nTwitter: https://twitter.com/sagopakajmerrap\nInstagram: https://www.instagram.com/sagopakajmer_resmi\nResmi Site: https://www.melankolia.com.tr\n\nDirector: \u00d6mer \u00c7elik\nWritten by: Mertcan Sasa\nD.O.P: Umutcan Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nEdit: \u00d6mer \u00c7elik\nColor: Ozan Okay\nVisualFX: \u00d6mer \u00c7elik\nProduction: Evrensel Derman\nProduction Asst: Faruk Bilgin\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nStyling Asst: Selen Ala\u015f\nMake up: Elif Eyl\u00fcl\nSet Supervisor: Kaya Ceddi\nSet Asst: G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nGaffer: Ceyhun Okur\nBestboy: Mert Okur\nGaffer Asst: Yazar Karap\u0131nar\nArt Crew: Kaya Ceddi, G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nCamera Asst: Tahir Emre \u00d6zder\nCast: G\u00fcm\u00fc\u015fo\u011flu Menajerlik\n\n\u00d6zel Konuk: Mahsun Karaca, Mehmet Kahraman",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fLK9xdv7_9M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sagopa Kajmer",
                "tags": [
                    "sagopa kajmer",
                    "sago",
                    "yunus \u00f6zyavuz",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "t\u00fcrk hiphop",
                    "turkish rap",
                    "rap music",
                    "hiphop music",
                    "melancholy",
                    "melancholic rap",
                    "sad rap",
                    "energic rap",
                    "producer",
                    "turkish producer",
                    "mc",
                    "best mc",
                    "best turkish mc",
                    "turkish mc"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sagopa Kajmer - SIRTLAN",
                    "description": "Sagopa Kajmer\u2019in yeni teklisi SIRTLAN \u015fimdi youtube\u2019ta, 00.00 itibariyle t\u00fcm dijital platformlarda!\n\nS\u00f6z (Lyrics):   Sagopa Kajmer\nM\u00fczik: (Beat production): Sagopa Kajmer\nScratch: Sagopa Kajmer\nMix-Mastering: Emrah \u00c7elik\n\nSIRTLAN\nBiraz sakin ol ve bekle inan bu da ge\u00e7ici\nAk\u0131l bu i\u015fte, d\u00fc\u015f\u00fcnmekse konu bir hayli se\u00e7ici (ama)\nMerak etme \u00e7o\u011funlu\u011fumuz ezici konu \u00fcst\u00fcnl\u00fckse\n\u0130\u00e7in h\u0131ncah\u0131n\u00e7 yine de topla bir eksikse (Hey yo) \nCaiz-i tabirse, yarat ba\u015ftan seni m\u00fcmk\u00fcnse\nYeniden ba\u015flat (restart)\nKatlanarak artan endi\u015felerini koy kenara katlayarak\nBiraz daha vakit ge\u00e7ir umut toplayarak\nKaybetme zaman bana kendini anlatmaya \u00e7al\u0131\u015farak\nBen sen de\u011filim ama \u00f6mr\u00fcm ge\u00e7ti senin gibileri anlayarak\n\u0130nsan bir fay hatt\u0131nda, depremlerini say akl\u0131nda\nAparkat, tekme, tokat bilmem ka\u00e7 round daha?\n\u0130\u015fte \u00e7\u0131plak ayaklar, i\u015fte k\u0131r\u0131k camlar \u00fcst\u00fcnde y\u00fcr\u00fcyen ac\u0131y\u0131 anlar\n\u015eu b*ktan insanlardan daha de\u011ferli toprakta soluyan \u015fu solucanlar\nTatmaya haz\u0131r yeni hasarlar masada haz\u0131rlar, gel de sus.\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nKand\u0131r\u0131lman\u0131n hissi sand\u0131\u011f\u0131mdan ileri derece ac\u0131\nBelki i\u00e7im yand\u0131\u011f\u0131mdan hissetti\u011fim bu sanc\u0131\nNeden duyarlar buna ihtiyac\u0131, (hey) s\u00f6ylesene hac\u0131? \n\u0130nsan domino ta\u015f\u0131 devrilirse birisi y\u0131k\u0131l\u0131r arkada\u015f\u0131\nBu olcak;perdelerin yanacak ve korkutacak seni bir g\u00fcn en sevdi\u011fin oyuncak.\n\nY\u00fczs\u00fczlerle y\u00fczle\u015fme g\u00fcn\u00fcn inan zor olacak yumurcak \n\u00c7aresizlik sivri di\u015fli sinsi fare, kemirir al\u00e7ak.\nAc\u0131 e\u015fi\u011fin nedir ha? \nAc\u0131n\u0131n kal\u0131n kitab\u0131nda e\u015fitlik yok \nAnlars\u0131n kayalar\u0131n da\u011f oldu\u011funda\nSanki can\u0131n\u0131 almak ister sa\u011f kald\u0131\u011f\u0131nda\nVe ya\u011f gibi elden kayar ipler tam da tuttu\u011funda (yo)\nTam unuttu\u011fumda haf\u0131zanda yeniden hat\u0131rlatma\nAsla oynamaz oyun kibrit onunla oynayanla\n\u0130nsan kurar akl\u0131nda, kurduklar\u0131n\u0131 say akl\u0131ndan \n\u015eimdi s\u00f6yle onlara say\u0131klad\u0131klar\u0131ndan\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nSen olmam\u0131\u015f gibi davran, \nOlmu\u015flar\u0131 s\u0131rtlan omuzunda, var\u0131r olaca\u011f\u0131na\nSen avs\u0131n, O da s\u0131rtlan \nAyaz\u0131 s\u0131rtlayan kurdu unutma, var\u0131r alaca\u011f\u0131na\n\nApple Music: https://music.apple.com/tr/album/s%C4%B1rtlan/1812397657?i=1812397666&l=tr\nSpotify: https://open.spotify.com/track/6UH8ArHEP9DLOLggOX8OeP?si=eSFS-wpcQq6QBZ9KNdab6Q\nYoutube Music: https://music.youtube.com/playlist?list=OLAK5uy_m2LyGwQbzVGgkFLOISCc3uAoem9MwC5wQ&si=TPfjdwUaFtrlOh9J\nDeezer: https://www.deezer.com/en/album/751978951\nFizy: https://ssr.fizy.com/album/--/S\u0131rtlan/VFItMTk5MzUwNTI3MTA0/--/sarkilar/karisik\nTidal: https://tidal.com/browse/album/433977888\nMUUD: https://www.muud.com.tr/album-detail/2338941\n\n\u200b\u20602025 - T\u00fcrk\u00e7e Rap (https://melankolia.com.tr)\n#SagopaKajmer #T\u00fcrk\u00e7eRap #SIRTLAN #Melankolia \n\n\nTwitter: https://twitter.com/sagopakajmerrap\nInstagram: https://www.instagram.com/sagopakajmer_resmi\nResmi Site: https://www.melankolia.com.tr\n\nDirector: \u00d6mer \u00c7elik\nWritten by: Mertcan Sasa\nD.O.P: Umutcan Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nEdit: \u00d6mer \u00c7elik\nColor: Ozan Okay\nVisualFX: \u00d6mer \u00c7elik\nProduction: Evrensel Derman\nProduction Asst: Faruk Bilgin\nStyling: \u0130rem \u0130nan\u00e7u\nStyling Asst: Selen Ala\u015f\nMake up: Elif Eyl\u00fcl\nSet Supervisor: Kaya Ceddi\nSet Asst: G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nGaffer: Ceyhun Okur\nBestboy: Mert Okur\nGaffer Asst: Yazar Karap\u0131nar\nArt Crew: Kaya Ceddi, G\u00fcnd\u00fcz Kaplan, Ayta\u00e7 \u00c7etinkaya\nCamera Asst: Tahir Emre \u00d6zder\nCast: G\u00fcm\u00fc\u015fo\u011flu Menajerlik\n\n\u00d6zel Konuk: Mahsun Karaca, Mehmet Kahraman"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1303837",
                "likeCount": "54090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6679"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 68,
        "resultsPerPage": 50
    }
}