{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "Hr_K6g8bsJF4_giOMyVKj1NvaTU",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "y7YfJBOw6WSc0vP5qHZts3bjK-c",
            "id": "GEPh9xxLTx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:08:06Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "24 Horas Viajando solo con Kima & Juanito",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GEPh9xxLTx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 Horas Viajando solo con Kima & Juanito",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2156891",
                "likeCount": "61049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3874"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ORA9945-YKtEagNrJktm2zi40Z8",
            "id": "DFYmcJjMi_0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:05:57Z",
                "channelId": "UCAE9i0YHyb8qw26dP-Thqnw",
                "title": "ME CONVERT\u00cd EN DINDON POR 1 D\u00cdA",
                "description": "Hola amigos! En este video tuve 3 shows, me disfrac\u00e9 de dindon, me di una inyecci\u00f3n, y les muestro la nueva chamarra de Club Misterio!\n\nCHAMARRA ALFA: https://clubmisterio.store\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/DFYmcJjMi_0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani Vlogs",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede y sus vecinos",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "vigevani",
                    "fede vigevani 2",
                    "close friends",
                    "payasos deep web",
                    "partido de basket",
                    "mrbeast",
                    "fede mrbeast",
                    "dindon",
                    "me convert\u00ed en dindon"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ME CONVERT\u00cd EN DINDON POR 1 D\u00cdA",
                    "description": "Hola amigos! En este video tuve 3 shows, me disfrac\u00e9 de dindon, me di una inyecci\u00f3n, y les muestro la nueva chamarra de Club Misterio!\n\nCHAMARRA ALFA: https://clubmisterio.store\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nNuestros Instagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3042860",
                "likeCount": "131859",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9544"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "IygJJ-i8FVuG8-jqgNWxKPgb6j0",
            "id": "EeSw7o2NgN0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T08:00:11Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeSw7o2NgN0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Undead War is rising. See how the Witch got evolved!",
                    "description": "X \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1680333",
                "likeCount": "59553",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5302"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aEUHWrpWj9ch92KEFJKZV8IBAZo",
            "id": "0Qca9675pDM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T07:38:00Z",
                "channelId": "UCzMBzlAt1y6cPKCOD_u2hfw",
                "title": "DROHNE \u00dcBERWACHT TUNG TUNG TUNG SAHUR um 3 UHR!!",
                "description": "Doktor Light \u00fcberwacht Tung Tung Tung Sahur mit einer Drohne um 3 Uhr. Tung Tung Tung Sahur auf Kamera \u00fcberwacht mit Italian Brainrot im Gruselwald. Den gruseligsten Tung Tung Sahur Film sollte man niemals mit Drohne suchen und anschauen. Vogelmann filmt Tung Tung Tung Sahur Happy Meal Challenge in Real Life geht schief. Doktor Light fliegt die Tung Tung Sahur Drohne mit Funk Musik um 3 Uhr Nachts mit einer Monster Bombombini Gusini. Drone catches tung tung tung sahur at 3am.\n\nAnfragen aller Art: doktorlight@water.koeln\n\nMusik und Sounds von Epidemic Sounds\n//Das Video, Geschichte, Handlungen und Figuren sind frei erfunden und dienen ausschlie\u00dflich zur Unterhaltung.//",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0Qca9675pDM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DOKTOR LIGHT",
                "tags": [
                    "doktor light 3 uhr",
                    "drohne \u00fcberwacht tung tung tung sahur",
                    "doktor light drohne",
                    "doktor light tung tung tung sahur",
                    "doktor light tung tung tung sahur drohne",
                    "doktor light drohne \u00fcberwacht",
                    "drone catches tung tung tung sahur",
                    "drohne tung tung tung sahur",
                    "tung tung tung sahur happy meal",
                    "tung tung tung sahur",
                    "kamera \u00fcberwacht tung tung tung sahur",
                    "tung tung sahur drohne",
                    "tung tung tung sahur animation",
                    "tung tung tung sahur film",
                    "drohne filmt tung tung tung sahur",
                    "tung tung sahur"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DROHNE \u00dcBERWACHT TUNG TUNG TUNG SAHUR um 3 UHR!!",
                    "description": "Doktor Light \u00fcberwacht Tung Tung Tung Sahur mit einer Drohne um 3 Uhr. Tung Tung Tung Sahur auf Kamera \u00fcberwacht mit Italian Brainrot im Gruselwald. Den gruseligsten Tung Tung Sahur Film sollte man niemals mit Drohne suchen und anschauen. Vogelmann filmt Tung Tung Tung Sahur Happy Meal Challenge in Real Life geht schief. Doktor Light fliegt die Tung Tung Sahur Drohne mit Funk Musik um 3 Uhr Nachts mit einer Monster Bombombini Gusini. Drone catches tung tung tung sahur at 3am.\n\nAnfragen aller Art: doktorlight@water.koeln\n\nMusik und Sounds von Epidemic Sounds\n//Das Video, Geschichte, Handlungen und Figuren sind frei erfunden und dienen ausschlie\u00dflich zur Unterhaltung.//"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1740741",
                "likeCount": "46483",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "823"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "peVytHsYgpNeOUQHvGmN53sAAvI",
            "id": "sXROaLASDGo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCugX5B6n1jtQq2ihzhRk-Ag",
                "title": "\u00c1ngela Aguilar - El Equivocado (Video Oficial)",
                "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed: https://cutt.ly/bymXR8Y\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n     - Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\n     - TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\n     - Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\n     - X: https://twitter.com/AngelaAguilar__\n     - WhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sXROaLASDGo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angela Aguilar Oficial",
                "tags": [
                    "angela aguilar",
                    "nuevo angela aguilar",
                    "el equivocado",
                    "angela y nodal",
                    "nodal y angela el equivocado",
                    "Nadie se va como lleg\u00f3",
                    "Angela Aguilar 2025",
                    "Musica Mexicana",
                    "El equivocado angela aguilar"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00c1ngela Aguilar - El Equivocado (Video Oficial)",
                    "description": "Suscr\u00edbete a mi canal haciendo click aqu\u00ed: https://cutt.ly/bymXR8Y\n\n\ud83d\udea9 No te pierdas de nada sigui\u00e9ndome en redes sociales: \n     - Instagram: https://www.instagram.com/angela_aguilar_/\n     - TikTok: https://www.tiktok.com/@angelaaguilar_\n     - Facebook: https://www.facebook.com/AngelaAguilarOficial/\n     - X: https://twitter.com/AngelaAguilar__\n     - WhatsApp Channel: https://whatsapp.com/channel/0029Vah2E88AzNbsiYI3zm3l"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2088853",
                "likeCount": "59973",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "19665"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3CuYH_NYNgSQclyHd4pAG-DKm1o",
            "id": "w61xTTQ-2Jw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T23:56:51Z",
                "channelId": "UCI8F_Ztv2ypr3ecbh9HT8qQ",
                "title": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza",
                "description": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza \n\nMam\u00e1 este a\u00f1o te escrib\u00ed una canci\u00f3n para el d\u00eda de las madres porque hay emociones que solo la m\u00fasica sabe traducir \ud83e\udec0 \n\nEsta canci\u00f3n necesitaba a alguien que supiera lo que es amar como una mam\u00e1\u2026 gracias Kim por darle voz a ese amor incondicional \n\n\nEscucha mi \u00e1lbum F\u00e9nix aqu\u00ed: https://mariobautista.lnk.to/Fenix\n\nS\u00edgueme en todas mis redes para estar conectados:\n\n\u2022 Instagram: mariobautista\n\n#mariobautista #kimberlyloaiza",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/w61xTTQ-2Jw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mario Bautista",
                "tags": [
                    "mario",
                    "bautista",
                    "mario bautista",
                    "bautisters",
                    "musica mexico",
                    "mexican music",
                    "mexican artists",
                    "losmalacostumbre",
                    "urbano",
                    "perreo tumbado",
                    "reggaeton",
                    "musica regional mexico",
                    "musica regional",
                    "genero regional",
                    "regional mexicano",
                    "anonimo mario bautista",
                    "brindo",
                    "brindo mario bautista",
                    "baby girl",
                    "no digas nada",
                    "si me das tu corazon",
                    "us latin",
                    "us latin music",
                    "latin music",
                    "latin music mexico",
                    "regalame",
                    "regalame mario bautista",
                    "fenix"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza",
                    "description": "Mam\u00e1 ( Video Oficial ) - Mario Bautista & Kim Loaiza \n\nMam\u00e1 este a\u00f1o te escrib\u00ed una canci\u00f3n para el d\u00eda de las madres porque hay emociones que solo la m\u00fasica sabe traducir \ud83e\udec0 \n\nEsta canci\u00f3n necesitaba a alguien que supiera lo que es amar como una mam\u00e1\u2026 gracias Kim por darle voz a ese amor incondicional \n\n\nEscucha mi \u00e1lbum F\u00e9nix aqu\u00ed: https://mariobautista.lnk.to/Fenix\n\nS\u00edgueme en todas mis redes para estar conectados:\n\n\u2022 Instagram: mariobautista\n\n#mariobautista #kimberlyloaiza"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1508428",
                "likeCount": "158708",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "33980"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OJg7BWdLN5GTkE1YkBMahc__VQ0",
            "id": "M5RiDEfnPVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCW1QQBeFN9OU87lMcv3jClg",
                "title": "Ivan Cornejo - Me Promet\u00ed (Lyric Video)",
                "description": "Escucha \u201cMe Promet\u00ed\u201d en todas las plataformas: https://ivancornejo.lnk.to/MePrometi \n\n \nSigue a Ivan:  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@ivancornejooo  \nInstagram: https://www.instagram.com/ivancornejoo/  \nFacebook: https://www.facebook.com/IvanCornejoOfficial  \n \nLyrics:  \nMe promet\u00ed\u2026 \nPara ti soy nada \nNunca es suficiente para ti \nMe promet\u00ed\u2026 \n\nSu\u00e9ltala, no es pa' ti \nAunque pierdas esta guerra \nD\u00e9jala ir \n\nVete al espejo \nY dime, \u00bfest\u00e1s feliz? \n\n \nTienes que despertar \nTienes que aceptar la verdad \nNo te tapes los ojos \nNo te quieras escapar \nNo le llames de nuevo \nCuando seg\u00fan quer\u00edas cambiar \n\n \nMe promet\u00ed que nunca \nIba a hablar m\u00e1s de ti \nQue te iba a olvidar \n(Que te iba a olvidar) \nMe promet\u00ed que esta vez, esta vez \nSeg\u00fan iba a cambiar \n\n \nArde tanto \nEscuchar tu voz \nEra dulce \nHasta que minti\u00f3 \n\nQuisiera ser m\u00e1s consciente \nCumplir lo que es no quererte \nMe tengo que ir \nMe tengo que ir \n\n \nIrme una vez m\u00e1s \nY esta vez de verdad \nYa no mirar hacia atr\u00e1s \n\nIrme una vez m\u00e1s \nY m\u00e1s nunca voltear \nYa necesito sanar \n\n \nMe promet\u00ed que nunca \nIba a hablar m\u00e1s de ti \nQue te iba a olvidar \n(Que te iba a olvidar) \nMe promet\u00ed que esta vez, esta vez \nSeg\u00fan iba a cambiar \n\n \n\nSu\u00e9ltala, no es pa' ti... \n\n \n#IvanCornejo #MePrometi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5RiDEfnPVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5RiDEfnPVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5RiDEfnPVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5RiDEfnPVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5RiDEfnPVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ivan Cornejo",
                "tags": [
                    "Ivan Cornejo",
                    "Ivan",
                    "Cornejo",
                    "Me Prometi",
                    "Interscope",
                    "Prometi"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ivan Cornejo - Me Promet\u00ed (Lyric Video)",
                    "description": "Escucha \u201cMe Promet\u00ed\u201d en todas las plataformas: https://ivancornejo.lnk.to/MePrometi \n\n \nSigue a Ivan:  \nTikTok: https://www.tiktok.com/@ivancornejooo  \nInstagram: https://www.instagram.com/ivancornejoo/  \nFacebook: https://www.facebook.com/IvanCornejoOfficial  \n \nLyrics:  \nMe promet\u00ed\u2026 \nPara ti soy nada \nNunca es suficiente para ti \nMe promet\u00ed\u2026 \n\nSu\u00e9ltala, no es pa' ti \nAunque pierdas esta guerra \nD\u00e9jala ir \n\nVete al espejo \nY dime, \u00bfest\u00e1s feliz? \n\n \nTienes que despertar \nTienes que aceptar la verdad \nNo te tapes los ojos \nNo te quieras escapar \nNo le llames de nuevo \nCuando seg\u00fan quer\u00edas cambiar \n\n \nMe promet\u00ed que nunca \nIba a hablar m\u00e1s de ti \nQue te iba a olvidar \n(Que te iba a olvidar) \nMe promet\u00ed que esta vez, esta vez \nSeg\u00fan iba a cambiar \n\n \nArde tanto \nEscuchar tu voz \nEra dulce \nHasta que minti\u00f3 \n\nQuisiera ser m\u00e1s consciente \nCumplir lo que es no quererte \nMe tengo que ir \nMe tengo que ir \n\n \nIrme una vez m\u00e1s \nY esta vez de verdad \nYa no mirar hacia atr\u00e1s \n\nIrme una vez m\u00e1s \nY m\u00e1s nunca voltear \nYa necesito sanar \n\n \nMe promet\u00ed que nunca \nIba a hablar m\u00e1s de ti \nQue te iba a olvidar \n(Que te iba a olvidar) \nMe promet\u00ed que esta vez, esta vez \nSeg\u00fan iba a cambiar \n\n \n\nSu\u00e9ltala, no es pa' ti... \n\n \n#IvanCornejo #MePrometi"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1097406",
                "likeCount": "88374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5980"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bs3ftCooLpRfLbxfFie9IQcZHY0",
            "id": "iKkP8yJs8ZA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:07Z",
                "channelId": "UCwXOir2rOedINl5PcB4dYqw",
                "title": "Cleopatra - Gabito Ballesteros (Video Oficial)",
                "description": "\u2022ESC\u00daCHALA EN TU PLATAFORMA FAVORITA:\nLosCT.lnk.to/GabitoBallesteros\n\n\u2022REDES SOCIALES:\nGABITO BALLESTEROS :\nInstagram: https://www.instagram.com/gabitoballesteros/\nFacebook: https://www.facebook.com/gabitoballesterosmusic/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gabitoballesteros\n\nLOS CT\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/losct_\nFacebook: https://www.facebook.com/corridostumbadosctt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@losctrecords\nX: https://x.com/losctrecord\n\n\u2022LETRA\nT\u00fa eres cleopatra en la actualidad\nLa princesa de mam\u00e1 y pap\u00e1\nDame chanza y te lleno los dientes\nDe diamantes como a katy perry\nComo Ana y KC\nEn par\u00eds o en giza\nAll\u00e1 te mando tu ramo buch\u00f3n\nT\u00fa eres mi diosa mi religi\u00f3n\n\nHasta fodonguita te ves bien cute\nNo quiero a nadie que no seas t\u00fa\nSephora, Dior, Starbucks pida ni\u00f1a\nQue pa eso chambeo pa\u2019 consentirla\nCon Madonna ya te hice un edit\nY hasta la birkin ya mand\u00e9 a pedir\nA las \u00f3rde pa ti estoy mi Reyna\nSi te quedas conmigo una vida entera\nUna vida entera.\n\nPor ti inventar\u00eda la m\u00e1quina del tiempo\nPa\u2019 que seas centro del universo\nyo no te doy perros, yo mejor te doy un le\u00f3n\nDe bengala flow Egipto amor\nEscondes mas misterios que jafra\nComo tu otra mujer no habr\u00e1\nSi el mundo se acaba en el 2040 espero estar\nbailando nuestra canci\u00f3n.\n\nHasta fodonguita te ves bien cute\nNo quiero a nadie que no seas t\u00fa\nSephora, Dior, Starbucks pida ni\u00f1a\nQue pa eso chambeo pa\u2019 consentirla\nCon Madonna ya te hice un edit\nY hasta la birkin ya mand\u00e9 a pedir\nA las \u00f3rden pa\u2019 ti estoy mi Reyna\nSi te quedas conmigo una vida entera\nuna vida entera\n\nCONTACTO\nRene@prajinparlay.com\nEmilio@losct.com\nJoshuamt@losct.com\nGp@prajinparlay.com\n\n#GabitoBallesteros #Cleopatra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKkP8yJs8ZA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKkP8yJs8ZA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKkP8yJs8ZA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKkP8yJs8ZA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iKkP8yJs8ZA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gabito Ballesteros",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cleopatra - Gabito Ballesteros (Video Oficial)",
                    "description": "\u2022ESC\u00daCHALA EN TU PLATAFORMA FAVORITA:\nLosCT.lnk.to/GabitoBallesteros\n\n\u2022REDES SOCIALES:\nGABITO BALLESTEROS :\nInstagram: https://www.instagram.com/gabitoballesteros/\nFacebook: https://www.facebook.com/gabitoballesterosmusic/\nTiktok: https://www.tiktok.com/@gabitoballesteros\n\nLOS CT\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/losct_\nFacebook: https://www.facebook.com/corridostumbadosctt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@losctrecords\nX: https://x.com/losctrecord\n\n\u2022LETRA\nT\u00fa eres cleopatra en la actualidad\nLa princesa de mam\u00e1 y pap\u00e1\nDame chanza y te lleno los dientes\nDe diamantes como a katy perry\nComo Ana y KC\nEn par\u00eds o en giza\nAll\u00e1 te mando tu ramo buch\u00f3n\nT\u00fa eres mi diosa mi religi\u00f3n\n\nHasta fodonguita te ves bien cute\nNo quiero a nadie que no seas t\u00fa\nSephora, Dior, Starbucks pida ni\u00f1a\nQue pa eso chambeo pa\u2019 consentirla\nCon Madonna ya te hice un edit\nY hasta la birkin ya mand\u00e9 a pedir\nA las \u00f3rde pa ti estoy mi Reyna\nSi te quedas conmigo una vida entera\nUna vida entera.\n\nPor ti inventar\u00eda la m\u00e1quina del tiempo\nPa\u2019 que seas centro del universo\nyo no te doy perros, yo mejor te doy un le\u00f3n\nDe bengala flow Egipto amor\nEscondes mas misterios que jafra\nComo tu otra mujer no habr\u00e1\nSi el mundo se acaba en el 2040 espero estar\nbailando nuestra canci\u00f3n.\n\nHasta fodonguita te ves bien cute\nNo quiero a nadie que no seas t\u00fa\nSephora, Dior, Starbucks pida ni\u00f1a\nQue pa eso chambeo pa\u2019 consentirla\nCon Madonna ya te hice un edit\nY hasta la birkin ya mand\u00e9 a pedir\nA las \u00f3rden pa\u2019 ti estoy mi Reyna\nSi te quedas conmigo una vida entera\nuna vida entera\n\nCONTACTO\nRene@prajinparlay.com\nEmilio@losct.com\nJoshuamt@losct.com\nGp@prajinparlay.com\n\n#GabitoBallesteros #Cleopatra"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "761005",
                "likeCount": "57422",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1787"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "9wIagO8P08Z7k9XMkfjmiVSusK0",
            "id": "bJHRe8YgObQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:50:11Z",
                "channelId": "UCcpE1fmG2qBZatj28bak2ng",
                "title": "Yo Me Llamo Mini Gloria Trevi llora al escuchar a los jurdos |Yo Me Llamo 2025",
                "description": "La peque\u00f1a arrasa con su show en el Templo de la Imitaci\u00f3n haciendo que Amparo se erice hasta la pierna. Al final, ella les da un regalo a los jurados y llora, conmoviendo tambi\u00e9n a las presentadoras. \r\n\r\nYo Me Llamo Mini Gloria Trevi canta \u2018Te quiero\u2019 de Jos\u00e9 Luis Perales Morillas. \r\n\r\n\r\nSuscr\u00edbete [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CHpld2\r\n\r\nS\u00edguenos en Google: http://bit.ly/2m5tNMp\r\n\r\nNuestras Redes Sociales:\r\n\r\nInstagram: https://www.instagram.com/caracoltv\r\nFacebook: https://www.facebook.com/CaracolTV\r\nPinterest: https://es.pinterest.com/caracoltv/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bJHRe8YgObQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caracol Televisi\u00f3n",
                "tags": [
                    "Caracol TV",
                    "Caracol Televisi\u00f3n",
                    "Caracol Tv",
                    "Caracol en vivo",
                    "Programas Caracol",
                    "caracol televisi\u00f3n",
                    "caracol tv",
                    "yo me llamo caracol",
                    "yo me llamo gloria trevi",
                    "yo me llamo mini",
                    "yo me llamo mini gloria trevi"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Yo Me Llamo Mini Gloria Trevi llora al escuchar a los jurdos |Yo Me Llamo 2025",
                    "description": "La peque\u00f1a arrasa con su show en el Templo de la Imitaci\u00f3n haciendo que Amparo se erice hasta la pierna. Al final, ella les da un regalo a los jurados y llora, conmoviendo tambi\u00e9n a las presentadoras. \r\n\r\nYo Me Llamo Mini Gloria Trevi canta \u2018Te quiero\u2019 de Jos\u00e9 Luis Perales Morillas. \r\n\r\n\r\nSuscr\u00edbete [GRATIS] a nuestro canal en YouTube: http://bit.ly/2CHpld2\r\n\r\nS\u00edguenos en Google: http://bit.ly/2m5tNMp\r\n\r\nNuestras Redes Sociales:\r\n\r\nInstagram: https://www.instagram.com/caracoltv\r\nFacebook: https://www.facebook.com/CaracolTV\r\nPinterest: https://es.pinterest.com/caracoltv/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316990",
                "likeCount": "1476",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "175"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yZYM8qW2OPKbSuhU-XvElJFNi6w",
            "id": "-au0-3OTCdk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T23:00:05Z",
                "channelId": "UCY0WTkxT6ARtnfaK8hB5o5A",
                "title": "Pensando en ti",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-au0-3OTCdk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-au0-3OTCdk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-au0-3OTCdk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-au0-3OTCdk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-au0-3OTCdk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Keysie SM",
                "tags": [
                    "hiphop",
                    "rap",
                    "KeysieSM",
                    "Rapmexicano",
                    "r&b",
                    "leftysm",
                    "pensandoenti",
                    "Musica",
                    "Videos",
                    "videosmusicales",
                    "Shitmasiva",
                    "Shitmasivamusic",
                    "50Grados",
                    "Mexico",
                    "Urbano",
                    "Urbanomusic"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pensando en ti",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "552650",
                "likeCount": "97719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7233"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PMaeJkrBI7OT0QqFnwQto7jhhGs",
            "id": "QrPLf0oymPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:00:06Z",
                "channelId": "UC9pMsxdCT2Z_6QwTxUaz9iw",
                "title": "Ian Cordova \"Linda Mujer\" Video Oficial",
                "description": "Y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9\n\n#iancordova #rap #reggaeton #regionalmexicano \n\nGracias por el apoyo, s\u00edganme y escuchen mi m\u00fasica. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://awal.ffm.to/lindamujer\n\nInstagram-   / iancordovao.  .\nTikTok-  / ian.cordovaof.  .\nFacebook-  / profile.php  \nLinda mujer \n\nLinda mujer sabes que te amo de la cabeza a los pies y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9 no te apures por m\u00ed bien tengo un \u00e1ngel que me ve \n\nven  no te dejo sola nomas por nomas dame un beso antes de  que salga a trabajar  \n\n\nTe miro al ratito en el mismo lugar prep\u00e1rate bien que te voy a robar robar robar robar \n\ncuando vuelva haremos de todo finos restaurantes pide a tu antojo mesero ve tr\u00e1eme la de sello rojo que quiero brindar mientras le miro bien sus ojos \nMientras le miro bien sus ojos \nv\u00e9ndame b\u00e1ilame hazme el amor  dime que tanto me amas mientras bailas reggeton pon un corridon luego canta mi canci\u00f3n que la neta me fascina cuando la oigo con tu voz \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear \n\n\n\nVer pa crear como debe ser \n\ntengo ganas de robarte y ya tenerte de mujer para mi eres 10/10 no te llego ni a los pies que mal gusto haz de tener \n\nQue machin  te hago re\u00edr y si te muerdo es porque te amo y resistirme yo no puedo  \n\nsi me muero sigue tu camino pero antes de irme hay nomas te encargo un hijo \n\n\nTe choca que diga y hay vas a callarme mi amor no te adelantes mejor ven para abrazarte \n\npero sobre el hijo una buena  practicada pa que salga bonito con la nariz respingada \n\n Eres 10/10 eres mi mujer solo quiero amanacer toc\u00e1ndote tu piel hazme de comer como me hacia mi ama aguas aguas el comal la tortilla se va quemar \n\nme ayud\u00f3 a crecer como DVD le gusta rbd la cambio en calor porfa hazme el favor ponme otro corridon ah como me altero yo cuando escucho mi canci\u00f3n \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QrPLf0oymPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ian Cordova Oficial ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ian Cordova \"Linda Mujer\" Video Oficial",
                    "description": "Y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9\n\n#iancordova #rap #reggaeton #regionalmexicano \n\nGracias por el apoyo, s\u00edganme y escuchen mi m\u00fasica. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps://awal.ffm.to/lindamujer\n\nInstagram-   / iancordovao.  .\nTikTok-  / ian.cordovaof.  .\nFacebook-  / profile.php  \nLinda mujer \n\nLinda mujer sabes que te amo de la cabeza a los pies y si quieres un castillo dorado eso te dar\u00e9 no te apures por m\u00ed bien tengo un \u00e1ngel que me ve \n\nven  no te dejo sola nomas por nomas dame un beso antes de  que salga a trabajar  \n\n\nTe miro al ratito en el mismo lugar prep\u00e1rate bien que te voy a robar robar robar robar \n\ncuando vuelva haremos de todo finos restaurantes pide a tu antojo mesero ve tr\u00e1eme la de sello rojo que quiero brindar mientras le miro bien sus ojos \nMientras le miro bien sus ojos \nv\u00e9ndame b\u00e1ilame hazme el amor  dime que tanto me amas mientras bailas reggeton pon un corridon luego canta mi canci\u00f3n que la neta me fascina cuando la oigo con tu voz \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear \n\n\n\nVer pa crear como debe ser \n\ntengo ganas de robarte y ya tenerte de mujer para mi eres 10/10 no te llego ni a los pies que mal gusto haz de tener \n\nQue machin  te hago re\u00edr y si te muerdo es porque te amo y resistirme yo no puedo  \n\nsi me muero sigue tu camino pero antes de irme hay nomas te encargo un hijo \n\n\nTe choca que diga y hay vas a callarme mi amor no te adelantes mejor ven para abrazarte \n\npero sobre el hijo una buena  practicada pa que salga bonito con la nariz respingada \n\n Eres 10/10 eres mi mujer solo quiero amanacer toc\u00e1ndote tu piel hazme de comer como me hacia mi ama aguas aguas el comal la tortilla se va quemar \n\nme ayud\u00f3 a crecer como DVD le gusta rbd la cambio en calor porfa hazme el favor ponme otro corridon ah como me altero yo cuando escucho mi canci\u00f3n \n\ny si quieres v\u00e1monos de fiesta que sobran billetes pa darle hasta que amanezca \n\ntenga esta ves manejas nomas no me raspes los rines en la banqueta \n\nbella y tambi\u00e9n coqueta me da risa mirarte como eres en la peda \nTe pones violenta \nMe amas pero te haces mensa \nQuieres ir a dar la vuelta y  disfrutar la noche entera  \ndices  hasta que amanezca hay que ver para crear"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "416445",
                "likeCount": "12619",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BiBsli25nO1H7M_y4T71BpVfSVo",
            "id": "cLPyp_ReQBg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-03T01:34:27Z",
                "channelId": "UC-iurY3-ofzt00BH_sjSU8w",
                "title": "CONOC\u00cd A MRBEAST EN EL PARTIDO DE FEDE",
                "description": "Gracias por ver el video! Si quieren apoyarme para ver mas contenido como este, suscribanse a mi canal, denle like a mi video, y compartanlo con sus amigos ;)\n\n\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\n\nCONTACTO DIRECTO\nEmail: elguarura8@gmail.com\n\nMIS REDES \nInstagram: https://www.instagram.com/el.guarura/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@el.guaruraa\nTwitch: https://m.twitch.tv/el_guarura_\n\nREDES DE LA VECIBANDA\nInstagram: https://instagram.com/lavecibandaaaaa/\nYoutube: https://www.youtube.com/@lavecibandaaa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@la.vecibandaaaaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cLPyp_ReQBg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guarura",
                "tags": [
                    "el guarura",
                    "vecinos de fede",
                    "fede vigevani",
                    "vecibanda",
                    "federico vigevani",
                    "carlitoz",
                    "fede",
                    "somos nosotros",
                    "galletita",
                    "piculin",
                    "soy galletita",
                    "soy piculin",
                    "galletita y piculin",
                    "jerry castler",
                    "quico",
                    "piculincito",
                    "yankee",
                    "soy piculincito",
                    "el yankee",
                    "yankee 32",
                    "teamtrax",
                    "antrax",
                    "eddy",
                    "eddy skabeche",
                    "bryan",
                    "bryan skabeche",
                    "skuad",
                    "team leyenda",
                    "arenovitz",
                    "soy guarura",
                    "guarura",
                    "YOLO",
                    "yolo aventuras",
                    "yo soy plex",
                    "plex",
                    "argentina",
                    "mexico",
                    "luli",
                    "duffy",
                    "deep web",
                    "alfa",
                    "beta",
                    "payasos",
                    "miedo",
                    "terror",
                    "horror",
                    "misterio"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONOC\u00cd A MRBEAST EN EL PARTIDO DE FEDE",
                    "description": "Gracias por ver el video! Si quieren apoyarme para ver mas contenido como este, suscribanse a mi canal, denle like a mi video, y compartanlo con sus amigos ;)\n\n\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0295\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\u2022\u032b\u0361\u2022\u0294\n\nCONTACTO DIRECTO\nEmail: elguarura8@gmail.com\n\nMIS REDES \nInstagram: https://www.instagram.com/el.guarura/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@el.guaruraa\nTwitch: https://m.twitch.tv/el_guarura_\n\nREDES DE LA VECIBANDA\nInstagram: https://instagram.com/lavecibandaaaaa/\nYoutube: https://www.youtube.com/@lavecibandaaa\nTikTok: https://www.tiktok.com/@la.vecibandaaaaa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "326744",
                "likeCount": "12102",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "309"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RrxFttdxEpQqd7ihVTiq5ttUwo4",
            "id": "ZXAcTToLy_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:06Z",
                "channelId": "UCTcEu0jaf3DrsTjnGwwvsvA",
                "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXAcTToLy_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EPIK HIGH",
                "tags": [
                    "tablo",
                    "rm",
                    "\ud0c0\ube14\ub85c",
                    "\ub0a8\uc900",
                    "bts",
                    "epik high",
                    "\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8",
                    "\uc5d0\ud53d\ud558\uc774",
                    "kpop",
                    "tablo x rm",
                    "stop the rain",
                    "str",
                    "rain",
                    "\ube44 \uc624\ub294 \ub0a0"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TABLO X RM - Stop The Rain (Official MV)",
                    "description": "[CC] \ud55c\uad6d\uc5b4 / Japanese / Spanish / Chinese / English subs\n\nTABLO X RM - Stop The Rain\n\ud83c\udfa7 Stream: https://found.ee/StopTheRainTABLOXRM\n\nTo: You\nFrom: Tablo & RM\n\nAnimation Studio: Shockunit\nAnimation by: @phuncal\nProduced by: @qubicpictures\nProducer for Qubic: Katrina Minett\nProducer: Lynn Bartsch, Fansight\n\n\u00a9 OURS Co. All Rights Reserved\n\n#TABLO #RM #StopTheRain #TABLOxRM #STR"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1404819",
                "likeCount": "278432",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WONuK4KfT-bHfjIrLprJwuH9KDw",
            "id": "3b3LLDZo3xs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:28:01Z",
                "channelId": "UC-2hhqBG5Su7s91_HmhaODQ",
                "title": "\ud83d\udd35LA M\u00c1QUINA VA A LA FINAL | Cruz Azul 1-0 Tigres | HIGHLIGHTS | CONCACAF Champions Cup",
                "description": "CRUZ AZUL JUGAR\u00c1 LA FINAL DE LA #CONCACAFChampionsCup\ud83d\udd35. \n\nUn gol de penal de Sep\u00falveda y una gran defensa le dan el pase ante Vancouver Whitecaps\n\n#CruzAzul #VancouverWhitecaps #Resumen #Highlights #TubiMX \n\n\n\u2705 SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal \nhttps://foxd.tv/youtube\n\n\ud83d\udcf2 VISITA nuestro sitio web\nhttp://www.foxdeportes.com/\n\n\ud83e\udd29 S\u00cdGUENOS en nuestras redes \n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/foxdeportes\n- TIKTOK: https://www.tiktok.com/@foxdeportes\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.com/foxdeportes/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b3LLDZo3xs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b3LLDZo3xs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b3LLDZo3xs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b3LLDZo3xs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3b3LLDZo3xs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox Deportes",
                "tags": [
                    "fox deportes",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd35LA M\u00c1QUINA VA A LA FINAL | Cruz Azul 1-0 Tigres | HIGHLIGHTS | CONCACAF Champions Cup",
                    "description": "CRUZ AZUL JUGAR\u00c1 LA FINAL DE LA #CONCACAFChampionsCup\ud83d\udd35. \n\nUn gol de penal de Sep\u00falveda y una gran defensa le dan el pase ante Vancouver Whitecaps\n\n#CruzAzul #VancouverWhitecaps #Resumen #Highlights #TubiMX \n\n\n\u2705 SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal \nhttps://foxd.tv/youtube\n\n\ud83d\udcf2 VISITA nuestro sitio web\nhttp://www.foxdeportes.com/\n\n\ud83e\udd29 S\u00cdGUENOS en nuestras redes \n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/foxdeportes\n- TIKTOK: https://www.tiktok.com/@foxdeportes\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.com/foxdeportes/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "666481",
                "likeCount": "4598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "573"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qHrogtNdbl7SOb_vFpylGKVb3jI",
            "id": "NPY82Y3wxO8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T03:44:10Z",
                "channelId": "UCxRPBo4Gtdj_DNhR_BPrC3Q",
                "title": "CHIVAS 2-2 AM\u00c9RICA | Semifinales Ida |\u00a0Partidazo en Guadalajara | Clausura 2025",
                "description": "Qu\u00e9 buen partido en la ida de las Semifinales. Am\u00e9rica se adelant\u00f3 con gol de Sald\u00edvar, luego 'Licha' Cervantes marc\u00f3 un doblete, pero sobre el final Antonio puso el dos a dos definitivo. Todo se define en la vuelta. \n\nSIENTE TU LIGA tambi\u00e9n en YouTube. Suscr\u00edbete y no te pierdas detalle de TODO lo que pasa en la Liga BBVA MX FEMENIL: https://www.youtube.com/@ligabbvamxfemenil\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\nSuscr\u00edbete al canal de la LIGA BBVA MX y Liga BBVA Expansi\u00f3n MX: https://www.youtube.com/@ligabbvamx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPY82Y3wxO8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPY82Y3wxO8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPY82Y3wxO8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPY82Y3wxO8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NPY82Y3wxO8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LIGA BBVA MX FEMENIL",
                "tags": [
                    "CANAL LIGA MX FEMENIL",
                    "LIGA BBVA FEMENIL",
                    "LIGA FEMENIL",
                    "FUTBOL FEMENIL",
                    "CHIVAS FEMENIL",
                    "TIGRES FEMENIL",
                    "AMERICA FEMENIL",
                    "RAYADAS FEMENIL",
                    "TUZAS",
                    "AMAZONAS",
                    "JENNI HERMOSO",
                    "CHARLYN CORRAL",
                    "LICHA CERVANTES",
                    "ATLAS FEMENIL",
                    "JUAREZ FEMENIL",
                    "MAZATLAN FEMENIL",
                    "SANTOS FEMENIL",
                    "FUTBOL FEMENIL MEXICO",
                    "CRUZ AZUL FEMENIL"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHIVAS 2-2 AM\u00c9RICA | Semifinales Ida |\u00a0Partidazo en Guadalajara | Clausura 2025",
                    "description": "Qu\u00e9 buen partido en la ida de las Semifinales. Am\u00e9rica se adelant\u00f3 con gol de Sald\u00edvar, luego 'Licha' Cervantes marc\u00f3 un doblete, pero sobre el final Antonio puso el dos a dos definitivo. Todo se define en la vuelta. \n\nSIENTE TU LIGA tambi\u00e9n en YouTube. Suscr\u00edbete y no te pierdas detalle de TODO lo que pasa en la Liga BBVA MX FEMENIL: https://www.youtube.com/@ligabbvamxfemenil\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes!\n\nSuscr\u00edbete al canal de la LIGA BBVA MX y Liga BBVA Expansi\u00f3n MX: https://www.youtube.com/@ligabbvamx"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "362973",
                "likeCount": "2382",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "602"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "sfbHAtmCR0Hkhd7tlp4Ji8DAhlE",
            "id": "_D5L8WYgmhI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T21:56:49Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "24 HORAS SIENDO MAM\u00c1!!",
                "description": "es dificiiiilll! cual fue su parte favorita?\nlos leo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_D5L8WYgmhI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS SIENDO MAM\u00c1!!",
                    "description": "es dificiiiilll! cual fue su parte favorita?\nlos leo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "546948",
                "likeCount": "7959",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "341"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tmWjQlgdK9FC0d3BVOoULikxb5w",
            "id": "sURmwMrNafk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:49Z",
                "channelId": "UCMgJ3WpzDRgdhGltOVjMLxQ",
                "title": "24 HRS ESPOSADO CON @MarioGmmt *EN TAMPICO* | Alan Mejia",
                "description": "Paso todo un dia esposado con Mario durante nuestro viaje a Tampico, tuvimos que hacer distintas cosas durante el dia como comer, ir al ba\u00f1o, salir con nuestras parejas y mas. Vean si pudimos lograrlo en el canal de Mario la parte 2:\n\nCanal Mario: @MarioGmmt\n\nNo olviden seguirme en mis otras redes:\n\nhttps://www.instagram.com/alanmeejia/\nhttps://www.tiktok.com/@_alanmejia?lang=es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sURmwMrNafk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sURmwMrNafk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sURmwMrNafk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sURmwMrNafk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sURmwMrNafk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan Mejia",
                "tags": [
                    "#AlanMejia",
                    "#Alan",
                    "#HermanasJM",
                    "#MarcosUriel",
                    "#MarioGmmt",
                    "#Odalysanddafnne",
                    "#OdalysJM",
                    "#DafnneJM",
                    "#TeamDOMMA",
                    "#Bromas",
                    "#Alanito",
                    "#Juegos",
                    "#LosMolina",
                    "#NanyMolina",
                    "#ArmandoMolina",
                    "#IvannaMolina",
                    "#AmandaMolina",
                    "#JuanchoGammer",
                    "#Broma",
                    "#Vacaciones",
                    "#Verano",
                    "#Challenge",
                    "#Basta",
                    "#Viral",
                    "#Navidad",
                    "#Verdad",
                    "#Reto",
                    "#24Horas",
                    "#Esposados"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "24 HRS ESPOSADO CON @MarioGmmt *EN TAMPICO* | Alan Mejia",
                    "description": "Paso todo un dia esposado con Mario durante nuestro viaje a Tampico, tuvimos que hacer distintas cosas durante el dia como comer, ir al ba\u00f1o, salir con nuestras parejas y mas. Vean si pudimos lograrlo en el canal de Mario la parte 2:\n\nCanal Mario: @MarioGmmt\n\nNo olviden seguirme en mis otras redes:\n\nhttps://www.instagram.com/alanmeejia/\nhttps://www.tiktok.com/@_alanmejia?lang=es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "316465",
                "likeCount": "10608",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AU05jkMps-bD0OfIu6Ng7a4D1io",
            "id": "vaGf8fmtBr4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCN1hnUccO4FD5WfM7ithXaw",
                "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vaGf8fmtBr4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maroon5VEVO",
                "tags": [
                    "Maroon",
                    "LISA",
                    "222 Records/Interscope Records",
                    "Pop",
                    "\u30de\u30eb\u30fc\u30f35",
                    "\ub9c8\ub8ec5",
                    "\u9b54\u529b\u7d05",
                    "\u9b54\u529b\u7ea2",
                    "priceless",
                    "new music",
                    "2025",
                    "Baby",
                    "you're priceless",
                    "anything like this",
                    "all wanna do"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Maroon 5 - Priceless ft. LISA (Official Video)",
                    "description": "Listen to Maroon 5 ft. LISA single \u201cPriceless\u201d, out now: https://Maroon5.lnk.to/Priceless\n\nFollow Maroon 5:\nInstagram: https://Maroon5.lnk.to/Instagram\nFacebook: https://Maroon5.lnk.to/Facebook\nTwitter: https://Maroon5.lnk.to/Twitter\nTikTok: https://Maroon5.lnk.to/TikTok\nSign up for updates: https://www.maroon5.com/subscribe/\n\nFollow LISA:\nInstagram: https://www.instagram.com/lalalalisa_m\nTikTok: https://www.tiktok.com/@lalalalisa_m\nYoutube: www.youtube.com/@lalalalisa_m\n#Maroon5 #LISA #M5\n\nMusic video by Maroon 5, LISA performing Priceless.\u00a9 2025 Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7349699",
                "likeCount": "558042",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44818"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7bb6oq2LydK6kl5SqVY33rCxmjc",
            "id": "tyc3wCOsXu8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:01:00Z",
                "channelId": "UCx9Ogu9HqJ5mMPEkybP3PBw",
                "title": "24 HORAS ESPOSADO CON ALAN (LLEV\u00c9 SERENATA) | Mariogmmt",
                "description": "Parte 1 con Alan: https://youtu.be/sURmwMrNafk?si=yLhp_2OQ4O2uhtX8\n\n\nMuch\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyc3wCOsXu8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyc3wCOsXu8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyc3wCOsXu8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyc3wCOsXu8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tyc3wCOsXu8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MarioGmmt",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS ESPOSADO CON ALAN (LLEV\u00c9 SERENATA) | Mariogmmt",
                    "description": "Parte 1 con Alan: https://youtu.be/sURmwMrNafk?si=yLhp_2OQ4O2uhtX8\n\n\nMuch\u00edsimas gracias a toda esa gente que siempre est\u00e1 para mi sin importar si desaparezco un mes y luego regreso como si nada jaajajjak. Los quiero much\u00edsimo\n\nRecuerden que subo video cada venida de Jesucristo\n\nNo olviden hacer memes y mand\u00e1rmelos por Instagram!!\n\nMis otras redes:\nInstagram: https://www.instagram.com/mariogmmt\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mariogmmt"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "365102",
                "likeCount": "15178",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "330"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B5Kt_AY2Oio9ExVFa2r1i50jZSk",
            "id": "CVt4nCsJnzg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCRI7hheejBbWS6etTNwMT0g",
                "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CVt4nCsJnzg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Anuel AA",
                "tags": [
                    "Anuel AA",
                    "anuel",
                    "Free anuel",
                    "Emmanuel",
                    "Real hasta la muerte",
                    "New Music",
                    "Reggaeton",
                    "Trap",
                    "Latin Trap",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren",
                    "Las Leyendas Nunca Mueren 2",
                    "LLNM",
                    "LLNM2",
                    "anuel aa",
                    "ANUEL",
                    "new album",
                    "nuevo album",
                    "Bugatti",
                    "anuel bugatti",
                    "nuevo sencillo",
                    "el rey del trap",
                    "el rey del trap 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Anuel AA - BUGATTI (Video Oficial)",
                    "description": "Nuevo Sencillo de Anuel AA - BUGATTI \n \n #Bugatti #nuevosencillo #anuelaa \n\nSuscr\u00edbete a mi canal \u27a1\ufe0f   https://radi.al/AnuelAA \n\n\ud83c\udfb5 Stream/Download: https://orcd.co/bugatti-anuel\n\nRedes Sociales\nhttps://www.facebook.com/Anuel2bleAofficial/\nhttps://twitter.com/_anuel_aa\nhttps://www.instagram.com/anuel/\n\nhttps://www.anuelaa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3466243",
                "likeCount": "300765",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "17227"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "edE3vryH2_Rus075Ru3Z6U0Famo",
            "id": "Ns2LZhnoB1I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UCWm7iMyLqEPCsRHhvU-E2vw",
                "title": "Gera MX - El M\u00fasico (Video Oficial)",
                "description": "Gera MX - El M\u00fasico | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://GeraMX.lnk.to/ElMusico\n\nSigue a Gera MX en \n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@geramx\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/geramx1/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/GERAMX444\n\u203a Twitter: https://x.com/MxGeraMx\n\nLetra / Lyrics\n\nLo he pensado mucho y suceder\u00e1 esto\n\u00bfOk? \nSeguir\u00e9 persiguiendo mis objetivos\nY porque lo hago tomar\u00e1 m\u00e1s y m\u00e1s de mi tiempo\nY no podr\u00e9 estar tanto tiempo contigo\nY aunque lo haga estar\u00e9 pensando solo en la bater\u00eda\nPensar\u00e9 en el jazz, en mis partituras y dem\u00e1s\nY por todo eso t\u00fa te enfadar\u00e1s \nY me dir\u00e1s que me calme con la bater\u00eda\nQue pase m\u00e1s tiempo contigo\nPorque no te sientes importante\nY no podr\u00e9 hacerlo\n\nLa melody me apasiona, mi alma me abandona\nOlvida el matrimonio y la casa en Barcelona\nTira el anillo y pide dos martinis\nQue si miro el compromiso corro como un Lamborghini\n\nLiberen la pista, aligeren la carga\nQue el pecado que me cargo casi me dobla la espalda\nDesenfundo mi espada, peleo con mis demonios\nEllos me quieren solo, ella me ve de novio\n\nMarco a la psic\u00f3loga: oiga, otro episodio (\u00bfbueno?)\nDonde tengo una resaca y un poco de amor al odio (yeah)\nMe dice con calma que tome dos pastillas (\u00bfdos?)\nQue salga a caminar, mirar el mar por toda la orilla\n\nBaby, no me escuchas (no), la mirada no brilla (no)\nPiensas que soy aburrido y que mi vida es muy sencilla\nPero nada de eso, solo me busco los pesos\nPor eso cuando te beso siento que me quedo preso\n\nYao, parece interrogatorio \nY no puedo delatarme ni escribiendo en mi escritorio\n\nClaro que pido disculpas por las noches que aparezco\nPidiendo respuestas de celos que no merezco\nMejor callado amanezco sintiendo el invierno fresco\nOlvidando tu cara, mezclando ron y refresco\n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo, alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas \n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo, alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas\n\nY ahora que camino solo ya no hay nada pa\u2019 perder\nSolo los besos de ayer (mua) y otro litro pa\u2019 beber\nAntes me dec\u00eda te amo y ahora no me puede ver\nEse love me lo fum\u00e9 y nos dejamos de querer\n\nYo no s\u00e9 qu\u00e9 nos falt\u00f3, en cu\u00e1l beso nos perdimos\nSi el amor nos lo bebimos, de noche no nos medimos\nYo no era el ideal partido, para nada fino\nDej\u00e9 todo mal partido, pobre cora, no la olvido\n\nPero mira, veo tu rostro y me volv\u00ed un cero a la izquierda\nT\u00fa camina con el mood que ni siquiera me recuerdas\nYa te dejo, tengo un show y siento que todos observan\n(Yo te seguir\u00e9 escribiendo y viendo cuando me duerma)\n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo, alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas \n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas\n\n#GeraMX #ElM\u00fasico\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva por GERA MX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ns2LZhnoB1I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ns2LZhnoB1I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ns2LZhnoB1I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ns2LZhnoB1I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Ns2LZhnoB1I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GeraMXVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "gera mx",
                    "el musico",
                    "el musico gera mx",
                    "rap",
                    "rap en espa\u00f1ol",
                    "latin rap",
                    "rap mexicano",
                    "hip hop",
                    "hip hop mexicano",
                    "latin hip hop",
                    "hip hop en espa\u00f1ol",
                    "Dramatic",
                    "El M\u00fasico",
                    "Emotional",
                    "Melancholy",
                    "Nostalgic",
                    "Sentimental",
                    "Single"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gera MX - El M\u00fasico (Video Oficial)",
                    "description": "Gera MX - El M\u00fasico | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://GeraMX.lnk.to/ElMusico\n\nSigue a Gera MX en \n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@geramx\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/geramx1/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/GERAMX444\n\u203a Twitter: https://x.com/MxGeraMx\n\nLetra / Lyrics\n\nLo he pensado mucho y suceder\u00e1 esto\n\u00bfOk? \nSeguir\u00e9 persiguiendo mis objetivos\nY porque lo hago tomar\u00e1 m\u00e1s y m\u00e1s de mi tiempo\nY no podr\u00e9 estar tanto tiempo contigo\nY aunque lo haga estar\u00e9 pensando solo en la bater\u00eda\nPensar\u00e9 en el jazz, en mis partituras y dem\u00e1s\nY por todo eso t\u00fa te enfadar\u00e1s \nY me dir\u00e1s que me calme con la bater\u00eda\nQue pase m\u00e1s tiempo contigo\nPorque no te sientes importante\nY no podr\u00e9 hacerlo\n\nLa melody me apasiona, mi alma me abandona\nOlvida el matrimonio y la casa en Barcelona\nTira el anillo y pide dos martinis\nQue si miro el compromiso corro como un Lamborghini\n\nLiberen la pista, aligeren la carga\nQue el pecado que me cargo casi me dobla la espalda\nDesenfundo mi espada, peleo con mis demonios\nEllos me quieren solo, ella me ve de novio\n\nMarco a la psic\u00f3loga: oiga, otro episodio (\u00bfbueno?)\nDonde tengo una resaca y un poco de amor al odio (yeah)\nMe dice con calma que tome dos pastillas (\u00bfdos?)\nQue salga a caminar, mirar el mar por toda la orilla\n\nBaby, no me escuchas (no), la mirada no brilla (no)\nPiensas que soy aburrido y que mi vida es muy sencilla\nPero nada de eso, solo me busco los pesos\nPor eso cuando te beso siento que me quedo preso\n\nYao, parece interrogatorio \nY no puedo delatarme ni escribiendo en mi escritorio\n\nClaro que pido disculpas por las noches que aparezco\nPidiendo respuestas de celos que no merezco\nMejor callado amanezco sintiendo el invierno fresco\nOlvidando tu cara, mezclando ron y refresco\n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo, alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas \n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo, alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas\n\nY ahora que camino solo ya no hay nada pa\u2019 perder\nSolo los besos de ayer (mua) y otro litro pa\u2019 beber\nAntes me dec\u00eda te amo y ahora no me puede ver\nEse love me lo fum\u00e9 y nos dejamos de querer\n\nYo no s\u00e9 qu\u00e9 nos falt\u00f3, en cu\u00e1l beso nos perdimos\nSi el amor nos lo bebimos, de noche no nos medimos\nYo no era el ideal partido, para nada fino\nDej\u00e9 todo mal partido, pobre cora, no la olvido\n\nPero mira, veo tu rostro y me volv\u00ed un cero a la izquierda\nT\u00fa camina con el mood que ni siquiera me recuerdas\nYa te dejo, tengo un show y siento que todos observan\n(Yo te seguir\u00e9 escribiendo y viendo cuando me duerma)\n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo, alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas \n\nBaby, no me escuchas ni tampoco me observas \nYo siempre he sido el mismo y as\u00ed morir\u00e9, recuerda\nMe volv\u00ed un recuerdo alg\u00fan cero a la izquierda\nMe gustabas loca porque me atan las cuerdas\n\n#GeraMX #ElM\u00fasico\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico, S.A. de C.V. Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva por GERA MX"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "308109",
                "likeCount": "26911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1250"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "h6wMcUBefVpHPmYEUckhpiJBZio",
            "id": "8aRTMQvbODs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T03:58:07Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8aRTMQvbODs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV",
                    "description": "TXT (\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354) 'Love Language' Official MV\n\nCredits:\nProduction : STUDIO SACCHARIN\nDirector : Kwon Yongsoo\n1st AD : You Wonsik\n2nd AD : Kwon Jungmin\nPD : Song Junghwan\n\nEditor : Gwon Heegyeong\nAssistant Editor : Lee Seunghui\n\n[DAY 1,2]\nProduction service company : WASSUB PRODUCTION\nExecutive Producer : Lee Sub(TOMMY)\nProducer : Gwak Somang(SOM)\n\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n\nJimmy Jib Operator : Kim Youngjung \n1st : Choi Hojun\n2nd : Bae Euntaek\n\nSpain Production Service : TWENTY FOUR SEVEN\nExecutive Producer : Robert Lopez\nProducer : Alejandro Lopez\nProd. Manager : Dani Tarifa\nProd. Coordinator : Cristina Barrios\nProduction Assistant : Teo Rosales\nUnit Manager : Enrico Trevisan\nLocation Manager : Kiko Gonzalez\nLocation Assistant : Javi Guti\nDriver : Jaume Bosch, Milan Mitrovic, Ivan Molina, Jupp Escola, Guillamue Serret, Adrian Garcia, Alba Delgada, Ganhi Haddad, Virginia Lancaster, Dani Villa, Ramon Cuesta\n\n[DAY_3]\nDirector of Photography : Ihm Chihoon(FLAMINGO)\n1st :  Kim Kwangmo\n2nd : Ho Jeongpil\nData Manager : Jung Jaehoon\n3rd Assistant Camera : Choi Yunjong\n\nGaffer : Kwon Hoonho (HH)\n1st :  Kim Daejin\n2nd : Kim Taeyoung\n2nd : Kang Byeingu, Kim Minseo\n3rd : Han Jaeyoung, Nam Teahyun, Shin Dongyoon\n\nArt Director : Kim Minji, Jang Sejin (MUSE)\nAsst. Art director : Jeon Yujin\nAssistant : Shim Hyunjoon, Jeong Gyuwon, Lee Hoonjae, Lee Jeongjun\n\nPost Production / Clean : STUDIO SACCHARIN\n\nDI : LUCID COLOUR\nColorist : Kwak Haewon \nCrew : Park Sujeong, Kim Daseul,  Jo Dongwo, Park Hyewon, Kim Seunghui\nProducer : Kim Onew\nDi manager : Seo Yujin\n\nLocation : zone system\n\n\nConnect with TOMORROW X TOGETHER:\nhttps://txt.ibighit.com\nhttps://x.com/TXT_bighit\nhttps://x.com/TXT_members\nhttps://x.com/TXT_bighit_jp\nhttps://www.facebook.com/TXT.bighit\nhttps://www.instagram.com/txt_bighit\nhttps://www.tiktok.com/@txt.bighitent\nhttps://weverse.io/txt\nhttps://www.weibo.com/TXTbighit\nhttps://space.bilibili.com/3493085912763265/\nhttps://v.douyin.com/i6BytSNo/\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea. \n\n#LoveLanguage #Whats_Your_LoveLanguage\n#\ud22c\ubaa8\ub85c\uc6b0\ubc14\uc774\ud22c\uac8c\ub354 #TOMORROW_X_TOGETHER #TXT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10670606",
                "likeCount": "402152",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "B7xcezpYtsunZlMDIyQEpjgq7oI",
            "id": "CRE7b0Tl-Ek",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T00:00:06Z",
                "channelId": "UC4Ge3cqrdyOszmnJTcMICcg",
                "title": "Santa Fe Klan, Bravo The Bagchaser - Morrita (Video Oficial)",
                "description": "Santa Fe Klan, Bravo The Bagchaser - Morrita\n\n\u21b3ESCUCHA\nhttps://orcd.co/morrita\n\n\u21b3M\u00daSICA\nComposici\u00f3n: Angel Quezada, Alvaro Venegas, Bryan Torres, Erasmo Alexander Garcia\nInterpretaci\u00f3n: Santa Fe Klan, Bravo The Bagchaser\nProductor: BeatAddictz, Cricket\n\n\u21b3VIDEO\nDirector: Juan Cruz\n\n\u2022LETRA\nMamacita mi morrita tan bonita\nMuchachita se me antoja su boquita\nSe\u00f1orita d\u00edgame si acepta una cita\nYo te cuido yo te doy lo que necesitas\n\nSabe mejor lo prohibido cuando est\u00e1s aqu\u00ed\nNo te imaginas de las ganas que tengo de ti\nT\u00fa tienes todo qu\u00e9 m\u00e1s puedo pedir\nNo tengo miedo a nada ya te lo advert\u00ed\n\nComo t\u00fa no hay nadie nadie que te iguale\nTe necesito necesaria como el aire\nEres como la droga droga droga\nContigo voy a un viaje\n\nYa tengo desde cuando esperando\nDeseando volverte a tener\nEn las noches te llamo si t\u00fa quieres\nPero no le digas a \u00e9l\n\nYa tengo desde cuando esperando\nDeseando volverte a tener\nEn las noches te llamo si t\u00fa quieres\nPero no le digas a \u00e9l\n\nMamacita mi morrita tan bonita\nMuchachita se me antoja su boquita\nSe\u00f1orita d\u00edgame si acepta una cita\nYo te cuido yo te doy lo que necesitas\n\nI\u2019ll give you what you want, you ain\u2019t gotta ask me\nLAX tonight pick me up when I'm landing\nThis a hundred round drum and it\u2019s gone do damage\nShe\u2019s trying to have some fun, came to the crib with no panties\n\nBae don\u2019t show me shit just show me where the bag is\nSpendin money now because back then I ain\u2019t have shit\nFucking on the floor, dont want to fuck on the mattress\nOne day we\u2019re in the trap, next day in a mansion\n\nBaby what happened, why do you hate me?\nDo you still think about me, Do I still drive you crazy\n\nMamacita mi morrita tan bonita\nMuchachita se me antoja su boquita\nSe\u00f1orita d\u00edgame si acepta una cita\nYo te cuido yo te doy lo que necesitas\n\nSanta Fe Klan\n\u27a2Instagram -  https://www.instagram.com/santa_fe_klan_473/\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/artist/4tm8CEdm4pkQsEh4jIr9Yp?si=lKTeu5GXTlKFBgH9-NKyKA\n\u27a2Apple Music - https://music.apple.com/mx/artist/santa-fe-klan/1140191076\n\u27a2Amazon Music - https://music.amazon.com.mx/artists/B01KW2YAQA/santa-fe-klan?marketplaceId=A1AM78C64UM0Y8&musicTerritory=MX&ref=dm_sh_sTMtlrgJ4FGq0r5tGw98TrJDu\n\u27a2Facebook - https://www.facebook.com/santafeklanoficial\n\u27a2TikTok - https://www.tiktok.com/@santa.feklan473\n\u27a2Twitter - https://twitter.com/santa_fe_klan_\n\nBravo The Bagchaser\n\u27a2Instagram -  https://www.instagram.com/bravothebagchaser/\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/31t9hT68QYCDPWkkUVrQjY?si=rNoJo7sqTaOGPx1RoWETqw\n\u27a2Apple Music - https://music.apple.com/mx/artist/bravo-the-bagchaser/1462351720\n\n#SantaFeKlan #Morrita #BravoTheBagchaser",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRE7b0Tl-Ek/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRE7b0Tl-Ek/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRE7b0Tl-Ek/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRE7b0Tl-Ek/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CRE7b0Tl-Ek/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Santa Fe Klan Official",
                "tags": [
                    "Santa Fe Klan",
                    "Morrita",
                    "Bravo The Bagchaser",
                    "Bravo",
                    "The Bagchaser",
                    "hiphop",
                    "hip hop mexa",
                    "Latin Hip Hop",
                    "Hip-Hop",
                    "Musica mexicana",
                    "Mexican music",
                    "La Santa",
                    "SFK",
                    "473",
                    "Prajin Music",
                    "Prajin Records",
                    "Double P",
                    "Double P Records"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Santa Fe Klan, Bravo The Bagchaser - Morrita (Video Oficial)",
                    "description": "Santa Fe Klan, Bravo The Bagchaser - Morrita\n\n\u21b3ESCUCHA\nhttps://orcd.co/morrita\n\n\u21b3M\u00daSICA\nComposici\u00f3n: Angel Quezada, Alvaro Venegas, Bryan Torres, Erasmo Alexander Garcia\nInterpretaci\u00f3n: Santa Fe Klan, Bravo The Bagchaser\nProductor: BeatAddictz, Cricket\n\n\u21b3VIDEO\nDirector: Juan Cruz\n\n\u2022LETRA\nMamacita mi morrita tan bonita\nMuchachita se me antoja su boquita\nSe\u00f1orita d\u00edgame si acepta una cita\nYo te cuido yo te doy lo que necesitas\n\nSabe mejor lo prohibido cuando est\u00e1s aqu\u00ed\nNo te imaginas de las ganas que tengo de ti\nT\u00fa tienes todo qu\u00e9 m\u00e1s puedo pedir\nNo tengo miedo a nada ya te lo advert\u00ed\n\nComo t\u00fa no hay nadie nadie que te iguale\nTe necesito necesaria como el aire\nEres como la droga droga droga\nContigo voy a un viaje\n\nYa tengo desde cuando esperando\nDeseando volverte a tener\nEn las noches te llamo si t\u00fa quieres\nPero no le digas a \u00e9l\n\nYa tengo desde cuando esperando\nDeseando volverte a tener\nEn las noches te llamo si t\u00fa quieres\nPero no le digas a \u00e9l\n\nMamacita mi morrita tan bonita\nMuchachita se me antoja su boquita\nSe\u00f1orita d\u00edgame si acepta una cita\nYo te cuido yo te doy lo que necesitas\n\nI\u2019ll give you what you want, you ain\u2019t gotta ask me\nLAX tonight pick me up when I'm landing\nThis a hundred round drum and it\u2019s gone do damage\nShe\u2019s trying to have some fun, came to the crib with no panties\n\nBae don\u2019t show me shit just show me where the bag is\nSpendin money now because back then I ain\u2019t have shit\nFucking on the floor, dont want to fuck on the mattress\nOne day we\u2019re in the trap, next day in a mansion\n\nBaby what happened, why do you hate me?\nDo you still think about me, Do I still drive you crazy\n\nMamacita mi morrita tan bonita\nMuchachita se me antoja su boquita\nSe\u00f1orita d\u00edgame si acepta una cita\nYo te cuido yo te doy lo que necesitas\n\nSanta Fe Klan\n\u27a2Instagram -  https://www.instagram.com/santa_fe_klan_473/\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/artist/4tm8CEdm4pkQsEh4jIr9Yp?si=lKTeu5GXTlKFBgH9-NKyKA\n\u27a2Apple Music - https://music.apple.com/mx/artist/santa-fe-klan/1140191076\n\u27a2Amazon Music - https://music.amazon.com.mx/artists/B01KW2YAQA/santa-fe-klan?marketplaceId=A1AM78C64UM0Y8&musicTerritory=MX&ref=dm_sh_sTMtlrgJ4FGq0r5tGw98TrJDu\n\u27a2Facebook - https://www.facebook.com/santafeklanoficial\n\u27a2TikTok - https://www.tiktok.com/@santa.feklan473\n\u27a2Twitter - https://twitter.com/santa_fe_klan_\n\nBravo The Bagchaser\n\u27a2Instagram -  https://www.instagram.com/bravothebagchaser/\n\u27a2Spotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/31t9hT68QYCDPWkkUVrQjY?si=rNoJo7sqTaOGPx1RoWETqw\n\u27a2Apple Music - https://music.apple.com/mx/artist/bravo-the-bagchaser/1462351720\n\n#SantaFeKlan #Morrita #BravoTheBagchaser"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "236634",
                "likeCount": "21482",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PvoBDg4WiU-pV2YhvQMLNPyFf9k",
            "id": "9X4AbRpzfh4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T21:12:42Z",
                "channelId": "UCpJN_3WCOtfICbsKKxZcBsg",
                "title": "RESUMEN: BARCELONA 3-3 INTER | CHAMPIONS LEAGUE | SEMIFINALES | CALIENTE TV \ud83d\uded1",
                "description": "\ud83d\uded1 DESCARGA NUESTRA APP: \n\ud83d\udccc https://cutt.ly/7rj2Hzy0\n\n---\nS\u00cdGUENOS: \nInstagram: https://www.instagram.com/somoscalientetv/\nTwitter: https://twitter.com/somoscalientetv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@calientetvoficial\nTwitch: https://www.twitch.tv/somoscalientetv\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=61572013083099\n----\nSuscr\u00edbete, dale me gusta, comp\u00e1rtelo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X4AbRpzfh4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X4AbRpzfh4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X4AbRpzfh4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X4AbRpzfh4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9X4AbRpzfh4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Caliente TV",
                "tags": [
                    "Barcelona",
                    "Barcelona vs. Internazionale",
                    "Internazionale",
                    "champions league",
                    "barcelona inter",
                    "barcelona inter en vivo",
                    "barcelona inter goles",
                    "barcelona inter resumen",
                    "barcelona inter en directo",
                    "champions league semifinales",
                    "d\u00f3nde ver barcelona vs inter champions league",
                    "cu\u00e1nto qued\u00f3 barcelona inter",
                    "marcador barcelona inter",
                    "lamine yamal"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESUMEN: BARCELONA 3-3 INTER | CHAMPIONS LEAGUE | SEMIFINALES | CALIENTE TV \ud83d\uded1",
                    "description": "\ud83d\uded1 DESCARGA NUESTRA APP: \n\ud83d\udccc https://cutt.ly/7rj2Hzy0\n\n---\nS\u00cdGUENOS: \nInstagram: https://www.instagram.com/somoscalientetv/\nTwitter: https://twitter.com/somoscalientetv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@calientetvoficial\nTwitch: https://www.twitch.tv/somoscalientetv\nhttps://www.facebook.com/profile.php?id=61572013083099\n----\nSuscr\u00edbete, dale me gusta, comp\u00e1rtelo!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2554127",
                "likeCount": "30895",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1799"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TED_v8QEScKXK-5AK8GE80WxGPQ",
            "id": "lBHAaGk84iQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T20:37:07Z",
                "channelId": "UCZs0WwC0Dn_noiQE2BHSTKg",
                "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lBHAaGk84iQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alejo Igoa",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "alejo",
                    "retos divertidos",
                    "bromas",
                    "youtuber argentino",
                    "alego",
                    "retos",
                    "challenge",
                    "igoistas",
                    "espa\u00f1ol",
                    "portugu\u00eas",
                    "english",
                    "T\u00fcrk\u00e7e",
                    "\ud55c\uad6d\uc5b4",
                    "\u0627\u0644\u0644\u063a\u0629 \u0627\u0644\u0639\u0631\u0628\u064a\u0629",
                    "fran\u00e7aise",
                    "\u0e20\u0e32\u0e29\u0e32\u0e44\u0e17\u0e22",
                    "bahasa Indonesia",
                    "\u0939\u093f\u0928\u094d\u0926\u0940",
                    "\u0440\u0443\u0441\u0441\u043a\u0438\u0439",
                    "24H",
                    "24 hours",
                    "24 horas"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EL MEJOR BUNKER DE MINECRAFT GANA !!",
                    "description": "\u00bfQuien arma el mejor bunker de lo que diga la ruleta? \ud83d\udc81\ud83c\udffb \ud83e\udee8\n\nTiktok: https://tiktok.com/@alejoigoa\nInstagram: http://instagram.com/alejoigoa\nTwitter: https://twitter.com/alejoigoa\nContacto: contacto@alejoigoa.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4956517",
                "likeCount": "191245",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6009"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BvCeQgFj2kz54d9MsMvwomx8ufY",
            "id": "RVgxUydoomo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T02:00:06Z",
                "channelId": "UCeWrTIZXmnw70czlsOHt0sg",
                "title": "Enjambre - V\u00ednculo (Visualizer)",
                "description": "Letra\n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nEn nuestros labios vive nuestro pasado\nEste es un vinculo sin eras\nNuestro futuro vivimos a diario\n\nSi acaba el mundo hoy,\nSi  no sale el sol,\nNo importar\u00eda pues\nTu rostro puedo ver\n\nTu risa es curativa\nDe mi alma medicina \nMe haces compa\u00f1\u00eda \nPor telepat\u00eda\n\nSi no estamos de frente \nTe veo de reojo \nEn mi mente \n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nEn nuestros labios vive nuestro pasado\nEste es un vinculo sin eras\nNuestro futuro vivimos a diario\n\nEn tu boca me perd\u00ed\nY pude sentir\nTodo tu dolor\nDe tiempo anterior\n\nY sentiste en mi\nLo que sufr\u00ed sin ti\nMas hoy que te encontr\u00e9  \nNunca me ir\u00e9\n\nL\u00e1grimas mezclamos\nLuego con un beso\nEn el tiempo viajamos \n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nHemos vencido ya lo sufrido\nEste es un vinculo sin eras\nLo que tenemos nadie ha tenido\n\nEres testamento\nEres mi m\u00e1quina del tiempo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVgxUydoomo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVgxUydoomo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVgxUydoomo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVgxUydoomo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RVgxUydoomo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Enjambre",
                "tags": [
                    "Enjambre",
                    "Enemigo",
                    "Dalt\u00f3nico",
                    "Dulce Soledad",
                    "Visita",
                    "Somos Ajenos",
                    "Mania Cardiaca",
                    "Elemento",
                    "Bunkers",
                    "Zoe",
                    "ZOE",
                    "Zo\u00e9",
                    "Le\u00f3n Larregui",
                    "Noches De Sal\u00f3n",
                    "Bolero",
                    "Salsa",
                    "Secuaz",
                    "Auditorio Nacional",
                    "Divergencia",
                    "Vida En El Espejo",
                    "luis humberto navejas",
                    "palacio de los deportes"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Enjambre - V\u00ednculo (Visualizer)",
                    "description": "Letra\n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nEn nuestros labios vive nuestro pasado\nEste es un vinculo sin eras\nNuestro futuro vivimos a diario\n\nSi acaba el mundo hoy,\nSi  no sale el sol,\nNo importar\u00eda pues\nTu rostro puedo ver\n\nTu risa es curativa\nDe mi alma medicina \nMe haces compa\u00f1\u00eda \nPor telepat\u00eda\n\nSi no estamos de frente \nTe veo de reojo \nEn mi mente \n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nEn nuestros labios vive nuestro pasado\nEste es un vinculo sin eras\nNuestro futuro vivimos a diario\n\nEn tu boca me perd\u00ed\nY pude sentir\nTodo tu dolor\nDe tiempo anterior\n\nY sentiste en mi\nLo que sufr\u00ed sin ti\nMas hoy que te encontr\u00e9  \nNunca me ir\u00e9\n\nL\u00e1grimas mezclamos\nLuego con un beso\nEn el tiempo viajamos \n\nEste es un v\u00ednculo sin eras\nHemos vencido ya lo sufrido\nEste es un vinculo sin eras\nLo que tenemos nadie ha tenido\n\nEres testamento\nEres mi m\u00e1quina del tiempo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "121408",
                "likeCount": "18527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2970"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JC_sNc6CumSUlFa73jVRGNcD9n8",
            "id": "_pT-9KSgZpo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T22:14:03Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "NUESTRA \u00daLTIMA NOCHE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                "description": "Tomamos la dif\u00edcil decisi\u00f3n de despedirnos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos y momentos especiales para nuestra familia. Ahora, vamos hacia una nueva aventura, dejando atr\u00e1s un hogar lleno de amor y crecimiento. \u00a1Nos emociona lo que est\u00e1 por venir! \ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\ude80\n\n0:00 Introducci\u00f3n\n0:51 Reflexi\u00f3n sobre el hogar y el cambio\n1:52 Preparativos de la mudanza y trabajo en equipo\n3:20 Despedida de la casa de la monta\u00f1a\n3:51 Cena de despedida y reflexi\u00f3n sobre los sue\u00f1os\n4:35 \u00daltima noche en la casa\n6:15 Desayuno improvisado y recuerdos de la experiencia\n7:57 Comprando un regalo a los nuevos due\u00f1os\n8:24 Rafa pone a prueba su aprendizaje en Master Chef\n9:10 Alquimia se despide de la casa de la monta\u00f1a\n9:40 La hora del desayuno\n10:55 Gracias casa de la monta\u00f1a\n12:34 Despedida de la casa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #NuevoComienzo #Adi\u00f3sCasadelaMonta\u00f1a #NuevasAventuras #CambioDeHogar #RecuerdosDeCasa #CreciendoJuntos #FamiliaUnida #HogarEsDondeEst\u00e9s",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_pT-9KSgZpo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "NUESTRA \u00daLTIMA NOCHE DE LA CASA DE LA MONTA\u00d1A | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Tomamos la dif\u00edcil decisi\u00f3n de despedirnos de la casa de la monta\u00f1a, un lugar lleno de recuerdos y momentos especiales para nuestra familia. Ahora, vamos hacia una nueva aventura, dejando atr\u00e1s un hogar lleno de amor y crecimiento. \u00a1Nos emociona lo que est\u00e1 por venir! \ud83c\udfe1\ud83c\udf04\ud83d\ude80\n\n0:00 Introducci\u00f3n\n0:51 Reflexi\u00f3n sobre el hogar y el cambio\n1:52 Preparativos de la mudanza y trabajo en equipo\n3:20 Despedida de la casa de la monta\u00f1a\n3:51 Cena de despedida y reflexi\u00f3n sobre los sue\u00f1os\n4:35 \u00daltima noche en la casa\n6:15 Desayuno improvisado y recuerdos de la experiencia\n7:57 Comprando un regalo a los nuevos due\u00f1os\n8:24 Rafa pone a prueba su aprendizaje en Master Chef\n9:10 Alquimia se despide de la casa de la monta\u00f1a\n9:40 La hora del desayuno\n10:55 Gracias casa de la monta\u00f1a\n12:34 Despedida de la casa\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #NuevoComienzo #Adi\u00f3sCasadelaMonta\u00f1a #NuevasAventuras #CambioDeHogar #RecuerdosDeCasa #CreciendoJuntos #FamiliaUnida #HogarEsDondeEst\u00e9s"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1069278",
                "likeCount": "55213",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1564"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7YgwAJ0-nD0p7mXS64x1JKOf0J8",
            "id": "serneSItPvY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:01:56Z",
                "channelId": "UC0kxNxFQCK6d2spPz5Sme7Q",
                "title": "GodFather",
                "description": "Provided to YouTube by Rancho Humilde/Street Mob Records/Sony Music Latin\n\nGodFather \u00b7 Fuerza Regida\n\n111XPANTIA\n\n\u2117 2025 Rancho Humilde/Streetmob Records. Distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nComposer, Lyricist, Executive Producer, Performance Arranger, Producer: Jes\u00fas Ortiz Paz\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nComposer, Lyricist: Jorge Jim\u00e9nez S\u00e1nchez\nPerformance Arranger, Producer: Me\u00f1ostyle\nComposer, Lyricist: Chuyin\nPerformance Arranger, Producer: Moises Lopez\nComposer, Lyricist: Daniel Gutierrez\nComposer, Lyricist: Diego Millan\nRecording Engineer: Toptear\nMastering Engineer, Mixing Engineer, Recording Engineer: Carlos Romero \"Chapis\"\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/serneSItPvY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/serneSItPvY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/serneSItPvY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/serneSItPvY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/serneSItPvY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuerza Regida - Topic",
                "tags": [
                    "Fuerza Regida",
                    "111XPANTIA",
                    "GodFather"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GodFather",
                    "description": "Provided to YouTube by Rancho Humilde/Street Mob Records/Sony Music Latin\n\nGodFather \u00b7 Fuerza Regida\n\n111XPANTIA\n\n\u2117 2025 Rancho Humilde/Streetmob Records. Distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nComposer, Lyricist, Executive Producer, Performance Arranger, Producer: Jes\u00fas Ortiz Paz\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nComposer, Lyricist: Jorge Jim\u00e9nez S\u00e1nchez\nPerformance Arranger, Producer: Me\u00f1ostyle\nComposer, Lyricist: Chuyin\nPerformance Arranger, Producer: Moises Lopez\nComposer, Lyricist: Daniel Gutierrez\nComposer, Lyricist: Diego Millan\nRecording Engineer: Toptear\nMastering Engineer, Mixing Engineer, Recording Engineer: Carlos Romero \"Chapis\"\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "724302",
                "likeCount": "22923",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "885"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wfcxiFXuiicfSB0qLG6oBGJ0i-A",
            "id": "xWZfT56CR_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-01T22:00:07Z",
                "channelId": "UCM8hyXFpzWW-rs3b-DQbF9w",
                "title": "Cris MJ - Conmigo Se Escapa (Visualizer)",
                "description": "Cris MJ - Conmigo Se Escapa\nListen here/Esc\u00fachala: https://sonarmusic.io/conmigoseescapa\n\nSubscr\u00edbete al canal: @cris_emejota \n\nM\u00e1s de Cris MJ:\nFrozen: https://www.youtube.com/watch?v=4UAP3zjdWDY\n\u00c9LITE: https://www.youtube.com/watch?v=MEnrTXVBN6Y\n7 Trompetas: https://www.youtube.com/watch?v=QtbzQQxFHzA\nSI NO ES CONTIGO REMIX: https://www.youtube.com/watch?v=SqAGWRpccm0\n\nSigue a Cris MJ\nInstagram: https://www.instagram.com/cris_emejota/\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/CrisMJSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@crismjofficial1\nFacebook: https://www.facebook.com/Elmasqkesuena\n\n#CrisMJ #conmigoseescapa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWZfT56CR_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWZfT56CR_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWZfT56CR_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWZfT56CR_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xWZfT56CR_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cris MJ",
                "tags": [
                    "Cris MJ",
                    "Conmigo Se Escapa",
                    "Cris",
                    "MJ",
                    "Cris MJ Conmigo Se Escapa",
                    "Conmigo Se Escapa Cris MJ",
                    "conmigo se escapa",
                    "Conmigo se Escapa",
                    "Cris Conmigo Se Escapa",
                    "cris mj conmigo se escapa",
                    "Chile"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Cris MJ - Conmigo Se Escapa (Visualizer)",
                    "description": "Cris MJ - Conmigo Se Escapa\nListen here/Esc\u00fachala: https://sonarmusic.io/conmigoseescapa\n\nSubscr\u00edbete al canal: @cris_emejota \n\nM\u00e1s de Cris MJ:\nFrozen: https://www.youtube.com/watch?v=4UAP3zjdWDY\n\u00c9LITE: https://www.youtube.com/watch?v=MEnrTXVBN6Y\n7 Trompetas: https://www.youtube.com/watch?v=QtbzQQxFHzA\nSI NO ES CONTIGO REMIX: https://www.youtube.com/watch?v=SqAGWRpccm0\n\nSigue a Cris MJ\nInstagram: https://www.instagram.com/cris_emejota/\nSpotify: https://RIMAS.lnk.to/CrisMJSpotify\nTikTok: https://www.tiktok.com/@crismjofficial1\nFacebook: https://www.facebook.com/Elmasqkesuena\n\n#CrisMJ #conmigoseescapa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1033254",
                "likeCount": "61568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4268"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jT8UpSpUO6z394mZKIlfCZvVKtE",
            "id": "HZumCmrfm2o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:02:08Z",
                "channelId": "UC0kxNxFQCK6d2spPz5Sme7Q",
                "title": "ayy weyy",
                "description": "Provided to YouTube by Rancho Humilde/Street Mob Records/Sony Music Latin\n\nayy weyy \u00b7 Fuerza Regida\n\n111XPANTIA\n\n\u2117 2025 Rancho Humilde/Streetmob Records. Distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nComposer, Lyricist, Executive Producer, Performance Arranger, Producer: Jes\u00fas Ortiz Paz\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nComposer, Lyricist: Jorge Jim\u00e9nez S\u00e1nchez\nComposer, Lyricist: Chuyin\nPerformance Arranger, Producer: Moises Lopez\nPerformance Arranger, Producer: Jorsshh\nComposer, Lyricist: Angel Eduardo Gutierrez Lara\nRecording Engineer: Toptear\nMastering Engineer, Mixing Engineer, Recording Engineer: Carlos Romero \"Chapis\"\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZumCmrfm2o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZumCmrfm2o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZumCmrfm2o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZumCmrfm2o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HZumCmrfm2o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fuerza Regida - Topic",
                "tags": [
                    "Fuerza Regida",
                    "111XPANTIA",
                    "ayy weyy"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ayy weyy",
                    "description": "Provided to YouTube by Rancho Humilde/Street Mob Records/Sony Music Latin\n\nayy weyy \u00b7 Fuerza Regida\n\n111XPANTIA\n\n\u2117 2025 Rancho Humilde/Streetmob Records. Distributed by Sony Music Entertainment US Latin LLC\n\nReleased on: 2025-05-02\n\nComposer, Lyricist, Executive Producer, Performance Arranger, Producer: Jes\u00fas Ortiz Paz\nExecutive Producer: Jimmy Humilde\nComposer, Lyricist: Jorge Jim\u00e9nez S\u00e1nchez\nComposer, Lyricist: Chuyin\nPerformance Arranger, Producer: Moises Lopez\nPerformance Arranger, Producer: Jorsshh\nComposer, Lyricist: Angel Eduardo Gutierrez Lara\nRecording Engineer: Toptear\nMastering Engineer, Mixing Engineer, Recording Engineer: Carlos Romero \"Chapis\"\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "602898",
                "likeCount": "18886",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "660"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XvjX4VkErww9s26ks1814Clnqas",
            "id": "G-PyNIZEuf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T17:37:50Z",
                "channelId": "UChxGASjdNEYHhVKpl667Huw",
                "title": "TERREMOTO y ALERTA de TSUNAMI en CHILE #ElNotiDeLaGente",
                "description": "Las autoridades de Chile emitieron este viernes un alerta de evacuaci\u00f3n para toda la parte costera del Estrecho de Magallanes, en el extremo sur del pa\u00eds, despu\u00e9s de que un fuerte terremoto de magnitud 7,4 sacudiera las aguas entre Chile y la Argentina, informaron medios internacionales basados en datos oficiales del pa\u00eds vecino. De acuerdo con el Servicio Geol\u00f3gico de los Estados Unidos (USGS), que registra la actividad s\u00edsmica en todo el mundo, un temblor de magnitud de 7,4 sacudi\u00f3 las aguas entre el sur de Chile y la Argentina, con una profundidad de 10 kil\u00f3metros.    \n\n\u25b6Suscribite al canal y mir\u00e1 los mejores videos Telefe Noticias, El Noticiero de la Gente, Buen Telefe, Staff de Noticias y TFN Digital \ud83e\udc6a https://bit.ly/3h4E6bD\n\n\u25b6\u25b6\u25b6\u25b6 ADEM\u00c1S:\n\n\u25b8\u25b8Mir\u00e1 las noticias del d\u00eda en video: https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei4NHQWLBbDHcVOsFPVCiBNw\n\n\u2743\u2743 Los mejores videos del clima, la naturaleza y el medio ambiente, en FUERZA NATURAL https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei5aS5YH1TtyyHSuByMGssHo\n\n\u25b6 Lo m\u00e1s copado de tecnolog\u00eda y gaming, en FLASHTECH \u27a0 https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei5aip2dp2Tv0SSerjhN5XkC\n\n\u25b6 Los videos m\u00e1s impactantes registrados por c\u00e1maras de seguridad, en REC \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei6Fajs0AIFOTR7lxJsBjvBQ\n\n\u25b8\u25b8Segu\u00ed inform\u00e1ndote en https://telefenoticias.com.ar/\n\u25b8 Lo m\u00e1s destacado de Telefe Noticias en vivo \u27a4 https://www.youtube.com/watch?v=np9ds9HqCx4&list=PLoBPA_Ju4ei7j4JkbW9H2bYzyUbQbm0Gz\n\n\u2af8 Nos vemos tambi\u00e9n en Twitter https://twitter.com/telefenoticias\n\u2af8 Y en Instagram https://www.instagram.com/telefenoticias/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-PyNIZEuf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-PyNIZEuf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-PyNIZEuf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-PyNIZEuf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G-PyNIZEuf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Telefe Noticias",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TERREMOTO y ALERTA de TSUNAMI en CHILE #ElNotiDeLaGente",
                    "description": "Las autoridades de Chile emitieron este viernes un alerta de evacuaci\u00f3n para toda la parte costera del Estrecho de Magallanes, en el extremo sur del pa\u00eds, despu\u00e9s de que un fuerte terremoto de magnitud 7,4 sacudiera las aguas entre Chile y la Argentina, informaron medios internacionales basados en datos oficiales del pa\u00eds vecino. De acuerdo con el Servicio Geol\u00f3gico de los Estados Unidos (USGS), que registra la actividad s\u00edsmica en todo el mundo, un temblor de magnitud de 7,4 sacudi\u00f3 las aguas entre el sur de Chile y la Argentina, con una profundidad de 10 kil\u00f3metros.    \n\n\u25b6Suscribite al canal y mir\u00e1 los mejores videos Telefe Noticias, El Noticiero de la Gente, Buen Telefe, Staff de Noticias y TFN Digital \ud83e\udc6a https://bit.ly/3h4E6bD\n\n\u25b6\u25b6\u25b6\u25b6 ADEM\u00c1S:\n\n\u25b8\u25b8Mir\u00e1 las noticias del d\u00eda en video: https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei4NHQWLBbDHcVOsFPVCiBNw\n\n\u2743\u2743 Los mejores videos del clima, la naturaleza y el medio ambiente, en FUERZA NATURAL https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei5aS5YH1TtyyHSuByMGssHo\n\n\u25b6 Lo m\u00e1s copado de tecnolog\u00eda y gaming, en FLASHTECH \u27a0 https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei5aip2dp2Tv0SSerjhN5XkC\n\n\u25b6 Los videos m\u00e1s impactantes registrados por c\u00e1maras de seguridad, en REC \u2192 https://www.youtube.com/playlist?list=PLoBPA_Ju4ei6Fajs0AIFOTR7lxJsBjvBQ\n\n\u25b8\u25b8Segu\u00ed inform\u00e1ndote en https://telefenoticias.com.ar/\n\u25b8 Lo m\u00e1s destacado de Telefe Noticias en vivo \u27a4 https://www.youtube.com/watch?v=np9ds9HqCx4&list=PLoBPA_Ju4ei7j4JkbW9H2bYzyUbQbm0Gz\n\n\u2af8 Nos vemos tambi\u00e9n en Twitter https://twitter.com/telefenoticias\n\u2af8 Y en Instagram https://www.instagram.com/telefenoticias/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244880",
                "likeCount": "2454",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "372"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7sn_H4T8qg3nCqWtYyu8t6s4W9A",
            "id": "BFo5bNzrCRk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T08:00:19Z",
                "channelId": "UCqmld-BIYME2i_ooRTo1EOg",
                "title": "Crimson Moon Arrives, New Crisis Looms | MLBB \u00d7 NARUTO | Mobile Legends: Bang Bang",
                "description": "The crimson moon rises! Six Paths Madara approaches!\nMLBB \u00d7 NARUTO Allied Shinobi Forces urgently assemble!\n#MLBBFreeGaaraSkin\n#MLBBxNARUTO\n#MLBB\n#MobileLegendsBangBang\n#MLBBNewSkin\n#NARUTO",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFo5bNzrCRk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFo5bNzrCRk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFo5bNzrCRk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFo5bNzrCRk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BFo5bNzrCRk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mobile Legends: Bang Bang",
                "tags": [
                    "MobileLegends"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Crimson Moon Arrives, New Crisis Looms | MLBB \u00d7 NARUTO | Mobile Legends: Bang Bang",
                    "description": "The crimson moon rises! Six Paths Madara approaches!\nMLBB \u00d7 NARUTO Allied Shinobi Forces urgently assemble!\n#MLBBFreeGaaraSkin\n#MLBBxNARUTO\n#MLBB\n#MobileLegendsBangBang\n#MLBBNewSkin\n#NARUTO"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5501185",
                "likeCount": "198813",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5930"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t7IE9DBOF1aDIVkBxAXWGm3eizA",
            "id": "z8tol4skpK8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-02T04:00:07Z",
                "channelId": "UCjK8ORC71kwyj1DWFwril_A",
                "title": "Selena Gomez, benny blanco - Talk (Official Video)",
                "description": "Listen to \u201cI Said I Love You First\u2026 And You Said It Back\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISILYFDeluxe \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n \nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n \nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n \nLyrics: \n \nI need your arms around me\nI need to feel your touch\nI\u2019m feeling kind lonely\nAnd I really wanna \u2026. Talk\n \nBaby I\u2019m tired of waiting\nYou know I need saving\nFrom what I\u2019ve been craving\n \nI know you just left but damn I need you right back\nAnd I\u2019ma call you daddy \u2018cause I know you like that\nGo recharge your battery come back to me and make your mama proud\n \nSlippery tangled in silk sheets\nCome and fulfill me\nShow me how you miss me\n \nTalk to me\nUse your whole body\nCause a scene\nLet me hear your love out loud\n \nI\u2019m alone\nI got nothing on\nExcept your cologne\nThe doors unlocked for you\n \n#SelenaGomez #bennyblanco #Talk #ISaidILoveYouFirstAndYouSaidItBack\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Talk.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8tol4skpK8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8tol4skpK8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8tol4skpK8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8tol4skpK8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z8tol4skpK8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SelenaGomezVEVO",
                "tags": [
                    "Selena Gomez",
                    "benny blanco",
                    "SMG Music LLC Friends Keep Secrets under exclusive license to Interscope Records",
                    "Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Selena Gomez, benny blanco - Talk (Official Video)",
                    "description": "Listen to \u201cI Said I Love You First\u2026 And You Said It Back\u201d, out now: https://sgxbb.lnk.to/ISILYFDeluxe \nShop new merch: https://selenagomez.lnk.to/shop  \n \nFollow Selena Gomez: \nInstagram: https://selenagomez.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://selenagomez.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://selenagomez.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://selenagomez.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://selenagomez.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://selenagomez.lnk.to/SignUp\n \nFollow benny blanco: \nInstagram: https://bennyblanco.lnk.to/Instagram\nTwitter: https://bennyblanco.lnk.to/Twitter\nFacebook: https://bennyblanco.lnk.to/Facebook\nTikTok: https://bennyblanco.lnk.to/TikTok\nYouTube: https://bennyblanco.lnk.to/YouTube\nMailing List: https://bennyblanco.lnk.to/SignUp\n \nLyrics: \n \nI need your arms around me\nI need to feel your touch\nI\u2019m feeling kind lonely\nAnd I really wanna \u2026. Talk\n \nBaby I\u2019m tired of waiting\nYou know I need saving\nFrom what I\u2019ve been craving\n \nI know you just left but damn I need you right back\nAnd I\u2019ma call you daddy \u2018cause I know you like that\nGo recharge your battery come back to me and make your mama proud\n \nSlippery tangled in silk sheets\nCome and fulfill me\nShow me how you miss me\n \nTalk to me\nUse your whole body\nCause a scene\nLet me hear your love out loud\n \nI\u2019m alone\nI got nothing on\nExcept your cologne\nThe doors unlocked for you\n \n#SelenaGomez #bennyblanco #Talk #ISaidILoveYouFirstAndYouSaidItBack\n\nMusic video by Selena Gomez, benny blanco performing Talk.\u00a9 2025 SMG Music LLC & Friends Keep Secrets, under exclusive license to Interscope Records"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1157753",
                "likeCount": "69996",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3837"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WqNwp-bi15adFfKjo7VcfgUFalw",
            "id": "MJR3YbsJ5oU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T17:03:14Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MJR3YbsJ5oU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Cuba",
                    "Cubano",
                    "Habana",
                    "La habana",
                    "Reportaje",
                    "Documental",
                    "La realidad",
                    "Realidad",
                    "Internet",
                    "D\u00f3lar",
                    "Moneda",
                    "Peso cubano",
                    "Dinero cubano",
                    "Econom\u00eda",
                    "Luisito comunica Cuba",
                    "Luisito Cuba",
                    "Blogger mexicano",
                    "Vlogger mexicano",
                    "YouTuber Mexicano",
                    "En Cuba",
                    "Cubanos",
                    "Gasolina",
                    "Precios",
                    "Empresas",
                    "Estilo de vida"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "AS\u00cd ES CUBA: un pa\u00eds atrapado en el pasado | \u00bfC\u00f3mo vive la gente? \ud83c\udde8\ud83c\uddfa",
                    "description": "Llegamos a Cuba, un pa\u00eds que durante d\u00e9cadas ha dado mucho de qu\u00e9 hablar. En este primer reportaje, analizamos aspectos generales y las grandes dificultades con las que los cubanos deben enfrentarse en su vida cotidiana. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:47 \u00bfD\u00f3nde estamos?\n01:39 Primeras impresiones\n02:50 Entrevista a locales\n04:07 Calles y autom\u00f3viles antiguos\n04:49 Autos sovieticos\n05:17 Autos actuales\n05:38 Bicis el\u00e9ctricas\n05:50 Transporte local\n06:40 Letreros politicos\n07:30 Edificios descuidados\n11:15 Centro no turistico\n12:05 Entrevista a locales\n14:45 No hay Coca Cola\n14:54 As\u00ed ven pel\u00edculas nuevas\n15:50 As\u00ed es un cine cubano\n17:03 As\u00ed ve\u00edan Youtube\n18:48 Filas en bancos\n20:31 Bodegas de abastecimiento\n23:26 As\u00ed funciona el dinero\n26:05 Centro hist\u00f3rico y poblaci\u00f3n\n26:55 Todo esta sin luz\n27:30 Entrevista a locales\n28:20 Plantas generadoras\n19:03 NO HAY LUZ\n30:54 As\u00ed obtienen gasolina\n34:07 \u00bfpor qu\u00e9 pasa todo esto?\n37:04 No funcionan estas apps\n37:30 No funciona Iphone\n39:07 Talleres para iPhone\n39:55 Tabaco y ca\u00f1a de az\u00facar\n40:20 La triste realidad de emprender\n43:32 Tiendas de importaci\u00f3n\n45:08 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11735564",
                "likeCount": "355990",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "30462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UXbJ5lOfSe3JFc2rR8CZNCxiryQ",
            "id": "1LJ86NcpFYU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T23:00:01Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "COMPRANDO TODA LA ROPA DE MI HERMANO EN EL TIANGUIS",
                "description": "Fuimos al tianguis a comprar un poco de ropa y no van a creer las joyas que encontramos, gracias t\u00edo Eddy por tremendas prendas que encontramos. \u00a1Suscr\u00edbete si quieres que vayamos a Tepito!\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nCOMPRANDO TODA LA ROPA DE MI HERMANO EN EL TIANGUIS | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LJ86NcpFYU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LJ86NcpFYU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LJ86NcpFYU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LJ86NcpFYU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1LJ86NcpFYU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "BUSCANDO ROPA DE INVIERNO EN EL TIANGUIS",
                    "BUSCANDO ROPA BARATA EN EL TIANGUIS",
                    "FUI AL TIANGUIS CON 400 PESOS Y COMPR\u00c9 TODO ESTO",
                    "ENCONTR\u00c9 UN TESORO EN UN TIANGUIS",
                    "BUSCANDO VESTIDO DEL TIANGUIS PARA UNA BODA",
                    "LES COMPRO OUTFITS A MIS VECINOS EN EL TIANGUIS",
                    "OUTFIT DE TIANGUIS CON 100 PESOS",
                    "LOS SKABECHE",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "OWEN & TACO",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "COMPRANDO TODA LA ROPA DE MI HERMANO EN EL TIANGUIS",
                    "description": "Fuimos al tianguis a comprar un poco de ropa y no van a creer las joyas que encontramos, gracias t\u00edo Eddy por tremendas prendas que encontramos. \u00a1Suscr\u00edbete si quieres que vayamos a Tepito!\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nCOMPRANDO TODA LA ROPA DE MI HERMANO EN EL TIANGUIS | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "897663",
                "likeCount": "31465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "828"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QYiRBfrig47aDguQRwODE5Kz0yQ",
            "id": "N6wPDZ4MKcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:45:03Z",
                "channelId": "UCAPpiOuQGqbQzQYI95EslTA",
                "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N6wPDZ4MKcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kevin Benedetti",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS EN LA PISCINA",
                    "description": "SUSCRIBANSE PARA PARTE 2 :D"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1205091",
                "likeCount": "23502",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "663"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mRee-cPDZcFufxDlTu23HzeNXMc",
            "id": "3CU7oaxfON8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T03:09:40Z",
                "channelId": "UC8olsAcO3ymIER6tnoFjw7w",
                "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao y Wendy Nayeli",
                "description": "Gracias por su apoyo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CU7oaxfON8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CU7oaxfON8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CU7oaxfON8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CU7oaxfON8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3CU7oaxfON8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kary Torres Oficial",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kary Torres Oficial est\u00e1 en vivo Kary Pao y Wendy Nayeli",
                    "description": "Gracias por su apoyo"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "481349",
                "likeCount": "26696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "504"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7VKB7ZgD0zdyWge_dUU7zP1N0nc",
            "id": "WhbhzEIAOAM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-30T20:45:01Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "roblox est\u00e1 raro",
                "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WhbhzEIAOAM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "roblox est\u00e1 raro",
                    "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358792",
                "likeCount": "17270",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "653"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZycaAu-Si9jue8_8tALA-9ZexlI",
            "id": "QLi0x5quEF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:00:35Z",
                "channelId": "UCuGn3ioftOo6jvHE1YK4Bfw",
                "title": "Prob\u00e9 32 Caf\u00e9s y Encontr\u00e9 el MEJOR",
                "description": "En este video El Guzii prueba las bebidas m\u00e1s populares de Starbucks y las compara con las nuevas franquicias de caf\u00e9. \u00bfHabr\u00e1 mejor caf\u00e9 que Starbucks?\n#ElGuzii #coffee \n\nFrappuccino hecho en casa https://youtu.be/_RnWyVfVD6U?si=vU0uQBUXH-LmaHlS\nTacos el Vaquero https://youtu.be/aCfNEVOvuEs?si=keY48fOmZVVgsUxX\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QLi0x5quEF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Guzii",
                "tags": [
                    "El Guzii",
                    "Guzzi",
                    "Guzy",
                    "Guzii Style",
                    "Recetas Divertidas",
                    "Jairo Macizo",
                    "Cocina Lab",
                    "Sabores del Alma",
                    "Cocina",
                    "Miskiri Miskiri",
                    "fuego alto",
                    "mini size me",
                    "caf\u00e9",
                    "coffee",
                    "quien hace el mejor caf\u00e9",
                    "probando",
                    "prob\u00e9 32 caf\u00e9s",
                    "encontr\u00e9 el mejor caf\u00e9",
                    "starbucks",
                    "taco bell",
                    "live m\u00e1s caf\u00e9",
                    "jack in the box",
                    "dunkin donuts",
                    "oxxo",
                    "caffenio",
                    "7 eleven",
                    "americano",
                    "mexicano",
                    "frapp\u00e9",
                    "frappuccino",
                    "latte",
                    "iced coffee",
                    "refresher",
                    "fresa",
                    "dragon fruit",
                    "limonada",
                    "t\u00f3nico",
                    "espresso",
                    "caf\u00e9 mexicano",
                    "drive thru"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Prob\u00e9 32 Caf\u00e9s y Encontr\u00e9 el MEJOR",
                    "description": "En este video El Guzii prueba las bebidas m\u00e1s populares de Starbucks y las compara con las nuevas franquicias de caf\u00e9. \u00bfHabr\u00e1 mejor caf\u00e9 que Starbucks?\n#ElGuzii #coffee \n\nFrappuccino hecho en casa https://youtu.be/_RnWyVfVD6U?si=vU0uQBUXH-LmaHlS\nTacos el Vaquero https://youtu.be/aCfNEVOvuEs?si=keY48fOmZVVgsUxX\n\nS\u00edgueme en TIKTOK:\nhttps://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \n\n*** Mi equipo de cocina: ***\n- Olla de presi\u00f3n InstantPot: https://amzn.to/3h9PtyI \n- Sart\u00e9n de Acero: https://amzn.to/3gatGW8 \n- Cuchillo 1 (Chef Knife): https://amzn.to/2YaYS1o\n- Cuchillo 2 (Slicing Knife): https://amzn.to/3g6o7s0\n- Cuchillo 3 (Utility Knife): https://amzn.to/3kWERFB\n- Cuchillo 4 (Bread Knife): https://amzn.to/2Ei47oN\n- Cortador de Harina y Masa: https://amzn.to/2EqewPR\n- Adaptador para Moler Carne: https://amzn.to/3cmUEtn \n\n*** Mi equipo de grabaci\u00f3n ***\n- C\u00e1mara de Video: https://amzn.to/3ji7taT \n- C\u00e1mara para Foto: https://amzn.to/2EpZ1HI \n- Lente 1 (Video): https://amzn.to/3aYz3GU \n- Lente 2 (Foto): https://amzn.to/2QqicDG \n- Tarjeta SD (Video): https://amzn.to/2YBokNI\n- Grabadora (Audio): https://amzn.to/32iWWVK \n- Tarjeta SD (Audio): https://amzn.to/3b82BSV \n- Microfono Inalambrico (Audio): https://amzn.to/2Expy5x \n- Microfono para c\u00e1mara (Audio): https://amzn.to/2YypYQo \n\n***************************************************\nFACEBOOK - http://www.facebook.com/ElGuziiOfficial\nINSTAGRAM - http://www.instagram.com/elguzii \nTIKTOK - https://vm.tiktok.com/ZS5sAVaP/ \nWEBSITE - http://www.elguzii.com \n\n***************************************************\n\u00bfGUSTAS ENVIARME ALGO? \n\nEl Guzii\n591 Telegraph Canyon Road No. 562\nChula Vista, CA 91910\n\n***************************************************"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "503056",
                "likeCount": "11556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "412"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CWc0yEZiEKaNCXLMPbZZ972p-7Q",
            "id": "BxiH0UIyVPk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T22:16:07Z",
                "channelId": "UChOAQwIwOg3VktymoWSnh1Q",
                "title": "ESTE RETO NADIE LO HA CONSEGUIDO \ud83c\udf2e **$500 Si LOGRO CONSEGUIRLO \ud83d\udd25",
                "description": "RETO DE TACOS!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a un negocio conocido por sus Deliciosos Tacos, pero tambi\u00e9n por su Retos de Comida tan Extremo que nadie logra superar, hoy he venido a intentar su Reto de Comer 35 Tacos en solamente 20 Minutos, el Premio por acabar con el son $500 Pesos en efectivo, hasta ahora nadie lo ha logrado, pero hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Deliciosos Tacos , yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: Boulevard 4 Vientos, entrada San Marcos, EDOMEX.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BxiH0UIyVPk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AleMinero",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTE RETO NADIE LO HA CONSEGUIDO \ud83c\udf2e **$500 Si LOGRO CONSEGUIRLO \ud83d\udd25",
                    "description": "RETO DE TACOS!\ud83e\udd75\ud83c\udf2e\n\nHoy he venido a un negocio conocido por sus Deliciosos Tacos, pero tambi\u00e9n por su Retos de Comida tan Extremo que nadie logra superar, hoy he venido a intentar su Reto de Comer 35 Tacos en solamente 20 Minutos, el Premio por acabar con el son $500 Pesos en efectivo, hasta ahora nadie lo ha logrado, pero hoy vengo con Mucha Hambre y Dispuesto a intentar su Reto...\u00bfLo lograr\u00e9?\ud83d\udc40\ud83c\udf2e\ud83d\udd25\n\nSi ustedes quieren Conocer este negocio y Probar sus Deliciosos Tacos , yo les comparto la Direcci\u00f3n de este establecimiento\ud83d\udc40\ud83c\udf2e: Boulevard 4 Vientos, entrada San Marcos, EDOMEX.\n#food #tendencia \n\nLos invito a seguirme en\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc40\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\u2764\ufe0f:\n\nFACEBOOK AleMinero \ud83c\udf2e\ud83d\udd25\ud83e\udd18\ud83c\udffb\u2764\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f: https://www.facebook.com/profile.php?id=100070720866007\n\nINSTAGRAM AleMinero\ud83d\udd25\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udf56\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f:  https://www.instagram.com/alexis_minero2001/\n\nTIK TOK AleMinero\u2764\ufe0f\ud83c\udf56\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25: https://vm.tiktok.com/ZMLVLTwkr/ \nGracias por ver m\u00ed v\u00eddeo!!!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u263a\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf54\ud83d\udd25\n\nNo olvides que si conoces alg\u00fan establecimiento de comida que tenga reto, puedes dejarlo en la caja de comentarios y aparecer\u00e1 en un futuro video \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2764\ufe0f\ud83c\udf2e Si les gustan mis retos no olviden dejar su Like, compartir y suscr\u00edbirse para que suba m\u00e1s v\u00eddeos, un fuerte abrazo, saludos\u270c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf2e\ud83d\udd25"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "857427",
                "likeCount": "16544",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "614"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RcFmBf5FnVsNumq5QTDFg7QtChg",
            "id": "Duq2ZhSVgUA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:00:22Z",
                "channelId": "UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A",
                "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Duq2ZhSVgUA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpreenDMC",
                "tags": [
                    "Juego",
                    "Spreen",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "PS4",
                    "XBOX",
                    "PC",
                    "Spanish",
                    "SpreenDMC",
                    "Youtube Fortnite",
                    "Videos de Bromas",
                    "Bromas",
                    "Gracioso",
                    "hackers",
                    "Staff series en espa\u00f1ol",
                    "Argentina",
                    "Humor",
                    "Risas",
                    "Divertido",
                    "Comentado",
                    "hack",
                    "rush",
                    "skywars",
                    "fortnite",
                    "staff series",
                    "xray",
                    "hacker"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entre a MUNDOS de SUBSCRIPTORES en MINECRAFT",
                    "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1580061",
                "likeCount": "51677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "920"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TcvbTeas_fI9d0OrRW3MjQEf0sY",
            "id": "lO6uS-wnznY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T21:35:04Z",
                "channelId": "UCwosQ1lgv4kez9V4xUbJWKQ",
                "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lO6uS-wnznY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernan",
                "tags": [
                    "fernanfloo",
                    "fernan",
                    "juego",
                    "videojuego",
                    "video game",
                    "gameplay",
                    "en espa\u00f1ol",
                    "top1",
                    "top #1",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "humor",
                    "ocio",
                    "comedia",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "videos graciosos",
                    "videos divertidos",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "momentos divertidos",
                    "momentos graciosos",
                    "youtube",
                    "clash royale",
                    "clash",
                    "modo liga",
                    "campeones definitivos",
                    "liga",
                    "mazo",
                    "mejor mazo",
                    "maso",
                    "mejor maso"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LLEGANDO A CAMPEONES DEFINITIVOS !! - Clash Royale | Fernanfloo",
                    "description": "Mis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega una partida para llegar a campeones definitivos en clash royale, modo liga en clash royale. fernanfloo te muestra como llegar a campeones definitivos con el mejor mazo en clash royale.\n\nM\u00fasica final del video:\nCanci\u00f3n: Unity \u279c https://www.youtube.com/watch?v=n8X9_MgEdCg\nAutor: TheFatRat"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1244313",
                "likeCount": "124506",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5738"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_E91BjNp5vLRDxT0IO2apnZfpUY",
            "id": "kOMYNpbOl2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T16:24:26Z",
                "channelId": "UCiwzI8XHuLUGbaUwSaeq1ow",
                "title": "Viaje a mi \u201cNUEVO MEGA NEGOCIO\u201d en Menos de 24 Hrs \u23f0(Sin Dinero)",
                "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nSucursal Tulum - https://www.instagram.com/yulayevobiketulum\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTwitter - https://twitter.com/YoSoyYulay\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontactosebastian.a@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOMYNpbOl2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOMYNpbOl2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOMYNpbOl2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOMYNpbOl2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOMYNpbOl2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yulay",
                "tags": [
                    "Yulay",
                    "llulai",
                    "Yulai",
                    "videos de yulay",
                    "yulay aventuras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Viaje a mi \u201cNUEVO MEGA NEGOCIO\u201d en Menos de 24 Hrs \u23f0(Sin Dinero)",
                    "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nSucursal Tulum - https://www.instagram.com/yulayevobiketulum\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTwitter - https://twitter.com/YoSoyYulay\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontactosebastian.a@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2052793",
                "likeCount": "41058",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1145"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_hGaffTIHxP9mnz4geypl2bR7cE",
            "id": "9weontk8CEE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T20:01:11Z",
                "channelId": "UCB_P3w2BPH2ZMIO2JmxY6_w",
                "title": "As\u00ed Celebramos El CUMPLEA\u00d1OS de ARTURO",
                "description": "AMIGOS  GRACIAS POR VER ESTE VIDEO ME GUSTARIA QUE LE DIERAN LIKE Y LO COMPARTIERAN FUERA DE GRAN AYUDA\n\n\u26a1\ufe0fS\u00edgueme en mis redes sociales\u26a1\ufe0f \n\nInstagram: https://www.instagram.com/cesarpantoja.n\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@cesarpantoja.n\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/Cesarpantojaa\n\n\ud83d\udce9CONTACTO: cpmarcas@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9weontk8CEE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cesar Pantoja",
                "tags": [
                    "CESAR",
                    "PANTOJA",
                    "CESAR PANTOJA",
                    "VIDEOS",
                    "ENTRETENIMIENTO",
                    "RISA",
                    "GAME",
                    "GAMERS",
                    "GAMER",
                    "DIVERTIDO",
                    "RISAS",
                    "HUMOR",
                    "BROMAS",
                    "RETOS",
                    "TAGS"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed Celebramos El CUMPLEA\u00d1OS de ARTURO",
                    "description": "AMIGOS  GRACIAS POR VER ESTE VIDEO ME GUSTARIA QUE LE DIERAN LIKE Y LO COMPARTIERAN FUERA DE GRAN AYUDA\n\n\u26a1\ufe0fS\u00edgueme en mis redes sociales\u26a1\ufe0f \n\nInstagram: https://www.instagram.com/cesarpantoja.n\n\nTiktok: https://www.tiktok.com/@cesarpantoja.n\u200b\n\nTwitter: https://twitter.com/Cesarpantojaa\n\n\ud83d\udce9CONTACTO: cpmarcas@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1267384",
                "likeCount": "31924",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lDFboTZMuiPtVzJpdcZ7u-vC_K4",
            "id": "OvI0fHAxmnQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-29T18:02:50Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OvI0fHAxmnQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "probando",
                    "el mejor caf\u00e9",
                    "del mundo",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando EL MEJOR CAF\u00c9 DEL MUNDO en Colombia\u00a0-\u00a0TheGrefg",
                    "description": "El mejor caf\u00e9 del mundo est\u00e1 en Colombia\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1143208",
                "likeCount": "62357",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1624"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MkxZQhsWRCkTAz3x-Kb5U3hwz9A",
            "id": "uyiG6uw-6pA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T16:00:00Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uyiG6uw-6pA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Would You Risk Drowning for $500,000?",
                    "description": "These were crazy dangerous so everything was performed under professional supervision\nJack Link\u2019s Jerky can fuel anything. Scan the code or visit the link to buy Jack Link\u2019s DUOS now: https://bit.ly/4ipfWae\n\nNew Merch - https://mrbeast.store\n\nCheck out Viewstats! - https://www.viewstats.com/\n\nSUBSCRIBE OR I TAKE YOUR DOG\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n\nFor any questions or inquiries regarding this video, please reach out to chucky@mrbeastbusiness.com\n\nMusic Provided by https://www.extrememusic.com\n\n----------------------------------------------------------------\nfollow all of these or i will kick you\n\u2022 Facebook - https://www.facebook.com/MrBeast/\n\u2022 Twitter - https://twitter.com/MrBeast\n\u2022  Instagram - https://www.instagram.com/mrbeast\n\u2022  Im Hiring! - https://www.mrbeastjobs.com/\n--------------------------------------------------------------------"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "91720872",
                "likeCount": "2303510",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lG5n8mASml9ZFQMFU5lIC3MeRE0",
            "id": "P5o2wD2C_A4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-26T18:00:17Z",
                "channelId": "UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w",
                "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P5o2wD2C_A4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "E-MasterSensei",
                "tags": [
                    "gta v",
                    "gta 5",
                    "gta",
                    "Grand Theft Auto V",
                    "grand theft auto 5",
                    "grand theft auto",
                    "E-MasterSensei",
                    "e-master sensei",
                    "emastersensei",
                    "e master sensei",
                    "e mastersensei",
                    "emaster sensei",
                    "gta 5 e-mastersensei",
                    "e-mastersensei gta 5",
                    "gta 5 e mastersensei",
                    "e mastersensei gta 5"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)",
                    "description": "GRAND THEFT AUTO V (GTA 5, GTA V): ROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods) Grand Theft Auto 5! Si quieres que suba m\u00e1s v\u00eddeos de Misterios y Curiosidades de este juego de Rockstar Games dale un buen like. Este juego trata de una aventura de acci\u00f3n de mundo abierto con multitud de misiones en la que encarnamos a tres personajes distintos: Trevor, Michael y Franklin. Like para m\u00e1s Creepypastas, retos a las 3:00 AM, Momentos Divertidos, Mods, Trolleos en GTA 5 y m\u00e1s!!\n\nROBANDO COCHES de ITALIAN BRAINROT en GTA 5! \ud83d\ude98\ud83e\udd88 (Mods)\n\n\u2b50REDES SOCIALES\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/c/EMasterSensei\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastersensei\n\u26abINSTAGRAM: https://www.instagram.com/e_mastersensei\n\ud83d\udd35TWITTER: https://twitter.com/e_master_sensei\n\u26abTIKTOK: https://www.tiktok.com/@emastersensei_oficial\n\ud83d\udd35NEGOCIOS: negociosemastersensei@gmail.com\n\n\u2b50\u00daNETE AL CANAL\u2b50\nhttps://www.youtube.com/channel/UC3osN7-7XJq3NEoKZIUUx0w/join\n\n\u2b50MI LIBRO\u2b50\nhttps://amzn.to/3zoUyh4\n\n\u2b50TIENDA DE ROPA\u2b50\nhttps://e-mastershop.myspreadshop.com/\n\n\u2b50MI OTRO CANAL\u2b50\n\ud83d\udd34YOUTUBE: https://www.youtube.com/@E_Master\n\ud83d\udd35FACEBOOK: https://www.facebook.com/emastereal/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2074531",
                "likeCount": "15810",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NCyhS_M2CgVfRIPmsB9T-p8gbnI",
            "id": "RABPC24-QYc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T13:15:55Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RABPC24-QYc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL BARCELONA VUELVE A DERROTAR AL MADRID! OPINION Y REACCION AL BARCA CAMPEON COPA DEL REY (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1538886",
                "likeCount": "75976",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JLGMPqiUjkZMb2qEaqEns6Sq7yc",
            "id": "G0T8xGu2NxY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-27T19:02:24Z",
                "channelId": "UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA",
                "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/G0T8xGu2NxY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheGrefg",
                "tags": [
                    "mi primera vez",
                    "colombia",
                    "thegrefg",
                    "grefg",
                    "plex",
                    "roro"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PRIMERA VEZ EN COLOMBIA\u00a0\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",
                    "description": "Mi primera vez en Colombia y nos encontramos con\u00a0Plex\u00a0y\u00a0Roro\nHolafly (C\u00f3digo THEGREFG) http://holafly.sjv.io/DyRgBq\nSUSCR\u00cdBETE y si quieres, hazte miembro del canal https://www.youtube.com/channel/UCCEmjNPpJYhGDgaEqeeA4HA/join\nSigue mis Directos en https://www.twitch.tv/thegrefg\nInstagram https://www.instagram.com/thegrefg\nTik Tok https://www.tiktok.com/@thegrefg?lang=es\nX https://x.com/TheGrefg\nDiscord http://discord.gg/thegrefg\nCanal de WhatsApp https://whatsapp.com/channel/0029Va26zJa2v1InCd6kil3g\n\u00daltimo v\u00eddeo de mi equipo Heretics https://youtu.be/uBjL38F9JuM\n\nCosas que uso:\n\nMi Libro https://www.planetadelibros.com/libro-los-secretos-de-youtube/279938\nRemotto Battery https://es.remottobattery.com/\nMi Mando Oficial https://xcontrollers.es/\nMis Cascos https://astro.family/grefgEMEA\n\nBusiness Contact: contact@thegrefg.com\n\n---\nV\u00eddeo creado y subido por TheGrefg."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1820647",
                "likeCount": "103793",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Xv2mtTV6oGI5mHozsSkeqRqJUbM",
            "id": "n4ixZgEAVVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-28T22:30:08Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "River 2 Boca 1 | Reacciones de Amigos | Torneo Apertura 2025",
                "description": "DESCARG\u00c1 FC MOBILE:  https://fcmobile.sng.link/Dn1ol/4mtv/gbxd\n\nADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/n4ixZgEAVVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "River 2 Boca 1 | Reacciones de Amigos | Torneo Apertura 2025",
                    "description": "DESCARG\u00c1 FC MOBILE:  https://fcmobile.sng.link/Dn1ol/4mtv/gbxd\n\nADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "790873",
                "likeCount": "40753",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2165"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}