{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "JEJm_MTdua_bkOgHHTFcAkbigfo",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wMAbsCL95Wi2C9b00DYHTUZpGf8",
            "id": "N0pwLtonPdg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T16:00:01Z",
                "channelId": "UCX6OQ3DkcsbYNE6H8uQQuVA",
                "title": "Slippery vs Sticky Stairs",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N0pwLtonPdg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Slippery vs Sticky Stairs",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "75424002",
                "likeCount": "2205362",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8033"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "4_iQjMGubGtK0gI2BxeKQ2FuXgM",
            "id": "USUZxVsLutI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T09:05:49Z",
                "channelId": "UCJfNJmcv6LXCDsaa2kB_-7A",
                "title": "Product Link in Bio ( # 2300 ) \u2705 4-Layer Japanese Style Natural Latex Mattress",
                "description": "\ud83d\udd17Product Link in Bio\nProduct Number: # 2300\nProduct Name: 4-Layer Japanese Style Natural Latex Mattress\n\u2753How to buy\n1\ufe0f\u20e3 Note the Product Number or Name\n2\ufe0f\u20e3 Visit Our Bio Link - You can easily do this by clicking on our account name.\n3\ufe0f\u20e3 Simply look for the product using the number or name you noted earlier.\n\ud83d\udca1 Why the Change? YouTube has stopped allowing link sharing on Shorts, so we\u2019ve created this handy solution to make your life easier. Now you can find everything you\u2019re interested in, all in one place!\n\nProduct Link: https://mavigadget.com/products/4-layer-japanese-style-natural-latex-mattress/?ref=mbuy\n\n\n\n\ud83d\udc8e Find more -    @MaviGadgets    \n                                                                 \u2060\n\ud83d\udcf1 Download our mobile app - https://mavigadget.app\n\n\ud83d\udd17 Visit https://mavigadget.com/ to discover unique and amazing products\u2060                                   \n\ud83c\udfaf Sell your products on Mavigadget - Visit our website for more info!\u2060                                     \n\ud83d\udcb0 Become an affiliate and make money! - Visit our website for more info!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USUZxVsLutI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USUZxVsLutI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USUZxVsLutI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USUZxVsLutI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/USUZxVsLutI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MaviGadget",
                "tags": [
                    "gadget",
                    "tech",
                    "useful"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Product Link in Bio ( # 2300 ) \u2705 4-Layer Japanese Style Natural Latex Mattress",
                    "description": "\ud83d\udd17Product Link in Bio\nProduct Number: # 2300\nProduct Name: 4-Layer Japanese Style Natural Latex Mattress\n\u2753How to buy\n1\ufe0f\u20e3 Note the Product Number or Name\n2\ufe0f\u20e3 Visit Our Bio Link - You can easily do this by clicking on our account name.\n3\ufe0f\u20e3 Simply look for the product using the number or name you noted earlier.\n\ud83d\udca1 Why the Change? YouTube has stopped allowing link sharing on Shorts, so we\u2019ve created this handy solution to make your life easier. Now you can find everything you\u2019re interested in, all in one place!\n\nProduct Link: https://mavigadget.com/products/4-layer-japanese-style-natural-latex-mattress/?ref=mbuy\n\n\n\n\ud83d\udc8e Find more -    @MaviGadgets    \n                                                                 \u2060\n\ud83d\udcf1 Download our mobile app - https://mavigadget.app\n\n\ud83d\udd17 Visit https://mavigadget.com/ to discover unique and amazing products\u2060                                   \n\ud83c\udfaf Sell your products on Mavigadget - Visit our website for more info!\u2060                                     \n\ud83d\udcb0 Become an affiliate and make money! - Visit our website for more info!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "33172015",
                "likeCount": "652871",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1902"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "a0oNOrtR9bcsCXHgrQltR3tDONw",
            "id": "obmuegkQiKY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T09:55:00Z",
                "channelId": "UCPhHBEtG6dVZ5fJKoNArcJw",
                "title": "Realistic silicone face mask",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obmuegkQiKY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obmuegkQiKY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obmuegkQiKY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obmuegkQiKY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/obmuegkQiKY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\uc2b9\ube44\ub2c8 Seungbini",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Realistic silicone face mask",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28006669",
                "likeCount": "479284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rOh9jFtx0yiRICCGnsmri3rJbj8",
            "id": "yRqJ6gbkBA0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T21:00:07Z",
                "channelId": "UC3aqBnkDAfMh5eUmiYi_tfQ",
                "title": "manifest - KTS | Music Video",
                "description": "\u201cKTS\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/4j7lgzA\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/43iPHg4\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cKTS\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/4j7lgzA\nListen on Apple Music: https://apple.co/43iPHg4\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nTo follow us on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Aleyna Korkmaz\nAranje / Arrangement: Elber Tutkus\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen - Ay\u015feg\u00fcl A\u015fc\u0131\nDans\u00e7\u0131lar / Dancers: Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n\u0130ngilizce ve Almanca \u00e7eviri: Sam Patizleri\n\nBiletler SATI\u015eTA!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\n\u2018KTS\u2019 s\u00f6zleriyle;\n\n\u0130stese a\u015fk\u0131na k\u00f6le olurum\nTek s\u00f6z\u00fcne kendimi avuturum\nAma yok inatla d\u00f6n\u00fcyoruz en ba\u015f\u0131na\n\nHi\u00e7 elimde yok\nHi\u00e7 elimde yok bi \u00e7are\nKa\u00e7amam olmuyo\nBu kalp yerinde durmuyo\n\nSard\u0131n m\u0131 en ba\u015fa\nD\u00fc\u015fmem o tuza\u011fa\n\u0130stiyorum ol\nBonnie\u2019me Clyde\nKa\u00e7al\u0131m bur\u2019dan\n\nA\u015fk\u0131n yakt\u0131 beni ya\nS\u00f6nd\u00fcrsene o zaman\nD\u00fc\u015ft\u00fcm yoluna\nBul beni \u015fimdi orda\nSorma\u00a0\nNe haldeyim\nBiter mi\nKorkma\n\u0130\u015fte burada\nKalbimin tek sahibi\n\n\u015eimdi d\u00f6n\u00fcyosun bana\nYok muydu ba\u015fka numara\n\u00c7al\u0131yo a\u00e7amam ama\nOlmuyo ne uydursam da\n\n\u0130\u00e7im \u00fcrperiyo\nBeni deli ediyo\nSarm\u0131yo hissi\nKavram\u0131yo\nNeresinden tutsan bu a\u015fk\u0131\nHer t\u00fcrl\u00fc s\u0131n\u0131fta kal\u0131yo\n\nHi\u00e7 elimde yok\nHi\u00e7 elimde yok bi \u00e7are\nKa\u00e7amam olmuyor\nBu kalp yerinde durmuyor\n\nSard\u0131n m\u0131 en ba\u015fa\nD\u00fc\u015fmem o tuza\u011fa\n\u0130stiyorum ol\nBonnie\u2019me Clyde\nKa\u00e7al\u0131m burdan\n\nA\u015fk\u0131n yakt\u0131 beni ya\nS\u00f6nd\u00fcrsene o zaman\nD\u00fc\u015ft\u00fcm yoluna\nBul beni \u015fimdi orda\n\nSorma\u00a0\nNe haldeyim\nBiter mi\nKorkma\n\u0130\u015fte burada\nKalbimin tek sahibi\n\nA\u015fk\u0131n yakt\u0131 beni ya\nS\u00f6nd\u00fcrsene o zaman\nD\u00fc\u015ft\u00fcm yoluna\nBul beni \u015fimdi orda\n\nSorma\u00a0\nNe haldeyim\nBiter mi\nKorkma\n\u0130\u015fte burada\nKalbimin tek sahibi\n\n#KTS #manifest",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yRqJ6gbkBA0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yRqJ6gbkBA0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yRqJ6gbkBA0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yRqJ6gbkBA0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yRqJ6gbkBA0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "manifest",
                "tags": [
                    "manifest",
                    "big5",
                    "manifest ar\u0131yo",
                    "music video",
                    "m\u00fczik video",
                    "girlband",
                    "manifest music video",
                    "manifest reaction",
                    "zamans\u0131zd\u0131k reaction",
                    "manifest grubu",
                    "big5 mina",
                    "big5 zeynep oktay",
                    "big5 sueda",
                    "big5 esin",
                    "big5 lidya",
                    "big5 hilal",
                    "manifest girlband",
                    "big5 ar\u0131yo",
                    "manifest zamans\u0131zd\u0131k",
                    "manifest KTS",
                    "kalbimin tek sahibi",
                    "kts",
                    "manifest kts \u015fark\u0131s\u0131"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "manifest - KTS | Music Video",
                    "description": "\u201cKTS\u201d T\u00fcm Dijital Platformlarda Yay\u0131nda!\nSpotify'da dinlemek i\u00e7in: https://spoti.fi/4j7lgzA\nApple Music'te dinlemek i\u00e7in: https://apple.co/43iPHg4\nmanifest\u2019i Instagram\u2019dan takip etmek i\u00e7in: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nSpotify'dan bizi takip etmek i\u00e7in: https://spoti.fi/42iTJpL\n\n\u201cKTS\u201d is out on all digital platforms!\nListen on Spotify: https://spoti.fi/4j7lgzA\nListen on Apple Music: https://apple.co/43iPHg4\nFollow manifest on Instagram: https://www.instagram.com/m6nifestgirls\nTo follow us on Spotify: https://spoti.fi/42iTJpL\n\nS\u00f6z & M\u00fczik / Lyric & Music: Aleyna Korkmaz\nAranje / Arrangement: Elber Tutkus\nMix & Mastering: Utku \u00dcnsal\n\nYap\u0131m / Production: Hypers New Media\nM\u00fczik \u015eirket / Music Company: Hypers Music \nMenajerlik / Manager: Hypers Music\n\nY\u00f6netmen / Director: Mali Ergin\nYap\u0131mc\u0131 / Producer: Tolga Ak\u0131\u015f, Eyl\u00fcl D\u00f6lkele\u015f G\u00fcrevin\nUygulay\u0131c\u0131 Yap\u0131mc\u0131 / Executive Producer: Kemal M\u00fcfit G\u00fcrevin, Zeynep Sude Altan\nG\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / Director of Photography: Sedat Ta\u015fkan\n2.G\u00f6r\u00fcnt\u00fc Y\u00f6netmeni / 2nd Director of Photography: Ahmet A\u00e7\u0131kkol\nYard\u0131mc\u0131 Y\u00f6netmen / Assistant Director: \u00c7a\u011flar Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nReji 2: Osmancan Aks\u0131n\nReji 3: Melisa Galandarov\nSanat\u00e7\u0131 Temsilcisi / Artist Representative: Meltem \u00d6zkan, Civan Dicle\nKurgu / Edit: Mert Halilli\nYap\u0131m Koordinasyon / Production Coordination: Melih Mutlu\nMusic Label Director: Aylin Ay\nMusic Content & Label Manager: Egecan \u00c7avu\u015fo\u011flu\nJr. Label Manager: Asl\u0131han Ak\u00e7am\nYap\u0131m Ekibi / Production Team: Selin Derman, Mehmet Eren Burak, Burak Beyazkendir, Ahmet Onur K\u00f6me\u00e7, Sinem \u015eenkal, I\u015f\u0131l Aky\u0131ld\u0131z, Bahad\u0131r \u015eenkarak\u00f6se, Ya\u011f\u0131z Topa\u00e7, Kerem Demir\nFocus Puller: Evliya Devrim Demir\n2nd Ac: Emre Refik Sayan\n2nd Ac: Metin Bali\n3rd Ac: \u0130hsan \u015eenol\n3rd Ac: Mert Yakar \nDIT: Kemal \u015eahin Durak\nGimbal Operat\u00f6r\u00fc / Gimbal Operator: Furkan Var\u0131\u015fl\u0131\nGimbal Asistan\u0131 / Gimbal Assistant: \u0130hsan Harun K\u00f6ksal\nDrone: O\u011fuz Albayrak\nFoto\u011fraf / Photo: Barry\nKamera Arkas\u0131 / Backstage: Cansal Arnas, Tu\u011f\u00e7e Ulutu\u011f, Mert Henden, S\u0131la \u00d6zg\u00fcrsoy, Ekin D\u00f6nmez\nSanat  Y\u00f6netmeni / Art Director: Halil Do\u011framac\u0131\nSanat Asistanlar\u0131 / Art Assistants: Nilo \u00d6z\u00e7al\u0131\u015fan, Ege Eren, H\u00fcseyin \u00c7elik, Kiki Ggnash, Emir Uysal, Bayram Beykoz, Mert \u00c7imen, U\u011fur Usta, Murat \u015eahin\nDans / Dance: Elements of Dance co.\nKoreografi / Choreography: Berke Ta\u015fdelen - Ay\u015feg\u00fcl A\u015fc\u0131\nDans\u00e7\u0131lar / Dancers: Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney\nI\u015f\u0131k \u015eefi / Chief of Light: \u00dcnal Kaplan\nBest Boy: Erol Uyan\u0131k\nI\u015f\u0131k Asistanlar\u0131 / Lighting Assistants: Cafer Ayd\u0131n, Muhammed Ar\u0131klar, Yahya Keskin, F\u0131rat Karvar, Eren Kablan\nSet Ekibi / Set Team: HG Set\nSet Amiri / Set Supervisor: Gazi Akbal\nSet Asistanlar\u0131 / Set Assistants: Y\u0131lmaz Kaya, Yunus Yavuz, Bu\u011fra Ilgar, Arda Do\u011fan, Sunay Toyran, Muhammet \u00d6zdemir, Emrah Boztepe\nColorist: Emre Karag\u00f6z\nManifest Styling: Bedirhan Ta\u015f\u00e7\u0131\nManifest Styling Asistan / Manifest Styling Assistant: Derya Y\u00fcksel, Sevda Kanalc\u0131, Halit Tiryaki\nSa\u00e7 / Hair: Ali Kaan \u00d6zen\nSa\u00e7 Asistan\u0131 / Hair Asisstant: Bar\u0131\u015f Aytemiz, Ufuk G\u00fcntay, Bedirhan Odaba\u015f\u0131\nManifest M.A.C Cosmetics Key Makeup Artist : Selen Kaya\nManifest M.A.C Cosmetics Makeup Artist: \u0130rem Akman, Dilara Aygen, Ceylan Ak\u0131nc\u0131, Canan \u00c7ift\u00e7i, Duygu Parmaks\u0131z, Ebru Yaman,  Gamze \u0130pek\u00e7i, Onur Bologur, Hatice \u00d6zyolcu, Selen K\u0131rca\u011f\u0131z, Yunus Emre Yura\u015f\nOyuncular Sa\u00e7 & Makyaj / Actor\u2019s Hair & Make-up: Tolga Baltac\u0131, Ay\u015fe \u00d6zt\u00fcrk, alayda Ergezen\nCast: Yasin Karag\u00f6z, Ozan Besen, Bar\u0131\u015f Kesepara, Batuhan Meri\u00e7, Emin Yaz\u0131c\u0131, Yi\u011fit G\u00fcney, Buse Nilay Zenger, Melisa Dilaverler, Gaye \u00d6zdilek, Sevgi Ba\u015fer, G\u00f6ksu \u0130rem Duz, Defne \u00d6zkan, Lal \u0130\u015fleten, Ay\u015fenur \u00c7olak, Buse Aksu, Serpil \u00c7elik, Muhammet Tulum, Ali Efe Y\u0131lmaz, Ali Mukhtar, Alperen Yasin, Eren Ejder\nYouTube Kanal Y\u00f6neticisi / Head of YouTube Channel Manager: Kerem T\u00fcrky\u0131lmaz\nKanal Sorumlusu / Channel Manager: Yasemin Naz Kazak\n\n\u0130ngilizce ve Almanca \u00e7eviri: Sam Patizleri\n\nBiletler SATI\u015eTA!\ud83d\udc47\nhttps://www.bubilet.com.tr/istanbul/etkinlik/manifestival\n\n\u2018KTS\u2019 s\u00f6zleriyle;\n\n\u0130stese a\u015fk\u0131na k\u00f6le olurum\nTek s\u00f6z\u00fcne kendimi avuturum\nAma yok inatla d\u00f6n\u00fcyoruz en ba\u015f\u0131na\n\nHi\u00e7 elimde yok\nHi\u00e7 elimde yok bi \u00e7are\nKa\u00e7amam olmuyo\nBu kalp yerinde durmuyo\n\nSard\u0131n m\u0131 en ba\u015fa\nD\u00fc\u015fmem o tuza\u011fa\n\u0130stiyorum ol\nBonnie\u2019me Clyde\nKa\u00e7al\u0131m bur\u2019dan\n\nA\u015fk\u0131n yakt\u0131 beni ya\nS\u00f6nd\u00fcrsene o zaman\nD\u00fc\u015ft\u00fcm yoluna\nBul beni \u015fimdi orda\nSorma\u00a0\nNe haldeyim\nBiter mi\nKorkma\n\u0130\u015fte burada\nKalbimin tek sahibi\n\n\u015eimdi d\u00f6n\u00fcyosun bana\nYok muydu ba\u015fka numara\n\u00c7al\u0131yo a\u00e7amam ama\nOlmuyo ne uydursam da\n\n\u0130\u00e7im \u00fcrperiyo\nBeni deli ediyo\nSarm\u0131yo hissi\nKavram\u0131yo\nNeresinden tutsan bu a\u015fk\u0131\nHer t\u00fcrl\u00fc s\u0131n\u0131fta kal\u0131yo\n\nHi\u00e7 elimde yok\nHi\u00e7 elimde yok bi \u00e7are\nKa\u00e7amam olmuyor\nBu kalp yerinde durmuyor\n\nSard\u0131n m\u0131 en ba\u015fa\nD\u00fc\u015fmem o tuza\u011fa\n\u0130stiyorum ol\nBonnie\u2019me Clyde\nKa\u00e7al\u0131m burdan\n\nA\u015fk\u0131n yakt\u0131 beni ya\nS\u00f6nd\u00fcrsene o zaman\nD\u00fc\u015ft\u00fcm yoluna\nBul beni \u015fimdi orda\n\nSorma\u00a0\nNe haldeyim\nBiter mi\nKorkma\n\u0130\u015fte burada\nKalbimin tek sahibi\n\nA\u015fk\u0131n yakt\u0131 beni ya\nS\u00f6nd\u00fcrsene o zaman\nD\u00fc\u015ft\u00fcm yoluna\nBul beni \u015fimdi orda\n\nSorma\u00a0\nNe haldeyim\nBiter mi\nKorkma\n\u0130\u015fte burada\nKalbimin tek sahibi\n\n#KTS #manifest"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1278138",
                "likeCount": "81049",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12731"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8GRzFCVl3r116ekxM1dW7FMZaw4",
            "id": "bloTZxXNUb0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T19:52:52Z",
                "channelId": "UCPE_UIuGbfeZSEnFE1WI-Gg",
                "title": "The Joker dies in Squid Game!#joker  #shorts #squidgame #squidgame2",
                "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\n\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bloTZxXNUb0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bloTZxXNUb0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bloTZxXNUb0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bloTZxXNUb0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/bloTZxXNUb0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Untitled Joker",
                "tags": [
                    "#shorts",
                    "#joker",
                    "#funny",
                    "cosplay"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Joker dies in Squid Game!#joker  #shorts #squidgame #squidgame2",
                    "description": "We hope you have a good time with our videos, and you are welcome to subscribe to our channel\uff01\uff01\n\nOur video production team pays special attention to the safety needs of children to ensure that the content does not cause any harm to them."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13600467",
                "likeCount": "349165",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fATKhqua6sUA-8N-m5Z5u2uL0Z8",
            "id": "elyVkj0SZfU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T17:14:30Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "G\u00fcn\u00fcm\u00fcz ili\u015fkileri \ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/elyVkj0SZfU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/elyVkj0SZfU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/elyVkj0SZfU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/elyVkj0SZfU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/elyVkj0SZfU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "G\u00fcn\u00fcm\u00fcz ili\u015fkileri \ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "495773",
                "likeCount": "21296",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "205"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZO_esrLHZJw-b9hy358qy5VdMKY",
            "id": "M-WQpb46UDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T02:10:00Z",
                "channelId": "UCQBzn-XGeA4sq9kB8Gl8iHg",
                "title": "I wasn\u2019t ready for the 4th one \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M-WQpb46UDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Victoria Pfeifer",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-US",
                "localized": {
                    "title": "I wasn\u2019t ready for the 4th one \ud83d\ude33 #VictoriaPfeifer",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "32475590",
                "likeCount": "1598628",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4760"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OZFS4ZeF5uak0m4p7YA1P5y0P40",
            "id": "4DfxJG9sTtM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T13:00:12Z",
                "channelId": "UCRr2Ib2uv9JSr77h6dY1d3A",
                "title": "Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl Yar\u0131\u015f\u0131yor \ud83d\ude02 Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Boylar\u0131 \ud83d\ude02 #shorts",
                "description": "Bu videomuzda Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl, Sahipsizler dizisi oyuncular\u0131n\u0131n boylar\u0131n\u0131 tahmin etmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Siz ka\u00e7\u0131n\u0131 do\u011fru bildiniz?\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DfxJG9sTtM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DfxJG9sTtM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DfxJG9sTtM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DfxJG9sTtM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4DfxJG9sTtM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Onedio",
                "tags": [
                    "onedio",
                    "onedio video",
                    "komik videolar",
                    "eglenceli videolar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl Yar\u0131\u015f\u0131yor \ud83d\ude02 Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Boylar\u0131 \ud83d\ude02 #shorts",
                    "description": "Bu videomuzda Sahipsizler Dizisi Oyuncular\u0131 Hazal Suba\u015f\u0131 ve Burak Berkay Akg\u00fcl, Sahipsizler dizisi oyuncular\u0131n\u0131n boylar\u0131n\u0131 tahmin etmeye \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Siz ka\u00e7\u0131n\u0131 do\u011fru bildiniz?\n\nHala Onedio App indirmediysen hemen linke t\u0131kla:  https://onelink.to/onediomenu\nOrtamlarda daha \u00f6nce indirmi\u015ftim dersin, kim bilecek!\n\nOnedio Youtube Kanal\u0131na Abone Ol: http://bit.ly/OnedioYouTube\n\nOnedio Yemek Kanal\u0131na Abone Ol: https://www.youtube.com/onedioyemek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1234953",
                "likeCount": "36486",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xcJXeyceI8Ccnyh8Xv2mbxZcQx8",
            "id": "ugagv8hmN3k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T15:01:33Z",
                "channelId": "UCClO1RgRkaOcC9cLj-bLuEw",
                "title": "Macron denedi Erdo\u011fan bozdu",
                "description": "Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron, elini Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n elinin \u00fcst\u00fcne koyarak psikolojik \u00fcst\u00fcnl\u00fck kurmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Erdo\u011fan, Macron'un hamlesini parma\u011f\u0131n\u0131 s\u0131k\u0131ca tutarak bozdu.\n\nYeni videolar\u0131m\u0131z\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in abone ol: https://www.youtube.com/c/yenisafak\n\nYeni \u015eafak'\u0131 sosyal medyada takip edin!\n\nWeb Site: http://www.yenisafak.com\nFacebook: https://www.facebook.com/YeniSafak\nTwitter: https://twitter.com/yenisafak\nInstagram: https://www.instagram.com/yenisafak\nTelegram: https://t.me/yenisafak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ugagv8hmN3k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ugagv8hmN3k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ugagv8hmN3k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ugagv8hmN3k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ugagv8hmN3k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yeni \u015eafak",
                "tags": [
                    "Erdo\u011fan",
                    "Macron",
                    "T\u00fcrkiye",
                    "Fransa"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Macron denedi Erdo\u011fan bozdu",
                    "description": "Fransa Cumhurba\u015fkan\u0131 Macron, elini Cumhurba\u015fkan\u0131 Erdo\u011fan'\u0131n elinin \u00fcst\u00fcne koyarak psikolojik \u00fcst\u00fcnl\u00fck kurmaya \u00e7al\u0131\u015ft\u0131. Erdo\u011fan, Macron'un hamlesini parma\u011f\u0131n\u0131 s\u0131k\u0131ca tutarak bozdu.\n\nYeni videolar\u0131m\u0131z\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in abone ol: https://www.youtube.com/c/yenisafak\n\nYeni \u015eafak'\u0131 sosyal medyada takip edin!\n\nWeb Site: http://www.yenisafak.com\nFacebook: https://www.facebook.com/YeniSafak\nTwitter: https://twitter.com/yenisafak\nInstagram: https://www.instagram.com/yenisafak\nTelegram: https://t.me/yenisafak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "234918",
                "likeCount": "6200",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "403"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WLelhmghK0IWW3DpqPdAYyG1ehA",
            "id": "Lb1MJsvV0tA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T16:32:32Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "EN \u0130Y\u0130 DO\u011eUM G\u00dcN\u00dc HED\u0130YES\u0130N\u0130 ALAN KAZANIR!! #emreuzunboy #shorts #hediye #challenge",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb1MJsvV0tA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb1MJsvV0tA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb1MJsvV0tA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb1MJsvV0tA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lb1MJsvV0tA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EN \u0130Y\u0130 DO\u011eUM G\u00dcN\u00dc HED\u0130YES\u0130N\u0130 ALAN KAZANIR!! #emreuzunboy #shorts #hediye #challenge",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2607342",
                "likeCount": "55469",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "507"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-9Bw7DwhgPM84REi1TLVXJEfEaY",
            "id": "Xt5JLirMhV4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T02:22:36Z",
                "channelId": "UCUfP26mozkiTLZj5eBpFPeQ",
                "title": "technologiya",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xt5JLirMhV4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xt5JLirMhV4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xt5JLirMhV4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xt5JLirMhV4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Xt5JLirMhV4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tik Cover",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "technologiya",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5676011",
                "likeCount": "175378",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1021"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tiv5mt0e96e7dFsRO4VXnMSv7l4",
            "id": "E-ZSBXj8TGM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:00:31Z",
                "channelId": "UCerF0GMtr1-VktxV6tmAYzg",
                "title": "CHATGPT \u0130LE G\u00dcNCEL \u0130L\u0130\u015eK\u0130M\u0130Z!! #emreuzunboy #shorts #chatgpt #funnyshorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-ZSBXj8TGM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-ZSBXj8TGM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-ZSBXj8TGM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-ZSBXj8TGM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/E-ZSBXj8TGM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Emre Uzunboy",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CHATGPT \u0130LE G\u00dcNCEL \u0130L\u0130\u015eK\u0130M\u0130Z!! #emreuzunboy #shorts #chatgpt #funnyshorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1061243",
                "likeCount": "38170",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Fl8tlXHgWTleJUApVdyBIgkt1R0",
            "id": "wFQRkqR6XBs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T06:30:26Z",
                "channelId": "UCovvTRDnB3XraOrB9jiSB3A",
                "title": "\u5c0f\u4e11\u8dd1\u5230coco\u7684\u7259\u91cc\u9762\u4e86 #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFQRkqR6XBs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFQRkqR6XBs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFQRkqR6XBs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFQRkqR6XBs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFQRkqR6XBs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                "tags": [
                    "\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11",
                    "\u7f8e\u56fd\u961f\u957f",
                    "\u89d2\u8272\u626e\u6f14",
                    "\u4e8c\u6b21\u5143",
                    "\u7f8e\u6f2b",
                    "\u8ff7\u4eba\u574f\u86cb",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u6b63\u80fd\u91cf",
                    "\u6f2b\u753b\u7231\u597d\u8005",
                    "\u89d2\u8272\u89e3\u6790",
                    "\u5e7d\u9ed8\u5267\u60c5",
                    "\u521b\u610f\u6f14\u7ece",
                    "\u5a31\u4e50\u9891\u9053",
                    "\u6570\u5b57\u6f2b\u753b",
                    "\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u6587\u5316",
                    "\u6f2b\u753b\u89d2\u8272",
                    "\u89d2\u8272\u9b45\u529b",
                    "\u82f1\u96c4\u5192\u9669",
                    "\u52a8\u753b\u5236\u4f5c",
                    "\u89d2\u8272\u6df1\u5ea6\u63a2\u8ba8"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u5c0f\u4e11\u8dd1\u5230coco\u7684\u7259\u91cc\u9762\u4e86 #\u5c0f\u4e11 #\u5929\u4f7f #shorts",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u3010\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u3011\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u7684\u89d2\u8272\u626e\u6f14\u3001\u4e8c\u6b21\u5143\u7f8e\u6f2b\u7684\u96c6\u7ed3\u5730\uff0c\u540c\u65f6\u4e5f\u662f\u6211\u8fd9\u4e2a\u81ea\u79f0\u201c\u597d\u4eba\u3001\u5c0f\u4e11\u3001\u8ff7\u4eba\u7684\u574f\u86cb\u201d\u5c55\u793a\u81ea\u6211\u98ce\u683c\u7684\u821e\u53f0\u3002\ud83c\udfad\ud83d\udee1\ufe0f\n\n\u5728\u8fd9\u4e2a\u9891\u9053\u91cc\uff0c\u4f60\u5c06\u770b\u5230\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u597d\u4eba\u5c0f\u4e11\u2014\u2014\u4e0d\u4ec5\u6709\u82f1\u96c4\u7684\u52c7\u6562\u548c\u6b63\u4e49\uff0c\u8fd8\u6709\u5c0f\u4e11\u7684\u5e7d\u9ed8\u4e0e\u673a\u667a\uff0c\u4ee5\u53ca\u90a3\u4e9b\u8ba9\u4eba\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u201c\u574f\u86cb\u201d\u9b45\u529b\u3002\u6211\u5c06\u901a\u8fc7\u5404\u79cd\u4e8c\u6b21\u5143\u548c\u7f8e\u6f2b\u98ce\u683c\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u5e26\u4f60\u8fdb\u5165\u4e00\u4e2a\u65e2\u719f\u6089\u53c8\u5168\u65b0\u7684\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u4e16\u754c\u3002\ud83c\udf1f\ud83c\udfa8\n\n\ud83d\udd14 \u5982\u679c\u4f60\u5bf9\u6211\u7684\u89c6\u9891\u611f\u5174\u8da3\uff0c\u5c31\u8bf7\u8ba2\u9605\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\ud83d\udeab \u6211\u4eec\u627f\u8bfa\uff0c\u9891\u9053\u5185\u5bb9100%\u539f\u521b\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u5bf9\u4e8e\u4efb\u4f55\u76d7\u7248\u884c\u4e3a\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u575a\u51b3\u91c7\u53d6\u63aa\u65bd\uff0c\u4fdd\u62a4\u7248\u6743\u4e0d\u53d7\u4fb5\u72af\uff01\n\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u5236\u4f5c\u56e2\u961f\u4f1a\u7279\u522b\u5173\u6ce8\u513f\u7ae5\u7684\u5b89\u5168\u9700\u6c42\uff0c\u786e\u4fdd\u5185\u5bb9\u4e0d\u4f1a\u5bf9\u5176\u9020\u6210\u4efb\u4f55\u5371\u5bb3"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "85688827",
                "likeCount": "878675",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "429"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XTJJGLyCc3fM0H5kU9N3RWMcndU",
            "id": "qNgzo9bsm5o",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:01:30Z",
                "channelId": "UCrVNGRw7QCtmAWtg2t7hrjg",
                "title": "Nissan GTR Kalk\u0131\u015fa Nas\u0131l Haz\u0131rlan\u0131r",
                "description": "#nissan #gtr #do\u011fankabak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNgzo9bsm5o/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNgzo9bsm5o/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNgzo9bsm5o/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNgzo9bsm5o/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qNgzo9bsm5o/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Do\u011fan Kabak",
                "tags": [
                    "Do\u011fan Kabak Otomobil",
                    "Araba \u0130nceleme",
                    "Araba",
                    "Do\u011fan Kabak",
                    "do\u011fan kabak",
                    "Do\u011fan",
                    "Kabak",
                    "Do\u011fan kabak araba",
                    "Do\u011fan kabak otomobil test",
                    "Trend",
                    "Pop\u00fcler",
                    "Modifiye",
                    "Spor otomobil",
                    "Ara\u00e7 s\u00fcrme",
                    "Test s\u00fcr\u00fc\u015f\u00fc",
                    "S\u00fcperspor otomobil",
                    "L\u00fcks ara\u00e7",
                    "Arabalar",
                    "Otomobiller",
                    "Nissan",
                    "Gtr",
                    "Nissan gtr",
                    "Toprak razgatl\u0131oglu",
                    "Toprak",
                    "Togg",
                    "Tesla"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Nissan GTR Kalk\u0131\u015fa Nas\u0131l Haz\u0131rlan\u0131r",
                    "description": "#nissan #gtr #do\u011fankabak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "863530",
                "likeCount": "20690",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VMqbiqLSjvKRjgIxSFUc4TxX7-4",
            "id": "EHDG1N9qdnI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T12:00:24Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "I Transformed into a Beauty Queen \ud83d\udc51",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EHDG1N9qdnI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Transformed into a Beauty Queen \ud83d\udc51",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "61001688",
                "likeCount": "1834549",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4202"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2DzY1Cyn2Des1QphEC14vZ_wv0Q",
            "id": "rmPsQMYE5EM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T07:14:23Z",
                "channelId": "UC5C2bbzS3oPCMpHWc6IEKWQ",
                "title": "Oopsss\ud83e\udee2 @Infamous_wu13 #elsarca #tiktok",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rmPsQMYE5EM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rmPsQMYE5EM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rmPsQMYE5EM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rmPsQMYE5EM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rmPsQMYE5EM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Elsa Arca",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Oopsss\ud83e\udee2 @Infamous_wu13 #elsarca #tiktok",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1845448",
                "likeCount": "37953",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "YPp5NwgnhG3iHo25pBEMFC2ftrE",
            "id": "0nLm_9zZe3w",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T11:00:03Z",
                "channelId": "UCGzfmBOI0dFy8CYV4szCkXA",
                "title": "\u041c\u043e\u0440\u043e\u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u0446\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0437\u0430\u0432\u043e\u0434\u043d\u0443\u044e \u043c\u0443\u0445\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0421\u0438\u0433\u043c\u0430\u0431\u043e\u044f #\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nLm_9zZe3w/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nLm_9zZe3w/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nLm_9zZe3w/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nLm_9zZe3w/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0nLm_9zZe3w/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u041a\u0420\u0423\u0422\u041e\u0419 \u041f\u0410\u041f\u0410 \u043d\u0430",
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u041c\u043e\u0440\u043e\u0436\u0435\u043d\u0449\u0438\u0446\u0430 \u043e\u0442\u043f\u0440\u0430\u0432\u0438\u043b\u0430 \u0437\u0430\u0432\u043e\u0434\u043d\u0443\u044e \u043c\u0443\u0445\u0443 \u043f\u0440\u043e\u0442\u0438\u0432 \u0421\u0438\u0433\u043c\u0430\u0431\u043e\u044f #\u0430\u043d\u0438\u043c\u0430\u0446\u0438\u044f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ru"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "11018320",
                "likeCount": "136132",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "226"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "blNXw8Luf96hfnX4NqfNklgAiKc",
            "id": "hd8OA0Sha50",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T09:43:03Z",
                "channelId": "UCsiMxHAf0sS4VzwOy9P0lvA",
                "title": "From Small To Giant Cappuchino Assassino #katebrush #funnyshorts #viral",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hd8OA0Sha50/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kate Brush",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "From Small To Giant Cappuchino Assassino #katebrush #funnyshorts #viral",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "31356182",
                "likeCount": "928039",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "711"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3anx6rNxJlncdx7J79U97HiXAYM",
            "id": "xJIngI47kh0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T10:01:37Z",
                "channelId": "UCIN9NzdhD-jWS3Z0crsHmkQ",
                "title": "Mentos Cola Part68 @Majimero100m @mizumayuuki",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xJIngI47kh0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MY\ud83d\udc9dNo War\ud83e\udd1d",
                "tags": [
                    "funny",
                    "#funnyvideo",
                    "#meme",
                    "#memes",
                    "#mostfunny",
                    "#MY",
                    "#mizumayuuki",
                    "#shorts",
                    "#mizumayuukilegend",
                    "short",
                    "comedy",
                    "TikTok",
                    "meme",
                    "menarik",
                    "keluarga",
                    "viral",
                    "viralvideos",
                    "mizuma",
                    "\u0926\u093f\u0932\u091a\u0938\u094d\u092a",
                    "\u0935\u093e\u092f\u0930\u0932",
                    "\u0928\u093f\u0915\u0930",
                    "\u091c\u093e\u0926\u0942",
                    "magia",
                    "gracioso",
                    "engra\u00e7ado",
                    "engra\u00e7ada",
                    "graciosa",
                    "\u0e15\u0e25\u0e01",
                    "\u0e15\u0e23\u0e30\u0e01\u0e39\u0e25",
                    "familia",
                    "\u0441\u0435\u043c\u044c\u044f",
                    "\u0441\u043c\u0435\u0448\u043d\u043e\u0439",
                    "e\u011flenceli",
                    "aile",
                    "gia \u0111\u00ecnh",
                    "vui",
                    "\u0645\u0636\u062d\u0643",
                    "\u0627\u0644\u0623\u0633\u0631\u0629",
                    "lucu",
                    "\u0a2a\u0a30\u0a3f\u0a35\u0a3e\u0a30",
                    "\u0a2e\u0a1c\u0a3c\u0a3e\u0a15\u0a40\u0a06",
                    "komisch",
                    "Familie",
                    "\u09aa\u09b0\u09bf\u09ac\u09be\u09b0",
                    "\u09b9\u09be\u09b8\u09cd\u09af\u0995\u09b0",
                    "famille",
                    "dr\u00f4le",
                    "\u0639\u0644\u0649 \u0646\u0637\u0627\u0642 \u0648\u0627\u0633\u0639",
                    "\ubc14\uc774\ub7ec\uc2a4\uc758",
                    "\uac00\uc871",
                    "\uc7ac\ubbf8\uc788\ub294",
                    "kulawarga",
                    "\u043f\u043e\u043f\u0443\u043b\u044f\u0440\u043d\u044b\u0439",
                    "virus"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mentos Cola Part68 @Majimero100m @mizumayuuki",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26760721",
                "likeCount": "542792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1263"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vDMsG_E8h_Jg2jxcD6I9ZAB2lGU",
            "id": "D-qsD_K8lls",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T19:57:46Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Trabzonspor 0-3 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 14.05.2025",
                "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131nda Trabzonspor ile Galatasaray kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Trendyol S\u00fcper Lig'in 35. haftas\u0131nda Karadeniz'de kozlar\u0131n\u0131 payla\u015fan tak\u0131mlar, bu kez kupa finalinde Gaziantep B\u00fcy\u00fck\u015fehir Stadyumu'nda m\u00fccadele etti.\n\nLigde bordo-mavilileri 2-0 yenmesini bilen sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, kupa finalinde de rakibine kar\u015f\u0131 \u00fcst\u00fcnl\u00fck kurmay\u0131 ba\u015fard\u0131 ve Okan Buruk \u00f6nderli\u011finde sezonun ilk kupas\u0131n\u0131 ald\u0131.\n\n3-0 biten ma\u00e7ta Galatasaray'\u0131n gollerini dakika 5'te Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz, dakika 46 ve 63'te ise Victor Osimhen kaydetti.\n\nBu sonu\u00e7 ile birlikte Cimbom, turnuvada 19. kez kupay\u0131 m\u00fczesine g\u00f6t\u00fcrme ba\u015far\u0131s\u0131 yakalad\u0131.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-qsD_K8lls/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "trabzonspor",
                    "ts",
                    "galatasaray",
                    "gs",
                    "galatasaray haberleri",
                    "trabzonspor haberleri",
                    "galatasaray ma\u00e7\u0131",
                    "trabzonspor ma\u00e7\u0131",
                    "trabzonspor galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "gs ts \u00f6zet",
                    "galatasaray ts \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor \u00f6zet",
                    "galatasaray \u00f6zet",
                    "trabzonspor \u00f6zet",
                    "gs \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor ma\u00e7\u0131",
                    "galatasaray trabzonspor izle",
                    "ts \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor",
                    "ts gs \u00f6zet",
                    "galatasaray trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zeti",
                    "galatasaray trabzonspor ma\u00e7\u0131n\u0131n \u00f6zetini izle",
                    "ts gs izle"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Trabzonspor 0-3 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 14.05.2025",
                    "description": "Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final ma\u00e7\u0131nda Trabzonspor ile Galatasaray kar\u015f\u0131 kar\u015f\u0131ya geldi. Trendyol S\u00fcper Lig'in 35. haftas\u0131nda Karadeniz'de kozlar\u0131n\u0131 payla\u015fan tak\u0131mlar, bu kez kupa finalinde Gaziantep B\u00fcy\u00fck\u015fehir Stadyumu'nda m\u00fccadele etti.\n\nLigde bordo-mavilileri 2-0 yenmesini bilen sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, kupa finalinde de rakibine kar\u015f\u0131 \u00fcst\u00fcnl\u00fck kurmay\u0131 ba\u015fard\u0131 ve Okan Buruk \u00f6nderli\u011finde sezonun ilk kupas\u0131n\u0131 ald\u0131.\n\n3-0 biten ma\u00e7ta Galatasaray'\u0131n gollerini dakika 5'te Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz, dakika 46 ve 63'te ise Victor Osimhen kaydetti.\n\nBu sonu\u00e7 ile birlikte Cimbom, turnuvada 19. kez kupay\u0131 m\u00fczesine g\u00f6t\u00fcrme ba\u015far\u0131s\u0131 yakalad\u0131.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1798969",
                "likeCount": "16256",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1879"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HvGdCtEbjvmIg2tSic8G8wLWe6o",
            "id": "j46SY352CNQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T15:01:19Z",
                "channelId": "UCElVbb5m1oI0-Mijb8ij0sw",
                "title": "EK\u0130PLE TAT\u0130L ve FER\u0130DE DO\u011eUM G\u00dcN\u00dc VLOG !  | Ahmet Can D\u00fcndar | S\u0131la D\u00fcndar | Mert Eren",
                "description": "Herkese selam ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcn benimkilerle yani S\u0131la D\u00fcndar , Feride \u00d6zdin\u00e7 , Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile beraber EK\u0130PLE TAT\u0130L ve FER\u0130DE DO\u011eUM G\u00dcN\u00dc VLOG ! \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m siz de dinlerken keyifli vakit ge\u00e7irirsiniz sizi seviyorum iyi seyirler :)\n\n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\nZ\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | : https://youtu.be/JH9tFxHGnCY\n\nTUVALETTEN SON \u00c7IKAN KAZANIR ! : https://youtu.be/S8ay4ajQI0Y\n\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j46SY352CNQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j46SY352CNQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j46SY352CNQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j46SY352CNQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/j46SY352CNQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ahmet Can D\u00fcndar",
                "tags": [
                    "ahmet can d\u00fcndar",
                    "s\u0131la d\u00fcndar",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7",
                    "mert eren b\u00fclb\u00fcl",
                    "ahmet s\u0131la feride",
                    "ahmet feride",
                    "feride ahmet",
                    "ahmet feride vlog",
                    "ahmet can d\u00fcndar vlog",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 do\u011fum g\u00fcn\u00fc",
                    "feride do\u011fum g\u00fcn\u00fc",
                    "ahmet do\u011fum g\u00fcn\u00fc",
                    "do\u011fum g\u00fcn\u00fc",
                    "ekiple tatil",
                    "ahmet feride s\u0131la do\u011fum g\u00fcn\u00fc",
                    "feride ahmet vlog",
                    "s\u0131la ahmet",
                    "e\u011flenceli vlog",
                    "ahmet vlog",
                    "feride vlog",
                    "s\u0131la vlog",
                    "e\u011flenceli tatil",
                    "do\u011fum g\u00fcn\u00fc kutlamas\u0131",
                    "s\u00fcrpriz do\u011fum g\u00fcn\u00fc",
                    "do\u011fum g\u00fcn\u00fc vlog",
                    "feride \u00f6zdin\u00e7 pasta",
                    "ahmet s\u0131la vlog"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EK\u0130PLE TAT\u0130L ve FER\u0130DE DO\u011eUM G\u00dcN\u00dc VLOG !  | Ahmet Can D\u00fcndar | S\u0131la D\u00fcndar | Mert Eren",
                    "description": "Herkese selam ben Ahmet Can D\u00fcndar bug\u00fcn benimkilerle yani S\u0131la D\u00fcndar , Feride \u00d6zdin\u00e7 , Mert Eren B\u00fclb\u00fcl ile beraber EK\u0130PLE TAT\u0130L ve FER\u0130DE DO\u011eUM G\u00dcN\u00dc VLOG ! \u00e7ektik biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m siz de dinlerken keyifli vakit ge\u00e7irirsiniz sizi seviyorum iyi seyirler :)\n\n\u0130LK YURT DI\u015eI TAT\u0130L\u0130M\u0130Z VLOG !? ( K\u0131zlar Bizden Utan\u0131yor ) : https://youtu.be/w4cMNTMVI9w\n\nTERKED\u0130LM\u0130\u015e HAP\u0130SHANE \u2018DE B\u0130R GECE GE\u00c7\u0130RMEK ? : https://youtu.be/dsMDdw1duZ8\n\nEN G\u00dc\u00c7L\u00dc EV\u0130 YAPAN KAZANIR !? ( Erkekler vs. K\u0131zlar ) : https://youtu.be/0N8MNsvR4lg\n\nZ\u0130NC\u0130RLER\u0130 KES, BEN\u0130 KURTAR! ( \u00d6l\u00fcmden D\u00f6nd\u00fcm ) | : https://youtu.be/JH9tFxHGnCY\n\nTUVALETTEN SON \u00c7IKAN KAZANIR ! : https://youtu.be/S8ay4ajQI0Y\n\n\n- ahmetcandundar@welogsocial.com -"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1615129",
                "likeCount": "83530",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9224"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EMQ-SzIvB_GppXeY1kekTeiQtrE",
            "id": "wPKUTE4qlkI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T16:30:20Z",
                "channelId": "UCvOi0S9H1Plb7ph-acVnqhw",
                "title": "ALA\u00c7ATI VLOG | w/ @Ati242",
                "description": "Herkese selam ben Ebo , bug\u00fcn ALA\u00c7ATI VLOG | w/ @Ati242  \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z . Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m siz de izlerken keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z sizi seviyorum iyi seyirler :)\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nCanl\u0131 Yay\u0131n \u00c7ekimleri: Vault https://www.instagram.com/vault.creative  \n\nD\u0130\u011eER VLOG V\u0130DEOLARIM\n--------------------------------------------------\n\nAVRUPA YAKASI YEN\u0130 B\u00d6L\u00dcM : https://youtu.be/sw6pwTLuRmo\n\nD\u00dcNYANIN EN E\u011eLENCEL\u0130 MEKS\u0130KA VLOGU *ba\u015f\u0131ma gelmeyen kalmad\u0131* : https://youtu.be/qVFB1OLUre8\n\nKOLOMB\u0130YA VLOG | K\u0131z Arkada\u015f\u0131mla Helikoptere Bindik  : https://youtu.be/_SJ6NsczZnk\n\nFAS SOKAK YEMEKLER\u0130N\u0130 DENED\u0130M! | MARAKE\u015e : https://youtu.be/VSrtKWBF5Es\n\n\u00dc\u00e7\u00fcz Karde\u015fler \"Meksika Tatilinde\" : https://youtu.be/lZNVujD3jHM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPKUTE4qlkI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPKUTE4qlkI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPKUTE4qlkI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPKUTE4qlkI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wPKUTE4qlkI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u0130brahim Tilaver",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ALA\u00c7ATI VLOG | w/ @Ati242",
                    "description": "Herkese selam ben Ebo , bug\u00fcn ALA\u00c7ATI VLOG | w/ @Ati242  \u200b\u2060 \u200b\u2060 \u200b\u2060ile kar\u015f\u0131n\u0131zday\u0131z . Biz \u00e7ekerken \u00e7ok e\u011flendik umar\u0131m siz de izlerken keyif al\u0131rs\u0131n\u0131z sizi seviyorum iyi seyirler :)\n\nReklam & \u0130\u015fbirli\u011fi: contact@ebo.company\n\nEbo: https://www.instagram.com/ebo/\n\nVideo EDIT: Fatih DURAK https://www.instagram.com/fatihhdurak\nCanl\u0131 Yay\u0131n \u00c7ekimleri: Vault https://www.instagram.com/vault.creative  \n\nD\u0130\u011eER VLOG V\u0130DEOLARIM\n--------------------------------------------------\n\nAVRUPA YAKASI YEN\u0130 B\u00d6L\u00dcM : https://youtu.be/sw6pwTLuRmo\n\nD\u00dcNYANIN EN E\u011eLENCEL\u0130 MEKS\u0130KA VLOGU *ba\u015f\u0131ma gelmeyen kalmad\u0131* : https://youtu.be/qVFB1OLUre8\n\nKOLOMB\u0130YA VLOG | K\u0131z Arkada\u015f\u0131mla Helikoptere Bindik  : https://youtu.be/_SJ6NsczZnk\n\nFAS SOKAK YEMEKLER\u0130N\u0130 DENED\u0130M! | MARAKE\u015e : https://youtu.be/VSrtKWBF5Es\n\n\u00dc\u00e7\u00fcz Karde\u015fler \"Meksika Tatilinde\" : https://youtu.be/lZNVujD3jHM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2135288",
                "likeCount": "79090",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7w5snYYwHccq5hwIkifU6x6-O9E",
            "id": "uXGjiqKduNs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:01:34Z",
                "channelId": "UCJkBcPylctTT0_jVC5XMFIg",
                "title": "Bak G\u00f6revde De\u011filim Hi\u00e7 Yere \u00d6lmeyelim \u015eimdi | S\u00f6z #shorts",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXGjiqKduNs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXGjiqKduNs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXGjiqKduNs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXGjiqKduNs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uXGjiqKduNs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u00f6z Dizi",
                "tags": [
                    "ayb\u00fcke pusat",
                    "bordo bereli",
                    "deniz baysal",
                    "g\u00f6z\u00fcn arkada kalmas\u0131n",
                    "meri\u00e7 aral",
                    "nihat alt\u0131nkaya",
                    "sarp akkaya",
                    "sar\u0131 komutan",
                    "serhat k\u0131l\u0131\u00e7",
                    "s\u00f6z",
                    "s\u00f6z dizi",
                    "s\u00f6z dizi izle",
                    "tolga sar\u0131ta\u015f",
                    "t\u00fcrk askeri",
                    "t\u00fcrk silahl\u0131 kuvvetleri",
                    "yavuz",
                    "\u00f6zel harekat",
                    "\u00f6zel kuvvetler dizisi",
                    "\u00fcste\u011fmen yavuz"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Bak G\u00f6revde De\u011filim Hi\u00e7 Yere \u00d6lmeyelim \u015eimdi | S\u00f6z #shorts",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1312447",
                "likeCount": "38136",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "41"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OqBodLfmVZuFd8y44evcjdoyZ48",
            "id": "rWt9bJZ92XU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T12:01:29Z",
                "channelId": "UC2Iq8DiabbEkpJdbih8y2Og",
                "title": "\u0627\u0644\u0628\u0642\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0642\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645... \u0641\u0642\u0637 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0623\u062a\u062d\u0645\u0644! \ud83d\ude2d",
                "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWt9bJZ92XU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWt9bJZ92XU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWt9bJZ92XU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWt9bJZ92XU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWt9bJZ92XU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Buzzy Bug Arabic",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u0627\u0644\u0628\u0642\u0627\u0621 \u0639\u0644\u0649 \u0628\u0642\u0627\u064a\u0627 \u0627\u0644\u0637\u0639\u0627\u0645... \u0641\u0642\u0637 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u0623\u062a\u062d\u0645\u0644! \ud83d\ude2d",
                    "description": "\u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0645\u0639\u062f\u0651 \u0644\u0623\u063a\u0631\u0627\u0636 \u062a\u0631\u0641\u064a\u0647\u064a\u0629. \u0648\u0644\u0627 \u0646\u0642\u062f\u0645 \u0623\u064a\u0651 \u0636\u0645\u0627\u0646\u0627\u062a \u0628\u0634\u0623\u0646 \u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062d\u062a\u0648\u0649\u060c \u0634\u0645\u0648\u0644\u064a\u062a\u0647 \u0623\u0648 \u0645\u0648\u062b\u0648\u0642\u064a\u062a\u0647. \u0623\u064a\u0651 \u0625\u062c\u0631\u0627\u0621 \u062a\u0642\u0648\u0645 \u0628\u0647 \u0628\u0646\u0627\u0621\u064b \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0639\u0644\u0648\u0645\u0627\u062a \u0627\u0644\u0648\u0627\u0631\u062f\u0629 \u0641\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0647\u0648 \u062d\u0635\u0631\u0627\u064b \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u062a\u0643 \u0627\u0644\u062e\u0627\u0635\u0629\u060c \u0648\u0644\u0646 \u0646\u0643\u0648\u0646 \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0646 \u0639\u0646 \u0623\u064a\u0651 \u0623\u0636\u0631\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u062e\u0633\u0627\u0626\u0631. \u0645\u0633\u0624\u0648\u0644\u064a\u0629 \u062a\u062d\u0631\u0651\u064a \u0627\u0644\u062d\u0643\u0645\u0629 \u0648\u0627\u0644\u062d\u064a\u0637\u0629 \u0648\u0625\u062c\u0631\u0627\u0621\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u0644\u0627\u0645\u0629 \u062a\u0642\u0639 \u0639\u0644\u0649 \u0639\u0627\u062a\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0647\u062f \u0625\u0646 \u0643\u0627\u0646 \u064a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0642\u0644\u064a\u062f \u0645\u0627 \u064a\u0631\u0627\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648. \u0642\u062f \u064a\u0638\u0647\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0641\u064a\u062f\u064a\u0648 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u0646\u0634\u0627\u0637 \u062a\u0645 \u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0645\u0645\u062b\u0644\u064a\u0646 \u0636\u0645\u0646 \u0628\u064a\u0626\u0629 \u062e\u0627\u0636\u0639\u0629 \u0644\u0644\u0631\u0642\u0627\u0628\u0629 - \u064a\u0631\u062c\u0649 \u062a\u0648\u062e\u064a \u0627\u0644\u062d\u0630\u0631 \u0625\u0646 \u0643\u0646\u062a \u062a\u062e\u0637\u0637 \u0644\u062a\u0646\u0641\u064a\u0630\u0647 \u0628\u0646\u0641\u0633\u0643."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10472356",
                "likeCount": "115556",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "238"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qNEbhKIx8z6xtW3DBMPeqjw6L9s",
            "id": "N4N-cpGr_jI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T12:00:45Z",
                "channelId": "UC5gxP-2QqIh_09djvlm9Xcg",
                "title": "I Transformed for Revenge \ud83d\ude08",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/N4N-cpGr_jI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan's Universe",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Transformed for Revenge \ud83d\ude08",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "47655179",
                "likeCount": "1071066",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "47eVLXe1aisoBebqQrPBCsk3okk",
            "id": "9kQjQDjafRY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T17:06:31Z",
                "channelId": "UC5VfcMtimzCTxWZkpkaTQOA",
                "title": "T\u00fcrkler k\u0131l\u0131\u00e7 zoruyla m\u0131 M\u00fcsl\u00fcman oldu? Talkan ve C\u00fcrcan olaylar\u0131 nedir?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kQjQDjafRY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kQjQDjafRY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kQjQDjafRY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kQjQDjafRY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9kQjQDjafRY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Halil \u0130brahim G\u00f6ker",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "T\u00fcrkler k\u0131l\u0131\u00e7 zoruyla m\u0131 M\u00fcsl\u00fcman oldu? Talkan ve C\u00fcrcan olaylar\u0131 nedir?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "721815",
                "likeCount": "52661",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tiAnuG7c4P7mDZ7nMmK4ugMkKXk",
            "id": "XavsNQUv0b0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T17:12:00Z",
                "channelId": "UCIasLzfZWSCpYhya2fmCJvw",
                "title": "Daha \u00f6nce \u00e7ilek sirkesi yapt\u0131n\u0131z m\u0131? \ud83e\udd29",
                "description": "\u00c7\u0130LEK RE\u00c7EL\u0130N\u0130 YAPIP SAPLARINI \u00c7\u00d6PE ATTI\u011eIMIZI SANIYORSANIZ YANILIYORSUNUZ! \ud83d\ude0e Kimler klasiklerin d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7ilek sirkesini deneyecek? \ud83e\udd24\n\n\ud83c\udf53Malzemeler\n2 su barda\u011f\u0131 \u00e7ilek sap\u0131\n1 litre su\n1 yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 bal\n2 yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 beyaz sirke\n\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73Yap\u0131l\u0131\u015f\u0131\n-\u00c7ilek saplar\u0131n\u0131 kavanoza al\u0131n.\n-\u00dczerine su, bal ve sirkeyi ekleyip kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131n. \n-Bir t\u00fclbent ya da kapak ile \u00fczerini kapat\u0131p karanl\u0131k ve serin bir ortamda bir hafta bekletin.\n-Afiyet olsun!\n#\u00e7ilek #\u00e7ileksirkesi #sirke #sirketarifi #tarif",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XavsNQUv0b0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XavsNQUv0b0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XavsNQUv0b0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XavsNQUv0b0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XavsNQUv0b0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lokma",
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Daha \u00f6nce \u00e7ilek sirkesi yapt\u0131n\u0131z m\u0131? \ud83e\udd29",
                    "description": "\u00c7\u0130LEK RE\u00c7EL\u0130N\u0130 YAPIP SAPLARINI \u00c7\u00d6PE ATTI\u011eIMIZI SANIYORSANIZ YANILIYORSUNUZ! \ud83d\ude0e Kimler klasiklerin d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131k\u0131p \u00e7ilek sirkesini deneyecek? \ud83e\udd24\n\n\ud83c\udf53Malzemeler\n2 su barda\u011f\u0131 \u00e7ilek sap\u0131\n1 litre su\n1 yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 bal\n2 yemek ka\u015f\u0131\u011f\u0131 beyaz sirke\n\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udf73Yap\u0131l\u0131\u015f\u0131\n-\u00c7ilek saplar\u0131n\u0131 kavanoza al\u0131n.\n-\u00dczerine su, bal ve sirkeyi ekleyip kar\u0131\u015ft\u0131r\u0131n. \n-Bir t\u00fclbent ya da kapak ile \u00fczerini kapat\u0131p karanl\u0131k ve serin bir ortamda bir hafta bekletin.\n-Afiyet olsun!\n#\u00e7ilek #\u00e7ileksirkesi #sirke #sirketarifi #tarif"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "885575",
                "likeCount": "20180",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "172"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bsIFdgISNCGhpyiSrF0HD5GDjs0",
            "id": "03WSwQfdU9I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T21:20:26Z",
                "channelId": "UC9KLY6Eftv__Ml3EQVbVasA",
                "title": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 45. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                "description": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 45. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\nMahkemeye \u00e7\u0131kan Mehmed\u2019in elinin kesilmesine h\u00fck\u00fcm verilmi\u015fti, ancak Hristo Osmanl\u0131 adaletini g\u00f6r\u00fcnce davas\u0131ndan geri \u00e7ekilir. B\u00f6ylece Hristo\u2019nun d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm hikayesi ba\u015flar. Mehmed ise yeni bir d\u00f6nemin ba\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 vezirlerine bildirme niyetindedir, yeni usul\u00fc \u00c7andarl\u0131\u2019ya anlat\u0131r. Fetihlerini\u00a0de s\u00fcrd\u00fcrmek isteyen Mehmed art\u0131k y\u00fcz\u00fcn\u00fc garba d\u00f6nece\u011fini duyurur.\n\u00a0\n\u015eeyh\u00fclislam, Fat\u0131ma\u2019y\u0131 Saltuk\u2019a verir ve toy haz\u0131rl\u0131klar\u0131 ba\u015flar. Ancak \u015fehre gelen beklenmedik yabanc\u0131, Fat\u0131ma\u2019n\u0131n yeni bir maceraya girmesine sebep olur. Fat\u0131ma\u2019n\u0131n ortadan kaybolmas\u0131, Saltuk\u2019u ve di\u011ferlerini de harekete ge\u00e7irir. Saltuk, Fat\u0131ma\u2019y\u0131 aramaktad\u0131r. Fat\u0131ma kimin pe\u015fine d\u00fc\u015ft\u00fc? Saltuk Fat\u0131ma\u2019y\u0131 bulabilecek mi?\n\u00a0\nHarem\u2019de ise yaprak d\u00f6k\u00fcm\u00fc vard\u0131r. Mara, hareme ve hatunlara veda eder. Sultan Mehmed ona yeni bir g\u00f6rev tevdi etmi\u015f, bu sebeple S\u0131rbistan\u2019a d\u00f6n\u00fcyordur. Harem\u2019de de art\u0131k yeni ba\u015flang\u0131\u00e7lar ufukta g\u00f6r\u00fcnmemektedir. \n\nY\u00f6netmen: Selahattin Sancakl\u0131, Y\u0131ld\u0131ray Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nSenarist: Ozan Bodur, Enes \u015eeng\u00f6n\u00fcl, Fatih G\u00fcler, Yasin Usta\u00a0\nOyuncu Kadrosu : Serkan \u00c7ayo\u011flu, Selim Bayraktar, Tuba \u00dcnsal,\u00a0 Sinan Albayrak, Esila Umut, Sena \u00c7ak\u0131r, Kenan \u00c7oban, Ertu\u011frul Posto\u011flu, Osman Soykut, Ali Sinan Demir, Beyti Engin, Mim Kemal \u00d6ke, Kaan Yal\u00e7\u0131n, Ali Buhara Mete, Emel \u00d6zcan, Ulvi Alacakaptan, Abdurrahman Tevruz, Recep \u00c7avdar, Sidar Tublek, Cebrail Esen, Burcu Alt\u0131n Deprem, Tolga Akkaya, Sabri Arafato\u011flu ve Ali Nuri T\u00fcrko\u011flu ve Serdar G\u00f6khan ve Turgay Tan\u00fclk\u00fc ve\u00a0 Ghassan Massoud\n\u00a0\nMehmed: Fetihler Sultan\u0131 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/mehmedfetihlersultani/\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 X Sayfas\u0131: https://twitter.com/mehmeddizisitrt\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/mehmedfetihlersultanitrt/\n \nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#MehmedFetihlerSultan\u0131\n#FatihSultanMehmed\n#TRT",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03WSwQfdU9I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03WSwQfdU9I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03WSwQfdU9I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03WSwQfdU9I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/03WSwQfdU9I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131",
                "tags": [
                    "fatih sultan mehmet dizisi",
                    "fatih sultan mehmet dizisi trt",
                    "fatih sultan mehmet dizisi 45 b\u00f6l\u00fcm",
                    "tarihi dizi",
                    "osmanl\u0131 devleti",
                    "osmanl\u0131 tarihi",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131",
                    "trt 1 fatih sultan mehmet dizisi",
                    "fatih dizisi trt",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131 45.b\u00f6l\u00fcm izle",
                    "mehmed fetihler sultan 45.b\u00f6l\u00fcm",
                    "Fatih: Sultan of Conquests",
                    "\u0645\u062d\u0645\u062f: \u0633\u0644\u0637\u0627\u0646 \u0627\u0644\u0641\u062a\u0648\u062d\u0627\u062a",
                    "Mehmed: Sult\u00e1n de conquistas",
                    "mehmed fetihler sultan\u0131 son b\u00f6l\u00fcm",
                    "Serkan \u00c7ayo\u011flu",
                    "kurt\u00e7u do\u011fan",
                    "\u00c7andarl\u0131 Halil pa\u015fa",
                    "kurulu\u015f",
                    "dirili\u015f"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 45. B\u00f6l\u00fcm @trt1",
                    "description": "Mehmed: Fetihler Sultan\u0131 45. B\u00f6l\u00fcm \u00d6zeti:\n\nMahkemeye \u00e7\u0131kan Mehmed\u2019in elinin kesilmesine h\u00fck\u00fcm verilmi\u015fti, ancak Hristo Osmanl\u0131 adaletini g\u00f6r\u00fcnce davas\u0131ndan geri \u00e7ekilir. B\u00f6ylece Hristo\u2019nun d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcm hikayesi ba\u015flar. Mehmed ise yeni bir d\u00f6nemin ba\u015flad\u0131\u011f\u0131n\u0131 vezirlerine bildirme niyetindedir, yeni usul\u00fc \u00c7andarl\u0131\u2019ya anlat\u0131r. Fetihlerini\u00a0de s\u00fcrd\u00fcrmek isteyen Mehmed art\u0131k y\u00fcz\u00fcn\u00fc garba d\u00f6nece\u011fini duyurur.\n\u00a0\n\u015eeyh\u00fclislam, Fat\u0131ma\u2019y\u0131 Saltuk\u2019a verir ve toy haz\u0131rl\u0131klar\u0131 ba\u015flar. Ancak \u015fehre gelen beklenmedik yabanc\u0131, Fat\u0131ma\u2019n\u0131n yeni bir maceraya girmesine sebep olur. Fat\u0131ma\u2019n\u0131n ortadan kaybolmas\u0131, Saltuk\u2019u ve di\u011ferlerini de harekete ge\u00e7irir. Saltuk, Fat\u0131ma\u2019y\u0131 aramaktad\u0131r. Fat\u0131ma kimin pe\u015fine d\u00fc\u015ft\u00fc? Saltuk Fat\u0131ma\u2019y\u0131 bulabilecek mi?\n\u00a0\nHarem\u2019de ise yaprak d\u00f6k\u00fcm\u00fc vard\u0131r. Mara, hareme ve hatunlara veda eder. Sultan Mehmed ona yeni bir g\u00f6rev tevdi etmi\u015f, bu sebeple S\u0131rbistan\u2019a d\u00f6n\u00fcyordur. Harem\u2019de de art\u0131k yeni ba\u015flang\u0131\u00e7lar ufukta g\u00f6r\u00fcnmemektedir. \n\nY\u00f6netmen: Selahattin Sancakl\u0131, Y\u0131ld\u0131ray Y\u0131ld\u0131r\u0131m\nSenarist: Ozan Bodur, Enes \u015eeng\u00f6n\u00fcl, Fatih G\u00fcler, Yasin Usta\u00a0\nOyuncu Kadrosu : Serkan \u00c7ayo\u011flu, Selim Bayraktar, Tuba \u00dcnsal,\u00a0 Sinan Albayrak, Esila Umut, Sena \u00c7ak\u0131r, Kenan \u00c7oban, Ertu\u011frul Posto\u011flu, Osman Soykut, Ali Sinan Demir, Beyti Engin, Mim Kemal \u00d6ke, Kaan Yal\u00e7\u0131n, Ali Buhara Mete, Emel \u00d6zcan, Ulvi Alacakaptan, Abdurrahman Tevruz, Recep \u00c7avdar, Sidar Tublek, Cebrail Esen, Burcu Alt\u0131n Deprem, Tolga Akkaya, Sabri Arafato\u011flu ve Ali Nuri T\u00fcrko\u011flu ve Serdar G\u00f6khan ve Turgay Tan\u00fclk\u00fc ve\u00a0 Ghassan Massoud\n\u00a0\nMehmed: Fetihler Sultan\u0131 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/mehmedfetihlersultani/\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 X Sayfas\u0131: https://twitter.com/mehmeddizisitrt\nMehmed Fetihler Sultan\u0131 Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/mehmedfetihlersultanitrt/\n \nTRT 1 Sosyal Medya Hesaplar\u0131;\nTRT 1 Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/TRT1\nTRT 1 Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/TRT1\nTRT 1 Resmi X Sayfas\u0131: https://twitter.com/trt1\nTRT 1 Resmi Instagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/trt1\nTRT 1 Resmi TikTok Sayfas\u0131: https://www.tiktok.com/@trt1\nTRT 1 Resmi WhatsApp Sayfas\u0131: https://whatsapp.com/channel/0029Va3OOg5ATRSp9SV9nc0V\n\n#MehmedFetihlerSultan\u0131\n#FatihSultanMehmed\n#TRT"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2004904",
                "likeCount": "29320",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-qI_vQUWZSumstGz9SsMB-FpPVc",
            "id": "RMcHXrkWkB4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T15:00:43Z",
                "channelId": "UCClO1RgRkaOcC9cLj-bLuEw",
                "title": "ABD \u00f6ld\u00fcrene 10 milyon dolar \u00f6d\u00fcl verecekti: T\u00fcrkiye'nin deste\u011fiyle tokala\u015ft\u0131lar",
                "description": "Ahmed \u015eara ya da devrimden \u00f6nceki ismiyle Colani\u2026 Uzun y\u0131llar Amerika\u2019n\u0131n ter\u00f6r listesindeydi. Kellesine 10 milyon dolar \u00f6d\u00fcl koyulmu\u015ftu. \u015eara, T\u00fcrkiye\u2019nin deste\u011fiyle Suriye\u2019ye yapt\u0131r\u0131mlar\u0131 kald\u0131ran ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump ile bir araya geldi.\n\nYeni videolar\u0131m\u0131z\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in abone ol: https://www.youtube.com/c/yenisafak\n\nYeni \u015eafak'\u0131 sosyal medyada takip edin!\n\nWeb Site: http://www.yenisafak.com\nFacebook: https://www.facebook.com/YeniSafak\nTwitter: https://twitter.com/yenisafak\nInstagram: https://www.instagram.com/yenisafak\nTelegram: https://t.me/yenisafak",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMcHXrkWkB4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMcHXrkWkB4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMcHXrkWkB4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMcHXrkWkB4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RMcHXrkWkB4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yeni \u015eafak",
                "tags": [
                    "ABD",
                    "Trump",
                    "Ahmed \u015eara",
                    "Suriye"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "ABD \u00f6ld\u00fcrene 10 milyon dolar \u00f6d\u00fcl verecekti: T\u00fcrkiye'nin deste\u011fiyle tokala\u015ft\u0131lar",
                    "description": "Ahmed \u015eara ya da devrimden \u00f6nceki ismiyle Colani\u2026 Uzun y\u0131llar Amerika\u2019n\u0131n ter\u00f6r listesindeydi. Kellesine 10 milyon dolar \u00f6d\u00fcl koyulmu\u015ftu. \u015eara, T\u00fcrkiye\u2019nin deste\u011fiyle Suriye\u2019ye yapt\u0131r\u0131mlar\u0131 kald\u0131ran ABD Ba\u015fkan\u0131 Donald Trump ile bir araya geldi.\n\nYeni videolar\u0131m\u0131z\u0131 ka\u00e7\u0131rmamak i\u00e7in abone ol: https://www.youtube.com/c/yenisafak\n\nYeni \u015eafak'\u0131 sosyal medyada takip edin!\n\nWeb Site: http://www.yenisafak.com\nFacebook: https://www.facebook.com/YeniSafak\nTwitter: https://twitter.com/yenisafak\nInstagram: https://www.instagram.com/yenisafak\nTelegram: https://t.me/yenisafak"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "576750",
                "likeCount": "24463",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "800"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-kHDgnXQMgSOaEh7u5QqZrb3DBI",
            "id": "PyvgoKRvD3I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T09:30:08Z",
                "channelId": "UCbpfTnc3jvmLekHiAJV1NJw",
                "title": "M\u0131knat\u0131s Yutan Hasta! \ud83d\ude31 #hekimo\u011flu",
                "description": "Ate\u015f Hekimo\u011flu 40'l\u0131 ya\u015flar\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 bir doktordur. T\u0131p Fak\u00fcltesinden arkada\u015f\u0131 \u0130pek'in y\u00f6netici oldu\u011fu vak\u0131f hastanesinde Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Nefroloji Uzman\u0131 olarak g\u00f6rev yapmaktad\u0131r. Gerek ya\u015fam tarz\u0131 gerekse hastal\u0131klar\u0131 ele al\u0131\u015f bi\u00e7imiyle bilinen doktor tan\u0131m\u0131ndan \u00e7ok uzakta olan Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun en bilinen \u00f6zelli\u011fi hastalarla birebir ili\u015fki kurmadan, hastal\u0131klara odaklanarak ara\u015ft\u0131rma yapmas\u0131d\u0131r. Her yeni karma\u015f\u0131k vaka onun i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fclmeyi bekleyen bir bulmaca gibi, k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 ve heyecan vericidir.\n\nHekimo\u011flu, yapt\u0131\u011f\u0131 te\u015fhis ve tedavilerle \u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00fcnden g\u00fcne artt\u0131r\u0131rken, hastane d\u00fczenine ayak uyduramamas\u0131 hastane y\u00f6neticisi \u0130pek'i \u00e7o\u011fu zaman zor durumda b\u0131rak\u0131r. \u0130pek, Hekimo\u011flu'nun zorlu karakterini anlayan ve bunu tahamm\u00fcl edebilen iki ki\u015fiden biridir. Di\u011feri de Hekimo\u011flu'nun lise ve \u00fcniversiteden arkada\u015f\u0131 Onkoloji Uzman\u0131 Orhan'd\u0131r. Hekimo\u011flu'yla tamamen z\u0131t karakterde olsalar da Orhan her zaman Ate\u015f'in i\u00e7 sesi ve vicdan\u0131 olur. \u0130kisi bir araya geldiklerinde m\u00fckemmel doktoru olu\u015ftururlar. Biri zekas\u0131yla di\u011feri de sa\u011f duyusuyla yakla\u015f\u0131r hastalara\u2026\n\nAte\u015f, hastalar\u0131n ne s\u00f6yledi\u011finden \u00e7ok, tahlillerden \u00e7\u0131kan sonu\u00e7lar\u0131 dikkate al\u0131r. Bu yakla\u015f\u0131mla; hastal\u0131klar\u0131 bir dedektif edas\u0131yla incelemeye alan Hekimo\u011flu, bu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 3 ki\u015filik uzman doktor ekibiyle birlikte yapmaktad\u0131r. Dolapdere'de yeti\u015fmi\u015f Mehmet Ali, g\u00fczelli\u011fini kullanarak bir yerlere gelmek yerine kendini bilime ve hastalara adam\u0131\u015f Zeynep ve hayat\u0131 boyunca maddi s\u0131k\u0131nt\u0131 \u00e7ekmeden refah ve zenginlik i\u00e7inde yeti\u015fmi\u015f Emre\u2026 Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun titizlikle se\u00e7ti\u011fi bu 3 uzman doktor, kendilerini Hekimo\u011flu'na be\u011fendirmek ve onu memnun etmek i\u00e7in \u00e7aba sarf etmektedirler.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://bit.ly/3jvPahO\n\nHekimo\u011flu Full B\u00f6l\u00fcm, oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/35CESrg\nAte\u015f Hekimo\u011flu Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:  https://bit.ly/3jzaDGF\nEmre Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3e1lHvo\nMehmet Ali Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HAWBr9\nOrhan Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HFKJDS\n\u0130pek Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2Hy5L7J\nZeynep Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/37IoyYM\n\n#Hekimo\u011flu #Timu\u00e7inEsen #OkanYalab\u0131k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PyvgoKRvD3I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hekimo\u011flu",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "hekimo\u011flu",
                    "hekimo\u011flu dizisi",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zetler",
                    "hekimo\u011flu b\u00f6l\u00fcmler",
                    "hekimo\u011flu fragmanlar",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klipler",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klipleri",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klip",
                    "Timu\u00e7in Esen",
                    "Ebru \u00d6zkan Saban",
                    "Okan Yalab\u0131k",
                    "Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "Ayta\u00e7 \u015ea\u015fmaz",
                    "Damla Colbay",
                    "Ate\u015f Hekimo\u011flu",
                    "Orhan Yavuz",
                    "\u0130pek Tekin",
                    "Mehmet Ali \u00c7a\u011flar",
                    "Emre Acar",
                    "Zeynep Can",
                    "dr house",
                    "house md",
                    "gregory house",
                    "ceyda",
                    "zeynep ate\u015f",
                    "zeynep hekimo\u011flu",
                    "vahap",
                    "12.b\u00f6l\u00fcm",
                    "13.b\u00f6l\u00fcm",
                    "ipek ve ate\u015f",
                    "hekimo\u011flu ipek"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "M\u0131knat\u0131s Yutan Hasta! \ud83d\ude31 #hekimo\u011flu",
                    "description": "Ate\u015f Hekimo\u011flu 40'l\u0131 ya\u015flar\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 bir doktordur. T\u0131p Fak\u00fcltesinden arkada\u015f\u0131 \u0130pek'in y\u00f6netici oldu\u011fu vak\u0131f hastanesinde Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Nefroloji Uzman\u0131 olarak g\u00f6rev yapmaktad\u0131r. Gerek ya\u015fam tarz\u0131 gerekse hastal\u0131klar\u0131 ele al\u0131\u015f bi\u00e7imiyle bilinen doktor tan\u0131m\u0131ndan \u00e7ok uzakta olan Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun en bilinen \u00f6zelli\u011fi hastalarla birebir ili\u015fki kurmadan, hastal\u0131klara odaklanarak ara\u015ft\u0131rma yapmas\u0131d\u0131r. Her yeni karma\u015f\u0131k vaka onun i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fclmeyi bekleyen bir bulmaca gibi, k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 ve heyecan vericidir.\n\nHekimo\u011flu, yapt\u0131\u011f\u0131 te\u015fhis ve tedavilerle \u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00fcnden g\u00fcne artt\u0131r\u0131rken, hastane d\u00fczenine ayak uyduramamas\u0131 hastane y\u00f6neticisi \u0130pek'i \u00e7o\u011fu zaman zor durumda b\u0131rak\u0131r. \u0130pek, Hekimo\u011flu'nun zorlu karakterini anlayan ve bunu tahamm\u00fcl edebilen iki ki\u015fiden biridir. Di\u011feri de Hekimo\u011flu'nun lise ve \u00fcniversiteden arkada\u015f\u0131 Onkoloji Uzman\u0131 Orhan'd\u0131r. Hekimo\u011flu'yla tamamen z\u0131t karakterde olsalar da Orhan her zaman Ate\u015f'in i\u00e7 sesi ve vicdan\u0131 olur. \u0130kisi bir araya geldiklerinde m\u00fckemmel doktoru olu\u015ftururlar. Biri zekas\u0131yla di\u011feri de sa\u011f duyusuyla yakla\u015f\u0131r hastalara\u2026\n\nAte\u015f, hastalar\u0131n ne s\u00f6yledi\u011finden \u00e7ok, tahlillerden \u00e7\u0131kan sonu\u00e7lar\u0131 dikkate al\u0131r. Bu yakla\u015f\u0131mla; hastal\u0131klar\u0131 bir dedektif edas\u0131yla incelemeye alan Hekimo\u011flu, bu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 3 ki\u015filik uzman doktor ekibiyle birlikte yapmaktad\u0131r. Dolapdere'de yeti\u015fmi\u015f Mehmet Ali, g\u00fczelli\u011fini kullanarak bir yerlere gelmek yerine kendini bilime ve hastalara adam\u0131\u015f Zeynep ve hayat\u0131 boyunca maddi s\u0131k\u0131nt\u0131 \u00e7ekmeden refah ve zenginlik i\u00e7inde yeti\u015fmi\u015f Emre\u2026 Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun titizlikle se\u00e7ti\u011fi bu 3 uzman doktor, kendilerini Hekimo\u011flu'na be\u011fendirmek ve onu memnun etmek i\u00e7in \u00e7aba sarf etmektedirler.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://bit.ly/3jvPahO\n\nHekimo\u011flu Full B\u00f6l\u00fcm, oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/35CESrg\nAte\u015f Hekimo\u011flu Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:  https://bit.ly/3jzaDGF\nEmre Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3e1lHvo\nMehmet Ali Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HAWBr9\nOrhan Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HFKJDS\n\u0130pek Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2Hy5L7J\nZeynep Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/37IoyYM\n\n#Hekimo\u011flu #Timu\u00e7inEsen #OkanYalab\u0131k"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2332519",
                "likeCount": "101263",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "383"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jZl4K_saPopKyKJYRSZcYTd90ds",
            "id": "Wi4b0AHs4j4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-16T19:48:06Z",
                "channelId": "UCy8h-80kBxQPrbh5Tb2-Dyg",
                "title": "Sahipsizler 24. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | ''Bana Bir Ad\u0131m At!\"",
                "description": "Sahipsizler 24. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | ''Bana Bir Ad\u0131m At!\"\nSahipsizler 23. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/-U_7u_sc65I\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi4b0AHs4j4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi4b0AHs4j4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi4b0AHs4j4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi4b0AHs4j4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wi4b0AHs4j4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Sahipsizler",
                "tags": [
                    "Sahipsizler",
                    "OGM",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131",
                    "Enes Ko\u00e7ak",
                    "Kaan Mirac Sezen",
                    "Ece Ba\u011fc\u0131",
                    "Turgut Tun\u00e7alp",
                    "Sacide Ta\u015faner",
                    "Mehmet Bozdo\u011fan",
                    "OGM Pictures",
                    "Sahipsizler Dizisi",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Yeni Dizisi",
                    "Star tv",
                    "Sahipsizler Azize",
                    "Sahipsizler Yusuf",
                    "Sahipsizler Cemo",
                    "Azize ve Devran Sahneleri",
                    "Hazal Suba\u015f\u0131 Azize",
                    "Enes Ko\u00e7ak Yusuf",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl",
                    "Burak Berkay Akg\u00fcl Devran",
                    "Sahipsizler 24. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131",
                    "Sahipsizler 24. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | ''Bana Bir Ad\u0131m At!\""
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Sahipsizler 24. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | ''Bana Bir Ad\u0131m At!\"",
                    "description": "Sahipsizler 24. B\u00f6l\u00fcm 2. Fragman\u0131 | ''Bana Bir Ad\u0131m At!\"\nSahipsizler 23. B\u00f6l\u00fcm: https://youtu.be/-U_7u_sc65I\n\nSahipsizler Yeni B\u00f6l\u00fcm \u00c7ar\u015famba Saat 20.00'de Star'da!\n\nAnne babalar\u0131n\u0131 bir gece i\u00e7inde, ans\u0131z\u0131n kaybeden alt\u0131 karde\u015fin, Azize, Cemo, Zeliha, Fidan, Samet ve Bal\u0131m\u2019\u0131n ba\u015flar\u0131na gelen felaketlere ra\u011fmen bir arada kalma ve hayata tutunma \u00e7abalar\u0131n\u0131n hikayesidir. Hik\u00e2ye \u0130stanbul\u2019da ge\u00e7se de karde\u015flerin ba\u015f\u0131na gelen trajedinin k\u00f6keninde anne babalar\u0131 Bala ve R\u0131fat\u2019\u0131n bu\u0308yu\u0308k a\u015fklar\u0131 vard\u0131r. Bu imk\u00e2ns\u0131z a\u015fk \u0130stanbul\u2019dan \u00e7ok uzakta, Mardin\u2019in bir k\u00f6yu\u0308nde ba\u015flar.\n\nNereye gideceklerini bilemeden ortada kalan alt\u0131 karde\u015f, Samet\u2019in akl\u0131na gelen bir fikirle \u0130stanbul yoluna du\u0308\u015ferler. Yu\u0308zu\u0308nu\u0308 hi\u00e7 g\u00f6rmedikleri ama babas\u0131n\u0131n tek gu\u0308vendi\u011fi insan oldu\u011funu bildikleri \u201cAslan amcalar\u0131na\u201d gideceklerdir.\n\nOYUNCULAR: Hazal Suba\u015f\u0131, Enes Ko\u00e7ak, Kaan Mirac Sezen, Ece Ba\u011fc\u0131, Turgut Tun\u00e7alp, Sacide Ta\u015faner, Mehmet Bozdo\u011fan, Burak Berkay Akg\u00fcl\n\nK\u00dcNYE:\nYAPIMCI: OGM Pictures\nY\u00d6NETMEN: Cem Karc\u0131\nSENARYO: Selin Arapkirli, Ramazan Demirli, \u00d6zg\u00fcr A\u011fao\u011flu, Elif Hamamc\u0131\n\nOGM Pictures: https://www.ogmpictures.com/\nSahipsizler Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/sahipsizlertv/\nSahipsizler Instagram Hesab\u0131: https://www.instagram.com/sahipsizlertvdizi/\nSahipsizler X Sayfas\u0131: https://x.com/sahipsizlerdizi\n\n#OGMPictures #Sahipsizler #HazalSuba\u015f\u0131 #BurakBerkayAkg\u00fcl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4400085",
                "likeCount": "83735",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14274"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "QRixJKIgfLm16ogpsLdBGsHwmKA",
            "id": "GORdo57wPVA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T15:39:40Z",
                "channelId": "UCxwMixOGCeONIfcuIfT02sw",
                "title": "MOURINHO KADRO KURUYOR",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/GORdo57wPVA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nevzat \u00d6zkur",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "MOURINHO KADRO KURUYOR",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3533823",
                "likeCount": "37666",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OIETIVtUe_fRkHOLG5p31203z2o",
            "id": "pZacw3HNml8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T19:25:51Z",
                "channelId": "UC-uNDqkestIRRNuE8QhROqw",
                "title": "GOL Victor Osimhen | Trabzonspor 0-3 Galatasaray | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131",
                "description": "GOL Victor Osimhen | Trabzonspor 0-3 Galatasaray | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131\n\nGalatasaray Haberleri Youtube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@galatasarayhaberleritv?sub_confirmation=1\nGalatasaray haberleri yorumlar\u0131 ve gs transfer haberi i\u00e7in en g\u00fcncel kaynak!\n#galatasaray #cimbom #gs #okanburuk",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZacw3HNml8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZacw3HNml8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZacw3HNml8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZacw3HNml8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/pZacw3HNml8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Galatasaray Haberleri",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "GOL Victor Osimhen | Trabzonspor 0-3 Galatasaray | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131",
                    "description": "GOL Victor Osimhen | Trabzonspor 0-3 Galatasaray | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Final Ma\u00e7\u0131\n\nGalatasaray Haberleri Youtube Kanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in\ud83d\udc47\nhttps://www.youtube.com/@galatasarayhaberleritv?sub_confirmation=1\nGalatasaray haberleri yorumlar\u0131 ve gs transfer haberi i\u00e7in en g\u00fcncel kaynak!\n#galatasaray #cimbom #gs #okanburuk"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "276487",
                "likeCount": "7306",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "97"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OTWQSAX1xienOMEdQ0fn1Xmo7T4",
            "id": "8Dd_telKOY8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T13:28:46Z",
                "channelId": "UCoBVlp7YLhUS57ZCkbgphoA",
                "title": "Anneler G\u00fcn\u00fc \ud83c\udf3a",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8Dd_telKOY8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "uberkuloz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Anneler G\u00fcn\u00fc \ud83c\udf3a",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2916960",
                "likeCount": "78008",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "719"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "e2uR5pAmuBGvfCetzvXmqpJTnXw",
            "id": "rcT2SjguXAs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T21:00:55Z",
                "channelId": "UCKMTRoD5hevbfTMYX_QhW6w",
                "title": "Ben Fero - Zor De\u011fil",
                "description": "'Zor De\u011fil' Yay\u0131nda!\nSpotify; https://spoti.fi/3GMCOmT\nApple Music; https://apple.co/3ZhrfdR\n\nS\u00f6z / Lyrics: Ben Fero\nM\u00fczik / Music: Tuby & Alp Mutlu\nMix & Mastering: Jagerstereo\nArtwork: \u00c7a\u011f\u0131n Karg\u0131\n\n\"Zor De\u011fil\" s\u00f6zleriyle;\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nHerkese faydam\u0131z olur ama bize yaramaz\nEski yeni farketmez hi\u00e7 hepsi d\u00fcmen, paravan\nFark\u0131 g\u00f6r ve art\u0131k bunu ba\u015fka yerde arama\n\u015eark\u0131lar 2 metre 10 sanki \u0130lkan Karaman\n\nU\u00e7urdu baba ve doldu keko, nerd (Y\u0130NE LE\u015e G\u0130B\u0130) \nProlar bilir bu 3\u2019ler sanki Bird (BABA PLAYER)\nGer\u00e7ek arkada\u015flar toplasan 3-4 (SAYILARI AZ)\n15 muscle up 45 inc de vert (YEAY YEAY)\n\nEle\u015ftirme ko\u00e7um ellerimi \u00f6p (\u00c7EK\u0130NME LAN \u00d6P)\nVasat ke\u00e7ilerin yan\u0131mda bi \u00e7\u00f6p (POP\u00c7U T\u00dcRK\u00dcC\u00dc)\nSevenlere \u00e7icek sayg\u0131s\u0131za h\u00f6t ( EY )\nKimde b\u00f6yle rap kimde b\u00f6yle g\u00f6t (K\u0130MDE B\u00d6YLE G\u00d6T)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nDengim de\u011fil afro\u00e7\u00f6p, kop kop (ALAKASI YOK)\nKaraokecilik bizde yok yok (NO NO)\nBaba geldi kap\u0131da bak knock knock (LAN HOP)\nOldum art\u0131k profes\u00f6r doktor (FERHAT K\u00d6M\u00dcRC\u00dc)\n\nAra\u00e7lar\u0131m jilet hepsi valelik (MTV CR\u0130B)\nKalbim d\u00f6n\u00fcm sizin metrekarelik (BABA TEK \nB\u00dcY\u00dcK)\nOnlar anlamazlar yapar palelik (BUNLAR ANLAMAZ) \nAma \u00e7at\u0131rdamaz bile kalemiz (NO NO)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (YOK DE\u011e\u0130L)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil ( H\u0130\u00c7 DE\u011e\u0130L)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney ( EY )\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (IYEYYY)\n\n#zorde\u011fil #benfero",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rcT2SjguXAs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Fero",
                "tags": [
                    "ben fero",
                    "ben fero \u015fark\u0131",
                    "ben fero yeni \u015fark\u0131",
                    "trap",
                    "fero rap",
                    "ilkan karaman",
                    "zor de\u011fil",
                    "zor de\u011fil ben fero",
                    "ben fero zor de\u011fil",
                    "zor de\u011fil dinle",
                    "ben fero zor de\u011fil dinle",
                    "ben fero \u015fark\u0131s\u0131",
                    "ben fero rap",
                    "ben fero trap",
                    "ben fero dinle",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap 2025",
                    "ben fero 2025",
                    "t\u00fcrk\u00e7e trap",
                    "ben fero \u015fark\u0131lar\u0131",
                    "ben fero \u015fark\u0131s\u0131 dinle",
                    "ben fero \u00e7ok dinlenen \u015fark\u0131lar",
                    "ben fero bitmiyor"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ben Fero - Zor De\u011fil",
                    "description": "'Zor De\u011fil' Yay\u0131nda!\nSpotify; https://spoti.fi/3GMCOmT\nApple Music; https://apple.co/3ZhrfdR\n\nS\u00f6z / Lyrics: Ben Fero\nM\u00fczik / Music: Tuby & Alp Mutlu\nMix & Mastering: Jagerstereo\nArtwork: \u00c7a\u011f\u0131n Karg\u0131\n\n\"Zor De\u011fil\" s\u00f6zleriyle;\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nHerkese faydam\u0131z olur ama bize yaramaz\nEski yeni farketmez hi\u00e7 hepsi d\u00fcmen, paravan\nFark\u0131 g\u00f6r ve art\u0131k bunu ba\u015fka yerde arama\n\u015eark\u0131lar 2 metre 10 sanki \u0130lkan Karaman\n\nU\u00e7urdu baba ve doldu keko, nerd (Y\u0130NE LE\u015e G\u0130B\u0130) \nProlar bilir bu 3\u2019ler sanki Bird (BABA PLAYER)\nGer\u00e7ek arkada\u015flar toplasan 3-4 (SAYILARI AZ)\n15 muscle up 45 inc de vert (YEAY YEAY)\n\nEle\u015ftirme ko\u00e7um ellerimi \u00f6p (\u00c7EK\u0130NME LAN \u00d6P)\nVasat ke\u00e7ilerin yan\u0131mda bi \u00e7\u00f6p (POP\u00c7U T\u00dcRK\u00dcC\u00dc)\nSevenlere \u00e7icek sayg\u0131s\u0131za h\u00f6t ( EY )\nKimde b\u00f6yle rap kimde b\u00f6yle g\u00f6t (K\u0130MDE B\u00d6YLE G\u00d6T)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nDengim de\u011fil afro\u00e7\u00f6p, kop kop (ALAKASI YOK)\nKaraokecilik bizde yok yok (NO NO)\nBaba geldi kap\u0131da bak knock knock (LAN HOP)\nOldum art\u0131k profes\u00f6r doktor (FERHAT K\u00d6M\u00dcRC\u00dc)\n\nAra\u00e7lar\u0131m jilet hepsi valelik (MTV CR\u0130B)\nKalbim d\u00f6n\u00fcm sizin metrekarelik (BABA TEK \nB\u00dcY\u00dcK)\nOnlar anlamazlar yapar palelik (BUNLAR ANLAMAZ) \nAma \u00e7at\u0131rdamaz bile kalemiz (NO NO)\n\nHala bodyci zero codeine (CODEINE)\nSana g\u00f6re fame bana no name (NO NAME)\nManita diyo Fero oh babe (YEAY)\nK\u0131z\u0131m akar\u0131z senle all day (T\u00dcM G\u00dcN)\nS\u00f6yle vurdu\u011fum hangi \u015fut gol de\u011fil (HANG\u0130 \u015eUT)\n\u00c7ekemeyen it, bebe, no brain (YEAY YEAY)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney (EY)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (ZOR DE\u011e\u0130L)\n\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (YOK DE\u011e\u0130L)\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil ( H\u0130\u00c7 DE\u011e\u0130L)\nHemen al\u0131r\u0131z yavrum o ney ( EY )\nBana m\u00fcmk\u00fcn bana zor de\u011fil (IYEYYY)\n\n#zorde\u011fil #benfero"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1490061",
                "likeCount": "156866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "23485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "poSKdRCpEy3JF5APAZK4wowbep8",
            "id": "NfttxAuSIBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T16:50:24Z",
                "channelId": "UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA",
                "title": "MUHTE\u015eEM MA\u00c7\ud83d\udd25 Barcelona - Real Madrid (4-3) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 35. haftas\u0131nda Barcelona, Real Madrid'i 4-3 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NfttxAuSIBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S Sport",
                "tags": [
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "el clasico",
                    "el clasico \u00f6zet",
                    "la liga",
                    "s sport",
                    "s sport \u00f6zet",
                    "la liga \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MUHTE\u015eEM MA\u00c7\ud83d\udd25 Barcelona - Real Madrid (4-3) - Ma\u00e7 \u00d6zeti - LaLiga 2024/25",
                    "description": "\u26bd #LALIGA'n\u0131n 35. haftas\u0131nda Barcelona, Real Madrid'i 4-3 ma\u011flup etti.\n\n\u0130spanya Ligi S Sport'ta!\n\nS Sport Plus\u2019a abone olun: http://bit.ly/-ssportplus\nKanal\u0131m\u0131za abone olun: https://www.youtube.com/channel/UCpdSUUHlxMjO0c5824FGcsA?sub_confirmation=1\nBizi Instagram'da takip edin: https://www.instagram.com/ssporttr/\nBizi Twitter'da takip edin: https://twitter.com/ssporttr/\nBizi Facebook'ta takip edin: https://www.facebook.com/ssporttr/\n\n#SSport #LALIGA"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3653634",
                "likeCount": "40912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5231"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lgfdgbs01Kl5xoyw0TuAYU5oDBo",
            "id": "82dw2go2DiY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-17T12:00:25Z",
                "channelId": "UCyGlHNYIsiXV47jUbvYA5DQ",
                "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82dw2go2DiY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82dw2go2DiY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82dw2go2DiY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82dw2go2DiY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/82dw2go2DiY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Cool Items Official",
                "tags": [
                    "household items",
                    "family essentials",
                    "home goods",
                    "useful products",
                    "product reviews",
                    "home improvement",
                    "family life",
                    "cool gadgets",
                    "daily essentials",
                    "home organization",
                    "home decor",
                    "kitchen gadgets",
                    "home accessories",
                    "family fun",
                    "practical items",
                    "home hacks",
                    "home tips",
                    "family products",
                    "lifestyle items",
                    "home tools",
                    "family must-haves",
                    "everyday essentials",
                    "home innovations",
                    "home solutions",
                    "family-friendly products",
                    "product recommendations",
                    "home efficiency",
                    "household gadgets"
                ],
                "categoryId": "26",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Cool Items!\ud83e\udd70 New Gadgets, Smart Appliances, Kitchen Tools Utensils, Home Cleaning, Beauty #shorts",
                    "description": "Welcome to the \u3010Cool Items Official\u3011 Channel! \ud83c\udfe0\u2728\n\nThis is an exciting world of family-themed product recommendations. Through our videos, we recommend various practical and interesting household items and demonstrate their applications and fun in daily life. Each video is meticulously produced, and we hope you can find inspiration and useful advice in them. \ud83c\udfa5\ud83d\ude0a\n\nWe highly value interaction with our audience; every comment and like from you is our motivation to keep creating. \ud83c\udf1f\n\nIf you like our content, please make sure to subscribe to the channel and click the bell icon \ud83d\udd14 to interact with us and share your thoughts and suggestions. \ud83d\udcac\n\nJoin the \u3010Cool Items Official\u3011 family and explore and share those items that make life better! \ud83c\udf08\n\nAll videos are authorized by creators from Mainland China and strictly comply with platform regulations. \ud83d\udee1\ufe0f"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17320270",
                "likeCount": "199446",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "84"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rGspWT6o8ewGr2N6XOwhnpRxHJI",
            "id": "crMGhj9jGVU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T15:12:08Z",
                "channelId": "UCK3mI2lsk3LSo8PBUc8JTSw",
                "title": "Mu\u015f Spor Kul\u00fcb\u00fc 0 - 0 Kar\u015f\u0131yaka (Play-Off 3. Tur)",
                "description": "Mu\u015f Spor Kul\u00fcb\u00fc, Kar\u015f\u0131yaka ile 0-0 berabere kalarak umudunu \u0130zmir'e ta\u015f\u0131d\u0131.\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crMGhj9jGVU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crMGhj9jGVU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crMGhj9jGVU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crMGhj9jGVU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/crMGhj9jGVU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HT Spor",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "t\u00fcrkiye",
                    "spor",
                    "spor haberleri",
                    "fenerbah\u00e7e",
                    "be\u015fikta\u015f",
                    "galatasaray",
                    "trabzonspor",
                    "g\u00fcn\u00fcn spor haberleri",
                    "son dakika spor haberleri",
                    "son dakika spor",
                    "spor haberleri izle",
                    "spor haberleri canl\u0131",
                    "futbol haberleri",
                    "ht spor",
                    "ht spor programlar\u0131",
                    "ht spor canl\u0131 yay\u0131n",
                    "ht spor cem dizdar",
                    "ht spor r\u0131dvan dilmen",
                    "mu\u015fspor ma\u00e7",
                    "mu\u015f kar\u015f\u0131yaka",
                    "Ksk",
                    "Kari\u0131yaka ma\u00e7",
                    "Mu\u015f Spor Kul\u00fcb\u00fc 0 - 0 Kar\u015f\u0131yaka (Play-Off 3. Tur)"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Mu\u015f Spor Kul\u00fcb\u00fc 0 - 0 Kar\u015f\u0131yaka (Play-Off 3. Tur)",
                    "description": "Mu\u015f Spor Kul\u00fcb\u00fc, Kar\u015f\u0131yaka ile 0-0 berabere kalarak umudunu \u0130zmir'e ta\u015f\u0131d\u0131.\nDi\u011fer videolar\u0131m\u0131z\u0131 izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n \ud83d\udc49 https://www.youtube.com/@htspor/videos?view=0&sort=dd&shelf_id=3\n\nHT Spor, yeni spor kanal\u0131 olarak 10 Eyl\u00fcl 2024\u2019te yay\u0131n hayat\u0131na ba\u015flad\u0131. Futbol, basketbol, voleybol gibi pop\u00fcler sporlar\u0131n yan\u0131 s\u0131ra, daha az takip edilen bran\u015flara da yer veren kanal, uzman yorumcular ve \u00f6zel i\u00e7eriklerle sporseverlere hitap ediyor. Spor g\u00fcndemini yakalamak ve en g\u00fcncel geli\u015fmeleri \u00f6\u011frenmek i\u00e7in bizi takip edin!\n\nBize ula\u015fmak i\u00e7in: \ud83d\udc47\nWeb Site: https://www.haberturk.com/spor\nX: https://twitter.com/HTSpor\nFacebook: https://www.facebook.com/htspor\nInstagram: https://www.instagram.com/htspor/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@htspor\n\n\ud83d\udca5Geli\u015fmelerden an\u0131nda haberdar olmak i\u00e7in abone olun \ud83d\udc49https://www.youtube.com/@htspor\n\n#HTSpor #Habert\u00fcrk #Habert\u00fcrkTV"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "130156",
                "likeCount": "855",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "91A95uXWLrP52RbPnBeSlLJbh7c",
            "id": "zWzzY2hi-cM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T14:30:54Z",
                "channelId": "UCkXCs--zJTP745Fmfk8e32A",
                "title": "Daha \u00d6nce Bu Kap\u0131y\u0131 Y\u0131kt\u0131m Anlamad\u0131n\u0131z, \u015eimdi De YAKTIM!",
                "description": "Alya kap\u0131y\u0131 yakt\u0131. BU MUYDU BEN\u0130 DI\u015eARI ATTI\u011eIN KAPI?\nKocam beyi k\u0131skand\u0131\u011f\u0131m sahneleri izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtlXcGlZFHlq88QZZ1vFfhCIV-sRviwQ_\n\nKanada'dan Mardin'e uzanan en \u00e7etin m\u00fccadelenin ba\u015frol\u00fc... Annelik ve e\u015f olman\u0131n getirdi\u011fi a\u011f\u0131r y\u00fcklerin \u00fczerine bir de \u00f6l\u00fcm\u00fcn so\u011fuklu\u011fu eklenince; Alya Albora ve o\u011flunun hayat\u0131, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in gitti\u011fi Mardin'de sonsuza kadar de\u011fi\u015fti. Bir Albora olman\u0131n bedelini, t\u00fcm ilkelerini yeni ba\u015ftan yazarak \u00f6dedi. Art\u0131k ne Mardin'den ne de Cihan Albora'dan uzakla\u015fman\u0131n hi\u00e7bir yolu olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ya\u015fayarak \u00f6\u011frendi...\n\nAlya Albora kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCkXCs--zJTP745Fmfk8e32A/\n\n#AlyaAlbora #Sinem\u00dcnsal #Uzak\u015eehir",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWzzY2hi-cM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWzzY2hi-cM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWzzY2hi-cM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWzzY2hi-cM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zWzzY2hi-cM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alya Albora",
                "tags": [
                    "Uzak \u015eehir",
                    "Kanal D",
                    "Ay Yap\u0131m",
                    "Ayna Yap\u0131m",
                    "Yeni Dizi",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Alya Albora",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Cihan Albora",
                    "Mardin Dizisi",
                    "Sinem \u00dcnsal Uzak \u015eehir",
                    "Sinem \u00dcnsal Yeni Dizisi",
                    "Alya kap\u0131y\u0131 yakt\u0131",
                    "BU MUYDU BEN\u0130 DI\u015eARI ATTI\u011eIN KAPI?"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Daha \u00d6nce Bu Kap\u0131y\u0131 Y\u0131kt\u0131m Anlamad\u0131n\u0131z, \u015eimdi De YAKTIM!",
                    "description": "Alya kap\u0131y\u0131 yakt\u0131. BU MUYDU BEN\u0130 DI\u015eARI ATTI\u011eIN KAPI?\nKocam beyi k\u0131skand\u0131\u011f\u0131m sahneleri izlemek i\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PLtlXcGlZFHlq88QZZ1vFfhCIV-sRviwQ_\n\nKanada'dan Mardin'e uzanan en \u00e7etin m\u00fccadelenin ba\u015frol\u00fc... Annelik ve e\u015f olman\u0131n getirdi\u011fi a\u011f\u0131r y\u00fcklerin \u00fczerine bir de \u00f6l\u00fcm\u00fcn so\u011fuklu\u011fu eklenince; Alya Albora ve o\u011flunun hayat\u0131, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in gitti\u011fi Mardin'de sonsuza kadar de\u011fi\u015fti. Bir Albora olman\u0131n bedelini, t\u00fcm ilkelerini yeni ba\u015ftan yazarak \u00f6dedi. Art\u0131k ne Mardin'den ne de Cihan Albora'dan uzakla\u015fman\u0131n hi\u00e7bir yolu olmad\u0131\u011f\u0131n\u0131 ya\u015fayarak \u00f6\u011frendi...\n\nAlya Albora kanal\u0131na abone olmak i\u00e7in: https://www.youtube.com/channel/UCkXCs--zJTP745Fmfk8e32A/\n\n#AlyaAlbora #Sinem\u00dcnsal #Uzak\u015eehir"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "398140",
                "likeCount": "2694",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2HzN-FDQwcWjozi4dV6JDYlsDQQ",
            "id": "mZqHZsgwR1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T21:23:45Z",
                "channelId": "UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw",
                "title": "CANLI | Trabzonspor - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Trabzonspor - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nZiraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 finalinde Galatasaray\u2019\u0131n Trabzonspor\u2019u 3-0 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz.\n\nGalatasaray bu sonu\u00e7la birlikte 19. Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u015fampiyonlu\u011funu kazand\u0131.\n\nDerbide goller Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz ve Victor Osimhen\u2019den (2x) geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci final ma\u00e7\u0131 sonras\u0131 yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Trabzonspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Fatih Tekke, Victor Osimhen, Fernando Muslera, Yunus Akg\u00fcn ve Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz\u2019\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\n\ud83d\ude97 Kaskoda akl\u0131n yolu Somponomi! \ud83d\ude97\nSompo ile arac\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fcvence alt\u0131na alman\u0131n \u015fimdi tam\nzaman\u0131. \ud83c\udf1f\n\nBir teklif al\u0131n, siz de Somponomi ile tan\u0131\u015f\u0131n! \ud83d\ude4c\nSompo ile i\u00e7iniz rahat, arac\u0131n\u0131z g\u00fcvende. \ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udcbc\nhttps://www.somposigorta.com.tr/somponomi?utm_source=kontraspor&utm_medium=cpc_mgmedia&utm_campaign=somponomi\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Galatasaray #Trabzonspor",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZqHZsgwR1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZqHZsgwR1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZqHZsgwR1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZqHZsgwR1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mZqHZsgwR1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kontraspor",
                "tags": [
                    "kontra",
                    "kontraspor",
                    "nihat kahveci",
                    "nebil evren",
                    "nihat kahveci nebil evren",
                    "nihat kahveci yorumlar\u0131",
                    "nihat kahveci analiz",
                    "nebil evren yorumlar\u0131",
                    "nebil evren haber",
                    "nihat kahveci kontraspor",
                    "nebil evren kontraspor",
                    "galatasaray",
                    "okan buruk",
                    "thomas reis",
                    "victor osimhen",
                    "osimhen",
                    "bar\u0131\u015f alper y\u0131lmaz",
                    "gabriel sara",
                    "sara",
                    "yunus akg\u00fcn",
                    "lucas torreirea",
                    "torreira",
                    "mario lemina",
                    "lemina",
                    "davinson sanchez",
                    "davinson",
                    "fatih tekke",
                    "trabzonspor",
                    "derbi",
                    "t\u00fcrkiye kupas\u0131 final",
                    "galatasaray trabzonspor"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "CANLI | Trabzonspor - Galatasaray Ma\u00e7 Sonu | Nihat Kahveci, Nebil Evren | Kontratak",
                    "description": "Kontratak program\u0131nda Nihat Kahveci ve Nebil Evren, T\u00fcrkiye Kupas\u0131 final kar\u015f\u0131la\u015fmas\u0131nda Trabzonspor - Galatasaray ma\u00e7 sonunu de\u011ferlendiriyor.\n\nZiraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 finalinde Galatasaray\u2019\u0131n Trabzonspor\u2019u 3-0 ma\u011flup etti\u011fi derbinin ma\u00e7 sonu yay\u0131n\u0131 ile sizlerle birlikteyiz.\n\nGalatasaray bu sonu\u00e7la birlikte 19. Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 \u015fampiyonlu\u011funu kazand\u0131.\n\nDerbide goller Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz ve Victor Osimhen\u2019den (2x) geldi.\n\nNebil Evren ve Nihat Kahveci final ma\u00e7\u0131 sonras\u0131 yorumlarda ve analizlerde bulunduktan sonra Galatasaray Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Okan Buruk, Trabzonspor Teknik Direkt\u00f6r\u00fc Fatih Tekke, Victor Osimhen, Fernando Muslera, Yunus Akg\u00fcn ve Bar\u0131\u015f Alper Y\u0131lmaz\u2019\u0131n ma\u00e7 sonu a\u00e7\u0131klamalar\u0131n\u0131 de\u011ferlendirdi.\n\n\ud83d\ude97 Kaskoda akl\u0131n yolu Somponomi! \ud83d\ude97\nSompo ile arac\u0131n\u0131z\u0131 g\u00fcvence alt\u0131na alman\u0131n \u015fimdi tam\nzaman\u0131. \ud83c\udf1f\n\nBir teklif al\u0131n, siz de Somponomi ile tan\u0131\u015f\u0131n! \ud83d\ude4c\nSompo ile i\u00e7iniz rahat, arac\u0131n\u0131z g\u00fcvende. \ud83d\udee1\ufe0f\ud83d\udcbc\nhttps://www.somposigorta.com.tr/somponomi?utm_source=kontraspor&utm_medium=cpc_mgmedia&utm_campaign=somponomi\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in;\nhttps://www.youtube.com/channel/UCHjbBVD4yRI7vU-S9Pwpnkw\n\nhttps://www.instagram.com/kontrasporcom\nhttps://twitter.com/kontrasporcom\nhttps://www.facebook.com/kontrasporcom\n\n#Kontraspor #NihatKahveci #NebilEvren #Kontratak #Galatasaray #Trabzonspor"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "489319",
                "likeCount": "21636",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "262"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cpcLoahx9CwxaqmL3fsec7XaE5A",
            "id": "X_d7wvA-ORk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-14T13:01:02Z",
                "channelId": "UCPy8l1I_lSGSGyNZ2Zf2xrg",
                "title": "Cabbar \u015eu Adam\u0131 \u0130ndirebilir Misin? #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_d7wvA-ORk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_d7wvA-ORk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_d7wvA-ORk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_d7wvA-ORk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_d7wvA-ORk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "S\u0131f\u0131r Bir",
                "tags": [
                    "s\u0131f\u0131rbir",
                    "01",
                    "dizi",
                    "adana",
                    "bir zamanlar adana'da",
                    "adanada",
                    "mafya",
                    "\u00e7ete",
                    "\u00e7at\u0131\u015fma",
                    "polis",
                    "operasyon",
                    "sokak",
                    "jitem",
                    "h\u00fcrriyet mahallesi",
                    "kiremithane",
                    "yavuzlar",
                    "s1f1r b1r",
                    "s1f1rb1r",
                    "deliba\u015f",
                    "u\u00e7mak",
                    "hesapla\u015fma",
                    "kavga",
                    "s\u0131f\u0131r bir",
                    "cio",
                    "sava\u015f",
                    "faizci",
                    "\u00f6zg\u00fcr",
                    "cabbar",
                    "seyit",
                    "esat bargun",
                    "s\u0131f\u0131r bir 1. b\u00f6l\u00fcm",
                    "s\u0131f\u0131r bir adana",
                    "cio baba",
                    "s\u0131f\u0131r bir izle",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik",
                    "s\u0131f\u0131r bir m\u00fczik remix",
                    "s\u0131f\u0131r bir cengo burak",
                    "reels",
                    "shorts series",
                    "feed",
                    "shorts feed",
                    "trend",
                    "trendler",
                    "ke\u015ffet",
                    "shorts",
                    "sava\u015f sat\u0131\u015f",
                    "adana merkez",
                    "k\u0131yma"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cabbar \u015eu Adam\u0131 \u0130ndirebilir Misin? #s\u0131f\u0131rbir #shorts #short",
                    "description": "#shorts #short #shortvideo #cio #\u00f6zg\u00fcr #savassatis"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "838732",
                "likeCount": "34417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "68"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GM5V9sOeNpM4MP5Dsoo8_1a4i20",
            "id": "SrW87pqEfok",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-15T13:27:44Z",
                "channelId": "UCoBnsK8a16_BERtJEvaXjLg",
                "title": "Zay\u0131flarken yedi\u011fim tatl\u0131lar part 1 / meyveli \u0131s\u0131rmal\u0131k yo\u011furt dondurmas\u0131",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrW87pqEfok/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrW87pqEfok/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrW87pqEfok/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrW87pqEfok/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SrW87pqEfok/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ece Ta\u015fer",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Zay\u0131flarken yedi\u011fim tatl\u0131lar part 1 / meyveli \u0131s\u0131rmal\u0131k yo\u011furt dondurmas\u0131",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "526307",
                "likeCount": "21834",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "103"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cVtj9t0VKWFWMj75yecVHG7MK2c",
            "id": "ZTLvyIHHc1Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T17:24:47Z",
                "channelId": "UCS2riKGWHbD07qjrnpFCHPA",
                "title": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O",
                "description": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O\n\n#g\u00fcldenkarab\u00f6cek #ne\u015fekarab\u00f6cek #hakanural \n\n00:00 Giri\u015f\n01:50 G\u00fclden Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Konu\u015ftu!\n18:03 \"Y\u0131l\u0131n R\u00f6portaj\u0131!\"\n26:40 G\u00fcndemden Neden D\u00fc\u015fmedi? \n37:09 \"Perde Arkas\u0131nda Biri Var!\"\n45:25 Bir Araya Gelirler mi? \n\nAblas\u0131n\u0131n e\u015fiyle evlenen, 50 y\u0131l ge\u00e7se de g\u00fcndemden d\u00fc\u015fmeyen G\u00fclden ve Ne\u015fe Karab\u00f6cek karde\u015flerin olay\u0131yla ilgili fla\u015f geli\u015fme! Ne\u015fe Karab\u00f6cek'in kitap \u00e7\u0131karmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, G\u00fclden Karab\u00f6cek ilk kez Hakan Ural'a sessizli\u011fini bozdu. E\u015fi Atilla Alpsakarya ile evlili\u011finin ard\u0131ndakileri ilk kez anlatt\u0131. \u015eok ger\u00e7ekler! \n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZTLvyIHHc1Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hakan Ural'la Neyse O",
                "tags": [
                    "hakan ural",
                    "hakan ural youtube",
                    "hakan ural'la neyse o",
                    "hakan ural kimdir",
                    "magazin",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek",
                    "g\u00fclden karab\u00f6cek",
                    "hakan ural ne\u015fe karab\u00f6cek",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek ne ya\u015fad\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek olay\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kitap",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek hakan ural ferda y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek ihaneti",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek bar\u0131\u015ft\u0131 m\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek g\u00fclden karab\u00f6cek e\u015fi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kocas\u0131",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek karde\u015fini affetti mi",
                    "ne\u015fe karab\u00f6cek kim",
                    "g\u00fclden karab\u00f6cek konu\u015ftu"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O",
                    "description": "Eni\u015ftesiyle Evlenen G\u00fclden Karab\u00f6cek Elli Y\u0131ll\u0131k Sessizli\u011fini Bozdu! Bomba! | Hakan Ural'la Neyse O\n\n#g\u00fcldenkarab\u00f6cek #ne\u015fekarab\u00f6cek #hakanural \n\n00:00 Giri\u015f\n01:50 G\u00fclden Karab\u00f6cek \u0130lk Kez Konu\u015ftu!\n18:03 \"Y\u0131l\u0131n R\u00f6portaj\u0131!\"\n26:40 G\u00fcndemden Neden D\u00fc\u015fmedi? \n37:09 \"Perde Arkas\u0131nda Biri Var!\"\n45:25 Bir Araya Gelirler mi? \n\nAblas\u0131n\u0131n e\u015fiyle evlenen, 50 y\u0131l ge\u00e7se de g\u00fcndemden d\u00fc\u015fmeyen G\u00fclden ve Ne\u015fe Karab\u00f6cek karde\u015flerin olay\u0131yla ilgili fla\u015f geli\u015fme! Ne\u015fe Karab\u00f6cek'in kitap \u00e7\u0131karmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan, G\u00fclden Karab\u00f6cek ilk kez Hakan Ural'a sessizli\u011fini bozdu. E\u015fi Atilla Alpsakarya ile evlili\u011finin ard\u0131ndakileri ilk kez anlatt\u0131. \u015eok ger\u00e7ekler! \n\n\ud83d\udc49 Kanal\u0131mdaki Di\u011fer Videolara G\u00f6z Atmak \u0130\u00e7in:\n\nNecla Naz\u0131r: \u0130lk ve Son Kez Sizde Anlat\u0131yorum! Mesele Ferdi'nin Ailesi De\u011fil!| Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/0jxlUU_E5io\n\nFerdi Tayfur'un Avukat\u0131 Ate\u015f P\u00fcsk\u00fcrd\u00fc! \"Necla Naz\u0131r Yalan S\u00f6yl\u00fcyor!\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/Oi4-dKdLe4A\n\nG\u00f6zya\u015flar\u0131 \u0130\u00e7inde Anlatt\u0131! \"Metin Akp\u0131nar Beni 4 Ayl\u0131kken Biliyordu\" | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/MjLRXT8WpOU\n\nProf. Dr. Canan Karatay'dan Yine Zehir Zemberek A\u00e7\u0131klamalar! Yeni Bir \u00c7ete mi?|Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/cMEqLDSGdes\n\nFeyza Altun'dan Olay \u0130tiraf! \u0130lk Kez Hakan Ural'da Anlatt\u0131! Dilan Polat?! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/I3w4WjvUCnI\n\nNarin Kocaman Bir Soru \u0130\u015faretiyle Gitti! Emekli Polis Katil \u0130\u00e7in \u0130sim Verdi! | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/-R3kItqMMCY\n\n\"Adnan Oktar'\u0131n 12 \u00c7ocu\u011fu..?? Dilan Polat'\u0131n Para Kayna\u011f\u0131 \u00c7\u0131kt\u0131 M\u0131?\" | Hakan Ural - Emrullah Erdin\u00e7\nhttps://youtu.be/z2Xy4bBeP8Q\n\nBu Vebali Kim \u00d6deyecek? O Hastal\u0131ktan Kurtulman\u0131n Tek \u00c7aresi.!!? | Hakan Ural - Dr. \u00dcmit Akta\u015f\nhttps://youtu.be/qvy5RyWV3sU\n\nUmut Aky\u00fcrek'in Feryad\u0131! D\u0130KKAT Yediklerinin \u0130\u00e7inde Bile Var! O Maddelerle Zehirliyorlar! Hakan Ural\nhttps://youtu.be/2Z4kiMtjETU\n\n\u00c7oban Ahmet Her \u015eeyi G\u00f6rd\u00fc M\u00fc? Tutuklu Nevzat'\u0131n O\u011flunu Kim Tehdit Ediyor? | Hakan Ural'la Neyse O\nhttps://youtu.be/SYXT9_44w-8\n\n\nArt\u0131k beklenen oldu! Hakan Ural  s\u00f6ylemleriyle art\u0131k internet d\u00fcnyas\u0131n\u0131n da g\u00fcndemini belirleyecek. \u0130zlerken hem bilgilenece\u011finiz hem de e\u011flenece\u011finiz i\u00e7eriklerl sizler i\u00e7in haz\u0131rlan\u0131yor.\n\nKanal\u0131m\u0131za Abone Olmak \u0130\u00e7in:\nbit.ly/hakanural\n\nAjans: Your Medya\nWeb: http://www.yourmedya.com\nmail: info@yourmedya.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "556181",
                "likeCount": "4460",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3525"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HXcEV4tbOtdDOXAnZSWYuCFqB0M",
            "id": "9xS4LnIXTug",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T13:53:28Z",
                "channelId": "UCbpfTnc3jvmLekHiAJV1NJw",
                "title": "Davay\u0131 Ertelemek \u0130\u00e7in Hakimi Oyal\u0131yor! #hekimo\u011flu",
                "description": "Ate\u015f Hekimo\u011flu 40'l\u0131 ya\u015flar\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 bir doktordur. T\u0131p Fak\u00fcltesinden arkada\u015f\u0131 \u0130pek'in y\u00f6netici oldu\u011fu vak\u0131f hastanesinde Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Nefroloji Uzman\u0131 olarak g\u00f6rev yapmaktad\u0131r. Gerek ya\u015fam tarz\u0131 gerekse hastal\u0131klar\u0131 ele al\u0131\u015f bi\u00e7imiyle bilinen doktor tan\u0131m\u0131ndan \u00e7ok uzakta olan Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun en bilinen \u00f6zelli\u011fi hastalarla birebir ili\u015fki kurmadan, hastal\u0131klara odaklanarak ara\u015ft\u0131rma yapmas\u0131d\u0131r. Her yeni karma\u015f\u0131k vaka onun i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fclmeyi bekleyen bir bulmaca gibi, k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 ve heyecan vericidir.\n\nHekimo\u011flu, yapt\u0131\u011f\u0131 te\u015fhis ve tedavilerle \u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00fcnden g\u00fcne artt\u0131r\u0131rken, hastane d\u00fczenine ayak uyduramamas\u0131 hastane y\u00f6neticisi \u0130pek'i \u00e7o\u011fu zaman zor durumda b\u0131rak\u0131r. \u0130pek, Hekimo\u011flu'nun zorlu karakterini anlayan ve bunu tahamm\u00fcl edebilen iki ki\u015fiden biridir. Di\u011feri de Hekimo\u011flu'nun lise ve \u00fcniversiteden arkada\u015f\u0131 Onkoloji Uzman\u0131 Orhan'd\u0131r. Hekimo\u011flu'yla tamamen z\u0131t karakterde olsalar da Orhan her zaman Ate\u015f'in i\u00e7 sesi ve vicdan\u0131 olur. \u0130kisi bir araya geldiklerinde m\u00fckemmel doktoru olu\u015ftururlar. Biri zekas\u0131yla di\u011feri de sa\u011f duyusuyla yakla\u015f\u0131r hastalara\u2026\n\nAte\u015f, hastalar\u0131n ne s\u00f6yledi\u011finden \u00e7ok, tahlillerden \u00e7\u0131kan sonu\u00e7lar\u0131 dikkate al\u0131r. Bu yakla\u015f\u0131mla; hastal\u0131klar\u0131 bir dedektif edas\u0131yla incelemeye alan Hekimo\u011flu, bu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 3 ki\u015filik uzman doktor ekibiyle birlikte yapmaktad\u0131r. Dolapdere'de yeti\u015fmi\u015f Mehmet Ali, g\u00fczelli\u011fini kullanarak bir yerlere gelmek yerine kendini bilime ve hastalara adam\u0131\u015f Zeynep ve hayat\u0131 boyunca maddi s\u0131k\u0131nt\u0131 \u00e7ekmeden refah ve zenginlik i\u00e7inde yeti\u015fmi\u015f Emre\u2026 Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun titizlikle se\u00e7ti\u011fi bu 3 uzman doktor, kendilerini Hekimo\u011flu'na be\u011fendirmek ve onu memnun etmek i\u00e7in \u00e7aba sarf etmektedirler.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://bit.ly/3jvPahO\n\nHekimo\u011flu Full B\u00f6l\u00fcm, oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/35CESrg\nAte\u015f Hekimo\u011flu Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:  https://bit.ly/3jzaDGF\nEmre Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3e1lHvo\nMehmet Ali Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HAWBr9\nOrhan Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HFKJDS\n\u0130pek Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2Hy5L7J\nZeynep Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/37IoyYM\n\n#Hekimo\u011flu #Timu\u00e7inEsen #OkanYalab\u0131k",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xS4LnIXTug/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xS4LnIXTug/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xS4LnIXTug/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xS4LnIXTug/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9xS4LnIXTug/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hekimo\u011flu",
                "tags": [
                    "Kanal D",
                    "hekimo\u011flu",
                    "hekimo\u011flu dizisi",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zetler",
                    "hekimo\u011flu b\u00f6l\u00fcmler",
                    "hekimo\u011flu fragmanlar",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klipler",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klipleri",
                    "hekimo\u011flu \u00f6zel klip",
                    "Timu\u00e7in Esen",
                    "Ebru \u00d6zkan Saban",
                    "Okan Yalab\u0131k",
                    "Kaan Y\u0131ld\u0131r\u0131m",
                    "Ayta\u00e7 \u015ea\u015fmaz",
                    "Damla Colbay",
                    "Ate\u015f Hekimo\u011flu",
                    "Orhan Yavuz",
                    "\u0130pek Tekin",
                    "Mehmet Ali \u00c7a\u011flar",
                    "Emre Acar",
                    "Zeynep Can",
                    "dr house",
                    "house md",
                    "gregory house",
                    "ceyda",
                    "zeynep ate\u015f",
                    "zeynep hekimo\u011flu",
                    "vahap",
                    "12.b\u00f6l\u00fcm",
                    "13.b\u00f6l\u00fcm",
                    "ipek ve ate\u015f",
                    "hekimo\u011flu ipek"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Davay\u0131 Ertelemek \u0130\u00e7in Hakimi Oyal\u0131yor! #hekimo\u011flu",
                    "description": "Ate\u015f Hekimo\u011flu 40'l\u0131 ya\u015flar\u0131nda ba\u015far\u0131l\u0131 bir doktordur. T\u0131p Fak\u00fcltesinden arkada\u015f\u0131 \u0130pek'in y\u00f6netici oldu\u011fu vak\u0131f hastanesinde Enfeksiyon Hastal\u0131klar\u0131 ve Nefroloji Uzman\u0131 olarak g\u00f6rev yapmaktad\u0131r. Gerek ya\u015fam tarz\u0131 gerekse hastal\u0131klar\u0131 ele al\u0131\u015f bi\u00e7imiyle bilinen doktor tan\u0131m\u0131ndan \u00e7ok uzakta olan Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun en bilinen \u00f6zelli\u011fi hastalarla birebir ili\u015fki kurmadan, hastal\u0131klara odaklanarak ara\u015ft\u0131rma yapmas\u0131d\u0131r. Her yeni karma\u015f\u0131k vaka onun i\u00e7in \u00e7\u00f6z\u00fclmeyi bekleyen bir bulmaca gibi, k\u0131\u015fk\u0131rt\u0131c\u0131 ve heyecan vericidir.\n\nHekimo\u011flu, yapt\u0131\u011f\u0131 te\u015fhis ve tedavilerle \u00fcn\u00fcn\u00fc g\u00fcnden g\u00fcne artt\u0131r\u0131rken, hastane d\u00fczenine ayak uyduramamas\u0131 hastane y\u00f6neticisi \u0130pek'i \u00e7o\u011fu zaman zor durumda b\u0131rak\u0131r. \u0130pek, Hekimo\u011flu'nun zorlu karakterini anlayan ve bunu tahamm\u00fcl edebilen iki ki\u015fiden biridir. Di\u011feri de Hekimo\u011flu'nun lise ve \u00fcniversiteden arkada\u015f\u0131 Onkoloji Uzman\u0131 Orhan'd\u0131r. Hekimo\u011flu'yla tamamen z\u0131t karakterde olsalar da Orhan her zaman Ate\u015f'in i\u00e7 sesi ve vicdan\u0131 olur. \u0130kisi bir araya geldiklerinde m\u00fckemmel doktoru olu\u015ftururlar. Biri zekas\u0131yla di\u011feri de sa\u011f duyusuyla yakla\u015f\u0131r hastalara\u2026\n\nAte\u015f, hastalar\u0131n ne s\u00f6yledi\u011finden \u00e7ok, tahlillerden \u00e7\u0131kan sonu\u00e7lar\u0131 dikkate al\u0131r. Bu yakla\u015f\u0131mla; hastal\u0131klar\u0131 bir dedektif edas\u0131yla incelemeye alan Hekimo\u011flu, bu \u00e7al\u0131\u015fmalar\u0131n\u0131 3 ki\u015filik uzman doktor ekibiyle birlikte yapmaktad\u0131r. Dolapdere'de yeti\u015fmi\u015f Mehmet Ali, g\u00fczelli\u011fini kullanarak bir yerlere gelmek yerine kendini bilime ve hastalara adam\u0131\u015f Zeynep ve hayat\u0131 boyunca maddi s\u0131k\u0131nt\u0131 \u00e7ekmeden refah ve zenginlik i\u00e7inde yeti\u015fmi\u015f Emre\u2026 Ate\u015f Hekimo\u011flu'nun titizlikle se\u00e7ti\u011fi bu 3 uzman doktor, kendilerini Hekimo\u011flu'na be\u011fendirmek ve onu memnun etmek i\u00e7in \u00e7aba sarf etmektedirler.\n\nKanal\u0131m\u0131za abone olmak i\u00e7in \ud83d\udc49 https://bit.ly/3jvPahO\n\nHekimo\u011flu Full B\u00f6l\u00fcm, oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/35CESrg\nAte\u015f Hekimo\u011flu Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n:  https://bit.ly/3jzaDGF\nEmre Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/3e1lHvo\nMehmet Ali Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HAWBr9\nOrhan Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2HFKJDS\n\u0130pek Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/2Hy5L7J\nZeynep Sahnelerinin oynatma listesini izlemek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n: https://bit.ly/37IoyYM\n\n#Hekimo\u011flu #Timu\u00e7inEsen #OkanYalab\u0131k"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "329724",
                "likeCount": "14508",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "38"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LRfSsjCeZs7Ik_QmfNoQf-OEB2I",
            "id": "R07oQbTHuk8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-13T15:13:45Z",
                "channelId": "UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA",
                "title": "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Alya Bana Nefes Oldu\u2026\"",
                "description": "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Alya Bana Nefes Oldu...\"\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\nU\u011fur K\u0131l\u0131n\u00e7: An\u0131l \u0130lter\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R07oQbTHuk8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R07oQbTHuk8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R07oQbTHuk8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R07oQbTHuk8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/R07oQbTHuk8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Uzak \u015eehir",
                "tags": [
                    "Uzak\u015eehir",
                    "Yeni Dizi",
                    "KanalD Yeni Dizisi",
                    "Ayna Yap\u0131m",
                    "Romantik Dizi",
                    "Ozan Akbaba",
                    "Sinem \u00dcnsal",
                    "Gonca Cilasun",
                    "Alper \u00c7ankaya",
                    "Ferit Kaya",
                    "Sahra \u015ea\u015f",
                    "Dilin D\u00f6\u011fer",
                    "Atakan \u00d6zkaya",
                    "Alya Albora",
                    "Cihan Albora",
                    "Mardin Dizisi",
                    "Uzak \u015eehir Nursel K\u00f6se",
                    "Uzak \u015eehir Fikriye",
                    "Alya ve Cihan",
                    "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm",
                    "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m",
                    "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Alya Bana Nefes Oldu!\"",
                    "\u201cAlya Bana Nefes Oldu\u2026\u201d"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Alya Bana Nefes Oldu\u2026\"",
                    "description": "Uzak \u015eehir 26. B\u00f6l\u00fcm 1. Tan\u0131t\u0131m | \"Alya Bana Nefes Oldu...\"\nUzak \u015eehir b\u00f6l\u00fcmlerin tamam\u0131 Puhu Tv'de! \u0130zlemek i\u00e7in t\u0131kla: https://puhutv.com/uzak-sehir-detay\nUzak \u015eehir T\u00fcm B\u00f6l\u00fcmleri \u0130zlemek \u0130\u00e7in: https://www.youtube.com/playlist?list=PL49MEhd9Gx8HdR7VCgSXWMX7ypd685YZr\n\nUzak \u015eehir Yeni B\u00f6l\u00fcm\u00fcyle Her Pazartesi 20.00'de Kanal D'de!\n\nD\u0130Z\u0130N\u0130N KONUSU \n\nAlya Albora, vefat eden e\u015finin vasiyetini yerine getirmek i\u00e7in cenazesi ve be\u015f ya\u015f\u0131ndaki o\u011fluyla Kanada\u2019dan Mardin\u2019deki Albora topraklar\u0131na gelir. Ancak bu geli\u015fin bir d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fc ve Albora\u2019dan \u00e7\u0131k\u0131\u015f\u0131 yoktur. Albora a\u015firetinin ba\u015f\u0131 Cihan Albora, Alya\u2019n\u0131n \u00e7\u0131rp\u0131n\u0131\u015flar\u0131na kay\u0131ts\u0131z kalmasa da \u00e7ocu\u011funu al\u0131p gitmesine izin vermez. Ge\u00e7mi\u015fin karanl\u0131\u011f\u0131, saklanan s\u0131rlar ve b\u00f6lgenin ger\u00e7e\u011fi ile y\u00fczle\u015fen Alya Albora, kendini kocas\u0131n\u0131n ailesiyle b\u00fcy\u00fck bir m\u00fccadele i\u00e7inde bulur.\n\nOYUNCULAR\nCihan Albora: Ozan Akbaba \nAlya Albora: Sinem \u00dcnsal\nSadakat Albora: Gonca Cilasun \nEcmel Albora: M\u00fcfit Kayacan \n\u015eahin Albora: Alper \u00c7ankaya\nDemir Baybars: Ferit Kaya \nKaya Albora: Atakan \u00d6zkaya\nNare Albora: Sahra \u015ea\u015f\nZerrin Albora: Dilin D\u00f6\u011fer\nMine Do\u011fan: Mine K\u0131l\u0131\u00e7\nNadim Baybars: Nazmi K\u0131r\u0131k\nFidan Albora: \u0130lkay Kayku\nMuzaffer Sancak: Sinan Demirer \n\u00dcmm\u00fc Sancak: Zeynep Kankonde\n\u00d6zkan Bulut: Yunus Eski\nHasan Karal\u0131: Mehmet Polat \nHalis Koro\u011flu: Muttalip M\u00fcjdeci\n\u0130zzet Erba\u015f: Bar\u0131\u015f Yal\u00e7\u0131n\nKadir Yolcu: Burak \u015eafak\nPakize Sancak: Yaren G\u00fcldiken \nDeniz Cihan Albora: Kuzey Gezer\nU\u011fur K\u0131l\u0131n\u00e7: An\u0131l \u0130lter\n\nK\u00dcNYE\nY\u00d6NETMEN: AHMET KATIKSIZ, EMRE AYBEK, YILDIZ A\u015eANBO\u011eA TA\u015eBA\u015eI\nSENARYO: G\u00dcL\u0130ZAR IRMAK\n\nKanal D Resmi Web Sitesi: https://www.kanald.com.tr/uzak-sehir\nUzak \u015eehir Resmi YouTube Kanal\u0131: https://www.youtube.com/channel/UCBmIU28lqzGn_7ehXaJuzhA\nUzak \u015eehir Resmi Facebook Sayfas\u0131: https://www.facebook.com/uzaksehirdizi\nUzak \u015eehir Resmi \u0130nstagram Sayfas\u0131: https://www.instagram.com/uzaksehirdizi?igsh=cGtwOXF3aTh2OTJn\nUzak \u015eehir Resmi Twitter Sayfas\u0131: https://x.com/uzaksehirdizi?s=11\n\n#Uzak\u015eehir #OzanAkbaba #Sinem\u00dcnsal #KanalD"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4985609",
                "likeCount": "86912",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4348"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "X87mOAxXUHFME-BUdmtN4ZI1OVc",
            "id": "TKOXQc9OBxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-09T03:35:36Z",
                "channelId": "UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw",
                "title": "Be the other half #thatlittlepuff #bestfriend",
                "description": "\ud83c\udfa5 Dive into Puff's new Chef Vedio! Watch as Puff crafts and creates\u2014each video a story told with paws and imagination. #CraftyPuff #diyfun \n\nSIGN-UP MEMBERSHIP \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw/join\n\nPuff's Store: https://www.thatlittlepuff.com/\n\nThe one and only cooking cat, That Little Puff, is here on YouTube! \nWe share all different kinds of quick recipes and experiments prepared by Puff, AKA, Meow Chef.\n\nTiktok \u27a4  https://www.tiktok.com/@thatlittlepuff\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/thatlittlepuff/?hl=en\nFacebook \u27a4  https://www.facebook.com/thatlittlepuff\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/thatlittlepuff_\nSnapchat \u27a4 https://www.snapchat.com/add/thatlittlepuff3\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2728\ufe0fMore exciting contents you will like~\ud83e\udd29\n\u3010Puff's Most Viewed Compilation\u3011\ud83d\udc49\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--NYVOy-Rn1NN2qqhYjQtBI&si=5V40AXQSLu2zHhSE\n\u3010Puff's Cooking Moments\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--p_-NrrJYbsKW-wDD-VJZH&si=cUcIbqWZui3dZRFC\n\u3010Puff's magical experiment\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-8BDpI8eFEHHs6Csjv_r7iq&si=REW203fuEFoILVul\n\u3010Puff's Handcraft\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-_0Vwi8Br4Joi0TsewA9KOj&si=fAzjnp1YJLIidmD0\n\u3010Puff's ASMR Videos\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-83CSMKnSlmxcxHi9imHE8P&si=wjCbdj5PAmetoTJJ",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TKOXQc9OBxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "That Little Puff",
                "tags": [
                    "Cat",
                    "That Little Puff",
                    "DIY",
                    "Pet",
                    "ASMR",
                    "Hacks",
                    "\u6599\u7406\u732b",
                    "\u6ce1\u8299\u732b",
                    "Meow Chef",
                    "cat game",
                    "Food",
                    "Imagination",
                    "Creative drinks",
                    "Animal Chef",
                    "shorts",
                    "Collection",
                    "thatlittlepuff",
                    "Puff",
                    "Chef",
                    "DIY fun",
                    "Craft",
                    "cute cat",
                    "vedio",
                    "smart",
                    "Smart Cat",
                    "life hack",
                    "money",
                    "Handmade",
                    "creativity",
                    "Funny vedio",
                    "satisfying hacks",
                    "physics tricks",
                    "test",
                    "real or fake",
                    "funny",
                    "tricks",
                    "creation",
                    "challenge",
                    "Squid Game",
                    "Joke",
                    "prank",
                    "magic",
                    "Lava Chicken",
                    "bestfriend"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Be the other half #thatlittlepuff #bestfriend",
                    "description": "\ud83c\udfa5 Dive into Puff's new Chef Vedio! Watch as Puff crafts and creates\u2014each video a story told with paws and imagination. #CraftyPuff #diyfun \n\nSIGN-UP MEMBERSHIP \u27a4 https://www.youtube.com/channel/UClFN9LShD_Pv0wnSeUKbUZw/join\n\nPuff's Store: https://www.thatlittlepuff.com/\n\nThe one and only cooking cat, That Little Puff, is here on YouTube! \nWe share all different kinds of quick recipes and experiments prepared by Puff, AKA, Meow Chef.\n\nTiktok \u27a4  https://www.tiktok.com/@thatlittlepuff\nInstagram \u27a4 https://www.instagram.com/thatlittlepuff/?hl=en\nFacebook \u27a4  https://www.facebook.com/thatlittlepuff\nTwitter \u27a4 https://twitter.com/thatlittlepuff_\nSnapchat \u27a4 https://www.snapchat.com/add/thatlittlepuff3\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n\u2728\ufe0fMore exciting contents you will like~\ud83e\udd29\n\u3010Puff's Most Viewed Compilation\u3011\ud83d\udc49\ufe0f https://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--NYVOy-Rn1NN2qqhYjQtBI&si=5V40AXQSLu2zHhSE\n\u3010Puff's Cooking Moments\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n--p_-NrrJYbsKW-wDD-VJZH&si=cUcIbqWZui3dZRFC\n\u3010Puff's magical experiment\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-8BDpI8eFEHHs6Csjv_r7iq&si=REW203fuEFoILVul\n\u3010Puff's Handcraft\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-_0Vwi8Br4Joi0TsewA9KOj&si=fAzjnp1YJLIidmD0\n\u3010Puff's ASMR Videos\u3011\ud83d\udc49\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLOu1buj_2n-83CSMKnSlmxcxHi9imHE8P&si=wjCbdj5PAmetoTJJ"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70163376",
                "likeCount": "862120",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "680"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "vGo2vWPtCBOUSp23Elc8WZTSJQI",
            "id": "xMb1-s2nuew",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T10:30:35Z",
                "channelId": "UC6QZ_ss3i_8qLV_RczPZBkw",
                "title": "Tape Removal Hack\ud83d\udca1",
                "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #funny #lifehack #meme #challenge #reaction #viral #funnyvideo #trending #entertaining #funnyshorts",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/xMb1-s2nuew/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ISSEI / \u3044\u3063\u305b\u3044",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Tape Removal Hack\ud83d\udca1",
                    "description": "Welcome to the energetic and funny ISSEI Channel!!\nPlease subscribe if you like this videos, and hit the Like button and Share!\nStay tuned for more amazing contents! \n- Smile and Love from Japan -\n\n#shorts #issei #issei0806 #funny #lifehack #meme #challenge #reaction #viral #funnyvideo #trending #entertaining #funnyshorts"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "50387182",
                "likeCount": "1259911",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "642"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "R8abmRdRkoCc6IbB8Bua1REemGw",
            "id": "iIrtms8EVUU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-11T15:00:07Z",
                "channelId": "UC0-H-_zjh7yFN2w8Mi3ZT1A",
                "title": "Ebo: Kendini I\u0307c\u0327erik Yapmak I Belgesel",
                "description": "Youtube ve Instagram\u2019da onu milyonlar izledi. Rap d\u00fcnyas\u0131nda s\u0131k\u00e7a ad\u0131 ge\u00e7ti. Ama her y\u00fckseli\u015f beraberinde yine ayn\u0131 soruyu akla getirdi: Ebo ger\u00e7ekten kimdi?\n\nKa\u00e7ak ayakkab\u0131lardan milyon takip\u00e7iye, story\u2019lerden st\u00fcdyolara.\n\u0130brahim Tilaver\u2019in\u2014nam\u0131di\u011fer Ebo\u2019nun\u2014g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olma hik\u00e2yesine tan\u0131kl\u0131k ediyoruz.\n\n#ibrahimtilaver #ebo \n\n===================================\n\nSLOTmedia\u2019y\u0131 takip edebilece\u011finiz di\u011fer mecralar:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/slotmedya/\nTwitter: https://twitter.com/slot_media",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iIrtms8EVUU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SLOTmedia",
                "tags": [
                    "slot",
                    "slot youtube kanal\u0131",
                    "slotmedia",
                    "slotmedya",
                    "ebo",
                    "ebo \u00e7akal",
                    "ebo show",
                    "ebo vlog",
                    "ebo belgesel",
                    "Kendini I\u0307c\u0327erik Yapmak",
                    "ebo kendini i\u00e7er",
                    "k yapmak",
                    "ati242",
                    "reynman",
                    "berkcan g\u00fcven",
                    "lin\u00e7",
                    "lin\u00e7 k\u00fclt\u00fcr\u00fc",
                    "amedspor",
                    "ebo sneakers",
                    "c\u0131stak",
                    "aydilge",
                    "\u00e7akal",
                    "\u00e7akal ebo vlog",
                    "\u00e7akal ebo",
                    "kick",
                    "kick ebo",
                    "ka\u00e7ak ayakkab\u0131",
                    "rap",
                    "t\u00fcrk\u00e7e rap",
                    "youtube",
                    "instagram"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ebo: Kendini I\u0307c\u0327erik Yapmak I Belgesel",
                    "description": "Youtube ve Instagram\u2019da onu milyonlar izledi. Rap d\u00fcnyas\u0131nda s\u0131k\u00e7a ad\u0131 ge\u00e7ti. Ama her y\u00fckseli\u015f beraberinde yine ayn\u0131 soruyu akla getirdi: Ebo ger\u00e7ekten kimdi?\n\nKa\u00e7ak ayakkab\u0131lardan milyon takip\u00e7iye, story\u2019lerden st\u00fcdyolara.\n\u0130brahim Tilaver\u2019in\u2014nam\u0131di\u011fer Ebo\u2019nun\u2014g\u00f6r\u00fcn\u00fcr olma hik\u00e2yesine tan\u0131kl\u0131k ediyoruz.\n\n#ibrahimtilaver #ebo \n\n===================================\n\nSLOTmedia\u2019y\u0131 takip edebilece\u011finiz di\u011fer mecralar:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/slotmedya/\nTwitter: https://twitter.com/slot_media"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "745993",
                "likeCount": "23367",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1101"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H2Q_6btj6prn8XS-Uh-95owVN4k",
            "id": "kOzYAVWG7lw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-10T13:21:07Z",
                "channelId": "UCp8t9eWOVNB8CSZzfZ2xqqg",
                "title": "TV42 sunucusu Kerem \u0130\u015fkan, Hintli t\u00fcmgeneralin T\u00fcrkiye\u2019yi tehdit etmesine kar\u015f\u0131l\u0131k verdi \ud83d\udcad",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kOzYAVWG7lw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Gen\u00e7 Motto",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "TV42 sunucusu Kerem \u0130\u015fkan, Hintli t\u00fcmgeneralin T\u00fcrkiye\u2019yi tehdit etmesine kar\u015f\u0131l\u0131k verdi \ud83d\udcad",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1206628",
                "likeCount": "67788",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3965"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cqRDBSoLKBY-OlNC8pv-yuqBfRg",
            "id": "LrSCzFThCuQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-12T16:39:15Z",
                "channelId": "UCnPUB-DTfgIO-p-xOPhV9jw",
                "title": "Kurba\u011falar\u0131 yeni yuvas\u0131na aktard\u0131m! \ud83d\udc38 3. B\u00f6l\u00fcm",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LrSCzFThCuQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mendebur Lemur",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Kurba\u011falar\u0131 yeni yuvas\u0131na aktard\u0131m! \ud83d\udc38 3. B\u00f6l\u00fcm",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "691439",
                "likeCount": "23827",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "259"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 64,
        "resultsPerPage": 50
    }
}