{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "_q5ZkVEQoz-P_mY5MbXwQvkXOzk",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RBc14SaRzkMNvqosD139gCDY4Bs",
            "id": "49SSjXgn3F8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T18:03:54Z",
                "channelId": "UCc_5NZ8_J8y3f343GQfWJLA",
                "title": "Wer ist der Profi Rapper? Find the Pro #34 | RAP Edition",
                "description": "\ud83d\udcb8 Teste Produkte und verdiene dabei echtes Geld! Melde dich jetzt kostenlos bei Testerheld: https://bit.ly/3EAvABO\n___________________________________________________________________________________________\n\nSpare jetzt 50% auf das Shilajit von FitGun mit dem Code: Diyar50 / https://www.fitgun.com/discount/diyar50 \n\n*anzeige\n\n___________________________________________________________________________________________\n\nDanke f\u00fcr die super location und die tolle Unterst\u00fctzung vorort!\nYigit : https://www.instagram.com/yigit.muk\nSpitfiregym: https://www.instagram.com/spitfiregym_berlin\n___________________________________________________________________________________________\n\ud83d\udd25 Willkommen zur 34. Folge von der zweiten Find The Pro Staffel! \n\n\n\u26bd Matchday, Freunde! Heute pr\u00e4sentieren wir euch eine Find the Pro - Rapper Edition !\n\n\ud83d\udc40 In der heutigen Folge suchen wir den Rapper mit einem Labelvertrag. In verschiedenen Challenges versucht die Jury herauszufinden wer von den Teilnehmern einen richtigen Plattenvertrag hat. Alle Teilnehmer geben vor einen Plattenvertrag zu haben, nur einer besitzt diesen wirklich!\ud83d\udd25\nSeid gespannt ob die Jury den richtigen Kandidaten findet.\n\n\n\ud83d\udce2 Sei dabei in der n\u00e4chsten Folge! Folge dem Link zu meinem Broadcast Channel auf Instagram: https://ig.me/j/Abbfms6QgOB3JJyO/\n\n\ud83d\udd14 Abonniere den Kanal und aktiviere die Glocke, um keine weiteren Videos zu verpassen!\n\n\n\u2694\ufe0fFolge mir auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/diyar_ac_\nYouTube: https://youtube.com/@diyarac\nTikTok: https://www.tiktok.com/@diyar_ac\nSnapchat: https://snapchat.com/t/YInIYLXj\n\n\ud83d\udc65Die Jury dieser Ausgabe:\n\nSerdar Bogarekin: https://www.instagram.com/serdar_lunatix\nDaniel Slump: https://www.instagram.com/danielslump\nZahide: https://www.instagram.com/kyc_za\nBerkay: https://www.instagram.com/berkibooiii\n\n\n\ud83d\udcbc Unser Dank geht an unseren Partner:\nJako: https://www.instagram.com/jako_ag\n\n\nRapper:\nBelal: https://www.instagram.com/belal_471\nOzan: https://www.instagram.com/ozanbra\nPano: https://www.instagram.com/panoberlin\nChoya: https://www.instagram.com/choya_offiziell\nSherwan: https://www.instagram.com/sherwan_bb",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49SSjXgn3F8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49SSjXgn3F8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49SSjXgn3F8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49SSjXgn3F8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49SSjXgn3F8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Diyar Ac",
                "tags": [
                    "ftp",
                    "findthepro",
                    "roadtopro",
                    "rap",
                    "rapper",
                    "zahide",
                    "tiktok",
                    "tiktoktrend",
                    "monalisa",
                    "serdar",
                    "serdarabi",
                    "danielslump",
                    "slumpsup",
                    "findtheprorapper",
                    "kcrebell",
                    "eno",
                    "mero",
                    "summercem",
                    "denizundav",
                    "fu\u00dfball",
                    "musik",
                    "musiker",
                    "capitalbra",
                    "release",
                    "releasetagdonnerstag",
                    "weristderprofi",
                    "weristderprofirapper",
                    "youtube",
                    "youtubetrend",
                    "FYP",
                    "fy"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wer ist der Profi Rapper? Find the Pro #34 | RAP Edition",
                    "description": "\ud83d\udcb8 Teste Produkte und verdiene dabei echtes Geld! Melde dich jetzt kostenlos bei Testerheld: https://bit.ly/3EAvABO\n___________________________________________________________________________________________\n\nSpare jetzt 50% auf das Shilajit von FitGun mit dem Code: Diyar50 / https://www.fitgun.com/discount/diyar50 \n\n*anzeige\n\n___________________________________________________________________________________________\n\nDanke f\u00fcr die super location und die tolle Unterst\u00fctzung vorort!\nYigit : https://www.instagram.com/yigit.muk\nSpitfiregym: https://www.instagram.com/spitfiregym_berlin\n___________________________________________________________________________________________\n\ud83d\udd25 Willkommen zur 34. Folge von der zweiten Find The Pro Staffel! \n\n\n\u26bd Matchday, Freunde! Heute pr\u00e4sentieren wir euch eine Find the Pro - Rapper Edition !\n\n\ud83d\udc40 In der heutigen Folge suchen wir den Rapper mit einem Labelvertrag. In verschiedenen Challenges versucht die Jury herauszufinden wer von den Teilnehmern einen richtigen Plattenvertrag hat. Alle Teilnehmer geben vor einen Plattenvertrag zu haben, nur einer besitzt diesen wirklich!\ud83d\udd25\nSeid gespannt ob die Jury den richtigen Kandidaten findet.\n\n\n\ud83d\udce2 Sei dabei in der n\u00e4chsten Folge! Folge dem Link zu meinem Broadcast Channel auf Instagram: https://ig.me/j/Abbfms6QgOB3JJyO/\n\n\ud83d\udd14 Abonniere den Kanal und aktiviere die Glocke, um keine weiteren Videos zu verpassen!\n\n\n\u2694\ufe0fFolge mir auch auf:\nInstagram: https://www.instagram.com/diyar_ac_\nYouTube: https://youtube.com/@diyarac\nTikTok: https://www.tiktok.com/@diyar_ac\nSnapchat: https://snapchat.com/t/YInIYLXj\n\n\ud83d\udc65Die Jury dieser Ausgabe:\n\nSerdar Bogarekin: https://www.instagram.com/serdar_lunatix\nDaniel Slump: https://www.instagram.com/danielslump\nZahide: https://www.instagram.com/kyc_za\nBerkay: https://www.instagram.com/berkibooiii\n\n\n\ud83d\udcbc Unser Dank geht an unseren Partner:\nJako: https://www.instagram.com/jako_ag\n\n\nRapper:\nBelal: https://www.instagram.com/belal_471\nOzan: https://www.instagram.com/ozanbra\nPano: https://www.instagram.com/panoberlin\nChoya: https://www.instagram.com/choya_offiziell\nSherwan: https://www.instagram.com/sherwan_bb"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "110929",
                "likeCount": "5714",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "424"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W7rcAT04XpBFdW0u1yO1Y_FNjw0",
            "id": "4k526sYyJ0U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T20:00:07Z",
                "channelId": "UCXZexl0S9pgKzRT4gGUSBpA",
                "title": "SAMRA FEAT. KOLJA GOLDSTEIN - ROLL DURCH BERLIN (prod. by Chris Jarbee & Lukas Piano) Official Video",
                "description": "SAMRA FEAT. KOLJA GOLDSTEIN - ROLL DURCH BERLIN\nhttps://lnk.site/rolldurchberlin\n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Produced by Lukas Piano\nhttps://www.instagram.com/lukas_piano\n\n\u25ba Sample by Joezee & Magestick \n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video bySergen Isici & Janusz \nhttps://www.instagram.com/sergen\nhttps://www.instagram.com/030janusz\n\nRegie, Kamera & Edit: Sergen Isici \n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\nhttps://www.cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #KOLJAGOLDSTEIN #ROLLDURCHBERLIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4k526sYyJ0U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4k526sYyJ0U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4k526sYyJ0U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4k526sYyJ0U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4k526sYyJ0U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Samra",
                "tags": [
                    "samra",
                    "urban",
                    "German rap",
                    "hip hop",
                    "samra official",
                    "samra musikvideo",
                    "samra live",
                    "samra lyrics",
                    "samra reaction",
                    "samra album",
                    "samra harami",
                    "ya salame",
                    "samra instinkte",
                    "cataleya",
                    "samra rohdiamant",
                    "samra wir ticken",
                    "samra roadrunner",
                    "samra lila",
                    "samra criminal Marlboro rot",
                    "samra 187",
                    "bushido",
                    "capital bra",
                    "luciano",
                    "RolldurchBerlin",
                    "Kolja",
                    "Kolja Goldstein",
                    "Roll"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAMRA FEAT. KOLJA GOLDSTEIN - ROLL DURCH BERLIN (prod. by Chris Jarbee & Lukas Piano) Official Video",
                    "description": "SAMRA FEAT. KOLJA GOLDSTEIN - ROLL DURCH BERLIN\nhttps://lnk.site/rolldurchberlin\n\nJETZT \u201eKAREEM\u201c ALBUM BOX SICHERN\nhttps://cataleyaclothing.com/collections/album-box\n\nSichere dir hier deine Tickets f\u00fcr die SAMRA LIVE TOUR 2025: https://www.eventim.de/artist/samra\n\n\u25ba Produced by Chris Jarbee\nhttps://www.instagram.com/chrisjarbee\n\n\u25ba Produced by Lukas Piano\nhttps://www.instagram.com/lukas_piano\n\n\u25ba Sample by Joezee & Magestick \n\n\u25ba Mastering by Sascha Busy B\u00fchren\nhttps://www.instagram.com/saschabusy \n\n\u25ba Grafikdesign Single Cover by Designnow \nhttps://www.instagram.com/designn0w \n\n\u25ba Video bySergen Isici & Janusz \nhttps://www.instagram.com/sergen\nhttps://www.instagram.com/030janusz\n\nRegie, Kamera & Edit: Sergen Isici \n\n\u25ba Samra folgen: \nInstagram: https://www.instagram.com/samra\nTik Tok: https://www.tiktok.com/@samra_official\n\nKontakt: info@cataleyaedition.com\nhttps://www.cataleyaedition.com\n\n#SAMRA #KOLJAGOLDSTEIN #ROLLDURCHBERLIN"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "109099",
                "likeCount": "11876",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "709"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NFjA7aPpM8QLT673uwMiPs6ZLxU",
            "id": "oNtjzrbiBF4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T20:30:07Z",
                "channelId": "UCt5yj95-pWrcRIkay4kOh8A",
                "title": "LACAZETTE - CHO",
                "description": "'CHO' Streamen ~ https://bfan.link/cho-3\n\nTour 2026 Tickets: https://tix.to/lacazette\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nDirected by: https://www.instagram.com/macduke\nVideo Producer: https://www.instagram.com/cankdot\nDrohnenshots: https://www.instagram.com/basil.fpv\nBeat: https://www.instagram.com/prod.jroc https://www.instagram.com/808.swerve https://www.instagram.com/rxkz.theprducer\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNtjzrbiBF4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNtjzrbiBF4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNtjzrbiBF4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oNtjzrbiBF4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "LACAZETTE ",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "LACAZETTE - CHO",
                    "description": "'CHO' Streamen ~ https://bfan.link/cho-3\n\nTour 2026 Tickets: https://tix.to/lacazette\n\nLACAZETTE: https://www.instagram.com/lac4ze1te https://www.tiktok.com/@l4caze1te\n\nDirected by: https://www.instagram.com/macduke\nVideo Producer: https://www.instagram.com/cankdot\nDrohnenshots: https://www.instagram.com/basil.fpv\nBeat: https://www.instagram.com/prod.jroc https://www.instagram.com/808.swerve https://www.instagram.com/rxkz.theprducer\nMix/Master: https://www.instagram.com/prod.jroc\n\nAnfragen: lac41@outlook.de\n\n#lacazette #rap #deutschrap"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126365",
                "likeCount": "16568",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "863"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uhf96MtGS2vvrZPzcmGA_6YmKdA",
            "id": "-JFW5V4U6bo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T01:55:00Z",
                "channelId": "UCDVYQ4Zhbm3S2dlz7P1GBDg",
                "title": "Picks 1-10: Jaguars TRADE UP For Travis Hunter | 2025 NFL Draft",
                "description": "Watch live local and primetime games, NFL RedZone, and NFL Network on Plus.NFL.com\n\nCheck out our other channels:\nNFL Mundo https://www.youtube.com/mundonfl\nNFL Brasil https://www.youtube.com/c/NFLBrasilOficial\nNFL UK https://www.youtube.com/channel/UCVe0dAja_vZCmvfHXjtdRQA \nNFL Fantasy Football https://www.youtube.com/nflfantasyfootball\nNFL Play Football https://www.youtube.com/playfootball\nNFL Throwback http://www.youtube.com/nflvault\nNFL Films http://www.youtube.com/nflfilms\nNFL Network http://www.youtube.com/nflnetwork\n\n#NFL #Football #AmericanFootball",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JFW5V4U6bo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JFW5V4U6bo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JFW5V4U6bo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JFW5V4U6bo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-JFW5V4U6bo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "NFL",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Picks 1-10: Jaguars TRADE UP For Travis Hunter | 2025 NFL Draft",
                    "description": "Watch live local and primetime games, NFL RedZone, and NFL Network on Plus.NFL.com\n\nCheck out our other channels:\nNFL Mundo https://www.youtube.com/mundonfl\nNFL Brasil https://www.youtube.com/c/NFLBrasilOficial\nNFL UK https://www.youtube.com/channel/UCVe0dAja_vZCmvfHXjtdRQA \nNFL Fantasy Football https://www.youtube.com/nflfantasyfootball\nNFL Play Football https://www.youtube.com/playfootball\nNFL Throwback http://www.youtube.com/nflvault\nNFL Films http://www.youtube.com/nflfilms\nNFL Network http://www.youtube.com/nflnetwork\n\n#NFL #Football #AmericanFootball"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "380750",
                "likeCount": "6888",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "855"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5841aEBFO9Ay_h1rCmRZPcdKozc",
            "id": "b0HKphvXI3U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T12:00:05Z",
                "channelId": "UCrlstGRQQleRM2zFjqFo3Cw",
                "title": "Erkennt mich meine Freundin BLIND unter 7 M\u00e4nnern? \ud83d\udc94",
                "description": "Meine Freundin Lucy probiert heute MICH blind zwischen 7 anderen M\u00e4nnern zu erkennen \ud83e\udd76 Bei 20k Likes machen wir eine Runde mit meinem BESTEN Freund Rick, wo ich ihn zwischen 7 Freunden erkennen muss! \u26a0\ufe0f\n\nNach dem Alex Freerun seine Freundin zwischen 7 fremden Frauen erkennen musste, gab es eine R\u00fcckrunde wo Sie IHN erkennen muss zwischen 7 M\u00e4nnern! Sollte sie das nicht schaffen, bekommt sie eine Bestrafung! \ud83d\ude30\n\nDanke an alle die immer flei\u00dfig Kommentieren, ich werde wie immer drei Kommentare im n\u00e4chsten Video erw\u00e4hnen! \n\nLest jemand \u00fcberhaupt die Beschreibung? Wenn ja, dann Schaltet die Glocke an und f\u00fcgt ein \ud83d\udd14 Emoji nach eurem Kommentar hinzu, damit ich weis das ihr das hier auch lest:D\n\nDANKE an die Teilnehmer die mitgemacht haben!! \u2764\ufe0f\n\n1.Rick: @RickAzas \n2.Faruk: @farukaltinok \n3.Ich: @AlexFreerun \n4.Julien: https://www.instagram.com/julien.zyx\n5.Adam: @adamtiaiba \n6.Luca: https://www.instagram.com/schmortensen\n7.Kai: https://www.youtube.com/@kai.tricking\n\nINSTAGRAM \n\n\u00bb Alex: https://www.instagram.com/alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.instagram.com/lucy_lacht\n\nTIKTOK\n\n\u00bb Alex: https://www.tiktok.com/@alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.tiktok.com/@lucy.lacht\n\n\nFolgt auch den anderen:\nTheresa Kirchner @theresa   \nLucy Lacht  @lucy     \nRick Azas  @RickAzas      \nFlyhaus   @flyhaus356  \nFabi  @FabianBaggeler \u200b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0HKphvXI3U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0HKphvXI3U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0HKphvXI3U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0HKphvXI3U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b0HKphvXI3U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alex Freerun",
                "tags": [
                    "erkenne ich",
                    "erkenne den",
                    "erkenne den nahim sky",
                    "erkenne den Synchronsprecher",
                    "Lucy lacht",
                    "alex freerun",
                    "alex freerun und Lucy",
                    "alex freundin",
                    "erkennt alex Lucy",
                    "erkennt alex seine freundin",
                    "erkenne",
                    "alex findet freundin",
                    "imposter",
                    "erkenne den tiktoker",
                    "freundin",
                    "erkenne ich meine freundin unter 7 Frauen",
                    "6 M\u00e4dels blind Daten",
                    "rick azsa",
                    "flyhaus",
                    "erkennt mich meine freundin",
                    "erkennt mich meine freundin unter 7 M\u00e4nnern",
                    "erkennt Lucy ihren freund",
                    "erkennt lucy alex",
                    "alex und lucy"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Erkennt mich meine Freundin BLIND unter 7 M\u00e4nnern? \ud83d\udc94",
                    "description": "Meine Freundin Lucy probiert heute MICH blind zwischen 7 anderen M\u00e4nnern zu erkennen \ud83e\udd76 Bei 20k Likes machen wir eine Runde mit meinem BESTEN Freund Rick, wo ich ihn zwischen 7 Freunden erkennen muss! \u26a0\ufe0f\n\nNach dem Alex Freerun seine Freundin zwischen 7 fremden Frauen erkennen musste, gab es eine R\u00fcckrunde wo Sie IHN erkennen muss zwischen 7 M\u00e4nnern! Sollte sie das nicht schaffen, bekommt sie eine Bestrafung! \ud83d\ude30\n\nDanke an alle die immer flei\u00dfig Kommentieren, ich werde wie immer drei Kommentare im n\u00e4chsten Video erw\u00e4hnen! \n\nLest jemand \u00fcberhaupt die Beschreibung? Wenn ja, dann Schaltet die Glocke an und f\u00fcgt ein \ud83d\udd14 Emoji nach eurem Kommentar hinzu, damit ich weis das ihr das hier auch lest:D\n\nDANKE an die Teilnehmer die mitgemacht haben!! \u2764\ufe0f\n\n1.Rick: @RickAzas \n2.Faruk: @farukaltinok \n3.Ich: @AlexFreerun \n4.Julien: https://www.instagram.com/julien.zyx\n5.Adam: @adamtiaiba \n6.Luca: https://www.instagram.com/schmortensen\n7.Kai: https://www.youtube.com/@kai.tricking\n\nINSTAGRAM \n\n\u00bb Alex: https://www.instagram.com/alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.instagram.com/lucy_lacht\n\nTIKTOK\n\n\u00bb Alex: https://www.tiktok.com/@alex_freerun\n\u00bb Lucy: https://www.tiktok.com/@lucy.lacht\n\n\nFolgt auch den anderen:\nTheresa Kirchner @theresa   \nLucy Lacht  @lucy     \nRick Azas  @RickAzas      \nFlyhaus   @flyhaus356  \nFabi  @FabianBaggeler \u200b"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "179976",
                "likeCount": "7368",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "464"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RnKw3LyqKoPleRVfqdHu1wSnTuU",
            "id": "8cYRAGYlBQg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T10:00:12Z",
                "channelId": "UCwLTMMZVlnhM3lhyzADoALA",
                "title": "KATASTROPHE bei WER WIRD MILLION\u00c4R!",
                "description": "Wer wird Million\u00e4r: Die Katastrophe des Jahres?\nWer wird Million\u00e4r bei RTL+ : https://bit.ly/3KdBJTr\nHier k\u00f6nnt ihr mir schreiben: oniondogster@gmail.com\nHier geht es zu Holy: https://weareholy.com/oniondog (Werbung!)  \nCode OnionDog5 f\u00fcr 5\u20ac Rabatt bei der ersten Bestellung! \nCode OnionDog f\u00fcr 10% auf alles!\n\nHeute schauen wir einmal eine echte Katastrophe an, denn der Auftritt von Tamara L\u00f6chel wird ganz sicher in die Geschichte des Formats eingehen! :/\n\nBereits seit 1999 ist Wer wird Million\u00e4r mit G\u00fcnther Jauch einer der Quotengaranten von RTL. Und obwohl es schon viele Millionengewinner und echte Superbrains gab, gibt es nat\u00fcrlich auch immer wieder Kandidaten, die wirklich mit JEDER Frage Probleme haben.\nGenau zwei dieser Failkandidaten aus der 3-Millionen-Euro-Woche wollen wir uns heute gemeinsam anschauen!\n\nDiese Folgen von WWM werden wohl definitiv in die Geschichte des Formats eingehen. Nat\u00fcrlich gibt es nicht nur die lustigsten Stellen und Highlights von Wer wird Million\u00e4r, sondern es wird auch wieder kommentiert, parodiert und analysiert - vom einzig echten OnionDog! Viel Spa\u00df!\n\n#wwm\n#werwirdmillion\u00e4r\n#jauch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cYRAGYlBQg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cYRAGYlBQg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cYRAGYlBQg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cYRAGYlBQg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/8cYRAGYlBQg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OnionDog",
                "tags": [
                    "wer wird million\u00e4r",
                    "wer wird million\u00e4r lustig",
                    "g\u00fcnther jauch",
                    "wer wird million\u00e4r ganze folge",
                    "wwm",
                    "wwm g\u00fcnther jauch",
                    "wer wird million\u00e4r letzte folge",
                    "wer wird million\u00e4r heute",
                    "wer wird million\u00e4r drei millionen",
                    "wer wird million\u00e4r peinlich",
                    "wer wird million\u00e4r fails",
                    "wer wird million\u00e4r 2025",
                    "wer wird million\u00e4r g\u00fcnther jauch",
                    "wer wird million\u00e4r highlights",
                    "Tamara L\u00f6chel",
                    "wer wird million\u00e4r 0 euro",
                    "wer wird million\u00e4r erste frage falsch"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "KATASTROPHE bei WER WIRD MILLION\u00c4R!",
                    "description": "Wer wird Million\u00e4r: Die Katastrophe des Jahres?\nWer wird Million\u00e4r bei RTL+ : https://bit.ly/3KdBJTr\nHier k\u00f6nnt ihr mir schreiben: oniondogster@gmail.com\nHier geht es zu Holy: https://weareholy.com/oniondog (Werbung!)  \nCode OnionDog5 f\u00fcr 5\u20ac Rabatt bei der ersten Bestellung! \nCode OnionDog f\u00fcr 10% auf alles!\n\nHeute schauen wir einmal eine echte Katastrophe an, denn der Auftritt von Tamara L\u00f6chel wird ganz sicher in die Geschichte des Formats eingehen! :/\n\nBereits seit 1999 ist Wer wird Million\u00e4r mit G\u00fcnther Jauch einer der Quotengaranten von RTL. Und obwohl es schon viele Millionengewinner und echte Superbrains gab, gibt es nat\u00fcrlich auch immer wieder Kandidaten, die wirklich mit JEDER Frage Probleme haben.\nGenau zwei dieser Failkandidaten aus der 3-Millionen-Euro-Woche wollen wir uns heute gemeinsam anschauen!\n\nDiese Folgen von WWM werden wohl definitiv in die Geschichte des Formats eingehen. Nat\u00fcrlich gibt es nicht nur die lustigsten Stellen und Highlights von Wer wird Million\u00e4r, sondern es wird auch wieder kommentiert, parodiert und analysiert - vom einzig echten OnionDog! Viel Spa\u00df!\n\n#wwm\n#werwirdmillion\u00e4r\n#jauch"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "212835",
                "likeCount": "7302",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1598"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rcneGD59xO6ZBF_HPZOoBqosxLg",
            "id": "apKYYZgdz1s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T18:00:06Z",
                "channelId": "UC_rbfbjfIzVp5NwQcQr4mPQ",
                "title": "Kool Savas - Ich glaub ich (prod. Laskah, Kwake, Abija & Emray)",
                "description": "\"Ich glaub ich\" jetzt streamen: https://koolsavas.lnk.to/IchGlaubIch\n\nDas neue Album \"Lan Juks\" vorbestellen: https://koolsavas.lnk.to/LanJuks\n\nTickets f\u00fcr \"50 Jahre Kool Savas Arena Tour\": https://www.eventim.de/artist/kool-savas/\n\nPRODUCED\nKWAKE https://www.instagram.com/kwake_beats/\nLASKAH https://www.instagram.com/laskah_original/\nABIJA https://www.instagram.com/abijamusic/\nEMRAYMUSIC https://www.instagram.com/emraymusic_/\n\nMASTER\nLEX BARKEY https://www.instagram.com/lexbarkey/\n\nVIDEOIDEE\nSAVAS YURDERI https://linktr.ee/koolsavas\n\nVIDEO\nROMAN ROMACHER https://www.instagram.com/romanromacher/\n\nKAMERAASSISTENT\nDENNIS ROMACHER https://www.instagram.com/dennisromacher/\n\nBELEUCHTER\nRUBEN HENSEL https://www.instagram.com/votogram/\n\nPRODUKTIONSASSISTENTIN\nDANA NAUL https://www.instagram.com/_dana_melina/\n\nDARSTELLER\nJACK ORSEN https://www.instagram.com/jack__orsen/\nRICK H\u00dcBNER https://www.instagram.com/_dont_touch_this_/\n\nSTATISTEN UND STATISTINNEN\nOLIVER POLAK https://www.instagram.com/oliverpolakofficial/\nPAUL https://www.instagram.com/gesundheit_paule/\nSTELLA https://www.instagram.com/stellamarleenh/\nMATTI https://www.instagram.com/berlin_holli/\nMICHA https://www.instagram.com/micha.pm/\nANIKA https://www.instagram.com/anikabnty/\n\nDANKE AN ALLE!\n\nKool Savas Channel abonnieren: http://ytb.li/KoolSavas\n\n#KoolSavas #IchGlaubIch #LanJuks",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/apKYYZgdz1s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/apKYYZgdz1s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/apKYYZgdz1s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/apKYYZgdz1s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/apKYYZgdz1s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kool Savas Official | Essah TV",
                "tags": [
                    "kool savas",
                    "kks",
                    "savas",
                    "essahtv",
                    "essah",
                    "aura",
                    "optik records",
                    "optik",
                    "xavas",
                    "hiphop",
                    "hip hop",
                    "rap",
                    "deutschrap",
                    "kool savas kks",
                    "deine mutter",
                    "rhytmus meines lebens",
                    "high",
                    "das urteil",
                    "komm mit mir",
                    "mona lisa",
                    "ich glaub ich",
                    "lan juks",
                    "jan luks",
                    "Kool Savas - Ich glaub ich",
                    "Ich glaub ich"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Kool Savas - Ich glaub ich (prod. Laskah, Kwake, Abija & Emray)",
                    "description": "\"Ich glaub ich\" jetzt streamen: https://koolsavas.lnk.to/IchGlaubIch\n\nDas neue Album \"Lan Juks\" vorbestellen: https://koolsavas.lnk.to/LanJuks\n\nTickets f\u00fcr \"50 Jahre Kool Savas Arena Tour\": https://www.eventim.de/artist/kool-savas/\n\nPRODUCED\nKWAKE https://www.instagram.com/kwake_beats/\nLASKAH https://www.instagram.com/laskah_original/\nABIJA https://www.instagram.com/abijamusic/\nEMRAYMUSIC https://www.instagram.com/emraymusic_/\n\nMASTER\nLEX BARKEY https://www.instagram.com/lexbarkey/\n\nVIDEOIDEE\nSAVAS YURDERI https://linktr.ee/koolsavas\n\nVIDEO\nROMAN ROMACHER https://www.instagram.com/romanromacher/\n\nKAMERAASSISTENT\nDENNIS ROMACHER https://www.instagram.com/dennisromacher/\n\nBELEUCHTER\nRUBEN HENSEL https://www.instagram.com/votogram/\n\nPRODUKTIONSASSISTENTIN\nDANA NAUL https://www.instagram.com/_dana_melina/\n\nDARSTELLER\nJACK ORSEN https://www.instagram.com/jack__orsen/\nRICK H\u00dcBNER https://www.instagram.com/_dont_touch_this_/\n\nSTATISTEN UND STATISTINNEN\nOLIVER POLAK https://www.instagram.com/oliverpolakofficial/\nPAUL https://www.instagram.com/gesundheit_paule/\nSTELLA https://www.instagram.com/stellamarleenh/\nMATTI https://www.instagram.com/berlin_holli/\nMICHA https://www.instagram.com/micha.pm/\nANIKA https://www.instagram.com/anikabnty/\n\nDANKE AN ALLE!\n\nKool Savas Channel abonnieren: http://ytb.li/KoolSavas\n\n#KoolSavas #IchGlaubIch #LanJuks"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "96430",
                "likeCount": "10854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1452"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZSE9IwbRSpQnsHtEcez973yAr-U",
            "id": "12x65US0nqo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:00:03Z",
                "channelId": "UCZOM0CqaJ5njZB_O-RyQSsw",
                "title": "Immos, Porsches, Polizei \u2013 Absturz eines Immobilienmillion\u00e4rs | Doku | exactly",
                "description": "H\u00e4user, Grundst\u00fccke, Luxus-Immobilien: Das Reich des Bauunternehmers Christoph Gr\u00f6ner wuchs jahrelang. Doch nun: Krise im Gr\u00f6ner-Reich. Unbezahlte Rechnungen, Insolvenz-Verfahren und eine Razzia. die exactly Reporter Tom Fugmann und Marcel Siepmann blicken hinter die Fassade des Selfmade-Million\u00e4rs.\n\n\ud83d\udccd MDR Investigativ jetzt abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCZOM0CqaJ5njZB_O-RyQSsw?sub_confirmation=1 \n\nDer Unternehmer Christoph Gr\u00f6ner ist eine der schillerndsten Figuren im deutschen Immobiliengesch\u00e4ft. Von Leipzig aus expandierte er in ganz Deutschland. Ein Macher, der sich hochgearbeitet hat, so inszenierte er sich gern. Meinungsstark und selbstbewusst.\n\nChristoph Gr\u00f6ner liebte die gro\u00dfen Auftritte. Charity-Veranstaltungen und den Leipziger Opernball. Er sammelte Porsches, sponsorte Preise im Pferdesport und Fu\u00dfballvereine der 1. und 2. Fussball-Bundesliga: RB Leipzig und Herta BSC.  \n\nVor einem halben Jahr dann \u2013 der Bruch. Die Staatsanwaltschaft Leipzig l\u00e4sst Gesch\u00e4ftsr\u00e4ume in Leipzig und Berlin durchsuchen wegen des Verdachts auf Insolvenzverschleppung sowie Veruntreuung von Arbeitsentgelten. Gegen mehrere Gr\u00f6ner-Firmen laufen Insolvenzverfahren. Jetzt herrscht auf vielen Baustellen Stillstand. \n\nWir reden mit denen, die an Gr\u00f6ners Projekten beteiligt waren: Handwerkern, Architekten, externen Dienstleistern. Die Erfahrungen gleichen sich: viele seien f\u00fcr geleistete Arbeit nicht bezahlt worden. Einige m\u00fcssen ihre Anspr\u00fcche vor Gericht durchsetzen, um an ihr Geld zu kommen. \n\nSein Anwalt schreibt uns dazu: \u201cBislang hat die Gr\u00f6ner Gruppe jede berechtigte Forderung beglichen\u2026Aber dort, wo Forderungen strittig sind [...] bleibt es das gute Recht meiner Mandanten, die Zahlung zu verweigern und die Pflicht zur Zahlung von den Ergebnissen gerichtlicher Nachpr\u00fcfungen abh\u00e4ngig zu machen.\u201d\n\n\n\n\nexactly fragt: Ist Christoph Gr\u00f6ner ein Blender? Was sagt er zu den Vorw\u00fcrfen und wie will er sein angeschlagenes Unternehmen retten?\n\nEin Film von Tom Fugmann und Marcel Siepmann.\n\n\ud83d\udc4d Hat Dir der Film gefallen? Dann lass uns doch ein Like da.\n\n00:00 Intro\n01:03 Was macht den Bauunternehmer Christoph Gr\u00f6ner brisant?\n02:13 Rechnung nicht bezahlt \u2013 Architekt G\u00f6tz Peter Kaiser ging vor Gericht\n06:00 Offene Honoraranspr\u00fcche \u2013Verfahren gegen Gr\u00f6ner Firma am Landgericht Leipzig\n08:16 Gr\u00f6ners Anwalt: strittige Forderungen\n08:44 Porsches, Pferdesport, Fu\u00dfballvereine \u2013 Christoph Gr\u00f6ner umgibt sich mit Luxus\n09:57 Insider \u2013 schwierige Kontaktaufnahme, ehemalige Mitarbeiter haben Angst\n10:37 Anonymes Interview mit einem Insider\n12:34 W\u00fctende Gesch\u00e4ftspartner \u2013 Vorw\u00fcrfe an Gr\u00f6ner\n12:55 Macht Gr\u00f6ner sich strafbar? \u2013 Einordnung des Insolvenzrechtlers Stephan Madaus\n14:31 Keine Gesch\u00e4fte mit Gr\u00f6ner \u2013 Andreas Stolle, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Reinwald GmbH\n16:13 Auftritte im Fernsehen als Plattform f\u00fcr Christoph Gr\u00f6ner\n17:10 Wer sind die Leidtragenden?\n18:01 Heizung pl\u00f6tzlich aus \u2013 anonymer Mieter berichtet\n20:27 Franziska Riekewald, Fraktionsvorsitzende Die Linke Leipzig, setzt sich f\u00fcr Aufkl\u00e4rung ein\n21:13 Bereichern sich Unternehmen der Gr\u00f6ner-Gruppe an den Nebenkosten Ihrer Mieter?\n22:29 Wie hoch sind die Schulden bei den Stadtwerken Leipzig?\n23:55 Immobilien verkaufen \u2013 rettet das Gr\u00f6ner?\n26:00 Villen in Saint Tropez im Angebot\n27:48 Karl-Helga-Wagenplatz Leipzig\u2013 Streit um Bebaubarkeit des Grundst\u00fccks\n30:18 Immobilien-Investor Emerald Fund k\u00fcndigt Kredite\n32:13 Gr\u00f6ner k\u00e4mpft \u2013 kann er sein Imperium retten?\n\n\ud83d\udccd Mehr von MDR Investigativ?\n \ud83d\udcf1 TikTok:    / teamrecherche  \n \ud83d\udcf7 Instagram: ARD Team Recherche (@team.recherche) \u2022 Instagram-Fotos und -Videos \n\ud83c\udf99\ufe0f Unser Podcast: https://www.mdr.de/s/hinterderrecherche \n\u27a1\ufe0f Die Investigativ-Rubrik in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/investigativ\n\nhttps://www.mdr.de/investigativ/index.html",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12x65US0nqo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12x65US0nqo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12x65US0nqo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12x65US0nqo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/12x65US0nqo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MDR Investigativ",
                "tags": [
                    "Christoph Gr\u00f6ner",
                    "Bau",
                    "Immobilien",
                    "H\u00e4user",
                    "Baustelle",
                    "Unternehmer",
                    "Subunternehmen",
                    "Gr\u00f6ner Gruppe",
                    "Handwerker",
                    "Architekten",
                    "Insolvenz",
                    "Klage",
                    "Insolvenzverschleppung",
                    "Schulden",
                    "Forderungen"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Immos, Porsches, Polizei \u2013 Absturz eines Immobilienmillion\u00e4rs | Doku | exactly",
                    "description": "H\u00e4user, Grundst\u00fccke, Luxus-Immobilien: Das Reich des Bauunternehmers Christoph Gr\u00f6ner wuchs jahrelang. Doch nun: Krise im Gr\u00f6ner-Reich. Unbezahlte Rechnungen, Insolvenz-Verfahren und eine Razzia. die exactly Reporter Tom Fugmann und Marcel Siepmann blicken hinter die Fassade des Selfmade-Million\u00e4rs.\n\n\ud83d\udccd MDR Investigativ jetzt abonnieren: https://www.youtube.com/channel/UCZOM0CqaJ5njZB_O-RyQSsw?sub_confirmation=1 \n\nDer Unternehmer Christoph Gr\u00f6ner ist eine der schillerndsten Figuren im deutschen Immobiliengesch\u00e4ft. Von Leipzig aus expandierte er in ganz Deutschland. Ein Macher, der sich hochgearbeitet hat, so inszenierte er sich gern. Meinungsstark und selbstbewusst.\n\nChristoph Gr\u00f6ner liebte die gro\u00dfen Auftritte. Charity-Veranstaltungen und den Leipziger Opernball. Er sammelte Porsches, sponsorte Preise im Pferdesport und Fu\u00dfballvereine der 1. und 2. Fussball-Bundesliga: RB Leipzig und Herta BSC.  \n\nVor einem halben Jahr dann \u2013 der Bruch. Die Staatsanwaltschaft Leipzig l\u00e4sst Gesch\u00e4ftsr\u00e4ume in Leipzig und Berlin durchsuchen wegen des Verdachts auf Insolvenzverschleppung sowie Veruntreuung von Arbeitsentgelten. Gegen mehrere Gr\u00f6ner-Firmen laufen Insolvenzverfahren. Jetzt herrscht auf vielen Baustellen Stillstand. \n\nWir reden mit denen, die an Gr\u00f6ners Projekten beteiligt waren: Handwerkern, Architekten, externen Dienstleistern. Die Erfahrungen gleichen sich: viele seien f\u00fcr geleistete Arbeit nicht bezahlt worden. Einige m\u00fcssen ihre Anspr\u00fcche vor Gericht durchsetzen, um an ihr Geld zu kommen. \n\nSein Anwalt schreibt uns dazu: \u201cBislang hat die Gr\u00f6ner Gruppe jede berechtigte Forderung beglichen\u2026Aber dort, wo Forderungen strittig sind [...] bleibt es das gute Recht meiner Mandanten, die Zahlung zu verweigern und die Pflicht zur Zahlung von den Ergebnissen gerichtlicher Nachpr\u00fcfungen abh\u00e4ngig zu machen.\u201d\n\n\n\n\nexactly fragt: Ist Christoph Gr\u00f6ner ein Blender? Was sagt er zu den Vorw\u00fcrfen und wie will er sein angeschlagenes Unternehmen retten?\n\nEin Film von Tom Fugmann und Marcel Siepmann.\n\n\ud83d\udc4d Hat Dir der Film gefallen? Dann lass uns doch ein Like da.\n\n00:00 Intro\n01:03 Was macht den Bauunternehmer Christoph Gr\u00f6ner brisant?\n02:13 Rechnung nicht bezahlt \u2013 Architekt G\u00f6tz Peter Kaiser ging vor Gericht\n06:00 Offene Honoraranspr\u00fcche \u2013Verfahren gegen Gr\u00f6ner Firma am Landgericht Leipzig\n08:16 Gr\u00f6ners Anwalt: strittige Forderungen\n08:44 Porsches, Pferdesport, Fu\u00dfballvereine \u2013 Christoph Gr\u00f6ner umgibt sich mit Luxus\n09:57 Insider \u2013 schwierige Kontaktaufnahme, ehemalige Mitarbeiter haben Angst\n10:37 Anonymes Interview mit einem Insider\n12:34 W\u00fctende Gesch\u00e4ftspartner \u2013 Vorw\u00fcrfe an Gr\u00f6ner\n12:55 Macht Gr\u00f6ner sich strafbar? \u2013 Einordnung des Insolvenzrechtlers Stephan Madaus\n14:31 Keine Gesch\u00e4fte mit Gr\u00f6ner \u2013 Andreas Stolle, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Reinwald GmbH\n16:13 Auftritte im Fernsehen als Plattform f\u00fcr Christoph Gr\u00f6ner\n17:10 Wer sind die Leidtragenden?\n18:01 Heizung pl\u00f6tzlich aus \u2013 anonymer Mieter berichtet\n20:27 Franziska Riekewald, Fraktionsvorsitzende Die Linke Leipzig, setzt sich f\u00fcr Aufkl\u00e4rung ein\n21:13 Bereichern sich Unternehmen der Gr\u00f6ner-Gruppe an den Nebenkosten Ihrer Mieter?\n22:29 Wie hoch sind die Schulden bei den Stadtwerken Leipzig?\n23:55 Immobilien verkaufen \u2013 rettet das Gr\u00f6ner?\n26:00 Villen in Saint Tropez im Angebot\n27:48 Karl-Helga-Wagenplatz Leipzig\u2013 Streit um Bebaubarkeit des Grundst\u00fccks\n30:18 Immobilien-Investor Emerald Fund k\u00fcndigt Kredite\n32:13 Gr\u00f6ner k\u00e4mpft \u2013 kann er sein Imperium retten?\n\n\ud83d\udccd Mehr von MDR Investigativ?\n \ud83d\udcf1 TikTok:    / teamrecherche  \n \ud83d\udcf7 Instagram: ARD Team Recherche (@team.recherche) \u2022 Instagram-Fotos und -Videos \n\ud83c\udf99\ufe0f Unser Podcast: https://www.mdr.de/s/hinterderrecherche \n\u27a1\ufe0f Die Investigativ-Rubrik in der ARD Mediathek: https://www.ardmediathek.de/investigativ\n\nhttps://www.mdr.de/investigativ/index.html"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "148011",
                "likeCount": "2095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "527"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cc_ycRGgwbNuOpFzt8DL6pJJdj0",
            "id": "y0qtaFaXgCo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:01:35Z",
                "channelId": "UCDmbhGe7-wC1a55l5ZYAZJw",
                "title": "Ich ROASTE eure sch\u00e4bigen Setups...",
                "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0qtaFaXgCo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0qtaFaXgCo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0qtaFaXgCo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0qtaFaXgCo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/y0qtaFaXgCo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Papaplatte",
                "tags": [
                    "Papaplatte",
                    "papaplatte highlights",
                    "papaplatte vlog",
                    "papaplatte dominik",
                    "papaplatte zuschauer",
                    "papaplatte \u00fcberraschung",
                    "papaplatte reeze"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Ich ROASTE eure sch\u00e4bigen Setups...",
                    "description": "Viel Spa\u00df mit dem neuen Video. :)\n\nHier kommt ihr zu meinem PC Partner: https://www.boostboxx.com/papaplatte | Werbung\n\nUnser Podcast auf YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCIckY7J5AHFsnUSulUq6E7g\n\nSei live mit dabei: https://twitch.tv/papaplatte\n\nMerch: https://www.papaplatte.shop/\nTwitter: https://twitter.com/papaplatte  \nInstagram: https://instagram.com/papaplatte  \n\nUnser Buch zum Podcast: https://riva-store.de/edeltalk/\n\nPapaplatte VLOG Playlist:\nhttps://bit.ly/2Kvm6Wp\n\nCutter:\nhttps://twitter.com/WilliB00"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "564398",
                "likeCount": "33964",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "822"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UeTLaXoJp22eqeIeLHkFOs6Kv80",
            "id": "isTFN0pC89A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T16:01:08Z",
                "channelId": "UCdwBSk4eeBrfJT7Dgoyv_yw",
                "title": "VERKACKT!.. \ud83d\ude31 Erkenne den D\u00d6NERMANN",
                "description": "\ud83d\udca5 5% Rabatt mit Code NahimSky bei PREPMYMEAL \ud83d\udc49 https://bit.ly/42HiPNQ\nUnd das Beste: Das Fleisch in den SCHALENGERICHTEN ist HALAL \u2705\nRue Drop - Out now: https://rueclo.com (Werbung)\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: Business@nahimsky.com \nInstagram: https://www.instagram.com/nahimsky\n\nDu willst beim n\u00e4chsten Video mitwirken? Schreibe uns eine Nachricht auf Instagram: @ahmedlarabi oder per  E-Mail an: ahmed@nahimsky.com\n\nUnterst\u00fctzt durch G\u00f6nrgy: https://goenrgy.de\n\nVielen Dank an Honest Kebab f\u00fcr die Location:\nhttps://www.instagram.com/honestkebab.de\nEuropapassage - Foodmeile\nBallindamm 40\n20095 Hamburg\n\nJury:\n\nHolle:\nhttps://www.instagram.com/holle21614\nhttps://www.youtube.com/@Holle21614\nhttps://www.youtube.com/@HolleTV\n\nBernd:\nhttps://www.instagram.com/bernd_zehner\nhttps://www.youtube.com/@BerndZehner\nhttps://www.tiktok.com/@bernd_zehner\n\nKandidaten:\n\nhttps://www.instagram.com/gurkenarda\nhttps://www.instagram.com/zarter92\nhttps://www.instagram.com/enes_d_barber\nhttps://www.instagram.com/olc_77",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isTFN0pC89A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isTFN0pC89A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isTFN0pC89A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isTFN0pC89A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/isTFN0pC89A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nahim Sky",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VERKACKT!.. \ud83d\ude31 Erkenne den D\u00d6NERMANN",
                    "description": "\ud83d\udca5 5% Rabatt mit Code NahimSky bei PREPMYMEAL \ud83d\udc49 https://bit.ly/42HiPNQ\nUnd das Beste: Das Fleisch in den SCHALENGERICHTEN ist HALAL \u2705\nRue Drop - Out now: https://rueclo.com (Werbung)\n\nGesch\u00e4ftliche Anfragen: Business@nahimsky.com \nInstagram: https://www.instagram.com/nahimsky\n\nDu willst beim n\u00e4chsten Video mitwirken? Schreibe uns eine Nachricht auf Instagram: @ahmedlarabi oder per  E-Mail an: ahmed@nahimsky.com\n\nUnterst\u00fctzt durch G\u00f6nrgy: https://goenrgy.de\n\nVielen Dank an Honest Kebab f\u00fcr die Location:\nhttps://www.instagram.com/honestkebab.de\nEuropapassage - Foodmeile\nBallindamm 40\n20095 Hamburg\n\nJury:\n\nHolle:\nhttps://www.instagram.com/holle21614\nhttps://www.youtube.com/@Holle21614\nhttps://www.youtube.com/@HolleTV\n\nBernd:\nhttps://www.instagram.com/bernd_zehner\nhttps://www.youtube.com/@BerndZehner\nhttps://www.tiktok.com/@bernd_zehner\n\nKandidaten:\n\nhttps://www.instagram.com/gurkenarda\nhttps://www.instagram.com/zarter92\nhttps://www.instagram.com/enes_d_barber\nhttps://www.instagram.com/olc_77"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "183181",
                "likeCount": "7279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JFHof1APzv-dtRWCnQIa34zSvqk",
            "id": "KFMDl3nLqLM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T22:00:07Z",
                "channelId": "UCqv9TYpXUAo-Qy_tOPPSUYg",
                "title": "DARDAN ~ SCHMERZ \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94(OFFICIAL VIDEO)",
                "description": "\u25ba\u201cSchmerz\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/schmerz\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\n\n\u25baVideo by alldifferent\n\u25bawww.alldifferent.de\n\n\u25baDirector: rick.yng \n\u25baProducer: Allan Anders \n\u25baProduction Team: Karim Ebrahim, Ismail \u00d6nder, Sabah Anders, Daniel Baltamatis \n\nVielen Dank an: La Gondola Due & Iron Box Gym.\n\n\n#Dardan #hypnotize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFMDl3nLqLM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFMDl3nLqLM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFMDl3nLqLM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFMDl3nLqLM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KFMDl3nLqLM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hypnotize Entertainment",
                "tags": [
                    "Dardan",
                    "Hypnotize Entertainment",
                    "dardy luther king",
                    "dlk",
                    "telefon",
                    "mister dardy",
                    "sorry",
                    "rap",
                    "hiphop",
                    "deutschrap",
                    "6am",
                    "coco mama",
                    "facetime",
                    "hypnotize",
                    "range rover",
                    "genauso",
                    "ice"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DARDAN ~ SCHMERZ \ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94(OFFICIAL VIDEO)",
                    "description": "\u25ba\u201cSchmerz\u201c jetzt streamen: https://dardan.bfan.link/schmerz\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (DE):\nhttps://www.eventim.de/artist/dardan/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-3455612/\n\nCATCH ME IF YOU CAN TOUR Tickets (CH):\nhttps://www.ticketmaster.ch/event/dardan-catch-me-if-you-can-tour-2025-tickets/977001556\n\n\u25baKanal jetzt abonnieren: http://ytb.li/HypnotizeEntertainment\n\u25baDardan folgen:\nhttps://www.instagram.com/dardan/\nhttps://www.tiktok.com/@dardynextdoor/\n\n\u25baProduktion, Recording, Mix: \nMenju: https://www.instagram.com/menju_prod\n\n\u25baVideo by alldifferent\n\u25bawww.alldifferent.de\n\n\u25baDirector: rick.yng \n\u25baProducer: Allan Anders \n\u25baProduction Team: Karim Ebrahim, Ismail \u00d6nder, Sabah Anders, Daniel Baltamatis \n\nVielen Dank an: La Gondola Due & Iron Box Gym.\n\n\n#Dardan #hypnotize"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "37070",
                "likeCount": "4660",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4491"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lFkyRWu3w_-pfu-f8dIcOZ4lgZ4",
            "id": "A5dfW-84Wt8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T22:00:07Z",
                "channelId": "UCWxau55GaahmFAsNycqwNSw",
                "title": "YAKARY - TABOO (Official Video)",
                "description": "Jetzt Yakary - Taboo streamen:\nhttps://yakary.lnk.to/TABOO\n\nJetzt Tickets f\u00fcr die BUBU Tour sichern!\nhttps://www.eventim.de/artist/yakary/\n\n\u25baMusik: The Prozente\n\u25baMix: The Prozente\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\u25baTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@yakary.cqno?lang=de-DE\n\n\u25baProduction Company:\nIAW MEDIA\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nDirector:\nKevin Jerome\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nConcept:\nKevin Stemberger & Evelyna Hein\n\nExecutive Producer:\nPhilipp Bierschenk \n@phillycreates\n\nProduction Assistent:\nEmily Endler\n\nDOP:\nKevin Jerome \n\nGimbal Operator:\nMaximilian Milosevic\n@maximilian.milosevic \n\nCrane Operator:\nTil Gundlach\n@youngcamcorder\n\nGaffer:\nChris Bodenstein\n@christophercosmo\n\nMake up & Set Design:\nEvelyna Hein\n@EvelynaHein\n\nEdit & Color:\nKevin Jerome\n\nVFX:\nOle Richter \n@lw25_3d\nAndy Sanda \n@Laguna Drive\nLuis Villanueva\n @Laguna Drive\nThomas Gellert \n@thomas.gellert",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5dfW-84Wt8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5dfW-84Wt8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5dfW-84Wt8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5dfW-84Wt8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/A5dfW-84Wt8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "YAKARY",
                "tags": [
                    "Deutschrap",
                    "deutscher rap",
                    "deutsch rap",
                    "rap",
                    "rapper",
                    "hip hop",
                    "hiphop",
                    "deutsch hip hop",
                    "deutscher hip hop",
                    "deutscher hiphop",
                    "deutscher rapper",
                    "deutsch rapper",
                    "deutschrap newcomer",
                    "newcomer",
                    "deutscher rap newcomer",
                    "rapper newcomer",
                    "rap newcomer",
                    "rap deutsch",
                    "cano",
                    "yakari",
                    "dortmund rap",
                    "yakary"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YAKARY - TABOO (Official Video)",
                    "description": "Jetzt Yakary - Taboo streamen:\nhttps://yakary.lnk.to/TABOO\n\nJetzt Tickets f\u00fcr die BUBU Tour sichern!\nhttps://www.eventim.de/artist/yakary/\n\n\u25baMusik: The Prozente\n\u25baMix: The Prozente\n\u25baMaster: Lex Barkey\n\n\u25ba Instagram:\nhttps://www.instagram.com/yakary.cqno/\n\u25baTikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@yakary.cqno?lang=de-DE\n\n\u25baProduction Company:\nIAW MEDIA\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nDirector:\nKevin Jerome\nhttps://www.instagram.com/iaw.medien?...\n\nConcept:\nKevin Stemberger & Evelyna Hein\n\nExecutive Producer:\nPhilipp Bierschenk \n@phillycreates\n\nProduction Assistent:\nEmily Endler\n\nDOP:\nKevin Jerome \n\nGimbal Operator:\nMaximilian Milosevic\n@maximilian.milosevic \n\nCrane Operator:\nTil Gundlach\n@youngcamcorder\n\nGaffer:\nChris Bodenstein\n@christophercosmo\n\nMake up & Set Design:\nEvelyna Hein\n@EvelynaHein\n\nEdit & Color:\nKevin Jerome\n\nVFX:\nOle Richter \n@lw25_3d\nAndy Sanda \n@Laguna Drive\nLuis Villanueva\n @Laguna Drive\nThomas Gellert \n@thomas.gellert"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "30576",
                "likeCount": "3261",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "347"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UvG6CluVT-owT2aNymlteLLYLLg",
            "id": "cmEJofpvcd8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T21:59:07Z",
                "channelId": "UCffCbxi-yY_SXe6HKcjFW4Q",
                "title": "Gzuz - Bengel",
                "description": "\"Scherbenhaus\" jetzt vorbestellen  \u25ba https://gzuz.shop/\n\u201eBengel\" hier streamen \u25ba https://umg.lnk.to/Bengel\nGzuz abonnieren \u25ba http://ytb.li/Gzuz\nGzuz folgen \u25ba https://instagram.com/gzuz187_official/\n\n\u201eBengel\u201c produced by Waterboutus, Mary, The Cratez\n\nWaterboutus \n\u25ba https://instagram.com/waterboutus\n\nMary\n\u25ba https://instagram.com/prodbymary\n\nThe Cratez \n\u25ba https://instagram.com/thecratez\n\nMix/Master by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey\n\nKamera, Edit & Grading by Pascal Kerouche \n\u25ba https://instagram.com/mmpascal/\n\nCover und Grafiken by Bobby Analog\n\u25ba https://instagram.com/b_analog\n\n#GZUZ #Bengel",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmEJofpvcd8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmEJofpvcd8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmEJofpvcd8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmEJofpvcd8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cmEJofpvcd8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GZUZ",
                "tags": [
                    "gzuz",
                    "187",
                    "187 strassenbande",
                    "187 stra\u00dfenbande",
                    "bonez",
                    "bonez mc",
                    "lx",
                    "sa4",
                    "maxwell",
                    "GZUZ - Bengel",
                    "GZUZ Bengel",
                    "Bengel"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Gzuz - Bengel",
                    "description": "\"Scherbenhaus\" jetzt vorbestellen  \u25ba https://gzuz.shop/\n\u201eBengel\" hier streamen \u25ba https://umg.lnk.to/Bengel\nGzuz abonnieren \u25ba http://ytb.li/Gzuz\nGzuz folgen \u25ba https://instagram.com/gzuz187_official/\n\n\u201eBengel\u201c produced by Waterboutus, Mary, The Cratez\n\nWaterboutus \n\u25ba https://instagram.com/waterboutus\n\nMary\n\u25ba https://instagram.com/prodbymary\n\nThe Cratez \n\u25ba https://instagram.com/thecratez\n\nMix/Master by Lex Barkey\n\u25ba https://instagram.com/lexbarkey\n\nKamera, Edit & Grading by Pascal Kerouche \n\u25ba https://instagram.com/mmpascal/\n\nCover und Grafiken by Bobby Analog\n\u25ba https://instagram.com/b_analog\n\n#GZUZ #Bengel"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "78320",
                "likeCount": "9417",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V4pulCHORxFVz2wYh2ONhfeXjZM",
            "id": "yr7NbcCPYjk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T15:01:40Z",
                "channelId": "UCQJWtTnAHhEG5w4uN0udnUQ",
                "title": "The Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video",
                "description": "A love for all seasons. The final season of The Summer I Turned Pretty begins July 16 on Prime Video.\n\nIt\u2019s the end of her junior year of college, and Belly\u2019s looking forward to another summer in Cousins with her soulmate, Jeremiah. Her future seems set, until some core-shaking events bring her first love Conrad back into her life. Now on the brink of adulthood, Belly finds herself at a crossroads and must decide which brother has her heart. Summer will never be the same\u2026\n \n\u00bb Watch The Summer I Turned Pretty on Prime Video: https://amzn.to/3zOPpAu\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video\nhttps://youtu.be/yr7NbcCPYjk\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yr7NbcCPYjk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Prime Video",
                "tags": [
                    "The Summer I Turned Pretty",
                    "Series",
                    "Season 3",
                    "Prime",
                    "trailer",
                    "2025",
                    "Amazon",
                    "Amazon Prime Video",
                    "Prime Video",
                    "PrimeVideo",
                    "Official Trailer",
                    "Coming Soon",
                    "coming-of-age",
                    "Teen Drama",
                    "Teen Romance",
                    "Drama",
                    "Romance",
                    "Lola Tung",
                    "Christopher Briney",
                    "Gavin Casalegno",
                    "Jenny Han",
                    "tsitp",
                    "tsitp s3",
                    "summer i turned pretty",
                    "belly",
                    "belly and jeremiah",
                    "belly and conrad",
                    "the summer i turned pretty teaser",
                    "the summer i turned pretty season 3",
                    "the summer i turned pretty season 3 teaser"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "The Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video",
                    "description": "A love for all seasons. The final season of The Summer I Turned Pretty begins July 16 on Prime Video.\n\nIt\u2019s the end of her junior year of college, and Belly\u2019s looking forward to another summer in Cousins with her soulmate, Jeremiah. Her future seems set, until some core-shaking events bring her first love Conrad back into her life. Now on the brink of adulthood, Belly finds herself at a crossroads and must decide which brother has her heart. Summer will never be the same\u2026\n \n\u00bb Watch The Summer I Turned Pretty on Prime Video: https://amzn.to/3zOPpAu\n\u00bb SUBSCRIBE: http://bit.ly/PrimeVideoSubscribe\n \nAbout Prime Video:\nWant to watch it now? We\u2019ve got it. This week\u2019s newest movies, last night\u2019s TV shows, classic favorites, and more are available to stream instantly, plus all your videos are stored in Your Video Library. Prime Video offers a variety of unique and captivating entertainment, including original series \u201cThe Boys,\u201d \u201cInvincible,\u201d \u201cHazbin Hotel,\u201d \u201cThe Summer I Turned Pretty,\u201d and more.\n \nGet More Prime Video: \nStream Now: http://bit.ly/WatchMorePrimeVideo\nInstagram: http://bit.ly/primevideoIG\nTikTok: https://bit.ly/PrimeVideoTikTok\nFacebook: http://bit.ly/PrimeVideoFB\nX: http://bit.ly/PrimeVideoTW\n \nThe Summer I Turned Pretty Season 3 - Official Teaser | Prime Video\nhttps://youtu.be/yr7NbcCPYjk\n \nPrime Video\nhttps://www.youtube.com/PrimeVideo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1070770",
                "likeCount": "42917",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3717"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "pCuEvESCZ2ymr2H0d2n4MRjDKfM",
            "id": "0NDqYZVbpho",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-25T04:00:26Z",
                "channelId": "UCBsKAYjqgYJzg7Or8zcE7Pw",
                "title": "Sleep Token - Damocles",
                "description": "Click to worship: https://sleeptoken.lnk.to/Damocles\n\nWorship: https://www.showmehowtodanceforever.com/\nGather: https://www.showmehowtodanceforever.com/tour\nPrepare: https://www.showmehowtodanceforever.com/eveninarcadia\nFacebook: https://www.facebook.com/sleeptoken\nTwitter: https://x.com/sleep_token\nInstagram: https://www.instagram.com/sleep_token/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sleep_token?lang=en\n\nVideo Animation produced by\u00a0Noruwei // https://www.instagram.com/noruwei/\nDigital\u00a0Creative Director, 3D CGI Artist: Elia Pellegrini // https://www.instagram.com/timcet/\nChief Creative Producer:\u00a0Nicola Morino\nRCA Creative: Niki Roberton, Leo Araujo and Shoshana Reist\n\n#SleepToken #Damocles #EvenInArcadia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NDqYZVbpho/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NDqYZVbpho/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NDqYZVbpho/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NDqYZVbpho/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0NDqYZVbpho/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SleepTokenVEVO",
                "tags": [
                    "sleep token",
                    "emergence",
                    "even in arcadia",
                    "vessel",
                    "the summoning",
                    "take me back to eden",
                    "house veridian",
                    "feathered host",
                    "prepare",
                    "behold",
                    "emerge",
                    "worship",
                    "new offering",
                    "show me how to dance forever",
                    "official video",
                    "sleep token live",
                    "rock",
                    "metal",
                    "sleep token new music",
                    "spinefarm",
                    "records",
                    "new music",
                    "bad omens",
                    "make them suffer",
                    "spiritbox",
                    "bring me the horizon",
                    "caramel",
                    "damocles",
                    "stick to me",
                    "Alternative"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sleep Token - Damocles",
                    "description": "Click to worship: https://sleeptoken.lnk.to/Damocles\n\nWorship: https://www.showmehowtodanceforever.com/\nGather: https://www.showmehowtodanceforever.com/tour\nPrepare: https://www.showmehowtodanceforever.com/eveninarcadia\nFacebook: https://www.facebook.com/sleeptoken\nTwitter: https://x.com/sleep_token\nInstagram: https://www.instagram.com/sleep_token/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@sleep_token?lang=en\n\nVideo Animation produced by\u00a0Noruwei // https://www.instagram.com/noruwei/\nDigital\u00a0Creative Director, 3D CGI Artist: Elia Pellegrini // https://www.instagram.com/timcet/\nChief Creative Producer:\u00a0Nicola Morino\nRCA Creative: Niki Roberton, Leo Araujo and Shoshana Reist\n\n#SleepToken #Damocles #EvenInArcadia"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283959",
                "likeCount": "52257",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Pvk-ZWrfzTb3aYMz38KWUG75NQk",
            "id": "U-oNZW7VyTM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:58:56Z",
                "channelId": "UCy1M8vyPmNXVrlGatjBD9mQ",
                "title": "4000km durch Australien: Stra\u00dfenrennen geht fast schief | #4",
                "description": "\u25baWerbung: Sichert Euch bei der Buchung eines 2-Jahresplans mit unserem Link 4 Bonusmonate: \u00a0https://nordvpn.com/australiatour \n\u25baDanke an unseren Partner\u00a0NordVPN.\n\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-oNZW7VyTM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-oNZW7VyTM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-oNZW7VyTM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-oNZW7VyTM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/U-oNZW7VyTM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kuhlewu",
                "tags": [
                    "Kuhlewu",
                    "Moji",
                    "Motovlogs",
                    "Moto",
                    "motovlog",
                    "david bost",
                    "knattercrew",
                    "Motorrad",
                    "challenge",
                    "ogiberlin",
                    "knatternatter",
                    "berlin",
                    "Davidbost",
                    "Seaky"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "4000km durch Australien: Stra\u00dfenrennen geht fast schief | #4",
                    "description": "\u25baWerbung: Sichert Euch bei der Buchung eines 2-Jahresplans mit unserem Link 4 Bonusmonate: \u00a0https://nordvpn.com/australiatour \n\u25baDanke an unseren Partner\u00a0NordVPN.\n\n\nWerbung*/ Affiliate-Links**\n\n\u25ba Insta360\nInsta360 X4: https://www.insta360.com/sal/x4?utm_term=INRKZ8X\nInsta360 AcePro2: https://www.insta360.com/sal/ace-pro-2?utm_term=INRKZ8X\n\n\u25baInstagram\nhttps://www.instagram.com/kuhlewu/\n\n\u25baTwitch\nhttps://www.twitch.tv/kuhlewulive\n\n\u25baYoutube Zweitkanal\nhttps://www.youtube.com/@Kabonal\n\n\u25baTiktok\nhttps://www.tiktok.com/@kuhlewu\n\n\u25ba Merch\nhttps://kuhlewushop.3dsupply.de/de\n\n\u25baBMW Motorrad\nhttps://www.bmw-motorrad.de/de\n\n\n-----Equipment---- \n\n\u27a1  Meine Lederkombi:         https://amzn.to/2VaEYkA\n\u27a1  R\u00fcckenprotektor:             https://amzn.to/2LDiy8v\n\u27a1 Protektorenweste:            https://amzn.to/2LAPyOA\n\u27a1 Meine Stiefel:                    https://amzn.to/2AyaKhC\n\u27a1 Meine Gopro:                    https://amzn.to/2V3uTWp\n\u27a1 Meine Akkus:                    https://amzn.to/32LWaiE\n\u27a1 Meine Halterung:              https://amzn.to/34WxJRx\n\u27a1 Mein Mikrofon:                 https://amzn.to/32PwkdJ\n\u27a1 Mein Adapter:                   https://amzn.to/2V49gFn\n\u27a1 Speicherkarten:                https://amzn.to/2AvTpWQ\n\u27a1 Mein Sena:                        https://amzn.to/32OW5e5\n\u27a1 Mein Headwave:              https://amzn.to/2NnOSyd\n\u27a1 Mein iPhone:                     https://amzn.to/2V49nAN\n\u27a1 Videobearbeitung:           https://amzn.to/2Nn4RfR\n\u27a1 Fotobearbeitung (I):        https://amzn.to/2uZjpa7\n\u27a1 Fotobearbeitung (II):       https://amzn.to/32Ne8S0\n \n*Werbung\nLinks, welche mit einen ''\u27a1'' gekennzeichnet sind, sind Affiliate-Links. Kommt \u00fcber diesen Link ein Einkauf zustande, werde ich mit einer Provision beteiligt. F\u00fcr euch entstehen dabei selbstverst\u00e4ndlich keine weiteren Kosten, bis auf den eigentlichen Einkaufspreis. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n\nAlle Angaben ohne Gew\u00e4hrleistung, \u00c4nderungen nicht ausgeschlossen."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "189144",
                "likeCount": "13134",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1087"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TP0QfWWXUXOXs1K48oETbIip_L8",
            "id": "Lolgz_uw6wQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:26:02Z",
                "channelId": "UCBJeMCIeLQos7wacox4hmLQ",
                "title": "INTER-MILAN 0-3 | HIGHLIGHTS | Two-Goal Jovic The Hero For Milan | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25",
                "description": "Milan strolled to victory against Inter at the San Siro and booked their place in the final in Rome on May 14. The Rossoneri scored through Jovic (a brace for the Serbian) and added a third in the final minutes with yet another goal this season from Reijnders | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25\n\n#Highlights #InterMilan #CoppaItaliaFrecciarossa #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Lolgz_uw6wQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Serie A",
                "tags": [
                    "Serie A",
                    "Dybala",
                    "highlights",
                    "Juventus",
                    "AC Milan",
                    "Inter Milan",
                    "Napoli",
                    "Roma",
                    "goals",
                    "full highlights",
                    "watch",
                    "partita",
                    "migliori gol",
                    "gol del mese",
                    "calcio",
                    "Italia",
                    "lukaku",
                    "Lazio",
                    "highlights serie a",
                    "highlights inter",
                    "highlights juventus",
                    "highlights milan",
                    "highlights juve",
                    "highlights roma",
                    "lautaro",
                    "lautaro martinez",
                    "inter",
                    "juventus",
                    "juve",
                    "liga italiana",
                    "liga italia",
                    "lega italiana",
                    "lega italia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "INTER-MILAN 0-3 | HIGHLIGHTS | Two-Goal Jovic The Hero For Milan | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25",
                    "description": "Milan strolled to victory against Inter at the San Siro and booked their place in the final in Rome on May 14. The Rossoneri scored through Jovic (a brace for the Serbian) and added a third in the final minutes with yet another goal this season from Reijnders | Coppa Italia Frecciarossa 2024/25\n\n#Highlights #InterMilan #CoppaItaliaFrecciarossa #HighlightsSerieA\n\nThis is the official channel for the Serie A, providing all the latest highlights, interviews, news and features to keep you up to date with all things Italian football.\nSubscribe to the channel here! https://bit.ly/SERIEA_YT\n \nFind out more about the Serie A at: http://www.legaseriea.it/en/ \n\nQuesto \u00e8 il canale ufficiale della Serie A, dove potrai avere accesso ai momenti salienti, alle interviste, alle notizie e alle funzionalit\u00e0 del momento per rimanere aggiornato sulle ultime novit\u00e0 del campionato.\nIscriviti qui al canale! https://bit.ly/SERIEA_YT\n\nPer maggiori informazioni sulla Serie A: http://www.legaseriea.it/it"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2938152",
                "likeCount": "50496",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2141"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AU1FxkGGE1BcKFLTrGxM2s4aZwI",
            "id": "yVV4YyBi5Jk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T19:05:00Z",
                "channelId": "UCmoa-beOd9dBmZIiLVXB8Bw",
                "title": "\"Du wirst verr\u00fcckt gerade!\" | Das Roadtrip-Epos mit Joko & Klaas | Teil III | JKvsP7",
                "description": "\u25ba Ganze Folge auf Joyn: https://url.joyn.de/jkvsp7/description\n\nJoko und Klaas sind zur\u00fcck auf der Stra\u00dfe und biegen direkt Richtung Wald ab. Dort geht es nicht nur \u00fcber Stock und Stein, sondern auch \u00fcber wackelige Br\u00fccken und rutschige Flussl\u00e4ufe hinunter. Und dann w\u00e4ren da ja noch die (kommunikativen sowie logistischen) H\u00fcrden innerhalb des Pkws...\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\n\"Joko & Klaas gegen ProSieben\" mittwochs, um 20:15 Uhr auf ProSieben\n\n\u25ba Joko und Klaas bei Facebook: https://www.facebook.com/jokoundklaas/\n\u25ba Folge uns auf Twitter: https://twitter.com/jokoundklaas\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/jokoundklaas/\n\nIhr Gegner ist gro\u00df, rot und m\u00e4chtiger denn je: Joko und Klaas fordern gemeinsam einen ganzen Sender heraus. Dabei gilt es, gegen das gesamte ProSieben-Universum zu bestehen - alle werden zum Kr\u00e4ftemessen eingeladen. \u00dcber Gegner und Spiele entscheidet alleine ProSieben. Triumphieren Joko und Klaas, \u00fcberl\u00e4sst ihnen der Sender einen 15-min\u00fctigen Live-Sendeplatz zur freien Gestaltung. Siegt ihr Arbeitgeber, m\u00fcssen sie sich bedingungslos in seine Dienste stellen.\n_______________________\n\nImpressum:\nhttps://www.prosieben.de/service/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVV4YyBi5Jk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVV4YyBi5Jk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVV4YyBi5Jk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVV4YyBi5Jk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yVV4YyBi5Jk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Joko & Klaas",
                "tags": [
                    "Joko und Klaas",
                    "Circus HalliGalli",
                    "Zirkus HalliGalli",
                    "Halli Galli",
                    "Joko",
                    "Klaas",
                    "Claas",
                    "Klas",
                    "Joko gegen Klaas",
                    "ProSieben",
                    "Klaas Heufer Umlauf",
                    "joko Winterscheidt",
                    "show",
                    "tv show",
                    "parodien",
                    "comedy",
                    "stars",
                    "beste unterhaltung",
                    "circus",
                    "zirkus",
                    "halligalli",
                    "sendung",
                    "tv sendung",
                    "tv",
                    "Drei Experimente",
                    "galileo top brain",
                    "top brain joko und klaas",
                    "finale jkvsp7",
                    "jkvsp7",
                    "zollst\u00f6cke",
                    "joko und klaas gegen prosieben"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Du wirst verr\u00fcckt gerade!\" | Das Roadtrip-Epos mit Joko & Klaas | Teil III | JKvsP7",
                    "description": "\u25ba Ganze Folge auf Joyn: https://url.joyn.de/jkvsp7/description\n\nJoko und Klaas sind zur\u00fcck auf der Stra\u00dfe und biegen direkt Richtung Wald ab. Dort geht es nicht nur \u00fcber Stock und Stein, sondern auch \u00fcber wackelige Br\u00fccken und rutschige Flussl\u00e4ufe hinunter. Und dann w\u00e4ren da ja noch die (kommunikativen sowie logistischen) H\u00fcrden innerhalb des Pkws...\nEmpfohlen ab 12 Jahren\n\n\"Joko & Klaas gegen ProSieben\" mittwochs, um 20:15 Uhr auf ProSieben\n\n\u25ba Joko und Klaas bei Facebook: https://www.facebook.com/jokoundklaas/\n\u25ba Folge uns auf Twitter: https://twitter.com/jokoundklaas\n\u25ba Instagram: https://www.instagram.com/jokoundklaas/\n\nIhr Gegner ist gro\u00df, rot und m\u00e4chtiger denn je: Joko und Klaas fordern gemeinsam einen ganzen Sender heraus. Dabei gilt es, gegen das gesamte ProSieben-Universum zu bestehen - alle werden zum Kr\u00e4ftemessen eingeladen. \u00dcber Gegner und Spiele entscheidet alleine ProSieben. Triumphieren Joko und Klaas, \u00fcberl\u00e4sst ihnen der Sender einen 15-min\u00fctigen Live-Sendeplatz zur freien Gestaltung. Siegt ihr Arbeitgeber, m\u00fcssen sie sich bedingungslos in seine Dienste stellen.\n_______________________\n\nImpressum:\nhttps://www.prosieben.de/service/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "186439",
                "likeCount": "5155",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "r4QO6FrQfyjJqDHmJcOBjoV6RLg",
            "id": "Cf4xQpgoMxs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T15:59:07Z",
                "channelId": "UCvnCXuh_zhm75EJ89qJ95Kw",
                "title": "Amo - Ideal [Official Video] (prod. by SVRN Beats)",
                "description": "Das offizielle Video zu \"Ideal\" von Amo aus dem kommenden Album \"SSJ\".\n\n\"SSJ\" von Amo jetzt Pre-saven:\n\ud83d\udcbf https://amo-ps.lnk.to/SSJ\n\n\"Ideal\" \u00fcberall streamen:\n\ud83d\udcaf  https://amo.lnk.to/Ideal\n\n\ud83c\udfb9 Amo streamen:\nhttps://spoti.fi/3UkeSMb\n\n\ud83d\udcf1 Amo folgen:\nhttps://www.tiktok.com/@amo.offiziell\nhttps://www.instagram.com/amoooffiziell\n\n\ud83c\udfb8 Produziert von SVRN Beats:\nhttps://www.instagram.com/svrnbeats\n\n\ud83c\udfa5 Video by: Taylo\nhttps://www.instagram.com/taaaylooo\n\n\ud83d\uddbc\ufe0f Cover by: Calentura\nhttps://www.instagram.com/calentura\n\n\ud83c\udf9b Mix SVRN Beats:\nhttps://www.instagram.com/svrnbeats\n\n\ud83c\udf9b Master von Lex Barkey:\nhttps://www.instagram.com/lexbarkey/\n\n\ud83d\udd34 Abonniert den Kanal:\nhttps://www.youtube.com/385ideal\n\n\ud83d\udd25 385id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/socials\n\n\ud83d\udcfb Deutschrap id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/flexfm\n\n\ud83d\udcfc VdSidC folgen:\nhttps://385i.lnk.to/VDSIDC\n\n\ud83c\udfa7 Id\u00e9al Studios folgen:\nhttps://385i.lnk.to/idealstudios\n\n#Amo  #385i #ideal  #SSJ #OutNow\n\n\u00a9\ufe0f 385id\u00e9al Frankfurt am Main",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf4xQpgoMxs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf4xQpgoMxs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf4xQpgoMxs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf4xQpgoMxs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Cf4xQpgoMxs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "385id\u00e9al",
                "tags": [
                    "385ideal",
                    "olexesh",
                    "nimo",
                    "azzlackz",
                    "celoabdi",
                    "haftbefehl",
                    "bornheim",
                    "frankfurt",
                    "rap",
                    "bushido",
                    "kollegah",
                    "farid bang",
                    "xatar",
                    "video",
                    "hanybal",
                    "og",
                    "feuerbach",
                    "sis kat",
                    "aje",
                    "64",
                    "leonberg",
                    "229",
                    "official video",
                    "offiziell",
                    "Krime",
                    "freiburg"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Amo - Ideal [Official Video] (prod. by SVRN Beats)",
                    "description": "Das offizielle Video zu \"Ideal\" von Amo aus dem kommenden Album \"SSJ\".\n\n\"SSJ\" von Amo jetzt Pre-saven:\n\ud83d\udcbf https://amo-ps.lnk.to/SSJ\n\n\"Ideal\" \u00fcberall streamen:\n\ud83d\udcaf  https://amo.lnk.to/Ideal\n\n\ud83c\udfb9 Amo streamen:\nhttps://spoti.fi/3UkeSMb\n\n\ud83d\udcf1 Amo folgen:\nhttps://www.tiktok.com/@amo.offiziell\nhttps://www.instagram.com/amoooffiziell\n\n\ud83c\udfb8 Produziert von SVRN Beats:\nhttps://www.instagram.com/svrnbeats\n\n\ud83c\udfa5 Video by: Taylo\nhttps://www.instagram.com/taaaylooo\n\n\ud83d\uddbc\ufe0f Cover by: Calentura\nhttps://www.instagram.com/calentura\n\n\ud83c\udf9b Mix SVRN Beats:\nhttps://www.instagram.com/svrnbeats\n\n\ud83c\udf9b Master von Lex Barkey:\nhttps://www.instagram.com/lexbarkey/\n\n\ud83d\udd34 Abonniert den Kanal:\nhttps://www.youtube.com/385ideal\n\n\ud83d\udd25 385id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/socials\n\n\ud83d\udcfb Deutschrap id\u00e9al folgen:\nhttps://385i.lnk.to/flexfm\n\n\ud83d\udcfc VdSidC folgen:\nhttps://385i.lnk.to/VDSIDC\n\n\ud83c\udfa7 Id\u00e9al Studios folgen:\nhttps://385i.lnk.to/idealstudios\n\n#Amo  #385i #ideal  #SSJ #OutNow\n\n\u00a9\ufe0f 385id\u00e9al Frankfurt am Main"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "94002",
                "likeCount": "7274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "305"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "HWvikhtSk3P9hrntPZmOMaSFmyY",
            "id": "6ysr3OsavJU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:25Z",
                "channelId": "UCr3LVdbgOcW4NZEpo0VHnxw",
                "title": "Helga & Marianne - Urlaub wird unbezahlbar\ud83d\udcb0\ud83d\ude35",
                "description": "Helga & Marianne wollen gemeinsam in den Urlaub fliegen.\nDoch die aktuellen Preise machen einen Urlaub fast unbezahlbar\n_______________________________________________________________________\n\u25baKrabbenshop: https://freshtorge.shop\n\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F\n\n\u25ba Freshtorge Merch, Hoodies, Tickets, Eierlik\u00f6r:  https://bit.ly/3upaX6k\n\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ysr3OsavJU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ysr3OsavJU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ysr3OsavJU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ysr3OsavJU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ysr3OsavJU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Freshtorge",
                "tags": [
                    "freshaltefolie",
                    "freshtorge",
                    "torge",
                    "samstorg",
                    "sketch",
                    "comedy",
                    "lustig",
                    "funny"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Helga & Marianne - Urlaub wird unbezahlbar\ud83d\udcb0\ud83d\ude35",
                    "description": "Helga & Marianne wollen gemeinsam in den Urlaub fliegen.\nDoch die aktuellen Preise machen einen Urlaub fast unbezahlbar\n_______________________________________________________________________\n\u25baKrabbenshop: https://freshtorge.shop\n\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F\n\n\u25ba Freshtorge Merch, Hoodies, Tickets, Eierlik\u00f6r:  https://bit.ly/3upaX6k\n\n\u25baKOSTENLOS ABONNIEREN & \n    NICHTS VERPASSEN http://bit.ly/keinVideoverpassen\n\n\u25baINSTAGRAM: http://bit.ly/2LVygZQ\n\n\u25baFACEBOOK: http://bit.ly/FacebookTorge\n\n\u25baTIKTOK: https://bit.ly/49Jrm5F"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283930",
                "likeCount": "7722",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tib6ROJswUMM_Hpfr866hSBZq0A",
            "id": "aDxANQ4qSSk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T13:00:08Z",
                "channelId": "UC8xqBQRIXKcnxU4yDu6X07A",
                "title": "Dieses Auto f\u00fchlt sich VERBOTEN gut an! \ud83e\udd24 | Mazda CX-60 mit 3,3L Diesel?!  | Matthias Malmedie",
                "description": "DAS Auto will wirklich jeder haben: Der Mazda CX-60 mit 3,3-Liter-Sechszylinder-Diesel! Allein der Motor macht ihn schon zu einem echten Traumwagen. Aber Mazda legt noch einen drauf:  Statt Downsizing gibt's hier echtes Rightsizing. Der CX-60 ist dabei nicht nur stark, sondern auch effizient! Laut Hersteller soll der Verbrauch bei gerade mal 5,0 Litern auf 100 km liegen \u2013 f\u00fcr einen gro\u00dfen SUV mit Reihensechser fast zu sch\u00f6n, um wahr zu sein. \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\n\nDas testen wir nat\u00fcrlich!  In unserer Verbrauchsfahrt nehmen wir den Mazda CX-60 ordentlich ran \u2013 und vergleichen ihn direkt mit dem Skoda Kodiaq. Wie sparsam ist der CX-60 wirklich? H\u00e4lt der 3,3-Liter-Diesel, was Mazda verspricht? \ud83d\udc40\n\n------\nYouTube-Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/c/MatthiasMalmedieofficial?sub_confirmation=1\n-----\nImpressum: https://qualmedie.com/pages/impressum\n-----\nHier gibts die coolen QLMD - Klamotten von Matthias: https://www.qualmedie.com\n-----\nDaily Updates gibts hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/matthiasmalmedie/\nFacebook: https://www.facebook.com/qualmedie/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@matthiasmalmedie\n------\n#QLMD #Malmedie #Qualmedie",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDxANQ4qSSk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDxANQ4qSSk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDxANQ4qSSk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDxANQ4qSSk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aDxANQ4qSSk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Matthias Malmedie",
                "tags": [
                    "Matthias Malmedie",
                    "Review",
                    "Testfahrt",
                    "Auto Check",
                    "matthias malmedie testet",
                    "auto check matthias malmedie",
                    "malmedie",
                    "Mazda CX-60",
                    "Mazda CX60",
                    "CX-60 Diesel",
                    "Mazda Diesel SUV",
                    "3.3 Liter Diesel",
                    "Reihensechszylinder",
                    "Mazda SUV Test",
                    "Verbrauchstest Mazda CX-60",
                    "Rightsizing",
                    "Traumauto 2025",
                    "Mazda CX-60 Verbrauch",
                    "SUV Vergleich",
                    "Skoda Kodiaq vs Mazda CX-60",
                    "Mazda CX-60 Review",
                    "Mazda CX-60 Erfahrung",
                    "Malmedie Test",
                    "Mazda Motoren",
                    "Malmedie Mazda",
                    "Malmedie Verbrauchsfahrt",
                    "Malmedie SUV"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Dieses Auto f\u00fchlt sich VERBOTEN gut an! \ud83e\udd24 | Mazda CX-60 mit 3,3L Diesel?!  | Matthias Malmedie",
                    "description": "DAS Auto will wirklich jeder haben: Der Mazda CX-60 mit 3,3-Liter-Sechszylinder-Diesel! Allein der Motor macht ihn schon zu einem echten Traumwagen. Aber Mazda legt noch einen drauf:  Statt Downsizing gibt's hier echtes Rightsizing. Der CX-60 ist dabei nicht nur stark, sondern auch effizient! Laut Hersteller soll der Verbrauch bei gerade mal 5,0 Litern auf 100 km liegen \u2013 f\u00fcr einen gro\u00dfen SUV mit Reihensechser fast zu sch\u00f6n, um wahr zu sein. \ud83d\ude2e\u200d\ud83d\udca8\n\nDas testen wir nat\u00fcrlich!  In unserer Verbrauchsfahrt nehmen wir den Mazda CX-60 ordentlich ran \u2013 und vergleichen ihn direkt mit dem Skoda Kodiaq. Wie sparsam ist der CX-60 wirklich? H\u00e4lt der 3,3-Liter-Diesel, was Mazda verspricht? \ud83d\udc40\n\n------\nYouTube-Kanal abonnieren: https://www.youtube.com/c/MatthiasMalmedieofficial?sub_confirmation=1\n-----\nImpressum: https://qualmedie.com/pages/impressum\n-----\nHier gibts die coolen QLMD - Klamotten von Matthias: https://www.qualmedie.com\n-----\nDaily Updates gibts hier:\nInstagram: https://www.instagram.com/matthiasmalmedie/\nFacebook: https://www.facebook.com/qualmedie/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@matthiasmalmedie\n------\n#QLMD #Malmedie #Qualmedie"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "249245",
                "likeCount": "6767",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1080"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CTVRuXMz75BMfgydqHKexMSYjrQ",
            "id": "ARh_bhCqiiM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T09:14:01Z",
                "channelId": "UC3WI3Ut8Hvc6kzlLcG0IJHw",
                "title": "\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a -  \u0641\u0633\u062a\u0627\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0628\u064a\u0636 | 2025",
                "description": "\u0627\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a\u0629\nhttp://bit.ly/HussainAlJassmiYT\n\n\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a -  \u0641\u0633\u062a\u0627\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0628\u064a\u0636 | 2025\n\n\u0627\u0633\u062a\u0645\u0639\u0648\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0635\u0627\u062a\nhttps://hussainaljassmi.lnk.to/FostanekElAbyadID\n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a: \u0623\u0645\u064a\u0631 \u0637\u0639\u064a\u0645\u0647\n\u0627\u0644\u062d\u0627\u0646: \u0647\u0634\u0627\u0645 \u062c\u0645\u0627\u0644\n\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639: \u0645\u0627\u062f\u064a\n\u0645\u064a\u0643\u0633\u0627\u0686: \u0628\u064a\u0634\u0648\u064a \u0645\u062c\u062f\u064a\n\n\u0627\u0644\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a : \n\u062e\u0637\u0648\u0647 \u0648\u0631\u0627 \u062e\u0637\u0648\u0647 \u0628\u062a\u0645\u0634\u064a\u0647\u0640\u0627 \u062f\u064a \u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0647 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0645\u0633\u062a\u0646\u064a\u0647\u0627\n\u0648\u0627\u0644\u0627\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0628\u062a\u0645\u0634\u064a \u0641\u0648\u0642\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0641\u064a\u0634 \u0642\u062f\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u062a\u064a \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627\n\u062e\u0637\u0648\u0629 \u0648\u0631\u0627 \u062e\u0637\u0648\u0629 \u0628\u0642\u0631\u0628\u0644\u0643 \u062c\u0627\u064a\u0644\u0643 \u0639\u0644\u0634\u0627\u0646 \u0627\u0641\u0631\u062d \u0642\u0644\u0628\u0643\n\u0648\u0639\u0645\u0631\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a \u0641\u0627\u062a \u0642\u0628\u0644 \u0645 \u0627\u0642\u0627\u0628\u0644\u0643 \u0645\u0634 \u0628\u062d\u0633\u0628 \u0627\u064a\u0627\u0645\u0647 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644\u0643\n\u0641\u0633\u062a\u0627\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0628\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0647\u064a\u0627\u062e\u062f \u0645\u0646\u0643 \u062d\u062a\u0640\u0640\u0640\u0640\u0647 \u0648\u0639\u0634\u0627\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u062f\u0647 \n\u0631\u0633\u0645\u062a \u0639\u0645\u0644\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u062e\u0637\u0647\n\u0648\u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0628\u062a\u063a\u0646\u064a \u0648 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0632\u0641 \u0632\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u0643\u0627 \u062a\u0639\u0644\u0649 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0647\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0642\u0641\u0647\n\u0648\u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0628\u062a\u063a\u0646\u064a \u0648 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0632\u0641 \u0632\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u0643\u0627 \u062a\u0639\u0644\u0649 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0647\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0642\u0641\u0647\n\u062d\u0628\u064a\u0628\u062a\u064a \u0648 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0645\u064a\u0631\u062a\u064a ..\u064a\u0627 \u0628\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0645\u0627\u062f\u062f\u0644\u064a \u0627\u064a\u062f\u064a\u0647\n\u064a\u0627 \u0642\u0635\u0631\u064a \u0648 \u0628\u064a\u062a\u064a \u0648 \u062c\u0632\u064a\u0631\u062a\u064a .. \u0648\u062d\u0644\u0645 \u0642\u062f\u0631\u062a \u0627\u0648\u0635\u0644 \u0644\u064a\u0647\n\u0648 \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0631 \u0639\u0646 \u0644\u064a\u0644\u0649 .. \u0648 \u0643\u062a\u0628\u0648\u0627 \u0641\u064a \u0633\u062d\u0631\u0647\u0627 \u062f\u0648\u0627\u0648\u064a\u0646\n\u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0644\u064a\u0644\u0649 \u0628\u0642\u064a\u0646\u0627 \u0644\u0628\u0639\u0636 .. \u0641\u064a \u062f\u0646\u064a\u062a\u0646\u0627 \u0633\u0648\u0627 \u0639\u0627\u064a\u0634\u064a\u0646\n\u0641\u0633\u062a\u0627\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0628\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0647\u064a\u0627\u062e\u062f \u0645\u0646\u0643 \u062d\u062a\u0640\u0640\u0640\u0640\u0647\n \u0648\u0639\u0634\u0627\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u062f\u0647 \u0631\u0633\u0645\u062a \u0639\u0645\u0644\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u062e\u0637\u0647\n\u0648\u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0628\u062a\u063a\u0646\u064a \u0648 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0632\u0641 \u0632\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u0643\u0627 \u062a\u0639\u0644\u0649 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0647\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0642\u0641\u0647\n\u0648\u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0628\u062a\u063a\u0646\u064a \u0648 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0632\u0641 \u0632\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u0643\u0627 \u062a\u0639\u0644\u0649 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0647\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0642\u0641\u0647\n\u062e\u0637\u0648\u0647 \u0648\u0631\u0627 \u062e\u0637\u0648\u0647 \u0628\u0646\u0645\u0634\u064a\u0647\u0627 \u062f\u064a \u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0647 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0645\u0633\u062a\u0646\u064a\u0647\u0627\n\n#\u062d\u0633\u064a\u0646_\u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a \n#\u0641\u0633\u062a\u0627\u0646\u0643_\u0627\u0644\u0627\u0628\u064a\u0636\n\nHUSSAIN AL JASSMI. All rights reserved \u00a9 \n\n\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\nOfficial Website: http://www.hussainaljassmi.com\nOfficial iTunes: http://apple.co/1UcsKU4\nOfficial iTunes Connect: https://itun.es/eg/EsJf0\nOfficial Twitter: https://twitter.com/7sainaljassmi \nOfficial Instagram: http://instagram.com/7sainaljassmi \nOfficial Facebook: https://www.facebook.com/hussainaljassmi\nOfficial Youtube: https://youtube.com/HussainAlJassmi \nOfficial SoundCloud: https://soundcloud.com/hussainaljassmi",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ARh_bhCqiiM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ARh_bhCqiiM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ARh_bhCqiiM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ARh_bhCqiiM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ARh_bhCqiiM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Hussain Al Jassmi | \u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a",
                "tags": [
                    "7sain Aljassmi",
                    "7ussain aljassmi",
                    "Al Jassmi",
                    "Fostanek El Abyad",
                    "Hussain Al Jassmi",
                    "Hussain Aljassmi",
                    "UC3WI",
                    "aljassmi",
                    "asdf5",
                    "\u0623\u063a\u0627\u0646\u064a \u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0641\u0631\u0627\u062d",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u0627\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a\u064a\u0647",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u062e\u0644\u064a\u062c\u064a\u0647",
                    "\u0627\u063a\u0627\u0646\u064a \u0632\u0641\u0627\u0641",
                    "\u0627\u0644\u0627\u0645\u0627\u0631\u0627\u062a",
                    "\u0627\u0644\u062e\u0644\u064a\u062c",
                    "\u062c\u062f\u064a\u062f \u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a",
                    "\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a",
                    "\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a \u0641\u0633\u062a\u0627\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0628\u064a\u0636",
                    "\u0641\u0633\u062a\u0627\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0628\u064a\u0636",
                    "\u0641\u0633\u062a\u0627\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0628\u064a\u0636 \u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a",
                    "\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a \u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ar",
                "localized": {
                    "title": "\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a -  \u0641\u0633\u062a\u0627\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0628\u064a\u0636 | 2025",
                    "description": "\u0627\u0634\u062a\u0631\u0643 \u0641\u064a \u0642\u0646\u0627\u0629 \u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a \u0627\u0644\u0631\u0633\u0645\u064a\u0629\nhttp://bit.ly/HussainAlJassmiYT\n\n\u062d\u0633\u064a\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a -  \u0641\u0633\u062a\u0627\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0623\u0628\u064a\u0636 | 2025\n\n\u0627\u0633\u062a\u0645\u0639\u0648\u0627 \u0639\u0644\u0649 \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0646\u0635\u0627\u062a\nhttps://hussainaljassmi.lnk.to/FostanekElAbyadID\n\n\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a: \u0623\u0645\u064a\u0631 \u0637\u0639\u064a\u0645\u0647\n\u0627\u0644\u062d\u0627\u0646: \u0647\u0634\u0627\u0645 \u062c\u0645\u0627\u0644\n\u062a\u0648\u0632\u064a\u0639: \u0645\u0627\u062f\u064a\n\u0645\u064a\u0643\u0633\u0627\u0686: \u0628\u064a\u0634\u0648\u064a \u0645\u062c\u062f\u064a\n\n\u0627\u0644\u0643\u0644\u0645\u0627\u062a : \n\u062e\u0637\u0648\u0647 \u0648\u0631\u0627 \u062e\u0637\u0648\u0647 \u0628\u062a\u0645\u0634\u064a\u0647\u0640\u0627 \u062f\u064a \u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0647 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0645\u0633\u062a\u0646\u064a\u0647\u0627\n\u0648\u0627\u0644\u0627\u0631\u0636 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0628\u062a\u0645\u0634\u064a \u0641\u0648\u0642\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0641\u064a\u0634 \u0642\u062f\u0643 \u064a\u0627 \u062d\u0628\u064a\u0628\u062a\u064a \u0639\u0644\u064a\u0647\u0627\n\u062e\u0637\u0648\u0629 \u0648\u0631\u0627 \u062e\u0637\u0648\u0629 \u0628\u0642\u0631\u0628\u0644\u0643 \u062c\u0627\u064a\u0644\u0643 \u0639\u0644\u0634\u0627\u0646 \u0627\u0641\u0631\u062d \u0642\u0644\u0628\u0643\n\u0648\u0639\u0645\u0631\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a \u0641\u0627\u062a \u0642\u0628\u0644 \u0645 \u0627\u0642\u0627\u0628\u0644\u0643 \u0645\u0634 \u0628\u062d\u0633\u0628 \u0627\u064a\u0627\u0645\u0647 \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644\u0643\n\u0641\u0633\u062a\u0627\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0628\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0647\u064a\u0627\u062e\u062f \u0645\u0646\u0643 \u062d\u062a\u0640\u0640\u0640\u0640\u0647 \u0648\u0639\u0634\u0627\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u062f\u0647 \n\u0631\u0633\u0645\u062a \u0639\u0645\u0644\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u062e\u0637\u0647\n\u0648\u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0628\u062a\u063a\u0646\u064a \u0648 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0632\u0641 \u0632\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u0643\u0627 \u062a\u0639\u0644\u0649 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0647\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0642\u0641\u0647\n\u0648\u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0628\u062a\u063a\u0646\u064a \u0648 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0632\u0641 \u0632\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u0643\u0627 \u062a\u0639\u0644\u0649 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0647\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0642\u0641\u0647\n\u062d\u0628\u064a\u0628\u062a\u064a \u0648 \u0639\u0645\u0631\u064a \u0648 \u0627\u0645\u064a\u0631\u062a\u064a ..\u064a\u0627 \u0628\u0643\u0631\u0629 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0645\u0627\u062f\u062f\u0644\u064a \u0627\u064a\u062f\u064a\u0647\n\u064a\u0627 \u0642\u0635\u0631\u064a \u0648 \u0628\u064a\u062a\u064a \u0648 \u062c\u0632\u064a\u0631\u062a\u064a .. \u0648\u062d\u0644\u0645 \u0642\u062f\u0631\u062a \u0627\u0648\u0635\u0644 \u0644\u064a\u0647\n\u0648 \u0642\u0627\u0644\u0648\u0627 \u0627\u0644\u0634\u0639\u0631 \u0639\u0646 \u0644\u064a\u0644\u0649 .. \u0648 \u0643\u062a\u0628\u0648\u0627 \u0641\u064a \u0633\u062d\u0631\u0647\u0627 \u062f\u0648\u0627\u0648\u064a\u0646\n\u0648 \u0627\u0646\u0627 \u0648 \u0644\u064a\u0644\u0649 \u0628\u0642\u064a\u0646\u0627 \u0644\u0628\u0639\u0636 .. \u0641\u064a \u062f\u0646\u064a\u062a\u0646\u0627 \u0633\u0648\u0627 \u0639\u0627\u064a\u0634\u064a\u0646\n\u0641\u0633\u062a\u0627\u0646\u0643 \u0627\u0644\u0627\u0628\u064a\u0636 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0647\u064a\u0627\u062e\u062f \u0645\u0646\u0643 \u062d\u062a\u0640\u0640\u0640\u0640\u0647\n \u0648\u0639\u0634\u0627\u0646 \u0627\u0644\u064a\u0648\u0645 \u062f\u0647 \u0631\u0633\u0645\u062a \u0639\u0645\u0644\u062a \u0627\u0646\u0627 \u0645\u0644\u064a\u0648\u0646 \u062e\u0637\u0647\n\u0648\u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0628\u062a\u063a\u0646\u064a \u0648 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0632\u0641 \u0632\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u0643\u0627 \u062a\u0639\u0644\u0649 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0647\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0642\u0641\u0647\n\u0648\u0627\u0644\u0646\u0627\u0633 \u0628\u062a\u063a\u0646\u064a \u0648 \u0627\u0644\u062f\u0646\u064a\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0632\u0641 \u0632\u0641\u0629 \u0648\u0627\u0644\u0645\u0632\u064a\u0643\u0627 \u062a\u0639\u0644\u0649 \u0648\u0645\u0639\u0627\u0647\u0627 \u0628\u062a\u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0642\u0641\u0647\n\u062e\u0637\u0648\u0647 \u0648\u0631\u0627 \u062e\u0637\u0648\u0647 \u0628\u0646\u0645\u0634\u064a\u0647\u0627 \u062f\u064a \u0627\u0644\u0644\u062d\u0638\u0647 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0627\u0646\u0627 \u0645\u0633\u062a\u0646\u064a\u0647\u0627\n\n#\u062d\u0633\u064a\u0646_\u0627\u0644\u062c\u0633\u0645\u064a \n#\u0641\u0633\u062a\u0627\u0646\u0643_\u0627\u0644\u0627\u0628\u064a\u0636\n\nHUSSAIN AL JASSMI. All rights reserved \u00a9 \n\n\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\u0640\nOfficial Website: http://www.hussainaljassmi.com\nOfficial iTunes: http://apple.co/1UcsKU4\nOfficial iTunes Connect: https://itun.es/eg/EsJf0\nOfficial Twitter: https://twitter.com/7sainaljassmi \nOfficial Instagram: http://instagram.com/7sainaljassmi \nOfficial Facebook: https://www.facebook.com/hussainaljassmi\nOfficial Youtube: https://youtube.com/HussainAlJassmi \nOfficial SoundCloud: https://soundcloud.com/hussainaljassmi"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "892255",
                "likeCount": "43880",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ubQXMDMvMjl7ySfj6bNn96NtW1Q",
            "id": "1UpoZpMBM9Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-24T04:00:05Z",
                "channelId": "UCOxhwqKKlVq_NaD0LVffGuw",
                "title": "Lorde - What Was That",
                "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1UpoZpMBM9Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Lorde",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Lorde - What Was That",
                    "description": "Listen to What Was That: https://lorde.lnk.to/WWT\n\nMusic video by Lorde for What Was That. (C) 2025 Universal Music NZ Ltd."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1028767",
                "likeCount": "106593",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9130"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "bn4N4JHu3EXxANdN5lYQFNOV5Mo",
            "id": "uQx8jKiIDTI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T13:00:00Z",
                "channelId": "UCWOA1ZGywLbqmigxE4Qlvuw",
                "title": "Wednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix",
                "description": "She\u2019s back. Watch the first official teaser trailer for Wednesday Season 2. Part 1 is coming on August 6th. Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nWednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uQx8jKiIDTI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix",
                "tags": [
                    "Jenna Ortega",
                    "Netflix",
                    "Netflix 2025",
                    "Official Teaser",
                    "Official Teaser Trailer",
                    "Tim Burton",
                    "Trailer",
                    "Wednesday",
                    "Wednesday Season 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix",
                    "description": "She\u2019s back. Watch the first official teaser trailer for Wednesday Season 2. Part 1 is coming on August 6th. Part 2 is coming on September 3rd. Only on Netflix.\n\nWatch on Netflix: https://www.netflix.com/title/81435630\n\nAbout Netflix:\nNetflix is one of the world's leading entertainment services, with over 300 million paid memberships in over 190 countries enjoying TV series, films and games across a wide variety of genres and languages. Members can play, pause and resume watching as much as they want, anytime, anywhere, and can change their plans at any time.\n\nWednesday: Season 2 | Official Teaser Trailer | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@Netflix"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5980025",
                "likeCount": "266656",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "12644"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "XnLzyS5nlbzsTsL8s7aOGN_2gy8",
            "id": "rzxzf0XJUBc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T12:44:36Z",
                "channelId": "UCA3mpqm67CpJ13YfA8qAnow",
                "title": "Geheimnis Konklave - Geschichte der Papstwahl | Terra X",
                "description": "Das Geheimnis der Papstwahl - Es ist eine geniale Inszenierung. Die Kardin\u00e4le von allen Kontinenten kommen zusammen und w\u00e4hlen eingeschlossen in der Sixtinischen Kapelle in Rom und im Geheimen einen aus ihren Reihen: den Papst! Kontakt zur Au\u00dfenwelt ist ihnen dabei strikt untersagt. Im Boden eingelassene St\u00f6rsender, keine Handys, keine Nachrichten, kein Internet: diese Wahl ist abgeschirmt wie keine andere!: Bei schwarzem Rauch hat der Wahlgang nicht geklappt, bei wei\u00dfem Rauch hat es funktioniert. \nWas ist drinnen im Konklave passiert? Wir wissen es nicht. Es ist geheim, eine Blackbox. Bekannt sind lediglich die Abl\u00e4ufe der Papstwahl.\nAber warum sind die Papstw\u00e4hler \u00fcberhaupt eingeschlossen? Wie kam es dazu und warum wird aus dieser Wahl ein derart gro\u00dfes Geheimnis gemacht? Die Geschichte geht weit zur\u00fcck..\n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF.\n\n//Team//\nAutorin: Karoline Knop\nSchnitt: Markus Hermanns\n\n//Kapitel//\n00:00 Intro\n00:41 Das Geheimnis der Papstwahl\n03:51 Fr\u00fche Gemeindeleiter\n04:50  Der Bischof von Rom wird Papst\n07:16 Das Verbot von Nic\u00e4a\n09:02 Die Kardin\u00e4le werden Wahlgremium\n12:02 Erfindung des Konklaves oder die l\u00e4ngste Papstwahl der Geschichte\n16:05 Wahlreform\n17:33 Reformen unter JPII\n\nAbonnieren? Einfach hier klicken \u2013 https://www.youtube.com/channel/UCA3mpqm67CpJ13YfA8qAnow?sub_confirmation=1\n\nAlle Filme und Infos zu Terra X gibt es hier \u2013 https://kurz.zdf.de/okEHq/\n\nTerra X bei Facebook \u2013 https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nTerra X bei Instagram \u2013 https://www.instagram.com/terraX",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzxzf0XJUBc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzxzf0XJUBc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzxzf0XJUBc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzxzf0XJUBc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rzxzf0XJUBc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terra X History",
                "tags": [
                    "Franziskus",
                    "Konklave",
                    "Papst",
                    "Wahl",
                    "Papstwahl",
                    "Sixtinische Kapelle",
                    "Rom",
                    "Vatikan",
                    "terra x",
                    "natur",
                    "geschichte",
                    "doku",
                    "Santa Marta",
                    "Kardinal",
                    "Kardin\u00e4le",
                    "Wei\u00dfer Rauch",
                    "Schwarzer Rauch",
                    "Petersdom",
                    "Begr\u00e4bnis",
                    "Abstimmung",
                    "Neuwahl"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Geheimnis Konklave - Geschichte der Papstwahl | Terra X",
                    "description": "Das Geheimnis der Papstwahl - Es ist eine geniale Inszenierung. Die Kardin\u00e4le von allen Kontinenten kommen zusammen und w\u00e4hlen eingeschlossen in der Sixtinischen Kapelle in Rom und im Geheimen einen aus ihren Reihen: den Papst! Kontakt zur Au\u00dfenwelt ist ihnen dabei strikt untersagt. Im Boden eingelassene St\u00f6rsender, keine Handys, keine Nachrichten, kein Internet: diese Wahl ist abgeschirmt wie keine andere!: Bei schwarzem Rauch hat der Wahlgang nicht geklappt, bei wei\u00dfem Rauch hat es funktioniert. \nWas ist drinnen im Konklave passiert? Wir wissen es nicht. Es ist geheim, eine Blackbox. Bekannt sind lediglich die Abl\u00e4ufe der Papstwahl.\nAber warum sind die Papstw\u00e4hler \u00fcberhaupt eingeschlossen? Wie kam es dazu und warum wird aus dieser Wahl ein derart gro\u00dfes Geheimnis gemacht? Die Geschichte geht weit zur\u00fcck..\n\nDieses Video ist eine Produktion des ZDF.\n\n//Team//\nAutorin: Karoline Knop\nSchnitt: Markus Hermanns\n\n//Kapitel//\n00:00 Intro\n00:41 Das Geheimnis der Papstwahl\n03:51 Fr\u00fche Gemeindeleiter\n04:50  Der Bischof von Rom wird Papst\n07:16 Das Verbot von Nic\u00e4a\n09:02 Die Kardin\u00e4le werden Wahlgremium\n12:02 Erfindung des Konklaves oder die l\u00e4ngste Papstwahl der Geschichte\n16:05 Wahlreform\n17:33 Reformen unter JPII\n\nAbonnieren? Einfach hier klicken \u2013 https://www.youtube.com/channel/UCA3mpqm67CpJ13YfA8qAnow?sub_confirmation=1\n\nAlle Filme und Infos zu Terra X gibt es hier \u2013 https://kurz.zdf.de/okEHq/\n\nTerra X bei Facebook \u2013 https://www.facebook.com/ZDFterraX\n\nTerra X bei Instagram \u2013 https://www.instagram.com/terraX"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "791755",
                "likeCount": "11569",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "966"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3R4KAvdBK2H6RlpfPAt1cosSljc",
            "id": "oFkbsEKaoSE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:01:20Z",
                "channelId": "UC2-BeLxzUBSs0uSrmzWhJuQ",
                "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oFkbsEKaoSE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "20th Century Studios",
                "tags": [
                    "Trailer"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Predator: Badlands | Teaser Trailer",
                    "description": "The director of Prey welcomes you to a world of hurt. Experience Predator: Badlands on the big screen, in theaters and IMAX November 7.\n \n\u201cPredator: Badlands,\u201d which stars Elle Fanning and Dimitrius Schuster-Koloamatangi, is set in the future on a remote planet, where a young Predator (Schuster-Koloamatangi), outcast from his clan, finds an unlikely ally in Thia (Fanning) and embarks on a treacherous journey in search of the ultimate adversary. The film is directed by Dan Trachtenberg and produced by John Davis, Dan Trachtenberg, Marc Toberoff, Ben Rosenblatt, Brent O\u2019Connor."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6855396",
                "likeCount": "90124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FT9mqArOldefoSSikIjc1fW8idc",
            "id": "tXH4eLMWVWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:01:31Z",
                "channelId": "UCMlYZ3__1iLMFxfeqyTcHQw",
                "title": "\"Was ist eigentlich mit Alexa und dir?\"",
                "description": "Olakala App: http://app.olakala.de/\nZur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty\n\nletztes Video \u2192 https://youtu.be/vxiIegY5qp0?si=WYHJsVYMgyhXbarC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXH4eLMWVWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXH4eLMWVWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXH4eLMWVWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXH4eLMWVWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tXH4eLMWVWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "InscopeLifestyle",
                "tags": [
                    "inscopelifestyle",
                    "inscope21",
                    "inscope lifestyle",
                    "tim gabel",
                    "nico"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Was ist eigentlich mit Alexa und dir?\"",
                    "description": "Olakala App: http://app.olakala.de/\nZur MCI Fitness App: https://mci.sng.link/Dlusp/xy9v?_smty\n\nletztes Video \u2192 https://youtu.be/vxiIegY5qp0?si=WYHJsVYMgyhXbarC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "628408",
                "likeCount": "55575",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2030"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OcV5s6K3QTwHEE-HpkvMIfu4A0g",
            "id": "PVBLJYjSAhg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T12:00:57Z",
                "channelId": "UC-2Y8dQb0S6DtpxNgAKoJKA",
                "title": "Ghost of Y\u014dtei - The Onry\u014d\u2019s List | PS5 Games",
                "description": "Available on PS5\u00ae October 2, 2025.\nLearn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/\n\nDiscover a bold, new story of a warrior in Japan who is on a mission of vengeance all her own.\n\nSet 300 years after the critically acclaimed Ghost of Tsushima, Ghost of Y\u014dtei is standalone experience set in 1600s rural Japan. The story follows a haunted, lone mercenary named Atsu. Thirsty for revenge, she travels through the beautiful, rugged landscapes of northern Japan, hunting those who killed her family many years earlier.\n\n#ps5 #ps5games #ghostofyotei \n\nRated Mature",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PVBLJYjSAhg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PlayStation",
                "tags": [
                    "PlayStation",
                    "PS5",
                    "video games",
                    "next gen",
                    "Sony",
                    "ghost of yotei",
                    "goy",
                    "ghost",
                    "yotei",
                    "ghost franchise",
                    "ghost of tsushima",
                    "tsushima",
                    "got",
                    "mt yotei",
                    "jin",
                    "atsu",
                    "sucker punch"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Ghost of Y\u014dtei - The Onry\u014d\u2019s List | PS5 Games",
                    "description": "Available on PS5\u00ae October 2, 2025.\nLearn More: https://www.playstation.com/games/ghost-of-yotei/\n\nDiscover a bold, new story of a warrior in Japan who is on a mission of vengeance all her own.\n\nSet 300 years after the critically acclaimed Ghost of Tsushima, Ghost of Y\u014dtei is standalone experience set in 1600s rural Japan. The story follows a haunted, lone mercenary named Atsu. Thirsty for revenge, she travels through the beautiful, rugged landscapes of northern Japan, hunting those who killed her family many years earlier.\n\n#ps5 #ps5games #ghostofyotei \n\nRated Mature"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1569998",
                "likeCount": "117366",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "rJDPb-Ra7Z4xph0epZuFjcRvTWk",
            "id": "o5IsOa7fzqw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T19:15:06Z",
                "channelId": "UCZM2bfc7nduugzN_nFJLahQ",
                "title": "Die Legende  | Steel Buddies: Projekt Panther | GANZE FOLGE | DMAX Motor",
                "description": "Staffel 1 | Episode 1: Die ersten Nachforschungen ergeben: Im Boden steckt etwas Gro\u00dfes! Ob es sich dabei tats\u00e4chlich um einen seltenen Panzer aus dem Zweiten Weltkrieg handelt, ist damit zwar noch nicht bewiesen. Aber Michael Manousakis und seine Truppe sind Feuer und Flamme. Die \u201eSteel Buddies\u201c \u00fcberlegen nicht mehr, ob sie in Polen nach dem \u201ePanther\u201c graben, sondern nur noch wann und wie. Und das Projekt soll z\u00fcgig starten, bevor andere Wind von der Sache bekommen. Um den Koloss an Ort und Stelle aus dem Schlamm zu ziehen, ist reichlich Equipment erforderlich.\n\nMEHR MOTOR GIBT'S HIER: https://dmax.de/\n\n\u00dcber 40 Tonnen Stahl auf Ketten: Ein Sammler und Museumsbetreiber berichtet den \u201eSteel Buddies\u201c von einer spektakul\u00e4ren Entdeckung. Matthias hat jahrzehntelang recherchiert. Er glaubt zu wissen, wo ein \u201ePanther\u201c aus dem Zweiten Weltkrieg verborgen liegt. Erhaltene Panzer dieses Typs sind rar und entsprechend teuer. Aber befindet sich der Koloss tats\u00e4chlich in einem Sumpfgebiet in Polen, wie Michael Manousakis' Gesch\u00e4ftsfreund vermutet? Das l\u00e4sst sich nur vor Ort herausfinden. Und sollten sich die Annahmen best\u00e4tigen, dann wird die Bergung des mit Schlamm bedeckten Monstrums kein Kinderspiel. Lassen sich die Jungs mit den \u00f6lverschmierten Overalls auf das \u201ePanther\u201c-Projekt ein?\n\n#DMAXMotor #steelbuddies #ProjektPanther #S01E01\n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/c/DMAXMotor\nTaucht ein in die Motorwelt von DMAX auf: https://www.dmax.de/\n \nMehr von DMAX Motor:\nInstagram: https://www.instagram.com/dmax_tv/\nFacebook: https://www.facebook.com/dmaxtv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dmax_tv",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5IsOa7fzqw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5IsOa7fzqw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5IsOa7fzqw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5IsOa7fzqw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/o5IsOa7fzqw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DMAX Motor",
                "tags": [
                    "DMAX Motor",
                    "DMAX",
                    "Auto",
                    "Oldtimer",
                    "Gebrauchtwagen",
                    "Custom Car",
                    "LKW",
                    "dmax deutschland",
                    "Motor",
                    "---Show eintragen---"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Die Legende  | Steel Buddies: Projekt Panther | GANZE FOLGE | DMAX Motor",
                    "description": "Staffel 1 | Episode 1: Die ersten Nachforschungen ergeben: Im Boden steckt etwas Gro\u00dfes! Ob es sich dabei tats\u00e4chlich um einen seltenen Panzer aus dem Zweiten Weltkrieg handelt, ist damit zwar noch nicht bewiesen. Aber Michael Manousakis und seine Truppe sind Feuer und Flamme. Die \u201eSteel Buddies\u201c \u00fcberlegen nicht mehr, ob sie in Polen nach dem \u201ePanther\u201c graben, sondern nur noch wann und wie. Und das Projekt soll z\u00fcgig starten, bevor andere Wind von der Sache bekommen. Um den Koloss an Ort und Stelle aus dem Schlamm zu ziehen, ist reichlich Equipment erforderlich.\n\nMEHR MOTOR GIBT'S HIER: https://dmax.de/\n\n\u00dcber 40 Tonnen Stahl auf Ketten: Ein Sammler und Museumsbetreiber berichtet den \u201eSteel Buddies\u201c von einer spektakul\u00e4ren Entdeckung. Matthias hat jahrzehntelang recherchiert. Er glaubt zu wissen, wo ein \u201ePanther\u201c aus dem Zweiten Weltkrieg verborgen liegt. Erhaltene Panzer dieses Typs sind rar und entsprechend teuer. Aber befindet sich der Koloss tats\u00e4chlich in einem Sumpfgebiet in Polen, wie Michael Manousakis' Gesch\u00e4ftsfreund vermutet? Das l\u00e4sst sich nur vor Ort herausfinden. Und sollten sich die Annahmen best\u00e4tigen, dann wird die Bergung des mit Schlamm bedeckten Monstrums kein Kinderspiel. Lassen sich die Jungs mit den \u00f6lverschmierten Overalls auf das \u201ePanther\u201c-Projekt ein?\n\n#DMAXMotor #steelbuddies #ProjektPanther #S01E01\n\nAbonniert unseren Kanal: https://www.youtube.com/c/DMAXMotor\nTaucht ein in die Motorwelt von DMAX auf: https://www.dmax.de/\n \nMehr von DMAX Motor:\nInstagram: https://www.instagram.com/dmax_tv/\nFacebook: https://www.facebook.com/dmaxtv\nTikTok: https://www.tiktok.com/@dmax_tv"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "342833",
                "likeCount": "7359",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "540"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zMkBvVOKz6MWSsOjJxjUr2dO8eQ",
            "id": "2Z-ZSosLFaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:00:08Z",
                "channelId": "UCFskFZd4p-YT2v_2ENhDIDQ",
                "title": "Xhensila x Ledri Vula \u2013 Ma Kthe [Official Video]",
                "description": "\ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda - https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\n\ud835\uddeb\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\ude05 \ud835\udddf\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6 \ud835\udde9\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee \u2013 \ud835\udde0\ud835\uddee \ud835\uddde\ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddf2 [\ud835\udde2\ud835\uddf3\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\udde9\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfc]\n\n____________________________\n\n\u2714\ufe0f Did you subscribe to \ud835\uddeb\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddec\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udded\ud835\uddd4\ud835\udddd's Official channel? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba  https://smarturl.it/SubXhensilaMyrtezaj\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Turn on the \ud83d\udd14 to be notified for all the new songs.\n\n\ud83c\udfa7 Listen on Spotify / Download on iTunes \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba https://music.fole.to/MaKthe\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfb5 Produced by: \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddf\n\ud83c\udfb5 Beat by: \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddf\n\ud83c\udfb5 Lyrics by: \ud835\uddeb\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd4, \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\udde5\ud835\udddc \ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd4, \ud835\udddd \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\n\ud83c\udfb5 Mix & Master by: \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde6\n\ud83c\udfa5 Directed by: \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udde7 \ud835\uddda\ud835\udddd\ud835\uddd4\ud835\uddde\ud835\udde2\ud835\udde9\ud835\uddd4\n\n\u2714\ufe0f Published by : \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddeb\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/xhensilamyrtezaj/\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\udde5\ud835\udddc \ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/ledrivula/\n\n\ud83c\udfb5 Connect with \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddf :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/engliversal/\n\n\ud83c\udfb5 Connect with \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde6 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/sonofselo/\n\n\ud83c\udfa5 Connect with \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udde7 \ud835\uddda\ud835\udddd\ud835\uddd4\ud835\uddde\ud835\udde2\ud835\udde9\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/fatgjakova/\n\n\u2714\ufe0f Connect with \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda :\nInstagram \u25ba https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa7 Listen to \"\ud835\uddd4\ud835\uddf9\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb \ud835\udddb\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude00\" playlists on Spotify\n\u25ba https://spoti.fi/2S0JJwF\n\u25ba https://spoti.fi/3jeknMp\n\n____________________________\n\n\n\u2117 & \u00a9 XHENSILA MYRTEZAJ & FOLE PUBLISHING. All Rights Reserved.\n\n#Xhensila #LedriVula #MaKthe #Fol\u00e9",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Z-ZSosLFaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Z-ZSosLFaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Z-ZSosLFaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Z-ZSosLFaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2Z-ZSosLFaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Xhensila Myrtezaj",
                "tags": [
                    "xhensila",
                    "ledri vula",
                    "ma kthe",
                    "xhensila ledri vula",
                    "xhensila ma kthe",
                    "ledri vula ma kthe",
                    "xhensila ledri vula ma kthe",
                    "xhensila myrtezaj",
                    "xhensila ledri",
                    "tayna",
                    "2ton",
                    "dafina zeqiri",
                    "gjesti",
                    "butrint imeri",
                    "mozzik",
                    "geasy melinda",
                    "fifi luiz ejlli",
                    "stresi",
                    "geasy",
                    "fero",
                    "lumi b",
                    "buta",
                    "elinel",
                    "ronela hajati",
                    "melinda",
                    "anxhelo koci",
                    "mato",
                    "enis bytyqi",
                    "marin",
                    "bejta",
                    "era istrefi",
                    "rina",
                    "semi jaupaj",
                    "elvana gjata",
                    "ferma vip 2",
                    "vetes ja bom ne",
                    "moni syt e tu",
                    "hitet e reja 2025",
                    "muzik shqip 2025"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Xhensila x Ledri Vula \u2013 Ma Kthe [Official Video]",
                    "description": "\ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda - https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\n\ud835\uddeb\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\ude00\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddee \ud835\ude05 \ud835\udddf\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddff\ud835\uddf6 \ud835\udde9\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee \u2013 \ud835\udde0\ud835\uddee \ud835\uddde\ud835\ude01\ud835\uddf5\ud835\uddf2 [\ud835\udde2\ud835\uddf3\ud835\uddf3\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddf9 \ud835\udde9\ud835\uddf6\ud835\uddf1\ud835\uddf2\ud835\uddfc]\n\n____________________________\n\n\u2714\ufe0f Did you subscribe to \ud835\uddeb\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd4 \ud835\udde0\ud835\uddec\ud835\udde5\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udded\ud835\uddd4\ud835\udddd's Official channel? \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba  https://smarturl.it/SubXhensilaMyrtezaj\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc Turn on the \ud83d\udd14 to be notified for all the new songs.\n\n\ud83c\udfa7 Listen on Spotify / Download on iTunes \ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\u25ba https://music.fole.to/MaKthe\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfb5 Produced by: \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddf\n\ud83c\udfb5 Beat by: \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddf\n\ud83c\udfb5 Lyrics by: \ud835\uddeb\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd4, \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\udde5\ud835\udddc \ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd4, \ud835\udddd \ud835\uddda\ud835\uddd4\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\n\ud83c\udfb5 Mix & Master by: \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde6\n\ud83c\udfa5 Directed by: \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udde7 \ud835\uddda\ud835\udddd\ud835\uddd4\ud835\uddde\ud835\udde2\ud835\udde9\ud835\uddd4\n\n\u2714\ufe0f Published by : \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\uddeb\ud835\udddb\ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\udde6\ud835\udddc\ud835\udddf\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/xhensilamyrtezaj/\n\n\ud83c\udfa4 Connect with \ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\uddd7\ud835\udde5\ud835\udddc \ud835\udde9\ud835\udde8\ud835\udddf\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/ledrivula/\n\n\ud83c\udfb5 Connect with \ud835\uddd8\ud835\udde1\ud835\uddda\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddf :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/engliversal/\n\n\ud83c\udfb5 Connect with \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\udde6 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/sonofselo/\n\n\ud83c\udfa5 Connect with \ud835\uddd9\ud835\uddd4\ud835\udde7 \ud835\uddda\ud835\udddd\ud835\uddd4\ud835\uddde\ud835\udde2\ud835\udde9\ud835\uddd4 :\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/fatgjakova/\n\n\u2714\ufe0f Connect with \ud835\uddd9\ud835\udde2\ud835\udddf\ud835\uddd8 \ud835\udde3\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\udddf\ud835\udddc\ud835\udde6\ud835\udddb\ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\uddda :\nInstagram \u25ba https://www.smarturl.it/FolePublishing\n\n____________________________\n\n\ud83c\udfa7 Listen to \"\ud835\uddd4\ud835\uddf9\ud835\uddef\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb \ud835\udddb\ud835\uddf6\ud835\ude01\ud835\ude00\" playlists on Spotify\n\u25ba https://spoti.fi/2S0JJwF\n\u25ba https://spoti.fi/3jeknMp\n\n____________________________\n\n\n\u2117 & \u00a9 XHENSILA MYRTEZAJ & FOLE PUBLISHING. All Rights Reserved.\n\n#Xhensila #LedriVula #MaKthe #Fol\u00e9"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1048741",
                "likeCount": "9280",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "485"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H-j2gE2wAHVQq9uv3IpdvXPMNdk",
            "id": "r3nG5qSRw64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T19:50:09Z",
                "channelId": "UCNvzD7Z-g64bPXxGzaQaa4g",
                "title": "Elder Scrolls Oblivion Remastered - Before You Buy",
                "description": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered (PC, PS5, Xbox Series X/S) is a remaster of the beloved RPG classic. Let's talk about it!\nSubscribe for more: https://www.youtube.com/gameranxTV?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3nG5qSRw64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3nG5qSRw64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3nG5qSRw64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3nG5qSRw64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/r3nG5qSRw64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "gameranx",
                "tags": [
                    "elder scrolls oblivion remastered review",
                    "oblivion remastered review",
                    "oblivion remastered before you buy",
                    "before you buy oblivion remastered",
                    "oblivion remake review",
                    "elder scrolls remake",
                    "before you buy oblivion",
                    "oblivion remastered graphics",
                    "elder scrolls oblivion remake graphics",
                    "jake baldino",
                    "before you buy elder scrolls",
                    "elder scrolls oblivion pc gameplay",
                    "elder scrolls oblivion PS5 gameplay",
                    "ps5 pro oblivion",
                    "gameranx",
                    "before you buy",
                    "bethesda",
                    "new elder scrolls"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Elder Scrolls Oblivion Remastered - Before You Buy",
                    "description": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered (PC, PS5, Xbox Series X/S) is a remaster of the beloved RPG classic. Let's talk about it!\nSubscribe for more: https://www.youtube.com/gameranxTV?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1614418",
                "likeCount": "55109",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9163"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hoS-ciZjuDO3QzsCiEiIZMNiX4U",
            "id": "i8oqrucfXQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T16:00:09Z",
                "channelId": "UCx2StD8gHd_-nRo5z1qcJ8g",
                "title": "Subnautica 2 Dev Vlog - Road to Early Access",
                "description": "Welcome Aboard, Captain! \ud83e\udee1 \n\nSubnautica 2 Design Lead, Anthony Gallegos, invites you to join us on the Road to Early Access, as we share some enticing glimpses at what you can expect from the game later in 2025 \ud83d\ude80\n\n \u2728 Wishlist Now \u2728\n\nSteam: https://store.steampowered.com/app/1962700/Subnautica_2/\nEpic: https://store.epicgames.com/p/subnautica-2-d27f94\nXbox: https://www.xbox.com/en-US/games/store/subnautica-2/9PJPCB188SVG\n\n\ud83d\udc1f Join the Community \ud83d\udc1f\n\nDiscord: https://discord.gg/subnautica\nX: https://twitter.com/Subnautica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@subnautica\nBluesky: https://bsky.app/profile/subnautica.bsky.social\nInstagram: https://www.instagram.com/subnautica/\nFacebook: https://www.facebook.com/subnautica/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8oqrucfXQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8oqrucfXQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8oqrucfXQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8oqrucfXQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/i8oqrucfXQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Subnautica",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Subnautica 2 Dev Vlog - Road to Early Access",
                    "description": "Welcome Aboard, Captain! \ud83e\udee1 \n\nSubnautica 2 Design Lead, Anthony Gallegos, invites you to join us on the Road to Early Access, as we share some enticing glimpses at what you can expect from the game later in 2025 \ud83d\ude80\n\n \u2728 Wishlist Now \u2728\n\nSteam: https://store.steampowered.com/app/1962700/Subnautica_2/\nEpic: https://store.epicgames.com/p/subnautica-2-d27f94\nXbox: https://www.xbox.com/en-US/games/store/subnautica-2/9PJPCB188SVG\n\n\ud83d\udc1f Join the Community \ud83d\udc1f\n\nDiscord: https://discord.gg/subnautica\nX: https://twitter.com/Subnautica\nTikTok: https://www.tiktok.com/@subnautica\nBluesky: https://bsky.app/profile/subnautica.bsky.social\nInstagram: https://www.instagram.com/subnautica/\nFacebook: https://www.facebook.com/subnautica/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "514518",
                "likeCount": "49731",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7359"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "VOcUYoxJgpuAHi5BLAHDhB4aRBQ",
            "id": "wFJ3PZuAjK4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:15:03Z",
                "channelId": "UCvZHe-SP3xC7DdOk4Ri8QBw",
                "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Trailer",
                "description": "Explore Cyrodiil like never before in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered, available now on Xbox Series X|S, Game Pass, PlayStation 5 and PC. \n\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios. \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/wFJ3PZuAjK4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Bethesda Softworks",
                "tags": [
                    "Bethesda Softworks"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered - Official Trailer",
                    "description": "Explore Cyrodiil like never before in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered, available now on Xbox Series X|S, Game Pass, PlayStation 5 and PC. \n\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios. \n\nFor more information about The Elder Scrolls, please visit https://elderscrolls.com or follow us on social media: \nInstagram: https://www.instagram.com/elderscrolls/  \nTwitter/X: https://x.com/elderscrolls  \nFacebook: https://www.facebook.com/ElderScrolls  \nBluesky: https://bsky.app/profile/elderscrolls.bethesdastudios.com  \nDiscord: http://discord.gg/BethesdaStudios \n\nESRB RATING: Mature with Violence, Blood and Gore and Sexual Themes."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2999583",
                "likeCount": "136334",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "16548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "aB5VLxqaWbKbSEVNNvAd3I3ULbk",
            "id": "jeRIMSWCl_Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T20:09:32Z",
                "channelId": "UCJElRTCNEmLemgirqvsW63Q",
                "title": "Konyaspor 1-5 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Yar\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 22.04.2025",
                "description": "Turkuvaz Medya'n\u0131n futbolseverler ile bulu\u015fturdu\u011fu Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda yar\u0131 final heyecan\u0131 T\u00fcmosan Konyaspor-Galatasaray m\u00fccadelesi ile s\u00fcrd\u00fc.\n\nSar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, m\u00fccadeleyi 5-1 kazanarak ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131ran ilk tak\u0131m oldu.\n\nDakika 25'de Victor Osimhen, 42'de Lucas Torreira ile fileleri havaland\u0131ran Cimbom ilk yar\u0131y\u0131 2-0 \u00f6nde kapatt\u0131.\n\n\u0130kinci yar\u0131n\u0131n 47. dakikas\u0131nda Sallai ile fark\u0131 3'e \u00e7\u0131karan sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lara T\u00fcmosan Konyaspor'da Pedrinho cevap verdi ve dakika 53'te fark yeniden 2'ye d\u00fc\u015ft\u00fc.\n\n55. dakikada Rolland Sallai fileleri bir kez daha havaland\u0131rarak fark\u0131 yeniden 3'e \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n90+1'de Yusuf Demir'in gol\u00fc ile Galatasaray 5-1 \u00f6ne ge\u00e7ti ve bu gol ile birlikte skor belirlendi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jeRIMSWCl_Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "A Spor",
                "tags": [
                    "Aspor",
                    "Aspor canl\u0131",
                    "galatasaray",
                    "galatasaray haberleri",
                    "galatasaray haber",
                    "galatasaray son dakika",
                    "galatasaray son geli\u015fmeler",
                    "galatasaray haberleri son dakika",
                    "gs haber",
                    "gs g\u00fcndem",
                    "galatasaray yorumlar\u0131",
                    "galatasaray yorum",
                    "galatasaray g\u00fcndemi",
                    "galatasaray g\u00fcndem",
                    "gs g\u00fcndemi",
                    "galatasaray de\u011ferlendirmesi",
                    "gs yorum",
                    "gs yorumlar\u0131",
                    "konyaspor galatasaray ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "konya gs ma\u00e7 \u00f6zeti",
                    "konya galatasaray ztk",
                    "konya gs ztk \u00f6zet",
                    "konyaspor galatasaray \u00f6zet",
                    "konya gs \u00f6zet"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "tr",
                "localized": {
                    "title": "Konyaspor 1-5 Galatasaray | MA\u00c7 \u00d6ZET\u0130 | Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131 Yar\u0131 Final Ma\u00e7\u0131 | 22.04.2025",
                    "description": "Turkuvaz Medya'n\u0131n futbolseverler ile bulu\u015fturdu\u011fu Ziraat T\u00fcrkiye Kupas\u0131'nda yar\u0131 final heyecan\u0131 T\u00fcmosan Konyaspor-Galatasaray m\u00fccadelesi ile s\u00fcrd\u00fc.\n\nSar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lar, m\u00fccadeleyi 5-1 kazanarak ad\u0131n\u0131 finale yazd\u0131ran ilk tak\u0131m oldu.\n\nDakika 25'de Victor Osimhen, 42'de Lucas Torreira ile fileleri havaland\u0131ran Cimbom ilk yar\u0131y\u0131 2-0 \u00f6nde kapatt\u0131.\n\n\u0130kinci yar\u0131n\u0131n 47. dakikas\u0131nda Sallai ile fark\u0131 3'e \u00e7\u0131karan sar\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131l\u0131lara T\u00fcmosan Konyaspor'da Pedrinho cevap verdi ve dakika 53'te fark yeniden 2'ye d\u00fc\u015ft\u00fc.\n\n55. dakikada Rolland Sallai fileleri bir kez daha havaland\u0131rarak fark\u0131 yeniden 3'e \u00e7\u0131kard\u0131.\n\n90+1'de Yusuf Demir'in gol\u00fc ile Galatasaray 5-1 \u00f6ne ge\u00e7ti ve bu gol ile birlikte skor belirlendi.\n\nYoutube'da A Spor Canl\u0131 Yay\u0131n\u0131 \u0130zlemek \u0130\u00e7in\nhttps://www.youtube.com/live/7uBpwcn2ZZ0\n\nA Spor'da bir g\u00fcn nas\u0131l ya\u015fan\u0131yor?\nhttps://youtu.be/-cz2oHNg4x0\n\n#Aspor #Canl\u0131 #T\u00fcrkiyeKupas\u0131"
                },
                "defaultAudioLanguage": "tr"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1727215",
                "likeCount": "18277",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1775"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3UR2tk5xl8msdy6AcnGBtGqqaZQ",
            "id": "C-0PJ6y9g88",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:40:47Z",
                "channelId": "UCsVWpmoRsNAWZb59b6Pt9Kg",
                "title": "Von Petrus bis Franziskus: Die Geschichte der P\u00e4pste",
                "description": "In Zusammenarbeit mit Professor Andreas M\u00fcller der Universit\u00e4t Kiel. \n\nAm Ostermontag 2025 teilt der Vatikan mit, dass Papst Franziskus, das Oberhaupt der katholischen Kirche, verstorben ist. Franziskus war der erste Papst in der langen Amtstradition, der nicht aus Europa stammt.  \n\nDas Papsttum blickt auf eine fast 2000-j\u00e4hrige Geschichte zur\u00fcck. In der Fr\u00fchzeit des Christentums etablieren sich die P\u00e4pste in West- und Mitteleuropa als Oberhaupt der Kirche. Aber auch ihre weltliche Macht w\u00e4chst mit der Bedeutung des Christentums. Ihr Wort ist entscheidend, wenn es darum geht, K\u00f6nige und Kaiser zu legitimieren. Wer steht h\u00f6her, Papst oder Kaiser? Eine Streitfrage, die \u00fcber Jahrhunderte konfliktreich ausgefochten wird.  \n\nWie die Kirche im Allgemeinen, so wandelt sich auch das Amt des Papstes im Laufe der Zeit. Sp\u00e4testens mit der Aufkl\u00e4rung um 1700 beginnt der politische Einfluss der P\u00e4pste langsam zu schwinden. Ihr Wort hat jedoch bis heute bei Millionen Menschen Gewicht. \n\nWelche P\u00e4pste die Geschichte besonders gepr\u00e4gt haben, was ein Papst mit unserem heutigen Kalender zu tun hat und welche Umbr\u00fcche das Amt im Laufe der Jahrhunderte erlebt hat, das erfahrt ihr in diesem Video.  \n\nKapitel: \n00:00 Darum geht's\n00:50 Die Anf\u00e4nge des Papsttums\n04:03 Der Papst und der Kaiser\n06:02 Der Gang nach Canossa\n08:10 Zwei P\u00e4pste \u2013 Das Abendl\u00e4ndische Schisma \n08:50 Das Papsttum in der Fr\u00fchen Neuzeit\n11:33 Der Machtverlust\n13:33 Das Papsttum in der Moderne \n\nLiteratur:  \nBernward Schmidt, Kirchengeschichte des Mittelalters, 2017 \nMartin Greschat (Hg.), Das Papsttum Band i und II, 1993 \nVolker Reinhardt, Pontifex, 2017 \nStefan Weinfurter / Volker Leppin / Christoph Strohm / Hubert Wolf / Alfried Wieczorek (Hg.), Die P\u00e4pste, 2017 \nhttps://www.katholisch.de/artikel/615-praegende-paepste \nhttps://www.deutschlandfunk.de/vor-150-jahren-wie-der-papst-unfehlbar-wurde-100.html \n\n\nSchau da unbedingt rein: \n\nTerra X History bei Instagram: https://www.instagram.com/terraxhistory/  \n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=custom3&at_campaign=158&at_custom1=youtube  \n\nTerra X History bei YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCA3mpqm67CpJ13YfA8qAnow \n\n  \n\nEine Produktion der objektiv media GmbH f\u00fcr #TerraX und #ZDF:  \n\nModeration: Mirko Drotschmann \nAutor: Matthias Sch\u00f6berl \nProducer: Andreas Sommer  \nProduktionsassistenz: Annika Sp\u00e4th, Lena Giesinger \nRedaktion (OM): Verena Glanos \nMotion Design: Christian Wischnewski \nSchnitt: Christian Wischnewski  \nThumbnail: David Weber \n \nZDF: Kai Jostmeier, Kim Kr\u00e4mer",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-0PJ6y9g88/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-0PJ6y9g88/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-0PJ6y9g88/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-0PJ6y9g88/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/C-0PJ6y9g88/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrWissen2go Geschichte | Terra X",
                "tags": [
                    "MW2GG",
                    "MirkoDrotschmann",
                    "MrWissen2go",
                    "MrWissen2go Geschichte",
                    "MrWissen2goGeschichte",
                    "Doku",
                    "Terra X",
                    "Dokumentation",
                    "Mirko",
                    "Mirko Drotschmann",
                    "Wissen2go",
                    "W2G",
                    "Geschichte",
                    "History",
                    "ZDF History",
                    "ZDF",
                    "Papst",
                    "Franziskus",
                    "Papst Franziskus",
                    "Francis",
                    "Rom",
                    "katholisch",
                    "Vatikan",
                    "Konklave",
                    "Wie geht es nach Franziskus Tod weiter"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Von Petrus bis Franziskus: Die Geschichte der P\u00e4pste",
                    "description": "In Zusammenarbeit mit Professor Andreas M\u00fcller der Universit\u00e4t Kiel. \n\nAm Ostermontag 2025 teilt der Vatikan mit, dass Papst Franziskus, das Oberhaupt der katholischen Kirche, verstorben ist. Franziskus war der erste Papst in der langen Amtstradition, der nicht aus Europa stammt.  \n\nDas Papsttum blickt auf eine fast 2000-j\u00e4hrige Geschichte zur\u00fcck. In der Fr\u00fchzeit des Christentums etablieren sich die P\u00e4pste in West- und Mitteleuropa als Oberhaupt der Kirche. Aber auch ihre weltliche Macht w\u00e4chst mit der Bedeutung des Christentums. Ihr Wort ist entscheidend, wenn es darum geht, K\u00f6nige und Kaiser zu legitimieren. Wer steht h\u00f6her, Papst oder Kaiser? Eine Streitfrage, die \u00fcber Jahrhunderte konfliktreich ausgefochten wird.  \n\nWie die Kirche im Allgemeinen, so wandelt sich auch das Amt des Papstes im Laufe der Zeit. Sp\u00e4testens mit der Aufkl\u00e4rung um 1700 beginnt der politische Einfluss der P\u00e4pste langsam zu schwinden. Ihr Wort hat jedoch bis heute bei Millionen Menschen Gewicht. \n\nWelche P\u00e4pste die Geschichte besonders gepr\u00e4gt haben, was ein Papst mit unserem heutigen Kalender zu tun hat und welche Umbr\u00fcche das Amt im Laufe der Jahrhunderte erlebt hat, das erfahrt ihr in diesem Video.  \n\nKapitel: \n00:00 Darum geht's\n00:50 Die Anf\u00e4nge des Papsttums\n04:03 Der Papst und der Kaiser\n06:02 Der Gang nach Canossa\n08:10 Zwei P\u00e4pste \u2013 Das Abendl\u00e4ndische Schisma \n08:50 Das Papsttum in der Fr\u00fchen Neuzeit\n11:33 Der Machtverlust\n13:33 Das Papsttum in der Moderne \n\nLiteratur:  \nBernward Schmidt, Kirchengeschichte des Mittelalters, 2017 \nMartin Greschat (Hg.), Das Papsttum Band i und II, 1993 \nVolker Reinhardt, Pontifex, 2017 \nStefan Weinfurter / Volker Leppin / Christoph Strohm / Hubert Wolf / Alfried Wieczorek (Hg.), Die P\u00e4pste, 2017 \nhttps://www.katholisch.de/artikel/615-praegende-paepste \nhttps://www.deutschlandfunk.de/vor-150-jahren-wie-der-papst-unfehlbar-wurde-100.html \n\n\nSchau da unbedingt rein: \n\nTerra X History bei Instagram: https://www.instagram.com/terraxhistory/  \n\nTerra X im ZDF streamen: https://www.zdf.de/dokumentation/terra-x?at_medium=custom3&at_campaign=158&at_custom1=youtube  \n\nTerra X History bei YouTube: https://www.youtube.com/channel/UCA3mpqm67CpJ13YfA8qAnow \n\n  \n\nEine Produktion der objektiv media GmbH f\u00fcr #TerraX und #ZDF:  \n\nModeration: Mirko Drotschmann \nAutor: Matthias Sch\u00f6berl \nProducer: Andreas Sommer  \nProduktionsassistenz: Annika Sp\u00e4th, Lena Giesinger \nRedaktion (OM): Verena Glanos \nMotion Design: Christian Wischnewski \nSchnitt: Christian Wischnewski  \nThumbnail: David Weber \n \nZDF: Kai Jostmeier, Kim Kr\u00e4mer"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "244416",
                "likeCount": "7487",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "723"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "w5W-1fU0xVERtViqXtCMipz4OmE",
            "id": "LnyLeI1Nxko",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T21:49:34Z",
                "channelId": "UClBFnQJMlinWDCvfSXj60CA",
                "title": "FC Getafe - Real Madrid | LaLiga | DAZN Highlights",
                "description": "Die K\u00f6niglichen zu Gast beim Tabellenzw\u00f6flten aus Getafe. \n\nSpielverlauf: \n0:1 A. G\u00fcler (21.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LnyLeI1Nxko/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LnyLeI1Nxko/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LnyLeI1Nxko/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LnyLeI1Nxko/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/LnyLeI1Nxko/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DAZN Fu\u00dfball",
                "tags": [
                    "Arda G\u00fcler",
                    "G\u00fcler",
                    "Getafe",
                    "GET",
                    "Real",
                    "Real Madrid",
                    "RMA",
                    "Getafe Real",
                    "Getafe vs Real",
                    "Getafe - Real",
                    "Getafe vs Real Madrid",
                    "Getafe - Real Madrid",
                    "Getafe Real 0 1",
                    "Getafe vs Real 0-1",
                    "Getafe - Real 0:1",
                    "LaLiga",
                    "LaLiga Highlights",
                    "LaLiga DAZN",
                    "DAZN LaLiga",
                    "DAZN",
                    "Highlights LaLiga",
                    "DAZN Highlights",
                    "DAZN Highlights LaLiga",
                    "LaLiga Highlights DAZN",
                    "DAZN Fu\u00dfball"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "FC Getafe - Real Madrid | LaLiga | DAZN Highlights",
                    "description": "Die K\u00f6niglichen zu Gast beim Tabellenzw\u00f6flten aus Getafe. \n\nSpielverlauf: \n0:1 A. G\u00fcler (21.)\n\nDie Highlights aus der K\u00f6nigsklasse siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNUEFAChampionsLeague #ucl \n\nDie besten Highlights aus dem internationalen Fu\u00dfball siehst du hier: https://www.youtube.com/@DAZNFussball #laliga #seriea #ligue1 #dfbpokal \n\n+++ \u00dcber diesen Link registrieren und DAZN kostenlos nutzen: bit.ly/DAZNforFree +++\n\n\u25baHier geht's zu DAZN: http://bit.ly/DAZNerleben\n\u25baDas Programm von DAZN: https://www.dazn.com/de-DE/schedule\n\u25baDAZN auch auf Facebook: https://bit.ly/2lUGipo\n\n+++ Die besten Highlights aus allen Wettbewerben auf YouTube +++\n\u25baDAZN UEFA Champions League auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNUEFAChampionsLeague\n\u25baDAZN Darts auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DARTZN\n\u25baDAZN Fightclub auf YouTube abonnieren: https://bit.ly/DAZNFightclub\n\nDAZN ist die Heimat des Fu\u00dfballs. Nur auf DAZN sehen Fans die besten Wettbewerbe an einem Ort: Die UEFA Champions League, die FIFA Klub-WM 2025\u2122, die Bundesliga ab 2025/26 erstmalig inkl. der legend\u00e4ren Konferenz sowie die besten internationalen Ligen mit LALIGA, Serie A und Ligue 1. Dar\u00fcber hinaus bietet nur DAZN f\u00fcr alle Fans auch neben dem Fu\u00dfball das breiteste und beste Angebot an Spitzensport, u.a. den besten US-Sport mit der NFL und NBA, Handball mit der EHF Champions League und EHF European League, Darts mit der PDC, die DP World Tour und die LIV Golf Tour im Golf oder Kampfsport mit der UFC, PFL und den gr\u00f6\u00dften Boxk\u00e4mpfen \u2013 alles an einem Ort, nur auf DAZN.\n \nERLEBE DEINEN SPORT LIVE UND AUF ABRUF. AUF ALLEN GER\u00c4TEN.\n \n+++ \u00dcber DAZN +++\n \nDAZN ist ein Livesport-Streamingdienst, der es Fans erlaubt, Sport so zu erleben, wie sie es m\u00f6chten. Egal ob live zu Hause, unterwegs, zeitversetzt oder im R\u00fcckblick, DAZN bietet \u00fcber 8.000 Sport\u00fcbertragungen pro Jahr und beinhaltet damit das umfangreichste Sportangebot, das es jemals bei einem einzelnen Anbieter gegeben hat.\n \nImpressum:\nhttps://help.dazn.com/hc/de-de/articles/16422027760029-Impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "410818",
                "likeCount": "6993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "725"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lV1dMF9QwEvXSjkfaybT7aLADnw",
            "id": "VLFdQGH0s08",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T18:21:40Z",
                "channelId": "UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA",
                "title": "Kleiner Fehler f\u00fchrt zum Absturz! DHL 737 Crash in Vilnius | AeroNews",
                "description": "Mittlerweile wurde der erste offizielle Untersuchungsbericht zum Absturz einer Cargo-737 in Vilnius ver\u00f6ffentlicht: https://sia.lrv.lt/public/canonical/1743410501/521/2024-12-20%20Boeing%20737-400SF%20EC-MFE%20Interim%20Report.pdf\nWir sprechen \u00fcber die ersten Erkenntnisse.\n\nHier kannst Du AeroNewsGermany unterst\u00fctzen:\nCreator Code: https://app.zave.it/#/?creator=@aeronewsgermany\nAls Kanalmitglied: https://www.youtube.com/channel/UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA/join\n\u00dcber Patreon: https://www.patreon.com/aeronewsgermany\n\nVielen Dank f\u00fcr einen gro\u00dfartigen Support! \n----------------------------------------------------------------------------\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/aeronewsgermany\n----------------------------------------------------------------------------\nKamera:\nhttps://amzn.to/34QaSqw\n\nLicht:\nhttp://amzn.to/2rbIdLr\n----------------------------------------------------------------------------\nManche Links in der Videobeschreibung k\u00f6nnen Afilliate-Links sein. Das bedeutet, dass wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch ver\u00e4ndert. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n---\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:25 Sabotage durch Brandsatz?\n2:10 Mangelhafte Arbeit im Cockpit\n3:53 Anflug in Vereisungsbedingungen\n5:02 Kleiner Fehler mit gro\u00dfer Wirkung\n6:53 Zu schnell und zu hoch im Anflug\n9:27 Str\u00f6mungsabriss in Bodenn\u00e4he\n10:27 Cockpit Control Confusion\n14:14 Danke f\u00fcrs Zuschauen!\n\n#737 #absturz #aeronews \n\n---\nBildnachweise:\n\nSollte im Video ein Bild verwendet werden, welches Deiner Meinung nach nicht richtig mit einer entsprechenden Quellenangabe in der Videobeschreibung versehen ist, dann melde Dich gerne unter meiner E-Mail Adresse. Dann wird sich um eine L\u00f6sung gek\u00fcmmert.\n\nImpressum unter Kanalinfo.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLFdQGH0s08/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLFdQGH0s08/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLFdQGH0s08/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VLFdQGH0s08/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "AeroNewsGermany",
                "tags": [
                    "dhl",
                    "737",
                    "swiftair",
                    "crash",
                    "vilnius",
                    "aero",
                    "news",
                    "aeronews",
                    "cargo",
                    "aeronewsgermany"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kleiner Fehler f\u00fchrt zum Absturz! DHL 737 Crash in Vilnius | AeroNews",
                    "description": "Mittlerweile wurde der erste offizielle Untersuchungsbericht zum Absturz einer Cargo-737 in Vilnius ver\u00f6ffentlicht: https://sia.lrv.lt/public/canonical/1743410501/521/2024-12-20%20Boeing%20737-400SF%20EC-MFE%20Interim%20Report.pdf\nWir sprechen \u00fcber die ersten Erkenntnisse.\n\nHier kannst Du AeroNewsGermany unterst\u00fctzen:\nCreator Code: https://app.zave.it/#/?creator=@aeronewsgermany\nAls Kanalmitglied: https://www.youtube.com/channel/UCipwt-3-cptv9K6uhfZ61GA/join\n\u00dcber Patreon: https://www.patreon.com/aeronewsgermany\n\nVielen Dank f\u00fcr einen gro\u00dfartigen Support! \n----------------------------------------------------------------------------\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/aeronewsgermany\n----------------------------------------------------------------------------\nKamera:\nhttps://amzn.to/34QaSqw\n\nLicht:\nhttp://amzn.to/2rbIdLr\n----------------------------------------------------------------------------\nManche Links in der Videobeschreibung k\u00f6nnen Afilliate-Links sein. Das bedeutet, dass wenn ihr \u00fcber diese Links etwas kauft, bekomme ich eine kleine Provision, ohne dass sich der Preis f\u00fcr euch ver\u00e4ndert. \nDanke f\u00fcr eure Unterst\u00fctzung!\n---\nInhalt:\n0:00 Intro\n0:25 Sabotage durch Brandsatz?\n2:10 Mangelhafte Arbeit im Cockpit\n3:53 Anflug in Vereisungsbedingungen\n5:02 Kleiner Fehler mit gro\u00dfer Wirkung\n6:53 Zu schnell und zu hoch im Anflug\n9:27 Str\u00f6mungsabriss in Bodenn\u00e4he\n10:27 Cockpit Control Confusion\n14:14 Danke f\u00fcrs Zuschauen!\n\n#737 #absturz #aeronews \n\n---\nBildnachweise:\n\nSollte im Video ein Bild verwendet werden, welches Deiner Meinung nach nicht richtig mit einer entsprechenden Quellenangabe in der Videobeschreibung versehen ist, dann melde Dich gerne unter meiner E-Mail Adresse. Dann wird sich um eine L\u00f6sung gek\u00fcmmert.\n\nImpressum unter Kanalinfo."
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "222649",
                "likeCount": "14866",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "718"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "axxqvp0MKj_IB3a4TlMPUujFnOE",
            "id": "tx1FHTZiuAY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-23T17:01:17Z",
                "channelId": "UCZzQ9gNE0vjjlZVHn95QRuQ",
                "title": "MCLAREN ASKED TO SEE MY \u00a31,200,000 P1 I BOUGHT",
                "description": "Manual will help you get your testosterone levels back within a normal, healthy range. Their TRT service has research-backed benefits to your health and well-being. The results can be life-changing - For 45% discount on your at-home testosterone blood test with MANUAL, use code MARK45 through my link : https://www.manual.co/testosterone-replacement-therapy/initial-testosterone-blood-test?coupon=MARK45&utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=MarkMcCann\n\nFor any car wrapping hit up:\nhttps://www.instagram.com/the_autosanctuary/ \n\nFor new wheels for your car hit up: \nWww.wheelmania.co.uk\n\nThank you to Kinetics Studios\n\nThe video production and photography studios where everything is possible.\nKinetics Studios is the UK\u2019s premier destination for automotive photography and creative content production for YouTubers & Influencers.\nFounded by passionate car enthusiasts and visual storytellers, they have built a purpose designed studio space that blends cutting edge technology with artistic precision.\nProbably the best photo studio facilities in the UK and outside of London making everything so much easier.\n\nhttps://www.kineticsstudios.co.uk/\n\nBig thanks to:\n@tavarish \n\n\nFollow my second channel:\nhttps://www.youtube.com/@MarkMcCannMk2\n\nSOCIAL MEDIA LINKS\nMark McCann:\nInstagram - https://www.Instagram.com/MarkMcCann64\nTiktok - https://www.tiktok.com/@markmccann64\nFacebook - https://en-gb.facebook.com/MarkMcCann64\n\nWife (Jayne McCann):   https://www.Instagram.com/shortyjayne\n\nMerchandise Store: https://www.markmccann64.com/shop/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tx1FHTZiuAY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tx1FHTZiuAY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tx1FHTZiuAY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tx1FHTZiuAY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tx1FHTZiuAY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mark McCann",
                "tags": [
                    "mclaren",
                    "p1",
                    "porsche",
                    "918",
                    "ferrari",
                    "la ferrari",
                    "bugatti",
                    "konegsegg",
                    "koenigsegg",
                    "hypercar",
                    "harrods",
                    "shopping",
                    "mark mccann",
                    "marc macan",
                    "mark macan",
                    "marc Mccann",
                    "mark mccann mk2",
                    "mark mccann new video"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MCLAREN ASKED TO SEE MY \u00a31,200,000 P1 I BOUGHT",
                    "description": "Manual will help you get your testosterone levels back within a normal, healthy range. Their TRT service has research-backed benefits to your health and well-being. The results can be life-changing - For 45% discount on your at-home testosterone blood test with MANUAL, use code MARK45 through my link : https://www.manual.co/testosterone-replacement-therapy/initial-testosterone-blood-test?coupon=MARK45&utm_source=youtube&utm_medium=influencer&utm_campaign=MarkMcCann\n\nFor any car wrapping hit up:\nhttps://www.instagram.com/the_autosanctuary/ \n\nFor new wheels for your car hit up: \nWww.wheelmania.co.uk\n\nThank you to Kinetics Studios\n\nThe video production and photography studios where everything is possible.\nKinetics Studios is the UK\u2019s premier destination for automotive photography and creative content production for YouTubers & Influencers.\nFounded by passionate car enthusiasts and visual storytellers, they have built a purpose designed studio space that blends cutting edge technology with artistic precision.\nProbably the best photo studio facilities in the UK and outside of London making everything so much easier.\n\nhttps://www.kineticsstudios.co.uk/\n\nBig thanks to:\n@tavarish \n\n\nFollow my second channel:\nhttps://www.youtube.com/@MarkMcCannMk2\n\nSOCIAL MEDIA LINKS\nMark McCann:\nInstagram - https://www.Instagram.com/MarkMcCann64\nTiktok - https://www.tiktok.com/@markmccann64\nFacebook - https://en-gb.facebook.com/MarkMcCann64\n\nWife (Jayne McCann):   https://www.Instagram.com/shortyjayne\n\nMerchandise Store: https://www.markmccann64.com/shop/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-GB"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1010603",
                "likeCount": "37892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6413"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dobiV3R-1kiurCB5qdTOmdTlGgU",
            "id": "IX7_zaQf9DQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T12:00:46Z",
                "channelId": "UCiCh3GwzStOnpIPjQgqRrqg",
                "title": "Ich stelle mir das BILLIGSTE Streaming Setup zusammen...",
                "description": "Hauptkanal \u25ba https://www.youtube.com/c/LetsHugo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/letshugotv\nDiscord \u25ba https://discord.gg/3TtnubH    \nShorts \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVS_nTldKZRF86bvidnjiwA\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letshugotv\nTwitter \u25ba https://twitter.com/LetsHugoYT\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/letshugo/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IX7_zaQf9DQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IX7_zaQf9DQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IX7_zaQf9DQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IX7_zaQf9DQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/IX7_zaQf9DQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HetsLugo",
                "tags": [
                    "Letshugo",
                    "ungespielt",
                    "bastighg",
                    "Trymacs",
                    "Letshugo Shorts",
                    "Clips",
                    "Nqrman",
                    "Wichtiger",
                    "Rewinside",
                    "ungeklickt",
                    "lustige videos",
                    "Memes",
                    "Papaplatte",
                    "Minecraft",
                    "hugo",
                    "monte",
                    "montanablack",
                    "Rewi",
                    "HetsLugo",
                    "Basti",
                    "EliasN97",
                    "Isa",
                    "Sidney",
                    "Sid",
                    "SidneyEweka",
                    "Willy",
                    "Niklas Sommer"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Ich stelle mir das BILLIGSTE Streaming Setup zusammen...",
                    "description": "Hauptkanal \u25ba https://www.youtube.com/c/LetsHugo\nTwitch \u25ba https://www.twitch.tv/letshugotv\nDiscord \u25ba https://discord.gg/3TtnubH    \nShorts \u25ba https://www.youtube.com/channel/UCVS_nTldKZRF86bvidnjiwA\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@letshugotv\nTwitter \u25ba https://twitter.com/LetsHugoYT\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/letshugo/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169181",
                "likeCount": "8438",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "182"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nIQZTmkRyPcLF3IqD2eohj13-Dc",
            "id": "gwZUT6c-LNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T19:16:57Z",
                "channelId": "UCc1mI4jmjd7jE4nG9EzCCYg",
                "title": "Diese Stadt bezahlt Menschen, damit sie hier leben",
                "description": "Beste kalorienfreie Softdrink Alternative HOLY: https://weareholy.com/seltix/try *\nCode 'SELTIX5' f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung! + Code 'SELTIX' gibt nochmal 10% Rabatt! \n\nItalien verschenkt in einigen der sch\u00f6nsten D\u00f6rfer des Landes ganze H\u00e4user \u2013 aber warum?\nIch bin in ein abgelegenes Dorf gereist, um herauszufinden, was wirklich hinter dieser Aktion steckt. \n\nMein 2. Kanal: @seltixplus \n\n\u27bd Meine Modemarke https://yeutheworld.com/\n\u27bd Instagram: https://www.instagram.com/seltix\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8 seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet: WERBUNG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwZUT6c-LNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwZUT6c-LNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwZUT6c-LNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwZUT6c-LNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gwZUT6c-LNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SELTIX",
                "tags": [
                    "seltix",
                    "reisen",
                    "reise",
                    "doku",
                    "dokumentation",
                    "travel",
                    "traveling",
                    "italien",
                    "kostenlos",
                    "1\u20ac haus",
                    "1\u20ac\u00a0h\u00e4user"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Diese Stadt bezahlt Menschen, damit sie hier leben",
                    "description": "Beste kalorienfreie Softdrink Alternative HOLY: https://weareholy.com/seltix/try *\nCode 'SELTIX5' f\u00fcr 5\u20ac Rabatt auf die erste Bestellung! + Code 'SELTIX' gibt nochmal 10% Rabatt! \n\nItalien verschenkt in einigen der sch\u00f6nsten D\u00f6rfer des Landes ganze H\u00e4user \u2013 aber warum?\nIch bin in ein abgelegenes Dorf gereist, um herauszufinden, was wirklich hinter dieser Aktion steckt. \n\nMein 2. Kanal: @seltixplus \n\n\u27bd Meine Modemarke https://yeutheworld.com/\n\u27bd Instagram: https://www.instagram.com/seltix\n\u27bd F\u00fcr gesch\u00e4ftliche Anfragen / Business inquiries \u25b8 seltix@ohey-mgmt.de\n\nMit * gekennzeichnet: WERBUNG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "153202",
                "likeCount": "6873",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jaU4tcC_1TpfXDuZJJ1b7MKxrks",
            "id": "dFKCoqPjJ28",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T17:30:02Z",
                "channelId": "UCK4LDHLxBqiAtcwCm4z7DRg",
                "title": "Fynn Kliemanns Comeback ist ein Fiebertraum",
                "description": "Fynn Kliemann ist zur\u00fcck. Der DIY-K\u00fcnstler und wohl ehemals beliebteste Heimwerker des Landes hat sich nach seinem Downfall vor drei Jahren zur\u00fcckgek\u00e4mpft. Das Kliemannsland lebt, sein neues Album \"\"TOD\"\" stand zwischenzeitlich auf Platz 1 der Charts und in einer Kunstaustellung hat er Werke von sich im Wert von fast 300.000 Euro angeboten. \n\nDoch wie ist Kliemann das gelungen? Wie hat er sein Comeback vorbereitet? Und hat er sich wirklich ver\u00e4ndert, so wie er es versprochen hatte? Darum soll es in dieser Folge gehen. Denn die Anschuldigungen, die vor drei Jahren im ZDF Magazin Royal von Jan B\u00f6hmermann gegen Kliemann ver\u00f6ffentlicht wurden, die hatten es in sich. Vordergr\u00fcndig ging es um Bereicherung an einem Maskendeal, aber dahinter steckte der Vorwurf, dass Kliemann l\u00e4ngst viel mehr Business als DIY ist.\n\nFlankiert wurde Kliemanns R\u00fcckkehr von Interviews bei Matze Hielscher im \"\"Hotel\"\" Matze, in dem er sich drei Stunden mit eher freundschaftlichen Fragen auseinandersetzen durfte. In einer aufw\u00e4ndig produzierten Doku der ARD wird sein Fall zus\u00e4tzlich nochmal nacherz\u00e4hlt. Auch hier erh\u00e4lt Kliemann viel Raum, wird unter anderem von Tim Meltzer verbal unterst\u00fctzt. Als Kritiker wurde ich eingeladen, einige S\u00e4tze bei zu steuern. \"\"Fynn Kliemann \u2013 Ich hoffe, ihr vermisst mich\"\" findet ihr hier: https://www.ardmediathek.de/video/fynn-kliemann-ich-hoffe-ihr-vermisst-mich/fynn-kliemann-ich-hoffe-ihr-vermisst-mich/hr/ZWMzZjM3MzUtYzY1ZS00ODRlLThhODUtNDlhNzE0Y2U5MjQz\n\nIn meinem Video dreht sich alles um die Frage: Hat sich Kliemann wirklich ver\u00e4ndert? Hat er seine wortreichen Entschuldigungen ernst gemeint oder war das am Ende auch wieder nur Show?\n\nQuellenliste: https://text.is/86J9P\n\n00:00:00 Fynn Kliemann ist zur\u00fcck!?\n00:00:53 Fynn Kliemann - Auferstanden aus Ruinen?\n00:03:03 Der Downfall\n00:09:43 Die Entschuldigung\n00:15:28 Die Ver\u00e4nderung\n00:22:41 Das Comeback\n00:32:09 MEIN FAZIT\n\nTeil der Crew, Teil des Schiffs! Wir segeln under der Flagge #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFKCoqPjJ28/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFKCoqPjJ28/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFKCoqPjJ28/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFKCoqPjJ28/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dFKCoqPjJ28/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Der Dunkle Parabelritter",
                "tags": [
                    "der dunkle parabelritter",
                    "fynn kliemann",
                    "fynn kliemann zuhause",
                    "fynn kliemann musik",
                    "fynn kliemann doku",
                    "fynn kliemann mdst",
                    "fynn kliemann exposed",
                    "exposed",
                    "parabelritter fynn kliemann"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fynn Kliemanns Comeback ist ein Fiebertraum",
                    "description": "Fynn Kliemann ist zur\u00fcck. Der DIY-K\u00fcnstler und wohl ehemals beliebteste Heimwerker des Landes hat sich nach seinem Downfall vor drei Jahren zur\u00fcckgek\u00e4mpft. Das Kliemannsland lebt, sein neues Album \"\"TOD\"\" stand zwischenzeitlich auf Platz 1 der Charts und in einer Kunstaustellung hat er Werke von sich im Wert von fast 300.000 Euro angeboten. \n\nDoch wie ist Kliemann das gelungen? Wie hat er sein Comeback vorbereitet? Und hat er sich wirklich ver\u00e4ndert, so wie er es versprochen hatte? Darum soll es in dieser Folge gehen. Denn die Anschuldigungen, die vor drei Jahren im ZDF Magazin Royal von Jan B\u00f6hmermann gegen Kliemann ver\u00f6ffentlicht wurden, die hatten es in sich. Vordergr\u00fcndig ging es um Bereicherung an einem Maskendeal, aber dahinter steckte der Vorwurf, dass Kliemann l\u00e4ngst viel mehr Business als DIY ist.\n\nFlankiert wurde Kliemanns R\u00fcckkehr von Interviews bei Matze Hielscher im \"\"Hotel\"\" Matze, in dem er sich drei Stunden mit eher freundschaftlichen Fragen auseinandersetzen durfte. In einer aufw\u00e4ndig produzierten Doku der ARD wird sein Fall zus\u00e4tzlich nochmal nacherz\u00e4hlt. Auch hier erh\u00e4lt Kliemann viel Raum, wird unter anderem von Tim Meltzer verbal unterst\u00fctzt. Als Kritiker wurde ich eingeladen, einige S\u00e4tze bei zu steuern. \"\"Fynn Kliemann \u2013 Ich hoffe, ihr vermisst mich\"\" findet ihr hier: https://www.ardmediathek.de/video/fynn-kliemann-ich-hoffe-ihr-vermisst-mich/fynn-kliemann-ich-hoffe-ihr-vermisst-mich/hr/ZWMzZjM3MzUtYzY1ZS00ODRlLThhODUtNDlhNzE0Y2U5MjQz\n\nIn meinem Video dreht sich alles um die Frage: Hat sich Kliemann wirklich ver\u00e4ndert? Hat er seine wortreichen Entschuldigungen ernst gemeint oder war das am Ende auch wieder nur Show?\n\nQuellenliste: https://text.is/86J9P\n\n00:00:00 Fynn Kliemann ist zur\u00fcck!?\n00:00:53 Fynn Kliemann - Auferstanden aus Ruinen?\n00:03:03 Der Downfall\n00:09:43 Die Entschuldigung\n00:15:28 Die Ver\u00e4nderung\n00:22:41 Das Comeback\n00:32:09 MEIN FAZIT\n\nTeil der Crew, Teil des Schiffs! Wir segeln under der Flagge #funk. Schaut da mal rein:\nYouTube: https://www.youtube.com/funkofficial\nInstagram: https://www.instagram.com/funk\nTikTok: https://www.tiktok.com/@funk\nWebsite: https://go.funk.net\nWir haben ein Herz f\u00fcr Kritiker, aber nicht f\u00fcr Hater: https://go.funk.net/netiquette\nhttps://go.funk.net/impressum"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "358440",
                "likeCount": "17375",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1905"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0ovPb5Qzab0MAGlSxXBLBz-oJm0",
            "id": "NYNBAxDfgrY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T14:00:01Z",
                "channelId": "UCsXVk37bltHxD1rDPwtNM8Q",
                "title": "Your Time Machine Broke - At The Worst Time In History",
                "description": "Go to https://brilliant.org/nutshell/ to dive deeper into these topics and more with a free 30-day trial + 20% off the premium subscription! This video was sponsored by Brilliant. Thanks a lot for the support!\n\nThe next Limited Pin is dropping soon! Subscribe to our newsletter to find out first: https://shop.kgs.link/newsletter\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-brokentimemachine/\n\nWhat happens when your time machine breaks and you end up stranded millions of years ago? You\u2019ve landed in a world that\u2019s nothing like today, facing deadly storms and unbearable heat, breathing toxic air. \nHow can you survive long enough to make it back home? \n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nBluesky:          https://kgs.link/bluesky\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/4cDwyd0\nBandcamp: https://bit.ly/42BGizV\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nThomas Heffernan, Lily, Allan Curtis, Gick, Patrick Bonner, Mee Chan, Benno, Inma Reis, Erin McKeehan, Danielle Ritchie, Fernando G\u00e1mez Losada, Krunk, Owen Smith, Alex Bouez, David McCormack, K\u00e9vain G., BrentD, Katie Garber, Kevin Aluwi, icyberg, Boris, Cobaltergeist, Matzuta, Jaken8tor, Tina Martinez, TheNocturnist, Arjun Singh, Sidney Story, ManlioRN, TNT TV Gaming, OffBeatBunny, Haezan, Marcin Gajda, Jind\u0159ich Vl\u00e1\u0161ek",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYNBAxDfgrY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYNBAxDfgrY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYNBAxDfgrY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYNBAxDfgrY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NYNBAxDfgrY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kurzgesagt \u2013 In a Nutshell",
                "tags": [
                    "kurzgezagt",
                    "kurzgesatg",
                    "kurzgsagt",
                    "kurzgessagt",
                    "kurzgesagtz",
                    "kurzgazagt",
                    "kurzgesaagt",
                    "curzgesagt",
                    "kurzgesakt",
                    "kurzgesaht",
                    "kurzgesgat",
                    "kurzgessat",
                    "krzgesagt",
                    "kurgesagt",
                    "kurzgesaght",
                    "kurtzgesagt",
                    "kurzgsat",
                    "kurzsagt",
                    "kurz",
                    "kurg",
                    "kurs",
                    "kuzz",
                    "curz",
                    "krz",
                    "kurzz",
                    "kurzt",
                    "kurzg",
                    "kgs",
                    "ksg",
                    "kgz",
                    "kszt",
                    "krgs",
                    "kzgs",
                    "kzs",
                    "krs"
                ],
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "Your Time Machine Broke - At The Worst Time In History",
                    "description": "Go to https://brilliant.org/nutshell/ to dive deeper into these topics and more with a free 30-day trial + 20% off the premium subscription! This video was sponsored by Brilliant. Thanks a lot for the support!\n\nThe next Limited Pin is dropping soon! Subscribe to our newsletter to find out first: https://shop.kgs.link/newsletter\n\nSources & further reading:\nhttps://sites.google.com/view/sources-brokentimemachine/\n\nWhat happens when your time machine breaks and you end up stranded millions of years ago? You\u2019ve landed in a world that\u2019s nothing like today, facing deadly storms and unbearable heat, breathing toxic air. \nHow can you survive long enough to make it back home? \n\n\nOUR CHANNELS\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nGerman:        https://kgs.link/youtubeDE\nSpanish:        https://kgs.link/youtubeES\nFrench:          https://kgs.link/youtubeFR\nPortuguese:  https://kgs.link/youtubePT\nArabic:           https://kgs.link/youtubeAR\nHindi:             https://kgs.link/youtubeHI\nJapanese:     https://kgs.link/youtubeJA\nKorean:          https://kgs.link/youtubeKO\n\n\nHOW CAN YOU SUPPORT US?\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThis is how we make our living and it would be a pleasure if you support us!\n\nGet Products designed with \u2764\ufe0f https://shop.kgs.link\nJoin the Patreon Bird Army \ud83d\udc27  https://kgs.link/patreon  \n\n\nDISCUSSIONS & SOCIAL MEDIA\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nInstagram:     https://kgs.link/instagram\nTikTok:           https://kgs.link/tiktok\nReddit:            https://kgs.link/reddit\nDiscord:          https://kgs.link/discord\nTwitter:           https://kgs.link/twitter\nBluesky:          https://kgs.link/bluesky\nFacebook:      https://kgs.link/facebook\nNewsletter:    https://kgs.link/newsletter\n\n\nOUR VOICE\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nThe kurzgesagt voice is from \nSteve Taylor:  https://kgs.link/youtube-voice\n\n\nOUR MUSIC \u266c\u266a\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\n700+ minutes of kurzgesagt soundtracks by Epic Mountain:\n\nSpotify:            https://kgs.link/music-spotify\nSoundcloud:   https://kgs.link/music-soundcloud\nBandcamp:     https://kgs.link/music-bandcamp\nYoutube:          https://kgs.link/music-youtube\nFacebook:       https://kgs.link/music-facebook\n\nThe soundtrack of this video:\nSoundCloud: https://bit.ly/4cDwyd0\nBandcamp: https://bit.ly/42BGizV\n\nIf you want to help us caption this video, please send subtitles to subtitle@kurzgesagt.org\nYou can find info on what subtitle files work on YouTube here:\nhttps://support.google.com/youtube/answer/2734698?hl=en-GB&ref_topic=7296214\nThank you!\n\n\n\ud83d\udc26\ud83d\udc27\ud83d\udc24 PATREON BIRD ARMY \ud83d\udc24\ud83d\udc27\ud83d\udc26\n\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\u2580\nMany thanks to our wonderful Patreons (from http://kgs.link/patreon) who support us every month and made this video possible:\nThomas Heffernan, Lily, Allan Curtis, Gick, Patrick Bonner, Mee Chan, Benno, Inma Reis, Erin McKeehan, Danielle Ritchie, Fernando G\u00e1mez Losada, Krunk, Owen Smith, Alex Bouez, David McCormack, K\u00e9vain G., BrentD, Katie Garber, Kevin Aluwi, icyberg, Boris, Cobaltergeist, Matzuta, Jaken8tor, Tina Martinez, TheNocturnist, Arjun Singh, Sidney Story, ManlioRN, TNT TV Gaming, OffBeatBunny, Haezan, Marcin Gajda, Jind\u0159ich Vl\u00e1\u0161ek"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2897792",
                "likeCount": "128054",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MNil4Tc3oG03jA_q5u0dGttwvy0",
            "id": "4sHs9ujo1eg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T16:02:49Z",
                "channelId": "UCUJueAUOgylAOq5SsFp6NyQ",
                "title": "Die Heuchelei der Stars & Influencer auf dem Coachella Festival",
                "description": "Das Coachella Festival ist grade bei vielen Influencern auf Social Media zu sehen. Aber was steckt eigentlich dunkles hinter der bunten Fassade?!\nMein letztes Video: https://youtu.be/1TatbecMH1Y\nWERBUNG Zu Formel Skin: https://i.formelskin.de/AJOE-A\nCode ALICIAJOE f\u00fcr -40% auf die ersten zwei Monate: 26\u20ac/Monat, danach 44\u20ac/Monat im 2-Monats-Set; gilt nur f\u00fcr Neukund:innen\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vSMzKy119-AfPZ5-VY9lQLR2k6HPgb7e_IyYcxANmehmoJ35v8u7rykLL15AE2AoNis5IXMVUw7zMfy/pub\nTHUMBNAIL: Fotomontage aus: https://www.instagram.com/p/DIV0FJxNpBY/?img_index=3\n\nRecherche und Schnitt unterst\u00fctzt durch Jordan Hassoun\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sHs9ujo1eg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sHs9ujo1eg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sHs9ujo1eg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sHs9ujo1eg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4sHs9ujo1eg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alicia Joe",
                "tags": [
                    "alicia joe",
                    "alicia",
                    "joe",
                    "coachella",
                    "festival",
                    "coachella festival",
                    "coachella 2025",
                    "influencer",
                    "kritik"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de",
                "localized": {
                    "title": "Die Heuchelei der Stars & Influencer auf dem Coachella Festival",
                    "description": "Das Coachella Festival ist grade bei vielen Influencern auf Social Media zu sehen. Aber was steckt eigentlich dunkles hinter der bunten Fassade?!\nMein letztes Video: https://youtu.be/1TatbecMH1Y\nWERBUNG Zu Formel Skin: https://i.formelskin.de/AJOE-A\nCode ALICIAJOE f\u00fcr -40% auf die ersten zwei Monate: 26\u20ac/Monat, danach 44\u20ac/Monat im 2-Monats-Set; gilt nur f\u00fcr Neukund:innen\n_________________________________\n\nREACTIONS auf meine Videos sind grunds\u00e4tzlich immer ERLAUBT! \nDer Upload eurer Reaction sollte bestenfalls erst 24 Stunden nach meiner Ver\u00f6ffentlichung stattfinden.\n_________________________________\n\nQUELLEN: https://docs.google.com/document/d/e/2PACX-1vSMzKy119-AfPZ5-VY9lQLR2k6HPgb7e_IyYcxANmehmoJ35v8u7rykLL15AE2AoNis5IXMVUw7zMfy/pub\nTHUMBNAIL: Fotomontage aus: https://www.instagram.com/p/DIV0FJxNpBY/?img_index=3\n\nRecherche und Schnitt unterst\u00fctzt durch Jordan Hassoun\n_________________________________\n\nMEIN TWITCH KANAL\naliciajoe\nhttps://www.twitch.tv/aliciajoe\n\nMEIN INSTAGRAM\naliciajoe\nhttps://www.instagram.com/aliciajoe\n\nMEIN REACTION-KANAL\nGenug Internet f\u00fcr heute\nhttps://www.youtube.com/channel/UCsdB5r8CaT6_T5KB3nK1j6g"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "453409",
                "likeCount": "24598",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1685"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8jULTXBJ2bqvgK5VMiJ5FGj2-Xs",
            "id": "sxTlJD6w5IQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T15:26:02Z",
                "channelId": "UCRHXUZ0BxbkU2MYZgsuFgkQ",
                "title": "THANK GOD IT WAS BROKEN  - Elder Scrolls OBLIVION Is A Perfectly Balanced Game With NO EXPLOITS",
                "description": "Welcome to 2025 and the Elder Scrolls Oblivion remaster is about to be announced or released depending on whatever the whim of Todd Howard and Bethesda might be. (OK POST VIDEO UPLOAD YEAH THEY JUST RELEASED IT!!!!) So with Bethesda Softworks hard at work on something new I felt it was the perfect time for the spiffing brit to return to oblivion and break it just one last time and create a perfect character that can become a god! So can I find The Last Glitch in all oblivion and pull off an exploit that has eluded myself and most of the internet for so many years! \n\nSo sit back and get comfortable as we will find out if The Elder Scrolls Oblivion Is A Perfectly Balanced Game With No Exploits or if perhaps todd howard just added some more special gameplay features! \nThis video is going to be packed with funny clips in a montage style of british humor! If you enjoyed this then check out my other exploit videos featuring  strategy games and complaints about what todd howard might do to custom magic spells in Elder Scrolls 6( not as good as morrowind)! It is also rather similar to Robbaz , Valefisk and RT Game in style of content! Sit back and enjoy the spiffing brit!\n\nChapters:\n00:00 Someone Should Remake This Game\n01:18 Build a Hero Workshop\n03:25 I\u2019m an Elf Get me Out of Here\n08:56 Let\u2019s Get Going\n10:05 A Counter intuitive Quest\n1343 Hold My Potion\n15:30 It Just works\n16:32 Beyond reasonable limits\n19:57 Spell Crafting \n22:27 Get me LOW\n26:27 Time To Punch\n29:26 A Substantial Challenge \n24:25 Getting BIG\n38:47 Fight me\n\nJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRHXUZ0BxbkU2MYZgsuFgkQ/join\nPatreon: https://www.patreon.com/Spiffing\nTwitter: @thespiffingbrit\nDiscord: https://discord.gg/spiffing\n\ntitle: THANK GOD IT WAS BROKEN  - Elder Scrolls OBLIVION Is A Perfectly Balanced Game With NO EXPLOITS\n\n#oblivion #rpg #bethesda",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxTlJD6w5IQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxTlJD6w5IQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxTlJD6w5IQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxTlJD6w5IQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sxTlJD6w5IQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "The Spiffing Brit",
                "tags": [
                    "The",
                    "Spiffing",
                    "Brit",
                    "thank god its broken",
                    "elder scrolls",
                    "elder scrolls oblivion",
                    "the spiffing brit",
                    "oblivion",
                    "skyrim",
                    "bethesda",
                    "remaster",
                    "update",
                    "release",
                    "glitch",
                    "bug",
                    "funny",
                    "funny moments",
                    "exploit",
                    "overpowered",
                    "build",
                    "review",
                    "oblivion 2025",
                    "todd howard",
                    "ign",
                    "oblivion remake",
                    "rpg game",
                    "gameplay",
                    "trailer",
                    "game",
                    "the elder scrolls",
                    "skyrim exploit",
                    "gaming",
                    "challenge",
                    "elder scrolls 4 oblivion",
                    "oblivion remaster",
                    "money exploit",
                    "spiffing",
                    "spiffing brit",
                    "beat oblivion"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en-GB",
                "localized": {
                    "title": "THANK GOD IT WAS BROKEN  - Elder Scrolls OBLIVION Is A Perfectly Balanced Game With NO EXPLOITS",
                    "description": "Welcome to 2025 and the Elder Scrolls Oblivion remaster is about to be announced or released depending on whatever the whim of Todd Howard and Bethesda might be. (OK POST VIDEO UPLOAD YEAH THEY JUST RELEASED IT!!!!) So with Bethesda Softworks hard at work on something new I felt it was the perfect time for the spiffing brit to return to oblivion and break it just one last time and create a perfect character that can become a god! So can I find The Last Glitch in all oblivion and pull off an exploit that has eluded myself and most of the internet for so many years! \n\nSo sit back and get comfortable as we will find out if The Elder Scrolls Oblivion Is A Perfectly Balanced Game With No Exploits or if perhaps todd howard just added some more special gameplay features! \nThis video is going to be packed with funny clips in a montage style of british humor! If you enjoyed this then check out my other exploit videos featuring  strategy games and complaints about what todd howard might do to custom magic spells in Elder Scrolls 6( not as good as morrowind)! It is also rather similar to Robbaz , Valefisk and RT Game in style of content! Sit back and enjoy the spiffing brit!\n\nChapters:\n00:00 Someone Should Remake This Game\n01:18 Build a Hero Workshop\n03:25 I\u2019m an Elf Get me Out of Here\n08:56 Let\u2019s Get Going\n10:05 A Counter intuitive Quest\n1343 Hold My Potion\n15:30 It Just works\n16:32 Beyond reasonable limits\n19:57 Spell Crafting \n22:27 Get me LOW\n26:27 Time To Punch\n29:26 A Substantial Challenge \n24:25 Getting BIG\n38:47 Fight me\n\nJoin this channel to get access to perks:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCRHXUZ0BxbkU2MYZgsuFgkQ/join\nPatreon: https://www.patreon.com/Spiffing\nTwitter: @thespiffingbrit\nDiscord: https://discord.gg/spiffing\n\ntitle: THANK GOD IT WAS BROKEN  - Elder Scrolls OBLIVION Is A Perfectly Balanced Game With NO EXPLOITS\n\n#oblivion #rpg #bethesda"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1770104",
                "likeCount": "69865",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3070"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Tih2uSWSX-0Ujpjwx1ROzBJmod0",
            "id": "D60aIr-9XWI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T16:30:08Z",
                "channelId": "UCQi4uByRctz-XsG4ZtUpwow",
                "title": "Michael Patrick Kelly - The One (Official Video)",
                "description": "Michael Patrick Kelly \u2013 The One (Official Video)\n\n\u25ba Listen to \"The One\" here: \nhttps://followthetraces.com/theone\n\n\u25ba Pre-Order and Pre-Save \"Traces\" here: \nhttps://followthetraces.com\n\nSong credits:\nArtist: Michael Patrick Kelly\nMusic & Lyrics: Michael Patrick Kelly, Andrew Jackson, Duck Blackwell \nProducer: Daniel Flamm, Johannes Herbst, Michael Ilbert, Michael Patrick Kelly  \nRecorded at Air Studios & Hoxa London UK & Hansa Mixing Room Berlin, Germany\nMastering: Randy Merrill / Sterling Sound New York\n(P) 2025 COLUMBIA a division of Sony Music Entertainment Germany GmbH\nPublisher: Sony Music Publishing (Germany) GmbH / These Are Songs of Pulse (PRS/ASCAP)\n\nVideo credits:\nDirected by Marvin Str\u00f6ter\nDoP, edit, drone & additional production: Marvin Str\u00f6ter\nArt direction: Michael Patrick Kelly\nActress: Leia Holtwick\nProduction: Harald Pauly, Selina Schmucker\nHair & make up: Angelique Kamuf\nSet assistance & BTS footage: Celina Rabanus\nStill photography & assistance: Shanti Tan\nSpecial thanks to: Kerstin Str\u00f6ter, Felix Weidmann, Eric \"Ees\" Sell, Hein van Zijl, Horst Wegener\nProduction company: WEVAME International SLU in cooperation with Wupperwerft GmbH\n\n------------------------------------------------\n\n\u25ba Subscribe to the channel: https://www.youtube.com/channel/UCQi4uByRctz-XsG4ZtUpwow?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Get B\u2022O\u2022A\u2022T\u2022S here: \nhttps://MichaelPatrickKelly.lnk.to/BOATS\n\n------------------------------------------------\n \n\u25ba Want more content? \n\"Blurry Eyes\": https://youtu.be/OrIraDLbNMA\n\"Throwback\": https://youtu.be/df0clrrRTcI\n\"Beautiful Madness\": https://youtu.be/t_eCNMMyL_Y\n\"Roundabouts\": https://youtu.be/o3PGTfqKUuM\n\"Et Voil\u00e0\": https://youtu.be/RpDKdNeXhJU\n \n\u25ba Visit Michael Patrick Kelly here: \nhttps://www.michael-patrick-kelly.com\nhttps://followthetraces.com\nhttps://www.facebook.com/michael.patrick.kelly.official\nhttps://www.instagram.com/michael.patrick.kelly.official/\nhttps://www.tiktok.com/@michael_patrick_kelly\nhttps://twitter.com/MPK_official",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D60aIr-9XWI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D60aIr-9XWI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D60aIr-9XWI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D60aIr-9XWI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D60aIr-9XWI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Michael Patrick Kelly",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Michael Patrick Kelly - The One (Official Video)",
                    "description": "Michael Patrick Kelly \u2013 The One (Official Video)\n\n\u25ba Listen to \"The One\" here: \nhttps://followthetraces.com/theone\n\n\u25ba Pre-Order and Pre-Save \"Traces\" here: \nhttps://followthetraces.com\n\nSong credits:\nArtist: Michael Patrick Kelly\nMusic & Lyrics: Michael Patrick Kelly, Andrew Jackson, Duck Blackwell \nProducer: Daniel Flamm, Johannes Herbst, Michael Ilbert, Michael Patrick Kelly  \nRecorded at Air Studios & Hoxa London UK & Hansa Mixing Room Berlin, Germany\nMastering: Randy Merrill / Sterling Sound New York\n(P) 2025 COLUMBIA a division of Sony Music Entertainment Germany GmbH\nPublisher: Sony Music Publishing (Germany) GmbH / These Are Songs of Pulse (PRS/ASCAP)\n\nVideo credits:\nDirected by Marvin Str\u00f6ter\nDoP, edit, drone & additional production: Marvin Str\u00f6ter\nArt direction: Michael Patrick Kelly\nActress: Leia Holtwick\nProduction: Harald Pauly, Selina Schmucker\nHair & make up: Angelique Kamuf\nSet assistance & BTS footage: Celina Rabanus\nStill photography & assistance: Shanti Tan\nSpecial thanks to: Kerstin Str\u00f6ter, Felix Weidmann, Eric \"Ees\" Sell, Hein van Zijl, Horst Wegener\nProduction company: WEVAME International SLU in cooperation with Wupperwerft GmbH\n\n------------------------------------------------\n\n\u25ba Subscribe to the channel: https://www.youtube.com/channel/UCQi4uByRctz-XsG4ZtUpwow?sub_confirmation=1\n\n\u25ba Get B\u2022O\u2022A\u2022T\u2022S here: \nhttps://MichaelPatrickKelly.lnk.to/BOATS\n\n------------------------------------------------\n \n\u25ba Want more content? \n\"Blurry Eyes\": https://youtu.be/OrIraDLbNMA\n\"Throwback\": https://youtu.be/df0clrrRTcI\n\"Beautiful Madness\": https://youtu.be/t_eCNMMyL_Y\n\"Roundabouts\": https://youtu.be/o3PGTfqKUuM\n\"Et Voil\u00e0\": https://youtu.be/RpDKdNeXhJU\n \n\u25ba Visit Michael Patrick Kelly here: \nhttps://www.michael-patrick-kelly.com\nhttps://followthetraces.com\nhttps://www.facebook.com/michael.patrick.kelly.official\nhttps://www.instagram.com/michael.patrick.kelly.official/\nhttps://www.tiktok.com/@michael_patrick_kelly\nhttps://twitter.com/MPK_official"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "70228",
                "likeCount": "5654",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "503"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dyz-efHU8sxMie1HZUrEdH1kBpc",
            "id": "gTA6gQIC39A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T17:30:01Z",
                "channelId": "UCo4UUCAh4BZ7hhHElf5k1wg",
                "title": "Warum ausgerechnet Katy Perry jetzt ins All fliegt",
                "description": "Anzeige | Ladet euch f\u00fcr eure n\u00e4chste Reise Airlo runter: https://try.airalo.com/DesyF und benutzt meinen Code \"DESY3\" f\u00fcr 3\u20ac Rabatt \ud83c\udf0e! \n\nKaty Perry fliegt mit 5 anderen Frauen ins Weltall und sie schreiben damit Geschichte.  Eine richtige \"Feminismus\" und \"Female Empowerment\" Bewegung... Oder ist es der dystopische Beginn vom Weltraumtourismus? Eine Marketingkampagne von Blue Origin und Jeff Bezos: Damit der Weltraum zum neuen Spielplatz f\u00fcr Milliard\u00e4re wird und warum ausgerechnet Feminismus daf\u00fcr benutzt wird..\n\nIn Zusammenarbeit mit Tom Siebold. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1evYfpIYZdGf7pj8DAkj9ePjEXuLq9Wm-ykGhuRenx4o/edit?usp=sharing\n\nHier k\u00f6nnt ihr bei den 9:16 Awards f\u00fcr mich abstimmen \ud83e\udef6: \nhttps://www.bravo.de/voting-916-awards-kategorie-voice-of-trust-praesentiert-von-usethenews-403506.html\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST AM 23.05. LIVE IN K\u00d6LN:\nhttps://tickets.190a.de/event/nieren-bubble-tea-live-beim-poddifest-koln-7isxhd\n\nNieren & Bubble Tea Podcast: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTA6gQIC39A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTA6gQIC39A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTA6gQIC39A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTA6gQIC39A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gTA6gQIC39A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Desy",
                "tags": [
                    "warum ausgerechnet Feminismus jetzt ins all fliegt",
                    "Weltraumtourismus",
                    "feminismus fail",
                    "katy perry",
                    "im all",
                    "Weltraum",
                    "blue origin",
                    "Jeff bezos",
                    "Milliard\u00e4re",
                    "marketing",
                    "schwerelos",
                    "Lauren Sanchez",
                    "Frau von Jeff Bezos",
                    "desy",
                    "thisisdesy",
                    "desiree flore",
                    "Umwelt",
                    "Gayle king",
                    "interview",
                    "Pythagoras",
                    "G\u00e4nseblume",
                    "wie viel kostet",
                    "new Shepard",
                    "co2",
                    "emissionen",
                    "Klimaerw\u00e4rmung",
                    "Raumfahrt",
                    "overview effect",
                    "astronauten",
                    "Weltraumtouristen",
                    "tour",
                    "feminismus",
                    "female empowerment",
                    "kampagne",
                    "superreiche",
                    "warum katy perry"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Warum ausgerechnet Katy Perry jetzt ins All fliegt",
                    "description": "Anzeige | Ladet euch f\u00fcr eure n\u00e4chste Reise Airlo runter: https://try.airalo.com/DesyF und benutzt meinen Code \"DESY3\" f\u00fcr 3\u20ac Rabatt \ud83c\udf0e! \n\nKaty Perry fliegt mit 5 anderen Frauen ins Weltall und sie schreiben damit Geschichte.  Eine richtige \"Feminismus\" und \"Female Empowerment\" Bewegung... Oder ist es der dystopische Beginn vom Weltraumtourismus? Eine Marketingkampagne von Blue Origin und Jeff Bezos: Damit der Weltraum zum neuen Spielplatz f\u00fcr Milliard\u00e4re wird und warum ausgerechnet Feminismus daf\u00fcr benutzt wird..\n\nIn Zusammenarbeit mit Tom Siebold. \nQuellen: https://docs.google.com/document/d/1evYfpIYZdGf7pj8DAkj9ePjEXuLq9Wm-ykGhuRenx4o/edit?usp=sharing\n\nHier k\u00f6nnt ihr bei den 9:16 Awards f\u00fcr mich abstimmen \ud83e\udef6: \nhttps://www.bravo.de/voting-916-awards-kategorie-voice-of-trust-praesentiert-von-usethenews-403506.html\n\nNIEREN & BUBBLE TEA PODCAST AM 23.05. LIVE IN K\u00d6LN:\nhttps://tickets.190a.de/event/nieren-bubble-tea-live-beim-poddifest-koln-7isxhd\n\nNieren & Bubble Tea Podcast: \nSpotify: https://spotify.link/pE2yxczPxDb\nApple: https://podcasts.apple.com/de/podcast/nieren-bubble-tea/id1708048434 \n\nIch hoffe euch gef\u00e4llt das Video! Wenn ja, freue ich mich \u00fcber ein Abo & Like :) \n\nEure Desy\n\nInstagram: https://www.instagram.com/thisisdesy/\nTikTok: @desireeflore"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "274718",
                "likeCount": "15133",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1670"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5semJywayDEvGIiTXhOVMjC400M",
            "id": "azLcyJnxGYw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T23:10:07Z",
                "channelId": "UCe4_UPAmhz2sqorGbF8oZHA",
                "title": "I tried the 'Elder Scrolls IV: Oblivion' Remaster...",
                "description": "\ud83d\udc49 All my links: https://linktr.ee/lukestephens \ud83d\udc48\n-----------------------------------------------------------------\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios.\n\nRediscover Cyrodiil\nJourney through the rich world of Tamriel and battle across the planes of Oblivion where handcrafted details have been meticulously recreated to ensure each moment of exploration is awe-inspiring.\n\nNavigate Your Own Story\nFrom the noble warrior to the sinister assassin, wizened sorcerer, or scrappy blacksmith, forge your path and play the way you want.\n\nExperience an Epic Adventure\nStep inside a universe bursting with captivating stories and encounter an unforgettable cast of characters. Master swordcraft and wield powerful magic as you fight to save Tamriel from the Daedric invasion.\n\nThe Complete Story\nExperience everything Oblivion has to offer with previously released story expansions Shivering Isles, Knights of the Nine, and additional downloadable content included in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered.\n~ Official Description\n-----------------------------------------------------------------\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n-----------------------------------------------------------------\nSubscribe and I'll be your bestest friend!\n#gaming #xbox #elderscrolls",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azLcyJnxGYw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azLcyJnxGYw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azLcyJnxGYw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azLcyJnxGYw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/azLcyJnxGYw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luke Stephens",
                "tags": [
                    "luke stephens"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "I tried the 'Elder Scrolls IV: Oblivion' Remaster...",
                    "description": "\ud83d\udc49 All my links: https://linktr.ee/lukestephens \ud83d\udc48\n-----------------------------------------------------------------\nThe Elder Scrolls IV: Oblivion\u2122 Remastered modernizes the 2006 Game of the Year with all new stunning visuals and refined gameplay. Explore the vast landscape of Cyrodiil like never before and stop the forces of Oblivion from overtaking the land in one of the greatest RPGs ever from the award-winning Bethesda Game Studios.\n\nRediscover Cyrodiil\nJourney through the rich world of Tamriel and battle across the planes of Oblivion where handcrafted details have been meticulously recreated to ensure each moment of exploration is awe-inspiring.\n\nNavigate Your Own Story\nFrom the noble warrior to the sinister assassin, wizened sorcerer, or scrappy blacksmith, forge your path and play the way you want.\n\nExperience an Epic Adventure\nStep inside a universe bursting with captivating stories and encounter an unforgettable cast of characters. Master swordcraft and wield powerful magic as you fight to save Tamriel from the Daedric invasion.\n\nThe Complete Story\nExperience everything Oblivion has to offer with previously released story expansions Shivering Isles, Knights of the Nine, and additional downloadable content included in The Elder Scrolls IV: Oblivion Remastered.\n~ Official Description\n-----------------------------------------------------------------\n\u2554\u2550\u2566\u2557\u2554\u2566\u2557\u2554\u2550\u2566\u2550\u2566\u2566\u2566\u2566\u2557\u2554\u2550\u2557\n\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u255a\u2563\u255a\u2563\u2554\u2563\u2554\u2563\u2551\u255a\u2563\u2550\u2563 \n\u2560\u2557\u2551\u255a\u255d\u2551\u2551\u2560\u2557\u2551\u255a\u2563\u2551\u2551\u2551\u2551\u2551\u2550\u2563\n\u255a\u2550\u2569\u2550\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u2550\u2569\u255d\u255a\u2569\u2550\u2569\u2550\u255d\n-----------------------------------------------------------------\nSubscribe and I'll be your bestest friend!\n#gaming #xbox #elderscrolls"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "733918",
                "likeCount": "22429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4139"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "PHRjQ7M8nNkPWWVV6-3c1HZGsJo",
            "id": "yIZRffLA294",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-22T17:34:13Z",
                "channelId": "UC9RM-iSvTu1uPJb8X5yp3EQ",
                "title": "How the Trucking Industry Got So Terrible",
                "description": "Go to https://hensonshaving.com/wendover and enter \"wendover\" at checkout to get free shave cream with your purchase\n\nYoutube: http://www.YouTube.com/WendoverProductions\nInstagram: http://Instagram.com/sam.from.wendover\nTwitter: http://www.Twitter.com/WendoverPro\nSponsorship Enquiries: wendover@standard.tv\nOther emails: sam@wendover.productions\nReddit: http://Reddit.com/r/WendoverProductions\n\nWriting by Tristan Purdy, Christine Benedetti, and Sam Denby\nEditing by Alexander Williard\nAnimation by Sara Stoltman, Derek Brown, and Kate Ermolenko\nSound by Manni Simon and Dony Bullen\nThumbnail by Simon Buckmaster",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yIZRffLA294/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yIZRffLA294/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yIZRffLA294/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yIZRffLA294/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/yIZRffLA294/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Wendover Productions",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "How the Trucking Industry Got So Terrible",
                    "description": "Go to https://hensonshaving.com/wendover and enter \"wendover\" at checkout to get free shave cream with your purchase\n\nYoutube: http://www.YouTube.com/WendoverProductions\nInstagram: http://Instagram.com/sam.from.wendover\nTwitter: http://www.Twitter.com/WendoverPro\nSponsorship Enquiries: wendover@standard.tv\nOther emails: sam@wendover.productions\nReddit: http://Reddit.com/r/WendoverProductions\n\nWriting by Tristan Purdy, Christine Benedetti, and Sam Denby\nEditing by Alexander Williard\nAnimation by Sara Stoltman, Derek Brown, and Kate Ermolenko\nSound by Manni Simon and Dony Bullen\nThumbnail by Simon Buckmaster"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1237394",
                "likeCount": "31364",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2712"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tGBtqZUtlCIgQBZ-BjDpEF4XIJU",
            "id": "Dto48IhQ9Aw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T15:00:19Z",
                "channelId": "UCkeQaTKHKmRnWmXnl0uIuSA",
                "title": "Ich finde den GRUND warum NIEMAND den V10 Motor des 1500\u20ac Phaeton reparieren wollte!",
                "description": "Warum mein Phaeton V10 TDI nur 1500\u20ac gekostet hat, erfahrt ihr in diesem Video!\nSpare 5% bei AUTODOC mit dem Code: \u201eMAEXIMILIANO\u201c! Zur App: https://bit.ly/42zsi9Q (werbung)\n\ud83d\udd14 Jeden Montag um 17 Uhr findet ihr ein neues Video auf meinem Kanal!\nZu Artem: https://www.instagram.com/hanse_motors?igsh=NHRudmVoajY0NW41\n\u25ba Zum letzten Video: https://youtu.be/rowKpRi7RtQ\n\ud83c\udfa6 Abonniert den Zweitkanal f\u00fcr Update Videos:  @Maex2  \n\u2705 Mehr Content findet ihr auf Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dto48IhQ9Aw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dto48IhQ9Aw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dto48IhQ9Aw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dto48IhQ9Aw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dto48IhQ9Aw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Maeximiliano",
                "tags": [
                    "maeximiliano",
                    "maximiliano",
                    "maex",
                    "vw",
                    "motorschaden",
                    "nockenwelle",
                    "hydrost\u00f6ssel",
                    "vw-tdi",
                    "tdi",
                    "vw-phaeton",
                    "v10-tdi",
                    "werkstatt",
                    "fehlersuche"
                ],
                "categoryId": "2",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "de-DE",
                "localized": {
                    "title": "Ich finde den GRUND warum NIEMAND den V10 Motor des 1500\u20ac Phaeton reparieren wollte!",
                    "description": "Warum mein Phaeton V10 TDI nur 1500\u20ac gekostet hat, erfahrt ihr in diesem Video!\nSpare 5% bei AUTODOC mit dem Code: \u201eMAEXIMILIANO\u201c! Zur App: https://bit.ly/42zsi9Q (werbung)\n\ud83d\udd14 Jeden Montag um 17 Uhr findet ihr ein neues Video auf meinem Kanal!\nZu Artem: https://www.instagram.com/hanse_motors?igsh=NHRudmVoajY0NW41\n\u25ba Zum letzten Video: https://youtu.be/rowKpRi7RtQ\n\ud83c\udfa6 Abonniert den Zweitkanal f\u00fcr Update Videos:  @Maex2  \n\u2705 Mehr Content findet ihr auf Instagram : https://www.instagram.com/maex1miliano\n\nMaeximiliano - 2019 bin ich mit meiner 1000\u20ac S-Klasse gestartet und probiere alles selber zu reparieren, was von Werkst\u00e4tten kopfsch\u00fcttelnd abgelehnt wurde! Egal ob seltene Bentleys mit Unfallsch\u00e4den richten, beim Audi RS6 den V10 Biturbo Motor ausbauen oder beim R8 den Getriebeschaden selber reparieren  - Abonniert den Kanal und begleitet mich bei meinen Projekten!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "de-DE"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "252688",
                "likeCount": "14719",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "659"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ChwPVIUiGqAfdplY0Q-HIISiU5k",
            "id": "gzCXZID3AlY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-04-21T14:00:58Z",
                "channelId": "UCQzoQFI0bQWgv8PwjoYX3Gw",
                "title": "Streit mit PAULA ? Kontakt mit leiblichen ELTERN ?...ich beantworte ehrlich eure Fragen.\ud83e\udd72\ud83d\ude2d",
                "description": "Anzeige | \nHey, wie versprochen kommen hier alle Infos & Links \u00fcber Flexispot ! \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\n Flexispot April-Aktion- Bis zu 50% Rabatt - https://bit.ly/3YAicnY\nStarten Sie mir neuer Energie in den Fr\u00fchling!\nEntdecken Sie Sessel Lotus von  Flexispot; - https://bit.ly/44tt1fg\nHolen Sie sich den Lotus mit bis zu 16% Rabatt!\nSichern Sie sich den Lotus mit zus\u00e4tzlichen 30\u20ac Rabatt mit dem Code: \nKOLLOTUS (nur g\u00fcltig bis zum 8.Mai)\nEntdecken Sie H3 Side Table von \nFlexispot mit 30\u20ac aus: -\n\nhttps://bit.ly/3EFCKof\n\nWir sind wirklich sehr happy mit den beiden Produkten & k\u00f6nnen die euch zu 100% empfehlen \ud83d\udc96!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzCXZID3AlY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzCXZID3AlY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzCXZID3AlY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzCXZID3AlY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gzCXZID3AlY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Beauty Benzz",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Streit mit PAULA ? Kontakt mit leiblichen ELTERN ?...ich beantworte ehrlich eure Fragen.\ud83e\udd72\ud83d\ude2d",
                    "description": "Anzeige | \nHey, wie versprochen kommen hier alle Infos & Links \u00fcber Flexispot ! \ud83e\udef6\ud83c\udffb\n\n Flexispot April-Aktion- Bis zu 50% Rabatt - https://bit.ly/3YAicnY\nStarten Sie mir neuer Energie in den Fr\u00fchling!\nEntdecken Sie Sessel Lotus von  Flexispot; - https://bit.ly/44tt1fg\nHolen Sie sich den Lotus mit bis zu 16% Rabatt!\nSichern Sie sich den Lotus mit zus\u00e4tzlichen 30\u20ac Rabatt mit dem Code: \nKOLLOTUS (nur g\u00fcltig bis zum 8.Mai)\nEntdecken Sie H3 Side Table von \nFlexispot mit 30\u20ac aus: -\n\nhttps://bit.ly/3EFCKof\n\nWir sind wirklich sehr happy mit den beiden Produkten & k\u00f6nnen die euch zu 100% empfehlen \ud83d\udc96!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108668",
                "likeCount": "3807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "399"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}