{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "5v8DWCued3SZq2Jq2eITOqrKL4M",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "2HrnpLEhg2pOMOPeE-Wn9CnvsY4",
            "id": "PhdpTzem_S8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:04:40Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#BOCA EMPAT\u00d3 con #BENFICA en un PARTIDAZO! | Boca Jrs 2\u20132 Benfica | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f El \u201cXeneize\u201d lo ganaba por dos goles, pero las \u201c\u00c1guilas\u201d igualaron el encuentro en el debut de ambos equipos en el Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122 .\n\n\u26bd Los goles fueron de Merentiel y Battaglia para Boca\n\nDi Mar\u00eda y Otamendi marcaron para Benfica.\n\n\ud83d\udfe5 Belotti (Benfica) y Figal (Boca) se fueron expulsados. \n\n\u274c Ander Herrera sali\u00f3 lesionado a los \u00b415 minutos y recibi\u00f3 la roja desde el banco de suplentes.\n\n\ud83c\udfc6 #MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC \n\n\ud83d\udc49 Se juega por #DIRECTV y #DGO. Suscribite en http://directvgo.com\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhdpTzem_S8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhdpTzem_S8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhdpTzem_S8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhdpTzem_S8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PhdpTzem_S8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DirecTV",
                    "DSports",
                    "DirecTV Sports",
                    "CONMEBOL",
                    "CONMEBOL Mundial de Clubes",
                    "Mundial de Clubes DSPORTS",
                    "2025",
                    "Resumen",
                    "MdC",
                    "FIFACWC",
                    "Club World Cup",
                    "Boca Jrs",
                    "Benfica",
                    "Boca Jrs Benfica",
                    "Boca Jrs vs Benfica",
                    "Boca Jrs Benfica Mundial de Clubes",
                    "Boca Jrs Benfica resumen",
                    "Boca Jrs 2 Benfica 2",
                    "Merentiel",
                    "Di Maria",
                    "Otamendi",
                    "Battaglia"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#BOCA EMPAT\u00d3 con #BENFICA en un PARTIDAZO! | Boca Jrs 2\u20132 Benfica | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f El \u201cXeneize\u201d lo ganaba por dos goles, pero las \u201c\u00c1guilas\u201d igualaron el encuentro en el debut de ambos equipos en el Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122 .\n\n\u26bd Los goles fueron de Merentiel y Battaglia para Boca\n\nDi Mar\u00eda y Otamendi marcaron para Benfica.\n\n\ud83d\udfe5 Belotti (Benfica) y Figal (Boca) se fueron expulsados. \n\n\u274c Ander Herrera sali\u00f3 lesionado a los \u00b415 minutos y recibi\u00f3 la roja desde el banco de suplentes.\n\n\ud83c\udfc6 #MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC \n\n\ud83d\udc49 Se juega por #DIRECTV y #DGO. Suscribite en http://directvgo.com\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DSportsOK\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1654639",
                "likeCount": "18224",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3520"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_Pep7RVu9zBlaqDlPmB1Gsy2Gf0",
            "id": "HMSy-Yg0cWQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T21:12:24Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#PSG GAN\u00d3, GUST\u00d3 Y GOLE\u00d3! DERROT\u00d3 a #ATL\u00c9TICOMADRID! | PSG 4\u20130 Atl\u00e9tico Madrid | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f PSG gole\u00f3 4-0 a Atl\u00e9tico de Madrid en su arranque en el Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122.\u2063\n\u2063\n\u26bd Ru\u00edz, Vitinha, Mayulu y Kangin.\u2063\n\u2063\n\ud83d\udfe5 Cl\u00e9ment Lenglet fue expulsado para el Colchonero.\u2063\n\nMUNDIAL DE CLUBES FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DIRECTVSports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMSy-Yg0cWQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMSy-Yg0cWQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMSy-Yg0cWQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMSy-Yg0cWQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HMSy-Yg0cWQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DirecTV",
                    "DSports",
                    "DirecTV Sports",
                    "CONMEBOL",
                    "2024",
                    "FIFA",
                    "Mundial de Clubes",
                    "2025",
                    "PSG",
                    "PSG hoy",
                    "Atl\u00e9tico Madrid",
                    "Atl\u00e9tico Madrid hoy",
                    "PSG Atl\u00e9tico Madrid",
                    "PSG vs Atl\u00e9tico Madrid",
                    "PSG Atl\u00e9tico Madrid resumen",
                    "PSG 4 Atl\u00e9tico Madrid 0",
                    "Fabi\u00e1n Ruiz",
                    "Vitinha",
                    "Simeone",
                    "Juli\u00e1n \u00c1lvarez",
                    "De Paul",
                    "Pacho"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#PSG GAN\u00d3, GUST\u00d3 Y GOLE\u00d3! DERROT\u00d3 a #ATL\u00c9TICOMADRID! | PSG 4\u20130 Atl\u00e9tico Madrid | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f PSG gole\u00f3 4-0 a Atl\u00e9tico de Madrid en su arranque en el Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122.\u2063\n\u2063\n\u26bd Ru\u00edz, Vitinha, Mayulu y Kangin.\u2063\n\u2063\n\ud83d\udfe5 Cl\u00e9ment Lenglet fue expulsado para el Colchonero.\u2063\n\nMUNDIAL DE CLUBES FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DIRECTVSports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2455744",
                "likeCount": "26429",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2257"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SRLZy9Z1rPdVkzQS3WCDrUwzpXM",
            "id": "kWRcqzBbJGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T03:13:26Z",
                "channelId": "UCrsKBOFsflrMf8qGfTa6MFQ",
                "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 2 BENFICA 2 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kWRcqzBbJGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "DAVOO XENEIZE OPINA DE BOCA 2 BENFICA 2 - MUNDIAL DE CLUBES - FASE DE GRUPOS (2025)",
                    "description": "KICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davooxeneize\nTWITTER: https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nCANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/c/DavooXeneizeTwitch"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "735122",
                "likeCount": "34578",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2192"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AKHHojv1_onPh5tXeH8LxucBG98",
            "id": "_gKmRIiJkBA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T22:05:47Z",
                "channelId": "UCV4xOVpbcV8SdueDCOxLXtQ",
                "title": "HAPPY WHEELS, PERO EN 2025 - Episodio 29 | Fernanfloo",
                "description": "SUSCRIBETE es GRATIS \u2192 http://goo.gl/lfsQnc\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega a happy wheels, pero en 2025. episodio 29 de la popular serie de videojuegos de happy wheels. Descubriremos los nuevos niveles, mundos y mapas que happy wheels tiene preparados para el a\u00f1o 2025\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_gKmRIiJkBA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fernanfloo",
                "tags": [
                    "fernan",
                    "fernanfloo",
                    "fernanflo",
                    "happywheels",
                    "happy wheels",
                    "hapy whels",
                    "hapywills",
                    "hapiwils",
                    "japiwils",
                    "hapywils",
                    "episodio 29",
                    "ep29",
                    "cap29",
                    "capitulo29",
                    "funny",
                    "gracioso",
                    "divertido",
                    "humor",
                    "ocio",
                    "comedia",
                    "video de risa",
                    "video de humor",
                    "videos graciosos",
                    "videos divertidos",
                    "recopilacion",
                    "compilacion",
                    "compilado",
                    "juego gratis",
                    "juego flash",
                    "youtube",
                    "2025",
                    "nueva actualizacion",
                    "update",
                    "actualizacion",
                    "juego gratuito",
                    "juego online",
                    "juego internet"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "HAPPY WHEELS, PERO EN 2025 - Episodio 29 | Fernanfloo",
                    "description": "SUSCRIBETE es GRATIS \u2192 http://goo.gl/lfsQnc\n\nMis redes sociales:\nInstagram \u2192 https://instagram.com/fernanfloo\nTIK TOK \u200b\u2192 https://www.tiktok.com/@fernanfloo\nTwitter\u2192 https://twitter.com/Fernanfloo\nFacebook \u2192 https://www.facebook.com/FERNANFL00\n\nfernanfloo juega a happy wheels, pero en 2025. episodio 29 de la popular serie de videojuegos de happy wheels. Descubriremos los nuevos niveles, mundos y mapas que happy wheels tiene preparados para el a\u00f1o 2025\n\nCanci\u00f3n final proporcionada por el maestro \"TheFatRat\"\nNombre de la canci\u00f3n: Unity \u2192 https://goo.gl/YwYexF"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1343227",
                "likeCount": "232490",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "13548"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "caU6aSAwI68MN91G8x61_TTH1V4",
            "id": "u2ecaabfJ4U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T17:00:12Z",
                "channelId": "UCNbwAysZuJmp15FE67O_9qA",
                "title": "AMARANTA VS 20 HOMBRES",
                "description": "http://troyaclothing.com/\n\nComentaristas\nMae: https://www.instagram.com/malexaleon/\nRh: https://www.instagram.com/rh.exe/\nEl otro comentarista: https://www.instagram.com/andresitoow\n\nParticipantes:\nhttps://www.instagram.com/juaann_vc/\nhttps://www.instagram.com/aaron_blake7/\nhttps://www.instagram.com/duende_vagabundo/\nhttps://www.instagram.com/_sebaas__r/\nhttps://www.instagram.com/m.aik_1/\nhttps://www.instagram.com/davit__gc/\nhttps://www.instagram.com/cartterroy/\nhttps://www.instagram.com/zzz.jp/\nhttps://www.instagram.com/leonxrdo_177/\nhttps://www.instagram.com/elnass__/\n\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/u2ecaabfJ4U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Andresitow",
                "tags": [
                    "citas",
                    "reality show",
                    "andresitow",
                    "andresito",
                    "tinder en la vida real",
                    "citas a ciegas",
                    "bogota",
                    "medellin",
                    "colombia",
                    "20 vs 1",
                    "video de citas",
                    "citas a ciegas vs",
                    "citas rapidas",
                    "relaciones",
                    "cita a ciegas",
                    "quien besa mejor",
                    "el mejor beso",
                    "reto de besos",
                    "fondo blanco",
                    "cita 1v1",
                    "amaranta",
                    "amarantavp",
                    "amaranta vs 20",
                    "leandro",
                    "leandro vs 20"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "AMARANTA VS 20 HOMBRES",
                    "description": "http://troyaclothing.com/\n\nComentaristas\nMae: https://www.instagram.com/malexaleon/\nRh: https://www.instagram.com/rh.exe/\nEl otro comentarista: https://www.instagram.com/andresitoow\n\nParticipantes:\nhttps://www.instagram.com/juaann_vc/\nhttps://www.instagram.com/aaron_blake7/\nhttps://www.instagram.com/duende_vagabundo/\nhttps://www.instagram.com/_sebaas__r/\nhttps://www.instagram.com/m.aik_1/\nhttps://www.instagram.com/davit__gc/\nhttps://www.instagram.com/cartterroy/\nhttps://www.instagram.com/zzz.jp/\nhttps://www.instagram.com/leonxrdo_177/\nhttps://www.instagram.com/elnass__/\n\nFORMULARIO PARA APARECER EN LOS VIDEOS DE CITAS: https://forms.gle/a2KdGQH1fy6V91LX6}\nINSTAGRAM OFICIAL DE CASTING: https://www.instagram.com/andresitowcast/\nCANAL SECUNDARIO:  @andresosky \nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/andresitoow/ \nNEGOCIOS: contacto@andresitow.com\n\nPATROCINADORES: \nhttps://www.instagram.com/muebles_tapicerooficial/\nhttps://www.instagram.com/xpg_colombia/\nhttps://www.instagram.com/versus_colombia/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "497826",
                "likeCount": "19311",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CHsrSWPVGQEws2hulvOAHWDzMrg",
            "id": "9g3nCR8r0l8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T14:00:06Z",
                "channelId": "UCC9v0QaK64B-Na_AbuzCZkw",
                "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.2",
                "description": "There will be an important announcement at the start of the video, so be sure to tune in live! \n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 6/17/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\n\u3000https://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\n\u25e4 DRAGON BALL: Sparking! ZERO Official site is here!\u25e2\n\u3000https://www.bandainamcoent.com/games/dragon-ball-sparking-zero\n\n\u25e4DRAGON BALL SUPER CARD GAME FUSION WORLD collab products here!\u25e2\n\u3000 https://www.dbs-cardgame.com/fw/en/news/01_157.html\n\n\u25e4Pre-order S.H.Figuarts collab products here!\u25e2\n\u3000Shallot\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801955001001\n\u3000Giblet\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801956001001\n\u3000*Purchases on this site are limited to residents of North America.\n\u3000*Please check TAMASHII Web for info regarding other regions.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/9g3nCR8r0l8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "[Global] Bandai Namco Entertainment - Mobile Games",
                "tags": [
                    "Bandai Namco Entertainment",
                    "Bandai Namco",
                    "Bandai Namco mobilegames",
                    "Bandai Namco Entertainment mobile games",
                    "DRAGON BALL LEGENDS",
                    "DRAGON BALL",
                    "LEGENDS",
                    "Dokkan",
                    "DB",
                    "DBL",
                    "Reveals & Stuff",
                    "Reveals",
                    "Stuff",
                    "LEGENDS INFORMATION",
                    "7th anniversary",
                    "Legends7thAnniversary"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "LEGENDS INFORMATION Special Edition | Celebrating the 7th anniversary - vol.2",
                    "description": "There will be an important announcement at the start of the video, so be sure to tune in live! \n\nWe have a new English channel on YouTube! Please subscribe!\nhttps://www.youtube.com/@bne-mobilegames\n\nBroadcast Date & Time: 6/17/2025 14\uff1a00 (UTC) (Sched.)\n*YouTube offers English, French, German, Spanish, Chinese, and Korean subtitles.\n\n\u25e4Bandai Namco Entertainment Web Store here!\u25e2\n\u3000https://ww.bandainamcoentwebstore.com/dble-ww/en\n\u3000*Content of deals varies between regions.\u200b\n\u3000*Some countries may not be supported.\n\u3000*Some products may have purchase limits.\n\u3000*It may take a while for your purchase to be reflected. If you do not receive the items even after visiting the \"Shop\", please try restarting the app after waiting a short period of time.\n\n\u25e4 DRAGON BALL: Sparking! ZERO Official site is here!\u25e2\n\u3000https://www.bandainamcoent.com/games/dragon-ball-sparking-zero\n\n\u25e4DRAGON BALL SUPER CARD GAME FUSION WORLD collab products here!\u25e2\n\u3000 https://www.dbs-cardgame.com/fw/en/news/01_157.html\n\n\u25e4Pre-order S.H.Figuarts collab products here!\u25e2\n\u3000Shallot\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801955001001\n\u3000Giblet\uff1ahttps://p-bandai.com/us/item/N2801956001001\n\u3000*Purchases on this site are limited to residents of North America.\n\u3000*Please check TAMASHII Web for info regarding other regions.\n\nPurchase Chrono Crystals at a better value!\nWeb Store: https://bnent.jp/dbl_webstoreytww/\n\n*Content of deals varies between regions.\n*Some countries may not be supported.\n*Some products may have purchase limits.\n\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\n\u25bcDRAGON BALL LEGENDS Official Social Media Accounts\nVisit our website here: https://dble.bn-ent.net/en/\nOfficial X : https://x.com/DB_Legends\nFacebook: https://www.facebook.com/DBLegends.Official/\nInstagram: https://www.instagram.com/db_legends/\n\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\nDownload Now: https://bnent.jp/dbl_yt_des/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "423518",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3939"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "d3F3aoNzMUVYO9rzJlub7Q1VqJc",
            "id": "XcSWDy5DMxg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T20:28:13Z",
                "channelId": "UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ",
                "title": "Le regalo la moto de sus sue\u00f1os a mi amigo (Modificando Harley Davidson\u00a0en\u00a07\u00a0d\u00edas)",
                "description": "Modificamos una moto en 7 d\u00edas junto con Ebay \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #eBayFinds #AD #Reto7D\u00edas\u00a0#KenyiNakamura\n\nTopo es uno de mis mejores amigos, y hoy le preparamos una peque\u00f1a sorpresa, el ha estado desde el principio en este canal, as\u00ed que me toca regresarle un poco de lo mucho que me a dado.\n\nSi les gusta este contenido por favor compartan y no olviden suscribirse chavalones.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XcSWDy5DMxg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Kenyi Nakamura",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Le regalo la moto de sus sue\u00f1os a mi amigo (Modificando Harley Davidson\u00a0en\u00a07\u00a0d\u00edas)",
                    "description": "Modificamos una moto en 7 d\u00edas junto con Ebay \ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 #eBayFinds #AD #Reto7D\u00edas\u00a0#KenyiNakamura\n\nTopo es uno de mis mejores amigos, y hoy le preparamos una peque\u00f1a sorpresa, el ha estado desde el principio en este canal, as\u00ed que me toca regresarle un poco de lo mucho que me a dado.\n\nSi les gusta este contenido por favor compartan y no olviden suscribirse chavalones."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "517315",
                "likeCount": "49908",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1865"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "kYxxOdMs--3dor3uH1YjYPYPjE0",
            "id": "BfVNr9ZJUF0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T18:07:28Z",
                "channelId": "UCWSsHdxrwVLlOSdPJ44y9sw",
                "title": "\u00a1#BAYERNMUNICH APLAST\u00d3 a #AUCKLANDCITY en EL DEBUT! | Bayern Munich 10\u20130 Auckland City | Resumen",
                "description": "\u25b6\ufe0f El equipo alem\u00e1n DERROT\u00d3 \u00a110-0! a Auckland City por la primera fecha del Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122.\u2063\n\u2063\n\u26bd Musiala x3, Coman x2, Olise x2, M\u00fcller x2 y Boey. \u2063\n\u2063\n\ud83d\udd1d Los de Vincent Kompany sacaron una GRAN diferencia de gol en el grupo de BOCA. \u2063\n\nMUNDIAL DE CLUBES FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DIRECTVSports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfVNr9ZJUF0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfVNr9ZJUF0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfVNr9ZJUF0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfVNr9ZJUF0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BfVNr9ZJUF0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DSports",
                "tags": [
                    "DirecTV",
                    "DSports",
                    "DirecTV Sports",
                    "CONMEBOL",
                    "2024",
                    "FIFA",
                    "Mundial de Clubes",
                    "2025",
                    "Bayern Munich",
                    "Bayern Munich hoy",
                    "Auckland City",
                    "Auckland City hoy",
                    "Bayern Munich Auckland City",
                    "Bayern Munich vs Auckland City",
                    "Bayern Munich Auckland City resumen",
                    "Bayern Munich 10 Auckland City 0",
                    "Coman",
                    "Olise",
                    "Kane",
                    "Boey",
                    "Muller",
                    "Musiala"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1#BAYERNMUNICH APLAST\u00d3 a #AUCKLANDCITY en EL DEBUT! | Bayern Munich 10\u20130 Auckland City | Resumen",
                    "description": "\u25b6\ufe0f El equipo alem\u00e1n DERROT\u00d3 \u00a110-0! a Auckland City por la primera fecha del Mundial de Clubes FIFA 2025\u2122.\u2063\n\u2063\n\u26bd Musiala x3, Coman x2, Olise x2, M\u00fcller x2 y Boey. \u2063\n\u2063\n\ud83d\udd1d Los de Vincent Kompany sacaron una GRAN diferencia de gol en el grupo de BOCA. \u2063\n\nMUNDIAL DE CLUBES FIFA 2025\u2122\n\n#MundialDeClubesEnDSPORTS | #FIFACWC\n\nDisfruta el mejor contenido deportivo en https://www.directvgo.com/\n\nPara m\u00e1s informaci\u00f3n, te esperamos en https://www.directvsports.com/\n\n\u00a1Recuerda seguirnos en todas nuestras redes!\n\nTwitter: https://twitter.com/DSports\nInstagram: https://www.instagram.com/DSports/\nFacebook: https://www.facebook.com/DIRECTVSports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@DSports\nTwitch: https://www.twitch.tv/dsportsok"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1793931",
                "likeCount": "20307",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CYTxUG-ZFgYQ1l5i04CojY__rdU",
            "id": "rWSAPSGZieA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T16:00:06Z",
                "channelId": "UCu4bj03KW4CwAsYtHSwMEsQ",
                "title": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku (Video Oficial)",
                "description": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/gohanygoku\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #Austin #gohanygoku\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rWSAPSGZieA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arcangel",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Arcangel",
                    "Austin",
                    "Gohan y Goku",
                    "Gohan",
                    "Goku"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku (Video Oficial)",
                    "description": "Arc\u00e1ngel, Austin - Gohan y Goku\nEscuchar/Stream - https://rimasmusic.io/gohanygoku\n\nSuscr\u00edbete al Canal: https://RIMAS.lnk.to/ArcangelYT\n\nRedes Sociales:\nhttps://twitter.com/arcangelprrra\nhttps://www.instagram.com/arcangel/\nhttps://www.facebook.com/yosoyarca/\n\n#Arcangel #Austin #gohanygoku\n\u00a9 2025 Rimas Entertainment"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2161239",
                "likeCount": "153253",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5721"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-1CyHExG0m_hSg1kNAL1xuHjByY",
            "id": "jBCp_ee0cG0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T13:01:32Z",
                "channelId": "UCRN-6-DPNncVEyeRAOmNAKg",
                "title": "Boca vs Benfica | Reacciones de Amigos | Mundial de Clubes 2025",
                "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jBCp_ee0cG0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Los Displicentes",
                "tags": [
                    "rivales no enemigos",
                    "soccer",
                    "reacciones",
                    "Reaccion",
                    "copa",
                    "libertadores",
                    "Argentina",
                    "funny",
                    "futbol",
                    "mundial",
                    "boca",
                    "river",
                    "copa libertadores",
                    "davoo xeneize",
                    "carroza",
                    "carrozza",
                    "azaro",
                    "azzaro",
                    "davo",
                    "davo xeneize",
                    "los displicentes"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Boca vs Benfica | Reacciones de Amigos | Mundial de Clubes 2025",
                    "description": "ADQUIRI TU ENTRADA: https://www.tuentrada.com/eventos/detalle/Los-Displicentes/673608421504\n\n\u25ba Redes sociales:\n\u25d8 Instagram: https://instagram.com/losdisplicentes\n\u25d8 Facebook: https://www.facebook.com/LosDisplicentes\n\nSuscribite y acomp\u00e1\u00f1anos para que el deporte nos una, y seamos solo rivales y no enemigos."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "491859",
                "likeCount": "25807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1221"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LYoUrrQY6DT89-Gv0vME0N-SqzU",
            "id": "gLIn-3p9P9s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T01:30:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk",
                "description": "LasCojoAventuras \n\nEn el video de hoy Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk Desmantelada\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #autos #sinhogar",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gLIn-3p9P9s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "agentes",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "traidora",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk",
                    "description": "LasCojoAventuras \n\nEn el video de hoy Nos Disfrasamos De Sin Hogar Para Recuperar Mi Trackhawk Desmantelada\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #autos #sinhogar"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1822590",
                "likeCount": "111492",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5643"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "qdhVBklBJoc0qm2wdSobyQo7rfo",
            "id": "ddkbVYutRXA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:02:56Z",
                "channelId": "UCFLI6KAjrKRtydD7KqiYvAw",
                "title": "FUERZA REGIDA - MALBORO ROJO (VIDEO OFICIAL)",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ddkbVYutRXA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "FUERZA REGIDA",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "FUERZA REGIDA - MALBORO ROJO (VIDEO OFICIAL)",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2467830",
                "likeCount": "94951",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V3B0dRHPby8aYNfLT978OWWIoWc",
            "id": "J_pqHvkLOc8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T21:00:15Z",
                "channelId": "UC41NnGrJq59rP-5pip9vwpQ",
                "title": "Mi Pap\u00e1 con TDAH",
                "description": "Suscr\u00edbete para m\u00e1s aventuras \u2b50\ufe0f : https://bit.ly/HaminationsES\nGracias por todo el apoyo, chicos. \u00a1Nos vemos luego!\nVaya, \u00bfhas le\u00eddo todo esto? Eres un gran amigo. Te bendigo con un \"10\" en tu pr\u00f3xima tarea.\n\n#animaci\u00f3n #humor #dibujos #caricaturas #viral\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79 Este canal de YouTube es administrado por: https://www.unilingo.co/\n\u2753Comentarios o sugerencias de traducci\u00f3n: info@unilingo.co\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#Haminations #EnEspanol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/J_pqHvkLOc8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Haminations en Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "haminations en espa\u00f1ol",
                    "animaciones en espa\u00f1ol",
                    "animaci\u00f3n",
                    "animado",
                    "caricatura",
                    "cartoon",
                    "traducido",
                    "doblado",
                    "doblaje",
                    "bryson",
                    "animacion 2d",
                    "animacion 3d",
                    "animacion 2d vs 3d",
                    "caricaturas",
                    "caricaturas en espa\u00f1ol",
                    "caricaturas en castellano",
                    "animaciones salvajes",
                    "animaciones argentinas",
                    "animaciones mexicanas",
                    "caricaturas antes vs ahora",
                    "caricaturas completas en espa\u00f1ol",
                    "caricaturas argentinas",
                    "dibujitos",
                    "dibujos animados",
                    "dibujos animados disney",
                    "disney",
                    "dibujos animados en espa\u00f1ol",
                    "haminations"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Mi Pap\u00e1 con TDAH",
                    "description": "Suscr\u00edbete para m\u00e1s aventuras \u2b50\ufe0f : https://bit.ly/HaminationsES\nGracias por todo el apoyo, chicos. \u00a1Nos vemos luego!\nVaya, \u00bfhas le\u00eddo todo esto? Eres un gran amigo. Te bendigo con un \"10\" en tu pr\u00f3xima tarea.\n\n#animaci\u00f3n #humor #dibujos #caricaturas #viral\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n\ud83d\udd79 Este canal de YouTube es administrado por: https://www.unilingo.co/\n\u2753Comentarios o sugerencias de traducci\u00f3n: info@unilingo.co\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------\n#Haminations #EnEspanol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2361886",
                "likeCount": "68698",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2539"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dgl4WG06g-mUJ4sRm0NN3GqkCN0",
            "id": "K9N82tfKcOM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T03:37:23Z",
                "channelId": "UCzFe9cWL6OUi141xZj1pzkA",
                "title": "\ud83d\udd34 EN VIVO BLN: EL BATALL\u00d3N\u2764\ufe0f\ud83d\udc99| 16 DE JUNIO",
                "description": "\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzFe9cWL6OUi141xZj1pzkA/join\n\nNoticias Oromar en sus 3 emisiones. Lunes a Viernes a las 07H00/12H00/21H00\nQuito Canal 33, Guayaquil Canal 26, Directv Canal 190\n\nSe\u00f1al en vivo en www.oromartv.com/tv-en-vivo\n\nS\u00edguenos en:\n\nTwitter: https://twitter.com/oromartv\nFacebook: https://facebook.com/oromartv\nInstagram: https://instagram.com/oromartelevision\nWeb: www.oromartv.com\n\nNoticias en vivo en:\n\nTwitter: https://twitter.com/noticias_oromar\nFacebook: https://facebook.com/noticiasoromar\nInstagram: https://instagram.com/noticiasoromar\nWeb: www.oromartv.com/noticiasoromar\n\nMira nuestros \u00faltimos noticias en www.oromartv.com/noticieros",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9N82tfKcOM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9N82tfKcOM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9N82tfKcOM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9N82tfKcOM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K9N82tfKcOM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Oromar",
                "tags": [
                    "oromartv",
                    "noticias ecuador",
                    "ecuador",
                    "oromartv en vivo",
                    "noticias en vivo",
                    "red oromar"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udd34 EN VIVO BLN: EL BATALL\u00d3N\u2764\ufe0f\ud83d\udc99| 16 DE JUNIO",
                    "description": "\u00danete a este canal para acceder a sus beneficios:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCzFe9cWL6OUi141xZj1pzkA/join\n\nNoticias Oromar en sus 3 emisiones. Lunes a Viernes a las 07H00/12H00/21H00\nQuito Canal 33, Guayaquil Canal 26, Directv Canal 190\n\nSe\u00f1al en vivo en www.oromartv.com/tv-en-vivo\n\nS\u00edguenos en:\n\nTwitter: https://twitter.com/oromartv\nFacebook: https://facebook.com/oromartv\nInstagram: https://instagram.com/oromartelevision\nWeb: www.oromartv.com\n\nNoticias en vivo en:\n\nTwitter: https://twitter.com/noticias_oromar\nFacebook: https://facebook.com/noticiasoromar\nInstagram: https://instagram.com/noticiasoromar\nWeb: www.oromartv.com/noticiasoromar\n\nMira nuestros \u00faltimos noticias en www.oromartv.com/noticieros"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "494790",
                "likeCount": "5697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "193"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SsnqnrzkkWFStLYkSD5HYHsmjC0",
            "id": "qc8jG85vFDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T23:17:16Z",
                "channelId": "UC9_krwU8wTPCZRKaf34QnPw",
                "title": "\ud83d\udfe9 HICE MUCHAS GRANJAS VERDES \ud83d\udfe9 | FarfaLands #6",
                "description": "- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qc8jG85vFDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Farfadox",
                "tags": [
                    "Farfadox",
                    "Farfa",
                    "FAFA",
                    "Minecraft",
                    "Granjas",
                    "Survival",
                    "Mundo",
                    "Farfalands",
                    "Farlands",
                    "Elytra",
                    "Slime",
                    "Verde",
                    "Funny",
                    "minecraft",
                    "gracioso",
                    "espa\u00f1ol",
                    "argentina",
                    "Tecnico"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udfe9 HICE MUCHAS GRANJAS VERDES \ud83d\udfe9 | FarfaLands #6",
                    "description": "- CANALES DE STREAM:\n\ud83d\udfe2Kick: https://kick.com/farfadox\n\ud83d\udcac Twitch: https://www.twitch.tv/farfadoxvevo\n\n------------------------------------------------------------------------------------------------- \n\u00ab\u00ab S\u00cdGUEME EN LAS REDES SOCIALES! \u00bb\u00bb \n\n\ud83d\udc24 Twitter:\u3164\u3164https://twitter.com/SoyFarfadox \n\n\ud83d\udcf7 Instagram: https://www.instagram.com/farfadoxyt/ \n\n\ud83c\udf40 DEJA UN LIKE! DEJA UN COMENT! Y COMPARTILO! \ud83c\udf40\n\n -------------------------------------------------------------------------------------------------\u00ab\u00ab"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "472654",
                "likeCount": "49150",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2194"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GWWNKEXVnQO98ZmL5mBT3UwoaIY",
            "id": "OM4336tBS7I",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T00:30:55Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "SIGUE LA CANCI\u00d3N O ESPUMAZO | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OM4336tBS7I/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SIGUE LA CANCI\u00d3N O ESPUMAZO | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "772444",
                "likeCount": "58783",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nxSmE-XYy51e4XgaiRuinZPe0TQ",
            "id": "g_GiPctHMaE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-17T01:46:33Z",
                "channelId": "UCsRnhjcUCR78Q3Ud6OXCTNg",
                "title": "Trump llama a evacuar Teher\u00e1n de inmediato",
                "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #trump #teheran #iran #israel #guerra",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g_GiPctHMaE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "T13",
                "tags": [
                    "t13",
                    "teletrece",
                    "noticias"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trump llama a evacuar Teher\u00e1n de inmediato",
                    "description": "M\u00e1s informaciones en \u00bb http://T13.cl\n\nS\u00edguenos en nuestras redes sociales:\n\nTwitter https://twitter.com/t13\nInstagram https://www.instagram.com/teletrece/\nTikTok: https://www.tiktok.com/@teletrece\nFacebook https://www.facebook.com/pg/teletrece\nSpotify https://spoti.fi/3anZKVN\n\n#Noticias #T13 #trump #teheran #iran #israel #guerra"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "210411",
                "likeCount": "2854",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1180"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "OcExTT6oYoR0x5CsJWlliFSzvz8",
            "id": "sAzemSwKhCQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-15T18:44:23Z",
                "channelId": "UCLtGUPjKLqa3zgdmhKCZONg",
                "title": "Sismo de 6.1 en Lima y Callao: as\u00ed se vivi\u00f3 el fuerte sacud\u00f3n en distritos | El Comercio",
                "description": "Un sismo de magnitud 6,1 sacudi\u00f3 Lima y Callao el domingo 15 de junio de 2025 a las 11:35\u202fa.\u202fm., con epicentro 30\u202fkm al suroeste del Callao y 49\u202fkm de profundidad, seg\u00fan el IGP. La sacudida provoc\u00f3 evacuaciones en viviendas, oficinas, centros comerciales y la Catedral de Lima, sin da\u00f1os estructurales graves. La Marina de Guerra descart\u00f3 riesgo de tsunami. #SismoPer\u00fa #LimaTemblor #CallaoSismo\n\nEn este video mostramos impactantes videos de l\u00e1mparas oscilando, derrumbes en la Costa\u202fVerde y testimonios, mientras las autoridades recomiendan mantener calma y prepararse ante posibles r\u00e9plicas.\n\nCanal oficial del diario El Comercio de Lima, Per\u00fa. \n\nSuscr\u00edbete: http://goo.gl/UWBivf\n\nSitio web: http://elcomercio.pe\n\nTAMBI\u00c9N S\u00cdGUENOS EN:\nFacebook: https://www.facebook.com/elcomercio.pe\nTwitter: https://twitter.com/elcomercio\nInstagram: http://instagram.com/elcomercio\nDiscord: https://discord.gg/elcomercio\n\n#elcomercio #noticiasperu #mundo #internacionales \n\nsismo Lima\ntemblor Callao\nsismo 6.1 junio 2025\nepicentro Callao\nIGP sismo\nevacuaci\u00f3n Lima\ntsunami descartado\nMarina de Guerra Per\u00fa\nCatedral Lima temblor\nCosta Verde derrumbe\nprofundizaci\u00f3n sismo\nr\u00e9plicas posibles\nemergencia sismica\npreparaci\u00f3n ante sismos\nimpacto emocional sismo\nvideo temblor Lima\nredes sociales sismo\nD\u00eda del Padre Per\u00fa\ndefensa civil Lima",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sAzemSwKhCQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sAzemSwKhCQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sAzemSwKhCQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sAzemSwKhCQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sAzemSwKhCQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL COMERCIO",
                "tags": [
                    "El Comercio",
                    "Diario El Comercio",
                    "El Comercio Per\u00fa",
                    "sismo en lima hoy",
                    "sismo hoy",
                    "temblor en lima hoy",
                    "dia del padre peru",
                    "temblor en el callao hoy",
                    "peru noticias",
                    "peru ultimas noticias",
                    "peru hoy",
                    "peru noticias actualidad",
                    "temblor en lima y callao",
                    "sismo en lima y callao",
                    "sismo en el callao hoy",
                    "temblor en lima 15 de junio",
                    "sismo 15 de junio allao",
                    "callao temblor",
                    "sismo callao",
                    "sismo lima hoy",
                    "costa verde hoy"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Sismo de 6.1 en Lima y Callao: as\u00ed se vivi\u00f3 el fuerte sacud\u00f3n en distritos | El Comercio",
                    "description": "Un sismo de magnitud 6,1 sacudi\u00f3 Lima y Callao el domingo 15 de junio de 2025 a las 11:35\u202fa.\u202fm., con epicentro 30\u202fkm al suroeste del Callao y 49\u202fkm de profundidad, seg\u00fan el IGP. La sacudida provoc\u00f3 evacuaciones en viviendas, oficinas, centros comerciales y la Catedral de Lima, sin da\u00f1os estructurales graves. La Marina de Guerra descart\u00f3 riesgo de tsunami. #SismoPer\u00fa #LimaTemblor #CallaoSismo\n\nEn este video mostramos impactantes videos de l\u00e1mparas oscilando, derrumbes en la Costa\u202fVerde y testimonios, mientras las autoridades recomiendan mantener calma y prepararse ante posibles r\u00e9plicas.\n\nCanal oficial del diario El Comercio de Lima, Per\u00fa. \n\nSuscr\u00edbete: http://goo.gl/UWBivf\n\nSitio web: http://elcomercio.pe\n\nTAMBI\u00c9N S\u00cdGUENOS EN:\nFacebook: https://www.facebook.com/elcomercio.pe\nTwitter: https://twitter.com/elcomercio\nInstagram: http://instagram.com/elcomercio\nDiscord: https://discord.gg/elcomercio\n\n#elcomercio #noticiasperu #mundo #internacionales \n\nsismo Lima\ntemblor Callao\nsismo 6.1 junio 2025\nepicentro Callao\nIGP sismo\nevacuaci\u00f3n Lima\ntsunami descartado\nMarina de Guerra Per\u00fa\nCatedral Lima temblor\nCosta Verde derrumbe\nprofundizaci\u00f3n sismo\nr\u00e9plicas posibles\nemergencia sismica\npreparaci\u00f3n ante sismos\nimpacto emocional sismo\nvideo temblor Lima\nredes sociales sismo\nD\u00eda del Padre Per\u00fa\ndefensa civil Lima"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "303029",
                "likeCount": "2677",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "402"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mh06tso-GfM_47vcYOj3IdoMBX4",
            "id": "-0Fr1blovx8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T23:00:01Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix",
                "description": "Lleg\u00f3 la hora del juego final.\nEl juego del calamar: Temporada 3. Disponible el 27 de junio. Solo en Netflix.\n\nDesde la temporada 1 hasta la 3, Gi-hun ha estado luchando sin rendirse. \u00bfLograr\u00e1 ganar el sanguinario juego del calamar? \u00bfO el l\u00edder seguir\u00e1 estando siempre un paso adelante?\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? \n\nEl director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nNuevos juegos, viejos enemigos: el jugador 456 y el l\u00edder se enfrentan en un duelo final repleto de dilemas morales y desaf\u00edos de lo m\u00e1s intensos. \u00bfQui\u00e9n alcanzar\u00e1 la victoria?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-0Fr1blovx8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "456",
                    "Chul-su",
                    "Gi-Hun",
                    "Netflix",
                    "Serie",
                    "Squid Game",
                    "director Hwang",
                    "el juego del calamar",
                    "el l\u00edder",
                    "fen\u00f3meno",
                    "final de la serie",
                    "jugador",
                    "jugadores",
                    "maldad",
                    "mejor serie",
                    "mu\u00f1eca",
                    "nuevo juego",
                    "r\u00e9gimen",
                    "saltar la cuerda",
                    "soldados rosa",
                    "temporada final",
                    "temporada3",
                    "todo termina",
                    "uniformes"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix",
                    "description": "Lleg\u00f3 la hora del juego final.\nEl juego del calamar: Temporada 3. Disponible el 27 de junio. Solo en Netflix.\n\nDesde la temporada 1 hasta la 3, Gi-hun ha estado luchando sin rendirse. \u00bfLograr\u00e1 ganar el sanguinario juego del calamar? \u00bfO el l\u00edder seguir\u00e1 estando siempre un paso adelante?\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? \n\nEl director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae-sim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler de los juegos finales | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nNuevos juegos, viejos enemigos: el jugador 456 y el l\u00edder se enfrentan en un duelo final repleto de dilemas morales y desaf\u00edos de lo m\u00e1s intensos. \u00bfQui\u00e9n alcanzar\u00e1 la victoria?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3958730",
                "likeCount": "72279",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3623"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "3NDjju7QlJnpldX-qejHTEEhjc4",
            "id": "iYgQ5vgJm6k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T14:01:05Z",
                "channelId": "UCPsMhcw7ZLRoEOnJleokzgQ",
                "title": "24 HORAS COMIENDO COMIDA RAPIDA",
                "description": "COMENTA CUAL ES TU COMIDA RAPIDA FAVORITA !!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/iYgQ5vgJm6k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Asbel Nazar",
                "tags": [
                    "asbel",
                    "alejo",
                    "alejo igoa",
                    "igoa",
                    "malena",
                    "payaso",
                    "mu\u00f1eca",
                    "24 horas",
                    "challenge",
                    "retos",
                    "fede",
                    "vecibanda",
                    "vecinos",
                    "vigevani"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 HORAS COMIENDO COMIDA RAPIDA",
                    "description": "COMENTA CUAL ES TU COMIDA RAPIDA FAVORITA !!\n\nMis otras redes:\nTiktok: https://tiktok.com/@asbelnazar \nInstagram: http://instagram.com/asbelnazar\nTwitter: https://twitter.com/asbelnazar\nFacebook: https://www.facebook.com/soyasbelnazar\nContacto: a@asbelnazar.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1795167",
                "likeCount": "30439",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1450"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "orkdVJ0jhFL79a0y5KOYK1ilSw4",
            "id": "q9leDzlNEaY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T03:59:11Z",
                "channelId": "UC3IZKseVpdzPSBaWxBxundA",
                "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/q9leDzlNEaY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "HYBE LABELS",
                "tags": [
                    "HYBE",
                    "HYBE LABELS",
                    "\ud558\uc774\ube0c",
                    "\ud558\uc774\ube0c\ub808\uc774\ube14\uc988"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "ko",
                "localized": {
                    "title": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019 Official MV",
                    "description": "j-hope \u2018Killin' It Girl (feat. GloRilla)\u2019\n\ud83d\udcbd Listen now: https://jhope.lnk.to/KillinItGirl \n\nCredits:\nDirector: Cody Critcheloe\nDirector of Photography: Alex Gvojic\n\nExecutive Producer: Kimbo Kim\nProducer: Byengha Im\nBilingual Producer: Jaehoon Kim\nAssistant Director: Yeobaek Lee\n\n1st AC: Pongthep Janphophan\n\nPerformance Sequence Director: Sky Haneul Yun\nPerformance Sequence AD: Sujung Kang\nKR Techno Crew: Kitae Kim, Juyoung Ha, Gihun Kim\n\nSteadicam Operator: Watcharawit Ya-inta\nVDO man: Chaiwat Khamfu\nDIT: Thitiwat Pradthanadee\n2nd AC: Supakit Nuntawasin (A cam), Aissara Kongsuk (B cam)\nVideo Man: Phattrapol Aengeim\n\nGaffer: Wirot Sittiwech\nAssistant Gaffer: Thanet Planglae\nAstera/DMX Controller: Dolchanog Leksathin, Chalermchai Soonsorn\nElectrician: Kittipoor Mayare, Apinan Khotwong, Bonath Pasanekongsin, \nSouliyan Aukkhavang, Sommai Yelue, Xaitao Solangsy, Vasan Saengse, Seksan Phadungphat\nBest Boy Rigging: Kasana Chaemsai\nRigging: Tawatchai Thipsombut, Tawatchai Wichadat, Sakda Camdeewan\n\nKey Grip: Tesakarn Lhaopakdee\nAssistant Key Grip: Pairoj Keeratiwonglert\nBest Boy: Dumrong Laopakdee\nGrip Man: Kouay Khounviset\nKey Rig: Nut Pudtioantavee\nBest Boy: Patkasem Kitsangthong\n\nOn Set Editor: Yunjin Yang\n\nEdit House: Church Edit \nEditor: Dakota Giglio\nAssistant Editor: Logan Tarter, Sky Kim & Jordan Hahn\nChurch Edit Founder: Mah Ferraz\nHead of Production: Elyse Robinson\nPost Producer: Kylie DeVries\n\nPost Producer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\n\nColor House: Ethos Studio (Founder / EP: James Drew)\nColorist: Sam Howells\nColor Assists: Annie Cater & Alexandra Makarenko\nProducer: Ben Ferren\nHead of Production: Natasha Sattler\nManaging Director/EP: Eliana Carranza-Pitcher\n\nVFX House: Mad Pictures\nVFX Supervisor: Hyunhee Lee\nProject Manager: Daeun Kwon\nVFX Artist: Jinoh Kim, Yunseon Kim\n\n2D Motion Graphics: Jooyoung Kim\nMastering & Delivery Lead: Byengha Im, Mina Kang \nProduction: 37th Degree\n\n[THAILAND TEAM - UMOON PRODUCTION]\nExecutive Producer: Thomas Menard, Julien Casanova\nLine Producer: Ruchira Huachaipet\nProduction Manager: Surattana Kanlaya\nProduction Coordinator: Budsara kanchanakhan, Kanokwan Jaisabai\nTransport Manager: Chaowat Nittayasut\nTranslator: Chatnapa Senanurakworakul, Siriya Vongsena, Panita Somboonsakdikul\nProduction Assistant: Airasita Kamsuwan, Watcharaporn Jongkonpheut\nFilmboard Manager: Tip Sukwiwat\nProduction Accountant: Phannaphat  Phetpunpin\nAssistant Accountant: Supahong  Pansakul\n\n1st Assistant Director: Kongpob Sangsanga\n2nd Assistant Director: Weerawit Chaiwattana\nKey Set PA: Wayupak Kongsawat\n\nArt Director: Teeratan TANATSUTTIROJ\nArt Coordinator: Chayanee NILJIANSKUL\nAssistance Art Director: Chumpol KRAJANGTHONG\nGraphic Design: Surasak TAPANA\nComputer Graphic: Khomkrit CHANTARAPORN\nDraft man / Construction manager: Sukris CHANPEN\nSet Decorator: Anusorn KASAMJIT\n\nLocation Manager: Thitikorn Sriborisut\nMakeup artist: Katawut Tarawan\nStylist: Joy Sakarakul\n\nSFX Coordinator: Phuwadon Taweeboon\nSFX Floor Technician: Ahmad Cahrlermthai\nSFX Lead Technician: Keerati Wongwinyuchon\nSFX Technician: Pasit Hemachai, Worraton Dunsungnun\n\nVFX Supervisor: Barnaby Bretton\nVFX Assistant: Robin\n\n[US TEAM]\nProducer(37th Degree): Maximilian Selim, Emily Strange\nProduction Coordinator: Quinn Gardner\n\n1st AC: Neil Dearman\n2nd AC: Kristian Robateau\nDIT: Justin Warren\n\nGaffer Josh Ausley\nLD: Jake Wright\nBBE: Nathan Rigaud\nKey Grip: Mike Pilcher\nBBG: Ashley Sudge\n\n\nBIGHIT MUSIC. Rights are reserved selectively in the video. Unauthorized reproduction is a violation of applicable laws. Manufactured by BIGHIT MUSIC, Seoul, Korea.\n\nConnect with BTS:\nhttps://ibighit.com/bts\nhttp://x.com/BTS_bighit\nhttp://x.com/BTS_twt\nhttp://www.facebook.com/bangtan.official\nhttps://www.youtube.com/user/BANGTANTV\nhttp://instagram.com/BTS.bighitofficial\nhttps://www.tiktok.com/@bts_official_bighit\nhttps://weverse.onelink.me/qt3S/94808190\nhttps://www.weibo.com/BTSbighit\nhttp://btsblog.ibighit.com\n\n#jhope #\uc81c\uc774\ud649 #jhope_KillinItGirl"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "13498554",
                "likeCount": "1691527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "125143"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CLPr16Gs0Xnqy-uEvyB_EsdF5wQ",
            "id": "HGi3UQ53uE4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T17:24:41Z",
                "channelId": "UCUBIrDsIVzRpKsClMlSlTpQ",
                "title": "Israel ataca a Ir\u00e1n: c\u00f3mo se comparan las capacidades militares de ambos pa\u00edses | BBC Mundo",
                "description": "Israel e Ir\u00e1n viven uno de los momentos m\u00e1s tensos de su historia reciente.\n\nEl ej\u00e9rcito israel\u00ed lanz\u00f3 m\u00faltiples ataques sobre territorio iran\u00ed en la llamada operaci\u00f3n \u201cLe\u00f3n Naciente\u201d que, seg\u00fan el gobierno de Israel, tuvo como objetivo instalaciones nucleares y otros blancos militares considerados una amenaza directa.\n\nEn respuesta, Ir\u00e1n envi\u00f3 100 drones hacia Israel, un movimiento que muchos expertos consideran una de las mayores escaladas recientes entre ambos pa\u00edses.\n\nEn este punto de m\u00e1xima tensi\u00f3n en Medio Oriente, donde dos archienemigos muy poderosos se enfrentan, te explicamos c\u00f3mo se comparan las capacidades militares de Ir\u00e1n e Israel.\n\n\n\u25cf Presentaci\u00f3n y edici\u00f3n de video: Jorge P\u00e9rez Valery \n\u25cf Guion: Ana Mar\u00eda Roura\n\u25cf Editores: Ana Mar\u00eda Roura y Max Seitz \n\nSuscr\u00edbete al canal aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bbc.in/2UHHVsu\n-----------------------------------\n00:00:00 Intro\n\n-----------------------------------\n\nEste es el canal oficial de la BBC en espa\u00f1ol. Si te interesa la actualidad internacional y buscas una cobertura imparcial est\u00e1s en el mejor lugar. \n\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s videos sobre noticias y temas de actualidad en distintos formatos, desde videos explicativos y documentales hasta entrevistas. \n\nGracias por visitarnos. \u00a1Nos vemos!\n\n\ud83d\udc49 Facebook  https://bbc.in/2BxEUCt\n\ud83d\udc49 Instagram  https://bbc.in/43OOUn3 \n\ud83d\udc49 TikTok        https://bbc.in/3TR5Swr\n\ud83d\udc49 WhatsApp https://bbc.in/3PQpP5e\n\ud83d\udc49 Twitter/X   https://bbc.in/32F72iZ\n\ud83d\udc49 Newsletter https://bbc.in/3NzFCnq\n\n#bbcmundo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGi3UQ53uE4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGi3UQ53uE4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGi3UQ53uE4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGi3UQ53uE4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HGi3UQ53uE4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BBC News Mundo",
                "tags": [
                    "bbc mundo",
                    "bbc en espa\u00f1ol",
                    "Israel",
                    "Ir\u00e1n",
                    "Israel ataca Ir\u00e1n",
                    "Medio Oriente",
                    "Netanyahu",
                    "ataque con drones Ir\u00e1n a Israel",
                    "drones"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Israel ataca a Ir\u00e1n: c\u00f3mo se comparan las capacidades militares de ambos pa\u00edses | BBC Mundo",
                    "description": "Israel e Ir\u00e1n viven uno de los momentos m\u00e1s tensos de su historia reciente.\n\nEl ej\u00e9rcito israel\u00ed lanz\u00f3 m\u00faltiples ataques sobre territorio iran\u00ed en la llamada operaci\u00f3n \u201cLe\u00f3n Naciente\u201d que, seg\u00fan el gobierno de Israel, tuvo como objetivo instalaciones nucleares y otros blancos militares considerados una amenaza directa.\n\nEn respuesta, Ir\u00e1n envi\u00f3 100 drones hacia Israel, un movimiento que muchos expertos consideran una de las mayores escaladas recientes entre ambos pa\u00edses.\n\nEn este punto de m\u00e1xima tensi\u00f3n en Medio Oriente, donde dos archienemigos muy poderosos se enfrentan, te explicamos c\u00f3mo se comparan las capacidades militares de Ir\u00e1n e Israel.\n\n\n\u25cf Presentaci\u00f3n y edici\u00f3n de video: Jorge P\u00e9rez Valery \n\u25cf Guion: Ana Mar\u00eda Roura\n\u25cf Editores: Ana Mar\u00eda Roura y Max Seitz \n\nSuscr\u00edbete al canal aqu\u00ed \ud83d\udc49 https://bbc.in/2UHHVsu\n-----------------------------------\n00:00:00 Intro\n\n-----------------------------------\n\nEste es el canal oficial de la BBC en espa\u00f1ol. Si te interesa la actualidad internacional y buscas una cobertura imparcial est\u00e1s en el mejor lugar. \n\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s videos sobre noticias y temas de actualidad en distintos formatos, desde videos explicativos y documentales hasta entrevistas. \n\nGracias por visitarnos. \u00a1Nos vemos!\n\n\ud83d\udc49 Facebook  https://bbc.in/2BxEUCt\n\ud83d\udc49 Instagram  https://bbc.in/43OOUn3 \n\ud83d\udc49 TikTok        https://bbc.in/3TR5Swr\n\ud83d\udc49 WhatsApp https://bbc.in/3PQpP5e\n\ud83d\udc49 Twitter/X   https://bbc.in/32F72iZ\n\ud83d\udc49 Newsletter https://bbc.in/3NzFCnq\n\n#bbcmundo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1159356",
                "likeCount": "18072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2292"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "AGK_YQrJmjtb5LjrKL_h2Y3kq3Q",
            "id": "7Et-Ep7q8BU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:01:51Z",
                "channelId": "UCVcAt8IIKIeubRSigcYXgtA",
                "title": "Gohan y Goku",
                "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nGohan y Goku \u00b7 Arc\u00e1ngel \u00b7 Austin \u00b7 Austin Agust\u00edn Santos\n\nGohan y Goku\n\n\u2117 2025 Rimas Entertainment LLC.\n\nReleased on: 2025-06-12\n\nProducer: Fonta\nProducer: Chrisviera\nMusic Publisher: La Maravilla Music Publishing\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et-Ep7q8BU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et-Ep7q8BU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et-Ep7q8BU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et-Ep7q8BU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7Et-Ep7q8BU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Arc\u00e1ngel - Topic",
                "tags": [
                    "Arc\u00e1ngel",
                    "Austin",
                    "Austin Agust\u00edn Santos",
                    "Gohan y Goku"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Gohan y Goku",
                    "description": "Provided to YouTube by The Orchard Enterprises\n\nGohan y Goku \u00b7 Arc\u00e1ngel \u00b7 Austin \u00b7 Austin Agust\u00edn Santos\n\nGohan y Goku\n\n\u2117 2025 Rimas Entertainment LLC.\n\nReleased on: 2025-06-12\n\nProducer: Fonta\nProducer: Chrisviera\nMusic Publisher: La Maravilla Music Publishing\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2162422",
                "likeCount": "123614",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5446"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "k7zzsyf8Jd26-WIV1N6YsBjZfu8",
            "id": "JQ4LsJPx5is",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T22:55:05Z",
                "channelId": "UClUBHUYaOX3T3QASj_d5KBQ",
                "title": "Carrera Manijea Fuerte y Prueba Las Salsas M\u00e1s Picantes Del Mundo",
                "description": "Siendo uno de los streamers m\u00e1s grandes de Latinoam\u00e9rica. Carre ha logrado conectar con miles y miles de personas a traves de sus streams. Hoy se enfrentar\u00e1 a las salsas m\u00e1s picantes del mundo y descubriremos si podr\u00e1 vencerlas.\n\n\ud83d\udd25 Consegu\u00ed las salsas del programa en http://www.terapiapicante.com\n\n#terapiapicante #carreraaa",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ4LsJPx5is/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ4LsJPx5is/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ4LsJPx5is/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ4LsJPx5is/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JQ4LsJPx5is/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Terapia Picante",
                "tags": [
                    "terapia picante",
                    "salsas picantes",
                    "alan parodi",
                    "picante",
                    "carrera",
                    "rodricarrera",
                    "carreraaa",
                    "carreraaa juegos",
                    "carreraaa terror",
                    "carre reacciona",
                    "carrera cocina",
                    "spreen"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Carrera Manijea Fuerte y Prueba Las Salsas M\u00e1s Picantes Del Mundo",
                    "description": "Siendo uno de los streamers m\u00e1s grandes de Latinoam\u00e9rica. Carre ha logrado conectar con miles y miles de personas a traves de sus streams. Hoy se enfrentar\u00e1 a las salsas m\u00e1s picantes del mundo y descubriremos si podr\u00e1 vencerlas.\n\n\ud83d\udd25 Consegu\u00ed las salsas del programa en http://www.terapiapicante.com\n\n#terapiapicante #carreraaa"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "539635",
                "likeCount": "31696",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "592"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C7E9ath8U1mmHhZWNOncrzNpQN8",
            "id": "1g6ybWtbpYA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T21:46:56Z",
                "channelId": "UCs8qka8tfhdc69wzXYdtZ3A",
                "title": "REVELANDO VIDEO S\u00daPER SECRETO DE LA INFANCIA CINEMA KPO | LOS POLINESIOS",
                "description": "Hoy sorprend\u00ed a mi familia con un cine para nosotros s\u00faper especial para el D\u00eda del Padre \ud83c\udfa5\ud83c\udf7f.\nRevelamos dos grandes misterios y estrenamos una pel\u00edcula in\u00e9dita sobre el inicio de Los Polinesios.\nFue un momento lleno de emoci\u00f3n, risas y recuerdos que jam\u00e1s olvidaremos \ud83d\udc96\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #papapolinesio #mamapolinesia #D\u00edaDelPadre #SorpresaFamiliar #Cine #Pel\u00edculaFamiliar #MomentosEspeciales #RecuerdosEnFamilia #VideoEmotivo #MemoriasFamiliares",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1g6ybWtbpYA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LosPolinesios",
                "tags": [
                    "Karen Polinesia",
                    "Rafa Polinesio",
                    "Lesslie Polinesia",
                    "Los Polinesios",
                    "Polinesios",
                    "Platica Polinesia",
                    "Alquimia Polinesia"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "REVELANDO VIDEO S\u00daPER SECRETO DE LA INFANCIA CINEMA KPO | LOS POLINESIOS",
                    "description": "Hoy sorprend\u00ed a mi familia con un cine para nosotros s\u00faper especial para el D\u00eda del Padre \ud83c\udfa5\ud83c\udf7f.\nRevelamos dos grandes misterios y estrenamos una pel\u00edcula in\u00e9dita sobre el inicio de Los Polinesios.\nFue un momento lleno de emoci\u00f3n, risas y recuerdos que jam\u00e1s olvidaremos \ud83d\udc96\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed : https://www.youtube.com/@LosPolinesios?sub_confirmation=1\n\nNUESTROS CANALES:\nM\u00fasica: http://www.youtube.com/platicapolinesa\nRetos y bromas: http://www.youtube.com/ppextras\nTutoriales: http://www.youtube.com/ppmussas\nVideojuegos: http://www.youtube.com/ppjuxiis\n\nNUESTROS INSTAGRAMS:\nhttp://www.instagram.com/PlaticaPolinesi\nhttp://www.instagram.com/PPTeamKaren\nhttp://www.instagram.com/PPTeamLesslie\nhttp://www.instagram.com/PPTeamRafa\n\nFacebook\nhttp://www.facebook.com/PlaticaPolinesia\nhttp://www.facebook.com/TeamRaffa\nhttp://www.facebook.com/TeamKaren\nhttp://www.facebook.com/TeamLesslie\n\n\u00danete a Rafa, Karen, Lesslie y su familia mientras comparten entra\u00f1ables momentos en viajes y celebraciones de la vida. Sum\u00e9rgete en un diario personal lleno de amor, creatividad, libertad y uni\u00f3n. \u00a1Te damos la bienvenida a Los Polinesios, un espacio que captura la esencia \u00edntima y cotidiana de los tres hermanos! \ud83c\udf0d\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2728\n\n#lospolinesios #lessliepolinesia #karenpolinesia #rafapolinesio #bebepolinesia #alquimia #alquimiapolinesia #papapolinesio #mamapolinesia #D\u00edaDelPadre #SorpresaFamiliar #Cine #Pel\u00edculaFamiliar #MomentosEspeciales #RecuerdosEnFamilia #VideoEmotivo #MemoriasFamiliares"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1532683",
                "likeCount": "110686",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3004"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "tHalW2RKNWhI2qsV46ZMAagQZrc",
            "id": "nno_zKIyI64",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-14T01:24:23Z",
                "channelId": "UCDgumC-FhgQ6bRf2Uq-NJWA",
                "title": "@cazzu COCINANDO LASA\u00d1A DE BERENJENA CON @chefenproceso | \u00bfY T\u00da QUI\u00c9N ERES?",
                "description": "Hoy se puso buena la cocina porque vino una invitada muy especial y que muchos ped\u00edan: \u00a1@cazzu! \nNos pusimos el mandil y preparamos una lasa\u00f1a pero un poco diferente porque agregamos el toque de berenjena. \u00bfQu\u00e9 piensa Cazzu de la cocina mexicana? \u00bfQu\u00e9 tanto sabe de cocina? \n\nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nno_zKIyI64/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chef en proceso",
                "tags": [
                    "Cazzu",
                    "cantante",
                    "artista",
                    "cocina",
                    "Lasa\u00f1a",
                    "receta Lasa\u00f1a",
                    "Chef en proceso",
                    "Isa\u00edas Espinoza",
                    "chef",
                    "receta",
                    "cocinero",
                    "platillo",
                    "chef en proceso y Cazzu"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "@cazzu COCINANDO LASA\u00d1A DE BERENJENA CON @chefenproceso | \u00bfY T\u00da QUI\u00c9N ERES?",
                    "description": "Hoy se puso buena la cocina porque vino una invitada muy especial y que muchos ped\u00edan: \u00a1@cazzu! \nNos pusimos el mandil y preparamos una lasa\u00f1a pero un poco diferente porque agregamos el toque de berenjena. \u00bfQu\u00e9 piensa Cazzu de la cocina mexicana? \u00bfQu\u00e9 tanto sabe de cocina? \n\nAprende m\u00e1s de gastronom\u00eda al estilo puro de Chef en proceso en todas mis REDES SOCIALES.\n\n- Instagram: https://instagram.com/chef.en.proceso/\n- Twitter: https://twitter.com/chefenproceso/\n- Facebook: https://www.facebook.com/chefenproceso.cep/\n- TikTok: https://vm.tiktok.com/XAs5Fr/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1756391",
                "likeCount": "101401",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5490"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8xFWmfu1pDpU6QNRpyLW8Br1ek0",
            "id": "KzdVBI0OdtM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:07Z",
                "channelId": "UCKsN6xyJ2w8g7p4p9apXkYQ",
                "title": "Grupo Frontera, Manuel Turizo  - La Del Proceso (Video Oficial)",
                "description": "Grupo Frontera, Manuel Turizo  - La Del Proceso (Video Oficial)\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Y Lo Que Viene:  https://bfan.link/y-lo-que-viene\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\n\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487  \n\nManuel Turizo\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/0tmwSHipWxN12fsoLcFU3B\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/manuel-turizo/1186116587\n\n\n\nAutores: Edgar Barrera, Kevyn Mauricio Cruz, Luis Miguel Gomez Casta\u00f1o\n\n\nLetra:\n\nPor la culpa de una interesada dej\u00e9 una interesante \nay que mal pequ\u00e9 por ignorante, \ncambi\u00e9 una de verdad por un maniquie.\n\nPor su brillo me dej\u00e9 llevar pens\u00e9 que\nera un diamante pero nah, result\u00f3 ser \nfarsante y no fue s\u00f3lo tiempo \nlo que le invert\u00ed \n\nPorque hay amores que matan \na punta de besos y amores \nque enga\u00f1an por un par\nde pesos, tarde lo entend\u00ed y \nme arrepent\u00ed \n\nCambi\u00e9 oro por plata, t\u00fa eras mi\nuniverso y ella s\u00f3lo una estrella y\ny me estrell\u00e9 por eso, que est\u00fapido fui\nlo que me perd\u00ed.\n\nCambi\u00e9 una interesante por una \ninteresada y por eso no se \ndeja la del proceso.\n\nY esto es Grupo Frontera \nY Manuel Turizo \n\nPor una m\u00e1s del mont\u00f3n yo cambi\u00e9\n al amor de mi vida, una me ped\u00eda Louis Vuitton \nla otra sin nada me quer\u00eda, \nas\u00ed es la vida deje la mujer \nque m\u00e1s me conven\u00eda por \nuna que solamente le importaba \ncu\u00e1nto dinero en el banco ten\u00eda, mala decisi\u00f3n, ella s\u00f3lo estaba enamorada \nde mi posici\u00f3n, mi madre siempre\n me advirti\u00f3 de su mala intenci\u00f3n,\n la del proceso ya me sac\u00f3 de su coraz\u00f3n.\n\nPorque hay amores que matan a punta de besos y amores que enga\u00f1an por un par de pesos, tarde lo entend\u00ed y me arrepent\u00ed \n\nCambi\u00e9 oro por plata, t\u00fa eras mi\nuniverso y ella s\u00f3lo una estrella y\ny me estrelle por eso que est\u00fapido fui\nlo que me perd\u00ed.\n\nCambi\u00e9 una interesante por una \ninteresada y por eso no se \ndeja la del proceso.\n\n\n\n\n#grupofrontera #ManuelTurizo #YLoQueViene",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzdVBI0OdtM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzdVBI0OdtM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzdVBI0OdtM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzdVBI0OdtM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/KzdVBI0OdtM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Grupo Frontera",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Grupo Frontera, Manuel Turizo  - La Del Proceso (Video Oficial)",
                    "description": "Grupo Frontera, Manuel Turizo  - La Del Proceso (Video Oficial)\n\n\u27b8 ESCUCHA / LISTEN\nEscucha Y Lo Que Viene:  https://bfan.link/y-lo-que-viene\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: https://bit.ly/GrupoFronteraYT\n\nGrupo Frontera\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/grupofrontera/\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/artist/6XkjpgcEsYab502Vr1bBeW\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@grupofrontera\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/grupo-frontera/1613772487  \n\nManuel Turizo\n\u22dfInstagram - https://www.instagram.com/manuelturizo\n\u22dfSpotify - https://open.spotify.com/intl-es/artist/0tmwSHipWxN12fsoLcFU3B\n\u22dfTikTok - https://www.tiktok.com/@manuelturizoz\n\u22dfApple Music - https://music.apple.com/mx/artist/manuel-turizo/1186116587\n\n\n\nAutores: Edgar Barrera, Kevyn Mauricio Cruz, Luis Miguel Gomez Casta\u00f1o\n\n\nLetra:\n\nPor la culpa de una interesada dej\u00e9 una interesante \nay que mal pequ\u00e9 por ignorante, \ncambi\u00e9 una de verdad por un maniquie.\n\nPor su brillo me dej\u00e9 llevar pens\u00e9 que\nera un diamante pero nah, result\u00f3 ser \nfarsante y no fue s\u00f3lo tiempo \nlo que le invert\u00ed \n\nPorque hay amores que matan \na punta de besos y amores \nque enga\u00f1an por un par\nde pesos, tarde lo entend\u00ed y \nme arrepent\u00ed \n\nCambi\u00e9 oro por plata, t\u00fa eras mi\nuniverso y ella s\u00f3lo una estrella y\ny me estrell\u00e9 por eso, que est\u00fapido fui\nlo que me perd\u00ed.\n\nCambi\u00e9 una interesante por una \ninteresada y por eso no se \ndeja la del proceso.\n\nY esto es Grupo Frontera \nY Manuel Turizo \n\nPor una m\u00e1s del mont\u00f3n yo cambi\u00e9\n al amor de mi vida, una me ped\u00eda Louis Vuitton \nla otra sin nada me quer\u00eda, \nas\u00ed es la vida deje la mujer \nque m\u00e1s me conven\u00eda por \nuna que solamente le importaba \ncu\u00e1nto dinero en el banco ten\u00eda, mala decisi\u00f3n, ella s\u00f3lo estaba enamorada \nde mi posici\u00f3n, mi madre siempre\n me advirti\u00f3 de su mala intenci\u00f3n,\n la del proceso ya me sac\u00f3 de su coraz\u00f3n.\n\nPorque hay amores que matan a punta de besos y amores que enga\u00f1an por un par de pesos, tarde lo entend\u00ed y me arrepent\u00ed \n\nCambi\u00e9 oro por plata, t\u00fa eras mi\nuniverso y ella s\u00f3lo una estrella y\ny me estrelle por eso que est\u00fapido fui\nlo que me perd\u00ed.\n\nCambi\u00e9 una interesante por una \ninteresada y por eso no se \ndeja la del proceso.\n\n\n\n\n#grupofrontera #ManuelTurizo #YLoQueViene"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2272135",
                "likeCount": "40047",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "786"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ahseter9NSOPWYB8ufjhoXa6hYU",
            "id": "g8H38Xk8Wag",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T17:59:00Z",
                "channelId": "UCx2qVoROBF5_3_dIrdTlonQ",
                "title": "MI PREDICCION PARA EL MUNDIAL DE CLUBES 2025 - CAMPEON, REVELACION Y DECEPCION.",
                "description": "Todo el contenido es sacado de mi canal de KICK (link abajo). Prendo casi todos los d\u00edas a las 23hs! \n\nKICK: davooxeneize https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: @davoobj https://www.instagram.com/davoobj/\nTWITTER: @DavooXeneizeJRR https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nTIKTOK: @davooxeneize https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/g8H38Xk8Wag/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Twitch",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "MI PREDICCION PARA EL MUNDIAL DE CLUBES 2025 - CAMPEON, REVELACION Y DECEPCION.",
                    "description": "Todo el contenido es sacado de mi canal de KICK (link abajo). Prendo casi todos los d\u00edas a las 23hs! \n\nKICK: davooxeneize https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: @davoobj https://www.instagram.com/davoobj/\nTWITTER: @DavooXeneizeJRR https://twitter.com/DavooXeneizeJRR\nTIKTOK: @davooxeneize https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "891904",
                "likeCount": "38254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3323"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "1qqv91aFNmOd4B94w4Nc8S3S9mQ",
            "id": "H4H99b1CjPU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T04:00:00Z",
                "channelId": "UCQdq-lqPEq_yZ_wP_kuVB9Q",
                "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/H4H99b1CjPU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "KQ ENTERTAINMENT",
                "tags": [
                    "KQ",
                    "\ucf00\uc774\ud050",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988",
                    "ATEEZ",
                    "HONGJOONG",
                    "SEONGHWA",
                    "YUNHO",
                    "YEOSANG",
                    "SAN",
                    "MINGI",
                    "WOOYOUNG",
                    "JONGHO",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\ubba4\uc9c1\ube44\ub514\uc624",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \ubba4\ube44",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 MV",
                    "ATEEZ MV",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \uace8\ub4e0\uc544\uc6cc",
                    "\uace8\ub4e0\uc544\uc6cc \uc2dc\ub9ac\uc988",
                    "\uace8\ub4e0 \uc544\uc6cc \uc2dc\ub9ac\uc988",
                    "LEMONDROP",
                    "LEMONDROPMV",
                    "LEMON DROP MV",
                    "LEMONDROP MV",
                    "\ub808\ubaac\ub4dc\ub86d",
                    "\ub808\ubaac\ub4dc\ub78d",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \ub808\ubaac\ub4dc\ub86d",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \ub808\ubaac\ub4dc\ub78d",
                    "ATEEZ LEMON DROP",
                    "ATEEZ LEMON",
                    "ATEEZ DROP",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \ub808\ubaac",
                    "\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988 \ub4dc\ub78d",
                    "\ub808\ubaac",
                    "\ub4dc\ub78d",
                    "\ub4dc\ub86d",
                    "ATEEZ LEMONDROP"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV",
                    "description": "ATEEZ(\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988) - 'Lemon Drop' Official MV\n\nSpotify \u25b6 https://bit.ly/3HSJ7G0\nMelon \u25b6 https://bit.ly/401T3Di\ngenie \u25b6 https://bit.ly/404qu8n\nFLO \u25b6 https://bit.ly/3SKQUYS\n\n\u25b6 ATEEZ Official Platform:\nhttp://ateez.kqent.com\n\u25b6 ATEEZ Official X:\nhttps://twitter.com/ATEEZofficial\n\u25b6 ATEEZ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/ATEEZ_official_\n\u25b6 ATEEZ Official TikTok:\nhttps://www.tiktok.com/@ateez_official_\n\u25b6 ATEEZ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/ATEEZofficial\n\n\u25b6 KQ Official Homepage:\nhttp://kqent.com\n\u25b6 KQ Official Facebook:\nhttps://facebook.com/kqent\n\u25b6 KQ Official X:\nhttps://twitter.com/kqent\n\u25b6 KQ Official Instagram:\nhttps://instagram.com/kqent\n\n#ATEEZ #\uc5d0\uc774\ud2f0\uc988\n#GOLDENHOUR #GOLDENHOUR_Part3 #LemonDrop"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "20676986",
                "likeCount": "370195",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37677"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xcTQxIzCfwlplBzr4H5NAD9w9vE",
            "id": "CcqmAiO8ZHw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:03:00Z",
                "channelId": "UCtfkGa4ie0BivwCPWCHalOw",
                "title": "YO y T\u00da",
                "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nYO y T\u00da \u00b7 Ovy On The Drums \u00b7 Quevedo \u00b7 Be\u00e9le\n\nYO y T\u00da\n\n\u2117 2025 King Ovy LLC/ Big Ligas LLC under exclusive distribution to WML inc..\n\nVocals: Be\u00e9le\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nA& R Direction: Natalie Cotton\nBeats: Ovy On The Drums\nUnknown: Ovy On The Drums\nProducer: Ovy On The Drums\nVocals: Quevedo\nComposer: Brandon De Jes\u00fas Lopez Orozco\nComposer: Cristian Andr\u00e9s Salazar\nComposer: Daniel Echavarria Oviedo\nComposer: Diego Leon V\u00e9lez\nComposer: Kevyn Mauricio Cruz\nComposer: Pedro Luis Dominguez Quevedo\n\nAuto-generated by YouTube.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcqmAiO8ZHw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcqmAiO8ZHw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcqmAiO8ZHw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcqmAiO8ZHw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CcqmAiO8ZHw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ovy On The Drums - Topic",
                "tags": [
                    "Ovy On The Drums",
                    "Quevedo",
                    "Be\u00e9le",
                    "YO y T\u00da"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "YO y T\u00da",
                    "description": "Provided to YouTube by WEA Latina\n\nYO y T\u00da \u00b7 Ovy On The Drums \u00b7 Quevedo \u00b7 Be\u00e9le\n\nYO y T\u00da\n\n\u2117 2025 King Ovy LLC/ Big Ligas LLC under exclusive distribution to WML inc..\n\nVocals: Be\u00e9le\nMastering Engineer: Mosty\nMixing Engineer: Mosty\nA& R Direction: Natalie Cotton\nBeats: Ovy On The Drums\nUnknown: Ovy On The Drums\nProducer: Ovy On The Drums\nVocals: Quevedo\nComposer: Brandon De Jes\u00fas Lopez Orozco\nComposer: Cristian Andr\u00e9s Salazar\nComposer: Daniel Echavarria Oviedo\nComposer: Diego Leon V\u00e9lez\nComposer: Kevyn Mauricio Cruz\nComposer: Pedro Luis Dominguez Quevedo\n\nAuto-generated by YouTube."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1233455",
                "likeCount": "19584",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KkEeK8ORDef4sHYWlhxTD2v_dS0",
            "id": "QZfH7cFp3Ys",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T16:01:11Z",
                "channelId": "UCBQZwaNPFfJ1gZ1fLZpAEGw",
                "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QZfH7cFp3Ys/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "twenty one pilots",
                "tags": [
                    "twenty one pilots",
                    "twenty one pilots official",
                    "new twenty one pilots",
                    "breach",
                    "breach album",
                    "breach video",
                    "the contract lyrics",
                    "breach 2025",
                    "blurryface",
                    "21 pilots",
                    "clancy",
                    "breach leak",
                    "breach tour",
                    "musica de twenty one pilots",
                    "doubt",
                    "overcompensate",
                    "twenty one pilots live",
                    "clancy world tour",
                    "i promised you a contract",
                    "clancy official",
                    "clancy album"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Twenty One Pilots - The Contract (Official Video)",
                    "description": "Official video for the new single \u201cThe Contract\u201d from the forthcoming album Breach, out September 2025.\n\nPre-order / Pre-save Breach: https://top.lnk.to/breach\nStream/Download \u201cThe Contract\u201d: https://top.lnk.to/thecontract\n\nTHE CLANCY TOUR: BREACH 2025\nTickets and info at https://signup.ticketmaster.com/twentyonepilots\n\nSEP 18 - Cincinnati, OH @ TQL Stadium\nSEP 20 - Toronto, ON @ Budweiser Stage\nSEP 23 - Milwaukee, WI @ American Family Insurance Amphitheater\nSEP 24 - Tinley Park, IL @ Credit Union 1 Amphitheatre\nSEP 27 - Hershey, PA @ Hersheypark Stadium\nSEP 28 - Burgettstown, PA @ The Pavilion at Star Lake\nSEP 30 - Hartford, CT @ XFINITY Theatre\nOCT 01 - Bangor, ME @ Maine Savings Amphitheater\nOCT 04 - Wantagh, NY @ Northwell at Jones Beach Theater\nOCT 05 - Bristow, VA @ Jiffy Lube Live\nOCT 07 - Virginia Beach, VA @ Veterans United Home Loans Amphitheater\nOCT 08 - Charlotte, NC @ PNC Music Pavilion\nOCT 10 - West Palm Beach, FL @ iTHINK Financial Amphitheatre\nOCT 11 - Tampa, FL @ MIDFLORIDA Credit Union Amphitheatre\nOCT 14 - Orange Beach, AL @ The Wharf Amphitheater\nOCT 15 - Alpharetta, GA @ Ameris Bank Amphitheatre\nOCT 17 - Birmingham, AL @ Coca-Cola Amphitheater\nOCT 19 - Rogers, AR @ Walmart AMP\nOCT 20 - Dallas, TX @ Dos Equis Pavilion\nOCT 23 - Chula Vista, CA @ North Island Credit Union Amphitheatre\nOCT 25 - Los Angeles, CA @ BMO Stadium\n\nLYRICS\nI check the doors, check the windows, and pull the blinds,\nI check the clock, wondering what he\u2019ll pull this time,\nI have a feeling that necromancer\u2019s outside,\nAnd I\u2019m just trying to stay quiet.\n\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that's maybe how you know that,\nPromises and contracts I used to keep,\nI don\u2019t sleep much, that's crazy, how\u2019d you know that?\nKeep myself up, that\u2019s maybe how you know that,\nMy hallucination I used to see.\n\nWake up and I find out, did a change up,\nWait \u2014 Did it change up?\nIs it light out yet?\nBetter find out. Bet,\nImma walk around the edge of the room,\nAnd the bed where I hide my face,\nPace around,\nBetter try to breathe,\nPace around, Pace around.\n\n(Sleep I found)\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try,\nI wanna get out there,\nBut I don\u2019t try.\n\nI used to see,\nIt felt so real,\nBut now I plead,\nJust take the deal,\nI promised you,\nA contract.\n\nSubscribe for more official content from Twenty One Pilots: https://top.lnk.to/subscribe  \nSite: https://TOP.lnk.to/website \nStore: https://TOP.lnk.to/store \nSpotify: https://TOP.lnk.to/spotify \nApple Music: https://TOP.lnk.to/apple \nAmazon Music: https://TOP.lnk.to/amazon \nInstagram: https://TOP.lnk.to/instagram \nTwitter: https://TOP.lnk.to/twitter \nFacebook: https://TOP.lnk.to/facebook \nTikTok: https://TOP.lnk.to/tiktok \nYouTube: https://TOP.lnk.to/youtube\n\nDirector: Fr\u00e9d\u00e9ric De Pontcharra\nProduction house : Wanda\nExecutive Producer: China Presles\nDOP: Julien Lascar\n1st AD: Driss Lumbroso\nArtist Stylist: Laura Proepper\n\nProducer: Francesca Woods\nProducer: Smera Kumar\nWanda Producer: Myriam El Mounsif\nAgent / Camp Co-EP: Alexa Haywood\n\nProduction Coordinator: Gwladys Martail\nProduction Assistant: Nina Fang\n\nUK Service Prod Company: CAMP\nProduction Manager / Client Liaison: Molly Harris\nProduction Assistant: Harvey Wilmot-Payne\n\n2nd AD: Issy Humphreys\nAD Runner Driver: Rory Purdy\nProduction Runner Driver: Sonny Greaney\n\nMoco Operator: Krisztian Kadar\nMoco Assistant Operator: Aur\u00e9lien Costes\n1st AC: Eve Carre\u00f1o\n2nd AC: Laura Jean Healey\nCamera Trainee: Kosei Hayata\nGrip: Tom Graham\nDIT: Luke McCarthy\nPlayback OP: Ryan Booth\nVFX Supervisor: Ben Imber\nGaffer: Steve Cameron\nSpark: Cieran Nash\nSpark: Tim May\nDesk OP: Eddie Cook\nRigger: Paul King\nRigger: Sean Maxwell\nStills Producer: James West\nStills Photographer: Fabien Kruszelnicki\nStills Assistant: Bruno McGuffie\nProduction Designer: Sasha Hilton\nProp Assistant: Will Olds\nProp Assistant: Joe Youens\nArt Assistant: Lila Vitos\nArt Assistant: Martha Howe\nSFX Supervisor: Jonny Longland\nGroomer: Shamirah Sairally\nMUA: Martina DeRosa\nMUA Assistant: Elena Broccoli\nStylist: George Oxby\nStylist Assistant: Lorna Lane\nSet Medic: Carmen Buzenschi\n\nEditor : Antoine Deslandes C/o Ice Cream \nColorist : Maxime Mourey C/o Ice Cream \nColorist assistant : Thibault Chanet \n2D graphist : Pierre Manry \n\nVFX studio : Forms \nLead VFX : Simon Kounovsky\nVFX Post producer : Antoine Olla \nPost production assistant : Jacob Cournima \nVFX artists : Okko\nVFX artists : Emilien Le Labourier \nVFX artists : Pablo Doligez\n\nPost production House : Wanda\nPost Producer : Vanessa Koscianski \nPost Producer : China Presles \nPost Production coordinator : Jules Martin\n\n#TwentyOnePilots #Breach #TheContract"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6457279",
                "likeCount": "278515",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "22953"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GnGGlq97goUkIR1kPKXOZ_FQVZc",
            "id": "qy6PB3LQizY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:00:07Z",
                "channelId": "UC9vR20I0Qp-FRZvF4iXjcfQ",
                "title": "Be\u00e9le, Quevedo, Ovy On the Drums - Yo y T\u00fa (Official Video)",
                "description": "Subscribe to my YouTube channel here: \u00a0@OvyOnTheDrums @beele @QuevedoPD \nConnect with Artists: \nInstagram: https://www.instagram.com/ovyonthedrums/ \nInstagram: https://www.instagram.com/quevedo.pd/ \nInstagram: https://www.instagram.com/beele/ \n\nLetra / Lyrics:\n\nYou give me sweetlove babe\nO o ovy on the Drums\nor you give me sweet heart break\n\nintro: \nYo siempre hab\u00eda singao'\nPero contigo es primera vez que hago el amor\nTu me encantas ma' mucho con demasiao'\nSer el que te despierte a besos es un honor\nBaby por favor\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\nVerso Quevedo:\nTu espalda pegada a mi abdomen\nPerreando en una esquinita del VIP\nMe muerde el labio y me pregunta do you like it?\nMami obvio \nSi parecemos novios\nSi me doy otro shot quiz\u00e1s se me escapa un \"i love you\"\n\nPero yo no quiero eso\npor lo menos hasta ayer eso pensaba\nY eso que soltero estaba melo\npero Cupido no fall\u00f3 su \u00faltima bala\nEsa me dio\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npara los dos\nY empieza esta noche en mi cama\nsing\u00e1ndonos\n\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npero pa' empezar bajemos esta bellaquera\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\n\nVerso Be\u00e9le:\nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nY en esta esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nteme de espalda mami arrecosta\u2019 \nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nen esa esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nete de espalda mami arrecosta\u2019 \n\nMami ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nComo me besas,\nTo\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nvolvamo\u2019 a hacerlo \nT\u00fa te imaginas \nToas mis ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nBesarnos as\u00ed es To\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nDime pa quedemos con las ganas. \n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\n\nOutro:\nPu pu pu pu, ayee, \nQuevedo, \u00f3yelo \nOvy on the rasta Drums, rasta Drums\nYeah, beele, keytin, all rigth \nThe Kristoman,  \u00f3yelo s\u00faper Da\u2019 \n\n#OvyOnTheDrums #DrDrums\n\nMusic by Ovy On The Drums \n\u00a9 2025 King Ovy LLC/Big Ligas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qy6PB3LQizY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Ovy On The Drums",
                "tags": [
                    "Ovy On The Drums",
                    "Ovy",
                    "Dr Drums",
                    "Karol G",
                    "quevedo",
                    "westcol",
                    "w sound",
                    "la plena",
                    "borondo",
                    "no tiene sentido",
                    "cara",
                    "infiel",
                    "quedate",
                    "bizarap",
                    "biza",
                    "bizarrap",
                    "tropi",
                    "tropicoqueta",
                    "tropicoketa",
                    "tropi coqueta"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Be\u00e9le, Quevedo, Ovy On the Drums - Yo y T\u00fa (Official Video)",
                    "description": "Subscribe to my YouTube channel here: \u00a0@OvyOnTheDrums @beele @QuevedoPD \nConnect with Artists: \nInstagram: https://www.instagram.com/ovyonthedrums/ \nInstagram: https://www.instagram.com/quevedo.pd/ \nInstagram: https://www.instagram.com/beele/ \n\nLetra / Lyrics:\n\nYou give me sweetlove babe\nO o ovy on the Drums\nor you give me sweet heart break\n\nintro: \nYo siempre hab\u00eda singao'\nPero contigo es primera vez que hago el amor\nTu me encantas ma' mucho con demasiao'\nSer el que te despierte a besos es un honor\nBaby por favor\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\nVerso Quevedo:\nTu espalda pegada a mi abdomen\nPerreando en una esquinita del VIP\nMe muerde el labio y me pregunta do you like it?\nMami obvio \nSi parecemos novios\nSi me doy otro shot quiz\u00e1s se me escapa un \"i love you\"\n\nPero yo no quiero eso\npor lo menos hasta ayer eso pensaba\nY eso que soltero estaba melo\npero Cupido no fall\u00f3 su \u00faltima bala\nEsa me dio\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npara los dos\nY empieza esta noche en mi cama\nsing\u00e1ndonos\n\nY ahora me tiene mirando arriba\npidiendo a Dios\nQue nunca se acabe este momento perre\u00e1ndonos\nSe me est\u00e1 ocurriendo un futuro\npero pa' empezar bajemos esta bellaquera\n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau\u2019 \ncon un phillie enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, \nyo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegau con un phillie enrolao\u2018\n\n\nVerso Be\u00e9le:\nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nY en esta esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nteme de espalda mami arrecosta\u2019 \nEn c\u00e1mara lenta yo te quiero ver\nen esa esquina te vo\u2019 a secuestrar\nYo s\u00e9 mami que t\u00fa te gusta el BEMBE\nP\u00f3nete de espalda mami arrecosta\u2019 \n\nMami ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nComo me besas,\nTo\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nvolvamo\u2019 a hacerlo \nT\u00fa te imaginas \nToas mis ganas se me salen \nSi me miras! As\u00ed me pone mal\nBesarnos as\u00ed es To\u2019 lo que est\u00e1 bien, \nDime pa quedemos con las ganas. \n\nCoro:\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\nImag\u00ednate t\u00fa y yo, yo y tu, tu, tu, los Dos, \nbailando esta bien pegao\u2019 con un philly enrolao\u2018\n\nOutro:\nPu pu pu pu, ayee, \nQuevedo, \u00f3yelo \nOvy on the rasta Drums, rasta Drums\nYeah, beele, keytin, all rigth \nThe Kristoman,  \u00f3yelo s\u00faper Da\u2019 \n\n#OvyOnTheDrums #DrDrums\n\nMusic by Ovy On The Drums \n\u00a9 2025 King Ovy LLC/Big Ligas"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5170801",
                "likeCount": "81922",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2694"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7YSli2bAAhQff1a6GKTI1tuAklk",
            "id": "ffnhtnZ1G6E",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T18:15:04Z",
                "channelId": "UCMRY4UxN5qiRWsAZrDqoDGg",
                "title": "el JUEGO m\u00e1s POPULAR de ROBLOX del MUNDO",
                "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/126884695634066/Grow-a-Garden\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ffnhtnZ1G6E/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AQUISI blox",
                "tags": [
                    "aquino",
                    "aquisi",
                    "roblox",
                    "aquinoby2002",
                    "juega roblox",
                    "con amigos",
                    "aquisiblox",
                    "aquinoblox",
                    "bobux",
                    "2025",
                    "el juego",
                    "mas famoso",
                    "popular",
                    "de roblox",
                    "del mundo",
                    "mas jugado",
                    "record guiness",
                    "rompio records",
                    "grow a garden",
                    "haz crecer tu jardin",
                    "fruta",
                    "verdura",
                    "legendaria",
                    "dinero"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "el JUEGO m\u00e1s POPULAR de ROBLOX del MUNDO",
                    "description": "\u2022 Juego de Roblox del video:\nhttps://www.roblox.com/es/games/126884695634066/Grow-a-Garden\n\n\u2022 Canal de Juegos: https://www.youtube.com/@AQUISI_\n\n\u2022 Canal de Eventos: https://www.youtube.com/@AQUISIplus\n\n\u2022 Canal Principal: https://www.youtube.com/@AQUINO_\n\n\u2022 Mi Instagram: https://www.instagram.com/aquinoby2002_/\n\n\u2022 Mi Twitter: https://twitter.com/AQUINOby_02\n\n\u2022 Correo de Contacto/Negocio: aquino@mtymedia.de"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "307684",
                "likeCount": "16193",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "550"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ZrXicCPhh-CO_VeRPZQs0L0N6QI",
            "id": "b588I2oXMiI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T15:16:37Z",
                "channelId": "UCnsvJeZO4RigQ898WdDNoBw",
                "title": "El \u00fanico superviviente del accidente a\u00e9reo de Air India relata c\u00f3mo escap\u00f3 | EL PA\u00cdS",
                "description": "Vishwash Kumar Ramesh, brit\u00e1nico de 40 a\u00f1os, es el \u00fanico superviviente del vuelo AI171 de Air India que se estrell\u00f3 tras despegar de Ahmedabad, causando m\u00e1s de 260 muertes. Ramesh, herido pero fuera de peligro, logr\u00f3 escapar por una salida de emergencia. Las autoridades han iniciado una investigaci\u00f3n sobre las causas del siniestro, que podr\u00eda deberse a un fallo en ambos motores o un impacto con aves. Se trata del accidente a\u00e9reo m\u00e1s grave en India desde 1996.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: youtube.com/@elpais\nVisita http://elpais.com\nM\u00e1s v\u00eddeos de EL PA\u00cdS: youtube.com/@elpais/videos\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/elpais\nTwitter: https://twitter.com/el_pais\nInstagram: https://www.instagram.com/el_pais\nTiktok: https://www.tiktok.com/@elpais\n\n#espa\u00f1a #airindia #avion",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b588I2oXMiI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b588I2oXMiI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b588I2oXMiI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b588I2oXMiI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/b588I2oXMiI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL PA\u00cdS",
                "tags": [
                    "india plane crash",
                    "air india",
                    "india air crash",
                    "air india plane crash",
                    "india",
                    "accidente a\u00e9reo",
                    "accidente",
                    "india accidente",
                    "india accidente avi\u00f3n",
                    "ahmedabad plane crash",
                    "india airplane crash",
                    "ahmedabad",
                    "787",
                    "boeing crashes",
                    "plane crashes",
                    "plane chashes in india",
                    "accidente de un avi\u00f3n en india",
                    "india accidente de avi\u00f3n",
                    "airplane crash",
                    "ahmedabad air crash",
                    "accidente de avion",
                    "superviviente india",
                    "supervivientes avion india",
                    "avion estrellado en india",
                    "causas accidente avion india"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "El \u00fanico superviviente del accidente a\u00e9reo de Air India relata c\u00f3mo escap\u00f3 | EL PA\u00cdS",
                    "description": "Vishwash Kumar Ramesh, brit\u00e1nico de 40 a\u00f1os, es el \u00fanico superviviente del vuelo AI171 de Air India que se estrell\u00f3 tras despegar de Ahmedabad, causando m\u00e1s de 260 muertes. Ramesh, herido pero fuera de peligro, logr\u00f3 escapar por una salida de emergencia. Las autoridades han iniciado una investigaci\u00f3n sobre las causas del siniestro, que podr\u00eda deberse a un fallo en ambos motores o un impacto con aves. Se trata del accidente a\u00e9reo m\u00e1s grave en India desde 1996.\n\nSuscr\u00edbete a nuestro canal: youtube.com/@elpais\nVisita http://elpais.com\nM\u00e1s v\u00eddeos de EL PA\u00cdS: youtube.com/@elpais/videos\nS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/elpais\nTwitter: https://twitter.com/el_pais\nInstagram: https://www.instagram.com/el_pais\nTiktok: https://www.tiktok.com/@elpais\n\n#espa\u00f1a #airindia #avion"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "688850",
                "likeCount": "6254",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1152"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EK-qV85VKwlsTu8dlaOSPzEVyQc",
            "id": "jcX8KlykFzk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-16T02:10:49Z",
                "channelId": "UCEg_iK8FKwZfpRMn4-AnnnQ",
                "title": "YINA CALDER\u00d3N VS LA VALDIRI | CARA A CARA | STREAM FIGHTERS 4 - PRESENTACI\u00d3N | WESTCOL",
                "description": "MUCHACHOS YA ESTAN A LA VENTA LAS BOLETAS PARA STREAM FIGHTERS 4, ADQUIERAN DESDE ESTE LINK.\nhttps://www.taquillalive.com/book-performance/?artist=stream-fighters&event=TCL.EVN885.PRF1\n\nESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jcX8KlykFzk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "WestCOL",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "YINA CALDER\u00d3N VS LA VALDIRI | CARA A CARA | STREAM FIGHTERS 4 - PRESENTACI\u00d3N | WESTCOL",
                    "description": "MUCHACHOS YA ESTAN A LA VENTA LAS BOLETAS PARA STREAM FIGHTERS 4, ADQUIERAN DESDE ESTE LINK.\nhttps://www.taquillalive.com/book-performance/?artist=stream-fighters&event=TCL.EVN885.PRF1\n\nESTO SUCEDE TODOS LOS DIAS EN \n\ud83d\udfe2 https://kick.com/westcol\n\u2709 Negocios: villaelfrik@gmail.com\n\n\u2705 REDES \nKick: https://kick.com/westcol\nFacebook:  https://www.facebook.com/realwestcol\nInstagram - https://www.instagram.com/westcol/\nInstagram 2 - https://www.instagram.com/yosoywestcol/\nTwitter - https://twitter.com/WestCOL_\nTwitch - https://www.twitch.tv/westcol\n\nWESTCOL EXCLUSIVE : https://www.youtube.com/@WestCOLXclusive\n#WestCOL #MEDELLIN"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "387392",
                "likeCount": "7893",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1251"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u9CldmktLB3ZTdCn6fsFgiZ9fv0",
            "id": "uDLFrtZ6Uf4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:02:00Z",
                "channelId": "UCpFbmJmwjj8QlxIyL5jDFcg",
                "title": "EASYKID - ZUNDADA DE FONDO (ft. FACEBROOKLYN)",
                "description": "Letra:\nY yo se que esta esperando\nQue vuelva con el orgullo arrastrando\nPorque bae a eso te tengo acostumbrada\nY ahora haces como que nada pasara\nSolo vuelas y aqui me dejas sin nada\nNo lo dices pero lo oigo en tu mirada\nTe llamo y de fondo suena zun da da\nSe que estas bailando con otro borrada\nHuh\n\nY yo se que tu\nTambi\u00e9n sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY asi es como todo acaba\nY baby yo se que tu\nTambien sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY ya no nos queda nada\n\nY yo que muero por llamarte\nPero no eres m\u00eda tuve que borrarte\nAunque duela aunque me haga da\u00f1o la mente\nImaginarme que ahora estas con otra gente\nPero baby yo no estoy para cuidarte\nLo que es de uno as\u00ed que se queda aunque lo intenten\nSi me odia almeno dimelo de frente\nPara por ultima vez poder mirarte\n\nY yo se que tu\nTambien sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY asi es como todo acaba\nY baby yo se que tu\nTambi\u00e9n sientes como yo\nPero ahora tu estas cambiada\nY ya no nos queda nada\n\npero si tengo tengo que admitir que anoche estuve con una y tu cara me la imagine\ny despu\u00e9s me fui pa la disco para toparte pero no salio como lo plani\u00e9 \nhab\u00eda una con tu perfume\nme hizo acordarme cuando te tuve\nque buena suerte que borre tus nudes\nhoy dia queria llamarte pero me contuve\nme estoy muriendo mai llama al 911\nsi quer\u00eda verme ya no creo que me alcances\nyo te di todo pero baby lo botaste\nte di la de oro y preferiste la de bronce,\nno querias yo se y de mala gente te rodeaste como beyonce\nse que me quieres aunque te haces la que no me conoces\nyo soy el mas duro mai no te equivoques \ndime qu\u00e9 hacemos entonces\nyo le llego al toque\n\nPorque yo se que tu\nTambi\u00e9n sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY as\u00ed es como esto se acaba bebe\nPero yo se que tu\nExtra\u00f1as alguien como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nPor eso no me dices nada\n\nBaby es que ya lo noto\nTodo cambia en nosotros\nYa lo veo en tu rostro\nQue ya est\u00e1bamos rotos\nYa no es nada un nosotros\n\npero mi\u00e9nteme\ndime que\ntodav\u00eda quieres tenerme\ncomo yo quiero tenerte\nmmmm\ntodav\u00eda te siento presente \nfrente a frente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uDLFrtZ6Uf4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uDLFrtZ6Uf4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uDLFrtZ6Uf4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uDLFrtZ6Uf4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/uDLFrtZ6Uf4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Easykid",
                "tags": [
                    "easykid",
                    "bellakera",
                    "remake easykid",
                    "bellaquera",
                    "cris mj bellakera",
                    "bellakera cris mj",
                    "video oficial bellakera cris mj",
                    "podcast easykid",
                    "disco nuevo easykid",
                    "bellaquera reaccion",
                    "entrevista a easykid",
                    "ea$ykid",
                    "bellaquera ft. drefquila (prod. dysbit)",
                    "easy kid",
                    "easy kid type beat",
                    "easy kid reaccion",
                    "ea$y kid",
                    "reaccion a easy kid vea pues",
                    "easy kid - vea pues (prod. dysbit)",
                    "reaccion a easi kid",
                    "ella busca",
                    "bertiaka reacciona",
                    "berti aka reacciona",
                    "dref killah"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "EASYKID - ZUNDADA DE FONDO (ft. FACEBROOKLYN)",
                    "description": "Letra:\nY yo se que esta esperando\nQue vuelva con el orgullo arrastrando\nPorque bae a eso te tengo acostumbrada\nY ahora haces como que nada pasara\nSolo vuelas y aqui me dejas sin nada\nNo lo dices pero lo oigo en tu mirada\nTe llamo y de fondo suena zun da da\nSe que estas bailando con otro borrada\nHuh\n\nY yo se que tu\nTambi\u00e9n sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY asi es como todo acaba\nY baby yo se que tu\nTambien sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY ya no nos queda nada\n\nY yo que muero por llamarte\nPero no eres m\u00eda tuve que borrarte\nAunque duela aunque me haga da\u00f1o la mente\nImaginarme que ahora estas con otra gente\nPero baby yo no estoy para cuidarte\nLo que es de uno as\u00ed que se queda aunque lo intenten\nSi me odia almeno dimelo de frente\nPara por ultima vez poder mirarte\n\nY yo se que tu\nTambien sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY asi es como todo acaba\nY baby yo se que tu\nTambi\u00e9n sientes como yo\nPero ahora tu estas cambiada\nY ya no nos queda nada\n\npero si tengo tengo que admitir que anoche estuve con una y tu cara me la imagine\ny despu\u00e9s me fui pa la disco para toparte pero no salio como lo plani\u00e9 \nhab\u00eda una con tu perfume\nme hizo acordarme cuando te tuve\nque buena suerte que borre tus nudes\nhoy dia queria llamarte pero me contuve\nme estoy muriendo mai llama al 911\nsi quer\u00eda verme ya no creo que me alcances\nyo te di todo pero baby lo botaste\nte di la de oro y preferiste la de bronce,\nno querias yo se y de mala gente te rodeaste como beyonce\nse que me quieres aunque te haces la que no me conoces\nyo soy el mas duro mai no te equivoques \ndime qu\u00e9 hacemos entonces\nyo le llego al toque\n\nPorque yo se que tu\nTambi\u00e9n sientes como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nY as\u00ed es como esto se acaba bebe\nPero yo se que tu\nExtra\u00f1as alguien como yo\nPero ahora t\u00fa est\u00e1s cambiada\nPor eso no me dices nada\n\nBaby es que ya lo noto\nTodo cambia en nosotros\nYa lo veo en tu rostro\nQue ya est\u00e1bamos rotos\nYa no es nada un nosotros\n\npero mi\u00e9nteme\ndime que\ntodav\u00eda quieres tenerme\ncomo yo quiero tenerte\nmmmm\ntodav\u00eda te siento presente \nfrente a frente"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "112036",
                "likeCount": "4739",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "249"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yK6noAPQH4axbHh45StD9m6Kibw",
            "id": "BCJDZx49oPE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T23:30:06Z",
                "channelId": "UCaHEdZtk6k7SVP-umnzifmQ",
                "title": "COMPRE EL LAMBORGHINI DE MIS SUE\u00d1OS A LOS 25 A\u00d1OS !! - TheDonato",
                "description": "Acomp\u00e1\u00f1enme a recibir mi nueva Lamborghini Urus SE",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BCJDZx49oPE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TheDonato",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "COMPRE EL LAMBORGHINI DE MIS SUE\u00d1OS A LOS 25 A\u00d1OS !! - TheDonato",
                    "description": "Acomp\u00e1\u00f1enme a recibir mi nueva Lamborghini Urus SE"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1249320",
                "likeCount": "79989",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2692"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P3e8KAXMFyhL6siILIrOyJ9TA8Y",
            "id": "VHUehnrrbo0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:06Z",
                "channelId": "UC98xNCw0IbVamYucnjMdu5g",
                "title": "Carlos Rivera - La Mejor Canci\u00f3n",
                "description": "Carlos Rivera - La Mejor Canci\u00f3n | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://CarlosRivera.lnk.to/albumqsea\n\nEscucha los \u00e9xitos de Carlos Rivera: https://SonyMexico.lnk.to/CarlosRiveraPlExitos\n\nSigue a Carlos Rivera en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@_carlosrivera\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/carlosrivera/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/carlosrivera\n\u203a Twitter: https://x.com/_CarlosRivera\n\nLetra / Lyrics\n\nEres la belleza en su definici\u00f3n\nEres la alegr\u00eda en su mejor versi\u00f3n\nLo m\u00e1s incre\u00edble que me sucedi\u00f3\nLa manifestaci\u00f3n de todo lo bendito\n\nEl mejor concierto que he podido dar\nEres un boleto a la felicidad\nLa mejor manera que hay de despertar\nEres la realidad, mi sue\u00f1o favorito\n\nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n \nMe invitas a volar y ser tu pasajero\nPodr\u00eda navegar y ser tu marinero\nTus ojos son la puerta al universo entero\nY puedo ver a Dios, el amor verdadero\n\nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n\n(Na-ah-ah-ah-ah-ah)\n(Ah-ah-ah)\n\nT\u00fa me has ense\u00f1ado a c\u00f3mo ser feliz\nPorque hasta un d\u00eda gris lo pintas de colores\nEres un regalo para descubrir\nQuiero cuidar de ti para que nunca llores\n \nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n\n(Na-ra-na-na-na-ra-na)\n(Ah-oh-oh-oh)\n(Na-ra-na-na-ra-na-na)\n(Oh-oh-oh)\n(Na-na-ra-na)\n\nEres una bendici\u00f3n \nY la mejor canci\u00f3n que pude haber escrito\n\n#CarlosRivera #LaMejorCanci\u00f3n #Qu\u00e9SignificaElAmor\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Carlos Rivera",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHUehnrrbo0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHUehnrrbo0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHUehnrrbo0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHUehnrrbo0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/VHUehnrrbo0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CarlosRiveraVEVO",
                "tags": [
                    "latin",
                    "latin music",
                    "musica en espa\u00f1ol",
                    "mexico",
                    "video",
                    "video oficial",
                    "video con letra",
                    "lyric",
                    "lyrics video",
                    "video letra",
                    "letra de la canci\u00f3n",
                    "carlos rivera",
                    "carlos",
                    "rivera",
                    "pop",
                    "latin pop",
                    "pop latino",
                    "pop en espa\u00f1ol",
                    "pop mexicano",
                    "canciones romanticas",
                    "que significa el amor",
                    "la mejor cancion",
                    "carlos rivera la mejor cancion",
                    "Balada",
                    "Emotional",
                    "Empowered",
                    "La Mejor Canci\u00f3n",
                    "Loving",
                    "Sentimental"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Carlos Rivera - La Mejor Canci\u00f3n",
                    "description": "Carlos Rivera - La Mejor Canci\u00f3n | Video Oficial\n\nEsc\u00fachala y gu\u00e1rdala en plataformas\n\u203a https://CarlosRivera.lnk.to/albumqsea\n\nEscucha los \u00e9xitos de Carlos Rivera: https://SonyMexico.lnk.to/CarlosRiveraPlExitos\n\nSigue a Carlos Rivera en\n\u203a TikTok: https://www.tiktok.com/@_carlosrivera\n\u203a Instagram: https://www.instagram.com/carlosrivera/\n\u203a Facebook: https://www.facebook.com/carlosrivera\n\u203a Twitter: https://x.com/_CarlosRivera\n\nLetra / Lyrics\n\nEres la belleza en su definici\u00f3n\nEres la alegr\u00eda en su mejor versi\u00f3n\nLo m\u00e1s incre\u00edble que me sucedi\u00f3\nLa manifestaci\u00f3n de todo lo bendito\n\nEl mejor concierto que he podido dar\nEres un boleto a la felicidad\nLa mejor manera que hay de despertar\nEres la realidad, mi sue\u00f1o favorito\n\nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n \nMe invitas a volar y ser tu pasajero\nPodr\u00eda navegar y ser tu marinero\nTus ojos son la puerta al universo entero\nY puedo ver a Dios, el amor verdadero\n\nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n\n(Na-ah-ah-ah-ah-ah)\n(Ah-ah-ah)\n\nT\u00fa me has ense\u00f1ado a c\u00f3mo ser feliz\nPorque hasta un d\u00eda gris lo pintas de colores\nEres un regalo para descubrir\nQuiero cuidar de ti para que nunca llores\n \nEres una bendici\u00f3n y la mejor canci\u00f3n\nEres lo m\u00e1s bonito\nEres t\u00fa la inspiraci\u00f3n para mi coraz\u00f3n\nTu amor es infinito\n\n(Na-ra-na-na-na-ra-na)\n(Ah-oh-oh-oh)\n(Na-ra-na-na-ra-na-na)\n(Oh-oh-oh)\n(Na-na-ra-na)\n\nEres una bendici\u00f3n \nY la mejor canci\u00f3n que pude haber escrito\n\n#CarlosRivera #LaMejorCanci\u00f3n #Qu\u00e9SignificaElAmor\n\n(C) 2025 Sony Music Entertainment M\u00e9xico S.A. de C.V., Bajo Distribuci\u00f3n en Exclusiva de Carlos Rivera"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "953695",
                "likeCount": "35831",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1497"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EglarWOrHalqrUop6CjXDI96HKg",
            "id": "hZ32134_el8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:00:07Z",
                "channelId": "UCIlxhEyRaWXCuvBz4QoryMQ",
                "title": "Trainer, Micro TDH, Jeeiph, Big Soto, ADSO - LARGA VIDA (Official Video)",
                "description": "LARGA VIDA - Trainer, Micro TDH, Jeeiph, Big Soto, ADSO\n\u00a9\ufe0fTrainer 2025\n\n\n#largavida #trap #loschamitoslocos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ32134_el8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ32134_el8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ32134_el8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ32134_el8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/hZ32134_el8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Trainer",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Trainer, Micro TDH, Jeeiph, Big Soto, ADSO - LARGA VIDA (Official Video)",
                    "description": "LARGA VIDA - Trainer, Micro TDH, Jeeiph, Big Soto, ADSO\n\u00a9\ufe0fTrainer 2025\n\n\n#largavida #trap #loschamitoslocos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "488874",
                "likeCount": "32350",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9672"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MZB3-FUaA-KJ3wljzsvO6BDst4w",
            "id": "WtrtGENZFiA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T00:06:00Z",
                "channelId": "UCN-QYHxYlcX5g4-vdIzK3uA",
                "title": "ACRU & DUKI - ROSA NEGRA (Video Oficial)",
                "description": "ACRU & DUKI - ROSA NEGRA (Video Oficial)\n\nEscucha YAMAEL, LA AMBICI\u00d3N ac\u00e1:\nhttps://orcd.co/yamael\n\nSegu\u00ed a ACRU:\nhttps://www.instagram.com/acru.roman/\nhttps://twitter.com/acruone\nhttps://www.facebook.com/Acruone/\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCN-QYHxYlcX5g4-vdIzK3uA?sub_confirmation=1\n\nLetra: ACRU y DUKI\nProducci\u00f3n Musical: Luigi Navarro y Yesan\nMezcla y master: Mariano Bilinkis\n\nProducci\u00f3n General: ACRU, Peter Ehrlich y Facu Schedan\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Facu Schedan \nComunicaci\u00f3n: Rocio Villa y Lautaro Ojeda\n\nCasa Productora por 8332 Group \nDirecci\u00f3n: Lucas Rosas y Felipe Monguillot\nProductor Ejecutivo: Nicol\u00e1s Pinazo\n\nJefa de Producci\u00f3n: Sol Ardaiz\nAsistente de Producci\u00f3n: Mariah Cantale\nAyudante de Producci\u00f3n: Ariana Suarez\n\nDf: Fernando Rodriguez\nFoquista: Ramiro Diaz Guzman\n2da c\u00e1mara: Mar\u00eda Gil Navarro\nGaffer: Pablo Brizuela\nJefa de El\u00e9ctricos: Lina Marcela Pe\u00f1aranda Rivera\nEl\u00e9ctrico: Carlos Alberto Echeverria Wusinowski\nGrip: Jos\u00e9 Manocchio\n\nDirectora de arte: Julieta Cucu\nAmbientadora:  Victoria Cucu\nUtilero: Maximiliano Nahuel Campos\n\nVestuarista: Renata Maccione\nAsistente de Vestuario: Lara Schottland\nPelo ACRU: Ariel Wong\n\nFoto fija: Luc\u00eda Belen Olmos\nBackstage: Nacho Garcia y Pablo Martin Gauna D'Onofrio\nMontaje: Lucas Rosas y Felipe Monguillot\nColor: Lucas Rosas \nVfx: Paula Braga Menendez\nCatering: Ale Salas\n\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records / 701 Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WtrtGENZFiA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WtrtGENZFiA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WtrtGENZFiA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WtrtGENZFiA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/WtrtGENZFiA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Acru",
                "tags": [
                    "Acru",
                    "Acruno",
                    "Acru roman",
                    "Acru freestyle",
                    "Acru el origen",
                    "Roman",
                    "Roman acru",
                    "Acru anonimato",
                    "Acru angel",
                    "Argentina",
                    "Hip hop",
                    "Rap",
                    "Trap",
                    "Latin rap",
                    "ACRU",
                    "YAMAEL",
                    "YAMAEL LA AMBICION",
                    "YAMAEL ACRU",
                    "ROSA NEGRA",
                    "DUKI",
                    "ACRU & DUKU"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ACRU & DUKI - ROSA NEGRA (Video Oficial)",
                    "description": "ACRU & DUKI - ROSA NEGRA (Video Oficial)\n\nEscucha YAMAEL, LA AMBICI\u00d3N ac\u00e1:\nhttps://orcd.co/yamael\n\nSegu\u00ed a ACRU:\nhttps://www.instagram.com/acru.roman/\nhttps://twitter.com/acruone\nhttps://www.facebook.com/Acruone/\n\nSuscr\u00edbete aqu\u00ed: \nhttps://www.youtube.com/channel/UCN-QYHxYlcX5g4-vdIzK3uA?sub_confirmation=1\n\nLetra: ACRU y DUKI\nProducci\u00f3n Musical: Luigi Navarro y Yesan\nMezcla y master: Mariano Bilinkis\n\nProducci\u00f3n General: ACRU, Peter Ehrlich y Facu Schedan\nProducci\u00f3n Ejecutiva: Facu Schedan \nComunicaci\u00f3n: Rocio Villa y Lautaro Ojeda\n\nCasa Productora por 8332 Group \nDirecci\u00f3n: Lucas Rosas y Felipe Monguillot\nProductor Ejecutivo: Nicol\u00e1s Pinazo\n\nJefa de Producci\u00f3n: Sol Ardaiz\nAsistente de Producci\u00f3n: Mariah Cantale\nAyudante de Producci\u00f3n: Ariana Suarez\n\nDf: Fernando Rodriguez\nFoquista: Ramiro Diaz Guzman\n2da c\u00e1mara: Mar\u00eda Gil Navarro\nGaffer: Pablo Brizuela\nJefa de El\u00e9ctricos: Lina Marcela Pe\u00f1aranda Rivera\nEl\u00e9ctrico: Carlos Alberto Echeverria Wusinowski\nGrip: Jos\u00e9 Manocchio\n\nDirectora de arte: Julieta Cucu\nAmbientadora:  Victoria Cucu\nUtilero: Maximiliano Nahuel Campos\n\nVestuarista: Renata Maccione\nAsistente de Vestuario: Lara Schottland\nPelo ACRU: Ariel Wong\n\nFoto fija: Luc\u00eda Belen Olmos\nBackstage: Nacho Garcia y Pablo Martin Gauna D'Onofrio\nMontaje: Lucas Rosas y Felipe Monguillot\nColor: Lucas Rosas \nVfx: Paula Braga Menendez\nCatering: Ale Salas\n\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records / 701 Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "500404",
                "likeCount": "40020",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1526"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KyUfajXtLOi2BAtIk8FcLsfTyXs",
            "id": "-AlxjoabaJk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:30:00Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR \ud83d\ude0d | Puerto rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7",
                "description": "Instala COUPERT para tener descuentos en literalmente TODO\nhttps://www.coupert.com/join-coupert?ref=lebriah-1747238400&m=youtube\n\nExplota el globo o encuentra el amor con tiktokers DE PUERTO RICO, nos estamos expandiendo a nivel mundial y esta vez estamos con JLEXIS muy famoso en tiktok y MICHAEL FLORES, les dejo sus redes\n\nJLEXIS: https://www.instagram.com/jlexispr2/\nMICHAEL FLORES: https://www.instagram.com/michaelflorees/\nJESHY: https://www.instagram.com/jeshypr\nRIGO: https://www.instagram.com/rigogomezb/\n\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nLebriah: https://www.instagram.com/lebriah_/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\nBaxuz: https://www.instagram.com/baxuzpr/\n\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-AlxjoabaJk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "briah",
                    "memes colombia",
                    "EPICO",
                    "GRACIOSO",
                    "lebriah citas a ciegas",
                    "explota el globo o encuentra el amor",
                    "rechazando con globos",
                    "encuentra el amor con globos",
                    "explota el balon",
                    "cita a ciegas con globos en republica dominicana",
                    "explota el globo briah",
                    "encuentra el amor con globo",
                    "rechaza con globos",
                    "pop the balloon",
                    "PUERTO RICO",
                    "POP THE BALLOON OR FIND THE LOVE",
                    "LEBRIAH",
                    "TIKTOK",
                    "explota el globo puerto rico",
                    "JLEXIS",
                    "JLEXIS TIKTOK",
                    "MICHAEL FLORES TIKTOK"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EXPLOTA EL GLOBO O ENCUENTRA EL AMOR \ud83d\ude0d | Puerto rico \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7",
                    "description": "Instala COUPERT para tener descuentos en literalmente TODO\nhttps://www.coupert.com/join-coupert?ref=lebriah-1747238400&m=youtube\n\nExplota el globo o encuentra el amor con tiktokers DE PUERTO RICO, nos estamos expandiendo a nivel mundial y esta vez estamos con JLEXIS muy famoso en tiktok y MICHAEL FLORES, les dejo sus redes\n\nJLEXIS: https://www.instagram.com/jlexispr2/\nMICHAEL FLORES: https://www.instagram.com/michaelflorees/\nJESHY: https://www.instagram.com/jeshypr\nRIGO: https://www.instagram.com/rigogomezb/\n\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nLebriah: https://www.instagram.com/lebriah_/\nMiguel: https://www.instagram.com/miguelsinelangel/\nBaxuz: https://www.instagram.com/baxuzpr/\n\n\n\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3974764",
                "likeCount": "124596",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1744"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zFREuEAs6zeCOTS7PYS9aIoOBdA",
            "id": "UA-5zLbayLk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T00:51:06Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "ALFA VS BETA EMPEZ\u00d3",
                "description": "la pelea ha empezado\n\nReg\u00edstrate en mi escuela: https://preregistro.creators-quest.com \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-5zLbayLk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-5zLbayLk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-5zLbayLk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-5zLbayLk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UA-5zLbayLk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "BETA",
                    "ALFA VS BETA"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ALFA VS BETA EMPEZ\u00d3",
                    "description": "la pelea ha empezado\n\nReg\u00edstrate en mi escuela: https://preregistro.creators-quest.com \n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/boomscar\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7992934",
                "likeCount": "357465",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "46505"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5pYRHWCPBn_vIR_zWMr_SrO-Rvo",
            "id": "K4d-EU0q8oA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-13T01:00:35Z",
                "channelId": "UCJAKq9gilLgUl4Vnsbgv62g",
                "title": "TOCO CONSENTIR A MI MARIACHI | VLOG",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/K4d-EU0q8oA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ANA GASTELUM",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TOCO CONSENTIR A MI MARIACHI | VLOG",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1256959",
                "likeCount": "101567",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "8073"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "jwUfqpeqh_cwElFARkQSK6NWRNc",
            "id": "66v5KLtT2nA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T21:04:48Z",
                "channelId": "UCwVg9btOceLQuNCdoQk9CXg",
                "title": "I Built a EXTREME Boat!",
                "description": "I built an EXTREME boat and hid it from my girlfriend! We added water slides, games, and so much more! Watch to the end because things got crazy!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nJORDAN MATTER @jordanmatter \nLEXI RIVERA @AlexaRivera \nPIERSON @pierson \n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/66v5KLtT2nA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ben Azelart",
                "tags": [
                    "ben azelart",
                    "brent rivera",
                    "Lexi rivera",
                    "stokes twins",
                    "ben Azelart girlfriend",
                    "Lexi rivera boyfriend",
                    "mylifeaseva",
                    "lexi hensler",
                    "Andrew davila",
                    "pierson",
                    "Pierson wodzynski",
                    "Jeremy hutchins",
                    "dom brack",
                    "Brent and pierson",
                    "Airrack",
                    "mrbeast",
                    "preston",
                    "unspeakable",
                    "Mathew beem",
                    "Ryan trahan"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "I Built a EXTREME Boat!",
                    "description": "I built an EXTREME boat and hid it from my girlfriend! We added water slides, games, and so much more! Watch to the end because things got crazy!\n\nSubscribe below! \nSTAY WILD @StayWild- \nCAM HUFF @CamHuff \nJORDAN MATTER @jordanmatter \nLEXI RIVERA @AlexaRivera \nPIERSON @pierson \n\n\u2606 FOLLOW ME!\nINSTAGRAM: @BenAzelart https://www.instagram.com/benazelart/\nYOUTUBE: Ben Azelart https://www.youtube.com/benazelart/\nSNAPCHAT: @BenAzelart"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "17796173",
                "likeCount": "143094",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7919"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "uGqnTl6dUgFrVF0gF2ukM4begMU",
            "id": "ODdcnk3XyuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-12T15:00:44Z",
                "channelId": "UCunKpj3RZOlrp1jpETmScWg",
                "title": "Entrevista a LA COQUETA, LA LUCHI Y NAHIARA",
                "description": "Escuch\u00e1 mi nueva canci\u00f3n FING\u00cdS DEMENCIA: youtube.com/watch?v=dTLQpeNkVsA&list=PLRNJMWgm8Gq5_CiB7dE2GZJjcZapMdIBS&index=2\n\n+ TWITCH: https://www.twitch.tv/martinciriook\n+ CRONICAS DE MELMAC: https://www.youtube.com/channel/UCYKd8HizdnZGUfK1vJio0dg\n+ FECHAS DONDE HAR\u00c9 SHOWS: http://martincirio.com\n+ SUSCRIBITE A MI CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/channel/UCgC9zpiCwwSUPMNF3wMxX8g\n+ ESCRIBIME A: djfaraonachorra@gmail.com\n+ INSTAGRAM: https://instagram.com/martincirio\n\nTodo lo que se ven estos videos son distintos personajes: Martina la turca fugitiva, Martina tu bella amiga, Martina tu celestina, La Faraona, etc. Y lo dixo en los videos siempre est\u00e1 dixo desde esos personajes. ES FICCION.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODdcnk3XyuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODdcnk3XyuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODdcnk3XyuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODdcnk3XyuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ODdcnk3XyuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Martin Cirio",
                "tags": [
                    "martin cirio",
                    "la faraona"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Entrevista a LA COQUETA, LA LUCHI Y NAHIARA",
                    "description": "Escuch\u00e1 mi nueva canci\u00f3n FING\u00cdS DEMENCIA: youtube.com/watch?v=dTLQpeNkVsA&list=PLRNJMWgm8Gq5_CiB7dE2GZJjcZapMdIBS&index=2\n\n+ TWITCH: https://www.twitch.tv/martinciriook\n+ CRONICAS DE MELMAC: https://www.youtube.com/channel/UCYKd8HizdnZGUfK1vJio0dg\n+ FECHAS DONDE HAR\u00c9 SHOWS: http://martincirio.com\n+ SUSCRIBITE A MI CANAL SECUNDARIO: https://www.youtube.com/channel/UCgC9zpiCwwSUPMNF3wMxX8g\n+ ESCRIBIME A: djfaraonachorra@gmail.com\n+ INSTAGRAM: https://instagram.com/martincirio\n\nTodo lo que se ven estos videos son distintos personajes: Martina la turca fugitiva, Martina tu bella amiga, Martina tu celestina, La Faraona, etc. Y lo dixo en los videos siempre est\u00e1 dixo desde esos personajes. ES FICCION."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "973822",
                "likeCount": "33387",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2609"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6QxXI27dbRjuVE-N3WpkrklEOWs",
            "id": "zo4g2Ue-zEo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T00:30:10Z",
                "channelId": "UCsSsgPaZ2GSmO6il8Cb5iGA",
                "title": "skibidi toilet 79 (part 1)",
                "description": "cameramen base is under attack\n\nanimation by dafuqboom\n\ndesigns development/help by:\n@StriderZ47 (51MP Cameraman)\n@DeerFromOhio (WOD)\n\nbase scenebuild & background animation major help by @DeerFromOhio \n\nmusic: \nKelly Bailey - Lab Practicum\nAkira Yamaoka - Kill Leonard, Noone Loves You\nHL Alyx - Supersymmetry Dilation\n\nscreams by \u2068@steak and @ibio75   ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zo4g2Ue-zEo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DaFuq!?Boom!",
                "tags": [
                    "skibidi toilet",
                    "titan tvman",
                    "tv woman",
                    "cameraman titan",
                    "cameramen",
                    "skibidi toilet 80",
                    "skibidi toilet 79 part 2"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "skibidi toilet 79 (part 1)",
                    "description": "cameramen base is under attack\n\nanimation by dafuqboom\n\ndesigns development/help by:\n@StriderZ47 (51MP Cameraman)\n@DeerFromOhio (WOD)\n\nbase scenebuild & background animation major help by @DeerFromOhio \n\nmusic: \nKelly Bailey - Lab Practicum\nAkira Yamaoka - Kill Leonard, Noone Loves You\nHL Alyx - Supersymmetry Dilation\n\nscreams by \u2068@steak and @ibio75   ;)\nadditional particles by \u2068@HoovyTube \n\naction figures are finally here\ndark speakerman, plungerman, tv woman, cameraman, titan 3-pack + more\navailable now at major retailers including:\n\u2022 walmart: https://bit.ly/3FSY89V \n\u2022 target: https://bit.ly/42uAQQo \n\u2022 amazon: https://amzn.to/4czog6d \n\u2022 skibiditoilet.shop\n\nContact me:\ninstagram.com/dafuqboomtv\nblugrayguy@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "18350407",
                "likeCount": "653095",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "99138"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RIa0kPcquy0qhhIPcWcCJ_IQpgA",
            "id": "1Wv5xjBJMQA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-09T21:30:01Z",
                "channelId": "UC2rScBVAJSkL4qXn-27t80A",
                "title": "Intent\u00e9 hacerme Millonaria con un Tenedor",
                "description": "gran reto.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Wv5xjBJMQA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Wv5xjBJMQA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Wv5xjBJMQA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Wv5xjBJMQA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1Wv5xjBJMQA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angie Velasco",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Intent\u00e9 hacerme Millonaria con un Tenedor",
                    "description": "gran reto."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "505632",
                "likeCount": "34127",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1422"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dBkIv7mqDVfNLpAIdKshxWuus4U",
            "id": "Wu7GScnWFt0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T18:10:49Z",
                "channelId": "UCKK30qHz_QedLF2D3o6TZPw",
                "title": "Una amiga toxica y ego\u00edsta",
                "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n   Amigas no sab\u00edan que Antonella era de esas personas a las que le molesta que le regalen cosas a los otros mejores que a ella y que le gusta ser el centro de atenci\u00f3n de los dem\u00e1s !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wu7GScnWFt0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wu7GScnWFt0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wu7GScnWFt0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wu7GScnWFt0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wu7GScnWFt0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nany Flow",
                "tags": [
                    "Nany Flow",
                    "Mexico",
                    "Cortometraje",
                    "Reflexion",
                    "Tendencia",
                    "Un escalon a la vida",
                    "Luz maria",
                    "Capitulo completo",
                    "Capitulo",
                    "Viral",
                    "Trends",
                    "Fenomenal",
                    "Dhar mann",
                    "Dhar mann espa\u00f1ol",
                    "Novela",
                    "Colombia",
                    "Como dice el dicho",
                    "Reflexiones",
                    "Dhar man",
                    "Finanzas",
                    "Educacion",
                    "Inversion",
                    "Cortometrajes",
                    "Pelicula",
                    "Pelicula Completa",
                    "Tours",
                    "Tour",
                    "Viaje"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Una amiga toxica y ego\u00edsta",
                    "description": "#NanyFlow  #Cortometraje    \n   Amigas no sab\u00edan que Antonella era de esas personas a las que le molesta que le regalen cosas a los otros mejores que a ella y que le gusta ser el centro de atenci\u00f3n de los dem\u00e1s !\n\n*Instagram* - https://www.instagram.com/NanyFlowHD\n*Facebook* -  https://www.facebook.com/nanyflowofficial\n*TikTok* -  https://www.tiktok.com/@nanyflowhd\n____________________________________________________________________\nDirector - @elgfilms https://www.youtube.com/channel/UCxY9ZIkl_vXg_BxnYDWLQgQ\n____________________________________________________________________\n\ud83d\udc49 Contacto : *nanyflowhd@gmail.com* \ud83d\udce9\n____________________________________________________________________\nGracias por ver este video !  Que tengas un feliz resto del d\u00eda \ud83d\ude18"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1327348",
                "likeCount": "45630",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4111"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "5VF4fpTsdermYzZ6M4_FHYDTzNI",
            "id": "NIIDxa-NxZI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-10T00:57:17Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "BETA ROB\u00d3 MI AUTO",
                "description": "hola amigos, en este video pas\u00f3 de todo, se robaron mi auto, fuimos al callej\u00f3n del aguacate y enfrentamos al payaso de colores\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nReg\u00edstrate en mi escuela: https://preregistro.creators-quest.com\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIIDxa-NxZI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIIDxa-NxZI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIIDxa-NxZI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIIDxa-NxZI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/NIIDxa-NxZI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "beta",
                    "ritual",
                    "video de terror",
                    "video de miedo",
                    "volvi\u00f3 beta",
                    "conoce a beta",
                    "enfrente a beta"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BETA ROB\u00d3 MI AUTO",
                    "description": "hola amigos, en este video pas\u00f3 de todo, se robaron mi auto, fuimos al callej\u00f3n del aguacate y enfrentamos al payaso de colores\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/ivanve__\nhttps://instagram.com/oscardelrey_\nhttps://instagram.com/arenovitzz\n\n\u00a1Consegu\u00ed los tickets para nuestros shows! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nhttps://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nReg\u00edstrate en mi escuela: https://preregistro.creators-quest.com\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "8400478",
                "likeCount": "360574",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "36282"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7ydHgHTgpHfflOr8hzklm1sCu_0",
            "id": "X_lMrYQkT6s",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-08T21:01:21Z",
                "channelId": "UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A",
                "title": "Sobreviv\u00ed 300 D\u00cdAS en mi NUEVO HARDCORE",
                "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\n\u27a1 Video explicativo SpreenStore: https://youtu.be/4_WRRlfRntc?si=_OzIeUpbuglji7uw\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_lMrYQkT6s/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_lMrYQkT6s/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_lMrYQkT6s/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_lMrYQkT6s/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/X_lMrYQkT6s/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "SpreenDMC",
                "tags": [
                    "Juego",
                    "Spreen",
                    "Espa\u00f1ol",
                    "PS4",
                    "XBOX",
                    "PC",
                    "Spanish",
                    "SpreenDMC",
                    "Youtube Fortnite",
                    "Videos de Bromas",
                    "Bromas",
                    "Gracioso",
                    "hackers",
                    "Staff series en espa\u00f1ol",
                    "Argentina",
                    "Humor",
                    "Risas",
                    "Divertido",
                    "Comentado",
                    "hack",
                    "rush",
                    "skywars",
                    "fortnite",
                    "staff series",
                    "xray",
                    "hacker"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sobreviv\u00ed 300 D\u00cdAS en mi NUEVO HARDCORE",
                    "description": "Para ver este contenido en vivo: https://kick.com/spreen\n\n\u27a1 Video explicativo SpreenStore: https://youtu.be/4_WRRlfRntc?si=_OzIeUpbuglji7uw\n\nCanal Spreen:\nhttps://www.youtube.com/channel/UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA/videos\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC\n\n#SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1191919",
                "likeCount": "50538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "902"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}