{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "xe-FUIG4htLQrofUYkn3BMa2tmg",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "oa5VJLgXayb7FTCx0AUqNlef6rM",
            "id": "PIO-6ZBX5yI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T03:43:08Z",
                "channelId": "UC-2hhqBG5Su7s91_HmhaODQ",
                "title": "\ud83c\udfc6\ud83d\udd35\u00a1CAMPEONES A LO GRANDE! | Cruz Azul 5-0 Vancouver | HIGHLIGHTS | CONCACAF Champions Cup - FINAL",
                "description": "GOLEADA Y T\u00cdTULO. \ud83c\udfc6\ud83d\udd35 Cruz Azul dio un golpe de autoridad y gan\u00f3 con much\u00edsima claridad la final de la #CONCACAFChampionsCup ante Vancouver Whitecaps.\n\n#CruzAzul #VancouverWhitecaps #Highlights #Resumen #Goleada #TubiMX \n\n\u2705 SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal \nhttps://foxd.tv/youtube\n\n\ud83d\udcf2 VISITA nuestro sitio web\nhttp://www.foxdeportes.com/\n\n\ud83e\udd29 S\u00cdGUENOS en nuestras redes \n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/foxdeportes\n- TIKTOK: https://www.tiktok.com/@foxdeportes\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.com/foxdeportes/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIO-6ZBX5yI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIO-6ZBX5yI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIO-6ZBX5yI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIO-6ZBX5yI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PIO-6ZBX5yI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fox Deportes",
                "tags": [
                    "fox deportes",
                    "futbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6\ud83d\udd35\u00a1CAMPEONES A LO GRANDE! | Cruz Azul 5-0 Vancouver | HIGHLIGHTS | CONCACAF Champions Cup - FINAL",
                    "description": "GOLEADA Y T\u00cdTULO. \ud83c\udfc6\ud83d\udd35 Cruz Azul dio un golpe de autoridad y gan\u00f3 con much\u00edsima claridad la final de la #CONCACAFChampionsCup ante Vancouver Whitecaps.\n\n#CruzAzul #VancouverWhitecaps #Highlights #Resumen #Goleada #TubiMX \n\n\u2705 SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal \nhttps://foxd.tv/youtube\n\n\ud83d\udcf2 VISITA nuestro sitio web\nhttp://www.foxdeportes.com/\n\n\ud83e\udd29 S\u00cdGUENOS en nuestras redes \n- FACEBOOK: https://www.facebook.com/foxdeportes\n- TIKTOK: https://www.tiktok.com/@foxdeportes\n- INSTAGRAM: https://www.instagram.com/foxdeportes/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1082282",
                "likeCount": "10470",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1181"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ki5Om-faRqVaBBxUv6Kd_8TsxSw",
            "id": "O2n-z0kYRuE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T15:12:06Z",
                "channelId": "UCccLuxOGGtdFfKCl1xn6hAA",
                "title": "\ud83c\udfc6L\u00c1GRIMAS de VICENTE S\u00c1NCHEZ \ud83d\udd35\ud83d\ude82 CAMPEONES\ud83d\udca2NACHO RIVERO EMOCIONADO\ud83d\ude82 EUF\u00d3RICOS FESTEJOS \ud83c\udfdf\ufe0f\ud83c\udfc6",
                "description": "\ud83c\udfc6 Cruz Azul campe\u00f3n de la CONCACAF Champions Cup tras derrotar a Vancouver Whitecaps por marcador de 5-0 en el Estadio Ol\u00edmpico Universitario \ud83c\udfdf\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83d\ude82\n\n#cruzazul #cruzazulfc #vicentesanchez #ligamx #futbolmexicano #sangreazul #soyceleste #concachampionscup #concacaf",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O2n-z0kYRuE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O2n-z0kYRuE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O2n-z0kYRuE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O2n-z0kYRuE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/O2n-z0kYRuE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Pedro Alem\u00e1n",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83c\udfc6L\u00c1GRIMAS de VICENTE S\u00c1NCHEZ \ud83d\udd35\ud83d\ude82 CAMPEONES\ud83d\udca2NACHO RIVERO EMOCIONADO\ud83d\ude82 EUF\u00d3RICOS FESTEJOS \ud83c\udfdf\ufe0f\ud83c\udfc6",
                    "description": "\ud83c\udfc6 Cruz Azul campe\u00f3n de la CONCACAF Champions Cup tras derrotar a Vancouver Whitecaps por marcador de 5-0 en el Estadio Ol\u00edmpico Universitario \ud83c\udfdf\ufe0f\u26bd\ufe0f\ud83d\ude82\n\n#cruzazul #cruzazulfc #vicentesanchez #ligamx #futbolmexicano #sangreazul #soyceleste #concachampionscup #concacaf"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "118867",
                "likeCount": "1112",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "50"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6wjVU7zSOSPGzeo0_4g1XWHGHz8",
            "id": "dgMSnL_aJXs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T03:00:05Z",
                "channelId": "UCMA4MOXJ3L5K9jKEDyFX6LQ",
                "title": "PATR\u00d3N vs VIKINGO: \u00a1LA GRAN REVANCHA POR EL MEGACAMPEONATO! | Lucha Libre AAA Worldwide",
                "description": "Lucha por el Megacampeonato: El Patr\u00f3n Alberto (C) vs Hijo del Vikingo (R)\n\nEvento celebrado en el Gimnasio Ol\u00edmpico Juan de la Barrera de CDMX celebrado el 31 de mayo del 2025.\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete y activa las notificaciones para estar al d\u00eda con las nuevas subidas!\nhttp://bit.ly/SUBSCRIBE_LUCHA_LIBRE_AAA \n\n\ud83d\udd14 Subscribe & Turn on notifications to stay updated with new uploads!\nhttp://bit.ly/SUBSCRIBE_LUCHA_LIBRE_AAA\n\nBusca m\u00e1s LUCHAS IMPRESIONANTES // Find more IMPRESSIVE FIGHTS:\n\ud83d\udfe5 FULL FIGHTS: http://bit.ly/FULL_FIGHTS_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83d\udfe6 FIGHT NIGHTS: http://bit.ly/FIGHT_NIGHT_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83c\udfc5 TOP FIGHTS: http://bit.ly/TOP_FIGHTS_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83c\udfc6EVENTOS MAGNOS: http://bit.ly/Eventos_Magnos_Lucha_Libre_AAA\n\ud83c\udd95 NEW VIDEOS: http://bit.ly/New_Videos_Lucha_Libre_AAA\n\nLucha Libre AAA Worldwide:\n\u2716 Twitch: https://www.twitch.tv/luchalibreaaa\n\u2716 Instagram: https://www.instagram.com/luchalibreaaa\n\u2716 Facebook: https://www.facebook.com/luchalibreaaa\n\u2716 Twitter: https://www.twitter.com/luchalibreaaa\n\u2716 Homepage: https://www.luchalibreaaa.com\n\nAbout Lucha Libre AAA\nThe official channel of the best wrestling in the world: Lucha Libre AAA worldwide\n\nOn May 15 1992 in Veracruz the story that would become the leader in Mexican wrestling began.\nAAA emerged seeking to present wrestling from a modern, innovative and sensational platform as never been done before, destroying paradigms and challenging taboos.\nImmediately Lucha Libre AAA worldwide, was placed on top of the industry because of its revolutionary proposal, which revitalized the sport show providing light, color and fighting styles never seen before . \nSoon, AAA had conquered Mexico, United States and Japan breaking audience records in\neach of these countries, through the most popular events like Tripleman\u00eda\u201a \u2018When Worlds Collide\u2018 and \u201aKing of Kings\u2018, among many others. \nThroughout the years, AAA Worldwide has broken schemes and made a name for Mexican wrestling, paying permanent homage to the genius that created it and to which we owe countless innovations to this sport; and today it is considered as the strongest wrestling proposal in Mexico, permanently creating new franchises and strategic alliances.\n\n#LuchaLibreAAA #AlianzasAAA  #FullFight #FightNight #LuchaLibre",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgMSnL_aJXs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgMSnL_aJXs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgMSnL_aJXs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgMSnL_aJXs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/dgMSnL_aJXs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lucha Libre AAA",
                "tags": [
                    "Lucha Libre AAA",
                    "AAA",
                    "Lucha Libre",
                    "Lucha Libre AAA 2020",
                    "Triple AAA",
                    "AAA 2020",
                    "Mexican Wrestling",
                    "Fight Club",
                    "Wrestling",
                    "Lucha Libre Worldwide"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "PATR\u00d3N vs VIKINGO: \u00a1LA GRAN REVANCHA POR EL MEGACAMPEONATO! | Lucha Libre AAA Worldwide",
                    "description": "Lucha por el Megacampeonato: El Patr\u00f3n Alberto (C) vs Hijo del Vikingo (R)\n\nEvento celebrado en el Gimnasio Ol\u00edmpico Juan de la Barrera de CDMX celebrado el 31 de mayo del 2025.\n\n\ud83d\udd14 Suscr\u00edbete y activa las notificaciones para estar al d\u00eda con las nuevas subidas!\nhttp://bit.ly/SUBSCRIBE_LUCHA_LIBRE_AAA \n\n\ud83d\udd14 Subscribe & Turn on notifications to stay updated with new uploads!\nhttp://bit.ly/SUBSCRIBE_LUCHA_LIBRE_AAA\n\nBusca m\u00e1s LUCHAS IMPRESIONANTES // Find more IMPRESSIVE FIGHTS:\n\ud83d\udfe5 FULL FIGHTS: http://bit.ly/FULL_FIGHTS_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83d\udfe6 FIGHT NIGHTS: http://bit.ly/FIGHT_NIGHT_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83c\udfc5 TOP FIGHTS: http://bit.ly/TOP_FIGHTS_LUCHA_LIBRE_AAA\n\ud83c\udfc6EVENTOS MAGNOS: http://bit.ly/Eventos_Magnos_Lucha_Libre_AAA\n\ud83c\udd95 NEW VIDEOS: http://bit.ly/New_Videos_Lucha_Libre_AAA\n\nLucha Libre AAA Worldwide:\n\u2716 Twitch: https://www.twitch.tv/luchalibreaaa\n\u2716 Instagram: https://www.instagram.com/luchalibreaaa\n\u2716 Facebook: https://www.facebook.com/luchalibreaaa\n\u2716 Twitter: https://www.twitter.com/luchalibreaaa\n\u2716 Homepage: https://www.luchalibreaaa.com\n\nAbout Lucha Libre AAA\nThe official channel of the best wrestling in the world: Lucha Libre AAA worldwide\n\nOn May 15 1992 in Veracruz the story that would become the leader in Mexican wrestling began.\nAAA emerged seeking to present wrestling from a modern, innovative and sensational platform as never been done before, destroying paradigms and challenging taboos.\nImmediately Lucha Libre AAA worldwide, was placed on top of the industry because of its revolutionary proposal, which revitalized the sport show providing light, color and fighting styles never seen before . \nSoon, AAA had conquered Mexico, United States and Japan breaking audience records in\neach of these countries, through the most popular events like Tripleman\u00eda\u201a \u2018When Worlds Collide\u2018 and \u201aKing of Kings\u2018, among many others. \nThroughout the years, AAA Worldwide has broken schemes and made a name for Mexican wrestling, paying permanent homage to the genius that created it and to which we owe countless innovations to this sport; and today it is considered as the strongest wrestling proposal in Mexico, permanently creating new franchises and strategic alliances.\n\n#LuchaLibreAAA #AlianzasAAA  #FullFight #FightNight #LuchaLibre"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "361256",
                "likeCount": "5935",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "658"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LLLq-kyszXgfpNEisBy3yWNjMZs",
            "id": "ZE3Hu5iFz7c",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T19:10:17Z",
                "channelId": "UCiwzI8XHuLUGbaUwSaeq1ow",
                "title": "7 MILLONES ME CAMBIARON LA VIDA!!",
                "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZE3Hu5iFz7c/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZE3Hu5iFz7c/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZE3Hu5iFz7c/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZE3Hu5iFz7c/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZE3Hu5iFz7c/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Yulay",
                "tags": [
                    "Yulay",
                    "llulai",
                    "Yulai",
                    "videos de yulay",
                    "yulay aventuras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "7 MILLONES ME CAMBIARON LA VIDA!!",
                    "description": "\u00a1SUSCRIBETE!\nMi merch - https://chicomalo.com.mx/\n\nCanal en Ingl\u00e9s - https://www.youtube.com/IamYulay\nInstagram - https://www.instagram.com/yosoyyulay\nFacebook - https://www.facebook.com/yosoyyulay\nTiktok - https://www.tiktok.com/@soyyulay\n\n\n\n \u00a1Subimos varios videos por semana!\n\n CONTACTO / PRENSA / EMPRESA:\ncontacto@yulay.com.mx"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1005484",
                "likeCount": "45274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2064"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0IrYc4O3CRcaI0iV3N9n7DeVm3c",
            "id": "3ZJgoVi4m8Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T20:42:11Z",
                "channelId": "UCu9rnHLRV0gvyn2Skm7wsRQ",
                "title": "KIMA & JUANITO VOLARON por PRIMERA VEZ",
                "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZJgoVi4m8Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZJgoVi4m8Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZJgoVi4m8Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZJgoVi4m8Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ZJgoVi4m8Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Juan De Dios Pantoja 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "KIMA & JUANITO VOLARON por PRIMERA VEZ",
                    "description": "\u25aaSIGUEME EN MIS REDES SOCIALES QUIERO CONECTARME MAS CONTIGO:\n\n\u2022 INSTAGRAM: @JuandediosPantoja -  https://bit.ly/2vWtdSj\n\n \u2022X:  @Juandedios_P - https://bit.ly/2OY3UYN\n\n\u2022 PAGINA DE FACE: Juan De Dios Pantoja Corona - https://bit.ly/2KHVW2E \n\n\n\ud83d\udce9 : marcasjddp@gmail.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1492098",
                "likeCount": "45879",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3044"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "s6wbuHKtWdnaMEovs5AbQyoORKs",
            "id": "fVcRIDNSPW4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:19:07Z",
                "channelId": "UCPZOI6QrL73FQXoZEqgvOFA",
                "title": "RESUMEN: PSG 5-0 INTER I FINAL I UEFA CHAMPIONS LEAGUE",
                "description": "PSG se coron\u00f3 como Campe\u00f3n de la #BenditaChampions por primera vez en su historia, tras golear 5-0 a Inter de Mil\u00e1n en M\u00fanich.\n\nAchraf Hakimi, D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9, con doblete, Khvicha Kvaratskhelia y Senny Mayulu fueron los encargados de las anotaciones Parisinas.\n\n\u00a1Revive todos los goles y los mejores momentos de esta Gran Final!\n\n#TNTSportsEnMax \n\nNo te pierdas los partidos de la UEFA Champions League, la Premier League y la Emirates FA Cup por Max: https://bit.ly/42SAqSI",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVcRIDNSPW4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVcRIDNSPW4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVcRIDNSPW4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVcRIDNSPW4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/fVcRIDNSPW4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TNT Sports M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "tnt",
                    "tnt sports",
                    "tnt sports mexico",
                    "tnt sports m\u00e9xico",
                    "f\u00fatbol",
                    "futbol",
                    "uefa",
                    "uefa champions league",
                    "champions league",
                    "champions",
                    "ucl",
                    "m\u00fanich",
                    "M\u00fcnchen",
                    "gol",
                    "goles",
                    "PSG",
                    "Par\u00eds",
                    "Paris Saint-Germain",
                    "Inter",
                    "Inter de Mil\u00e1n",
                    "Luis Enrique",
                    "Inzaghi",
                    "Simone Inzaghi",
                    "Lautaro Mart\u00ednez",
                    "Lautaro",
                    "Ousmane Demb\u00e9l\u00e9",
                    "Yann Sommer",
                    "Sommer",
                    "Donnarumma",
                    "Khvicha Kvaratskhelia",
                    "Kvaratskhelia",
                    "Vitinha",
                    "Doue",
                    "Achraf Hakimi",
                    "Hakimi",
                    "Achraf",
                    "Marcus Thuram",
                    "Thuram",
                    "Hakan Calhanoglu",
                    "Calhanoglu",
                    "Dumfries",
                    "Pavard",
                    "D\u00e9sir\u00e9 Doue"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "RESUMEN: PSG 5-0 INTER I FINAL I UEFA CHAMPIONS LEAGUE",
                    "description": "PSG se coron\u00f3 como Campe\u00f3n de la #BenditaChampions por primera vez en su historia, tras golear 5-0 a Inter de Mil\u00e1n en M\u00fanich.\n\nAchraf Hakimi, D\u00e9sir\u00e9 Dou\u00e9, con doblete, Khvicha Kvaratskhelia y Senny Mayulu fueron los encargados de las anotaciones Parisinas.\n\n\u00a1Revive todos los goles y los mejores momentos de esta Gran Final!\n\n#TNTSportsEnMax \n\nNo te pierdas los partidos de la UEFA Champions League, la Premier League y la Emirates FA Cup por Max: https://bit.ly/42SAqSI"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2555173",
                "likeCount": "35588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3530"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "fQYo3vuYfqZKGlRNrIrmFJaACo8",
            "id": "3DqQP_0WegY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T23:08:13Z",
                "channelId": "UC_9fxLpGibxIWK7mw5umDUw",
                "title": "NOS FUIMOS DE RUTA A ESTE NUEVO RIO\ud83d\ude97\ud83d\udca8\u203c\ufe0fAS\u00cd PASAMOS EL DIA CON EST\u00c1 CARNITA ASADA\ud83d\udd25",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DqQP_0WegY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DqQP_0WegY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DqQP_0WegY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DqQP_0WegY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3DqQP_0WegY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ALEJANDRO HURTADO",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "NOS FUIMOS DE RUTA A ESTE NUEVO RIO\ud83d\ude97\ud83d\udca8\u203c\ufe0fAS\u00cd PASAMOS EL DIA CON EST\u00c1 CARNITA ASADA\ud83d\udd25",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "273645",
                "likeCount": "16479",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "375"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Zh4b537YfzIM7qIumOmngFPQ-8Y",
            "id": "cTpISvwP9DM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T00:20:19Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                "description": "Todo juego llega a su fin.\nEl juego del calamar: Temporada final. 27 de junio.\nSolo en Netflix.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? El director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae\u2011shim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won, y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\n#TUDUM\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nEn la temporada final de la serie m\u00e1s vista en todo el mundo, el jugador 456 sigue adelante y desaf\u00eda el plan del l\u00edder despu\u00e9s de una p\u00e9rdida devastadora.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTpISvwP9DM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "2025",
                    "27 de junio",
                    "Chae Kuk-hee",
                    "Fandom",
                    "Gi-hun",
                    "Jo Yu-ri",
                    "Jun Suk-ho",
                    "Kang Ae-sim",
                    "Kang Ha-neul",
                    "Lee Byung-hun",
                    "Lee David",
                    "Lee Jin-uk",
                    "Lee Jung-jae",
                    "Netflix",
                    "Park Hee-soon",
                    "Park Sung-hoon",
                    "Roh Jae-won",
                    "Squid Game",
                    "Wi Ha-jun",
                    "Yang Dong-geun",
                    "Yim Si-wan",
                    "Young-hee",
                    "el juego del calamar",
                    "fen\u00f3meno global",
                    "juegos infantiles",
                    "jugador 456",
                    "mu\u00f1eca",
                    "novedades",
                    "serie",
                    "soldado rosa",
                    "temporada 3",
                    "temporada final",
                    "tr\u00e1iler oficial"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "El juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix",
                    "description": "Todo juego llega a su fin.\nEl juego del calamar: Temporada final. 27 de junio.\nSolo en Netflix.\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n sobre la temporada 3 de \u00abEl juego del calamar\u00bb:\nUna rebeli\u00f3n fallida, la muerte de un amigo y una traici\u00f3n en secreto. Luego del sangriento final de la temporada 2, que dej\u00f3 a todos en vilo, la tercera y \u00faltima temporada de la serie m\u00e1s popular de Netflix retoma la historia de Gi\u2011hun \u2014el jugador 456\u2014 en su peor momento. Pero el juego del calamar no se detiene, por lo que Gi\u2011hun se ver\u00e1 obligado a tomar decisiones importantes ante juegos a\u00fan m\u00e1s mortales que ponen a prueba su determinaci\u00f3n y la de los dem\u00e1s sobrevivientes. Y en cada ronda, estas decisiones conducen a consecuencias cada vez m\u00e1s serias. Mientras tanto, In\u2011ho retoma su funci\u00f3n de l\u00edder para dar la bienvenida a los misteriosos VIP, y su hermano Jun\u2011ho sigue buscando la isla, sin sospechar siquiera que hay un traidor en su equipo. \u00bfTomar\u00e1 Gi\u2011hun las decisiones correctas o el l\u00edder terminar\u00e1 dobleg\u00e1ndolo? El director Hwang Dong\u2011hyuk \u2014quien hizo historia en la edici\u00f3n n.\u00ba 74 de los Primetime Emmy\u00ae al ser el primer asi\u00e1tico en ganar el premio a mejor direcci\u00f3n de una serie dram\u00e1tica\u2014 una vez m\u00e1s se encarga del guion, la direcci\u00f3n y la producci\u00f3n de la serie. Lee Jung\u2011jae, Lee Byung\u2011hun, Yim Si\u2011wan, Kang Ha\u2011neul, Wi Ha\u2011jun, Park Gyu\u2011young, Park Sung\u2011hoon, Yang Dong\u2011geun, Kang Ae\u2011shim, Jo Yu-ri, Chae Kuk\u2011hee, Lee David, Roh Jae\u2011won, y Jun Suk\u2011ho forman parte del elenco en la temporada 3, con la participaci\u00f3n especial de Park Hee\u2011soon.\n\n#TUDUM\n\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81615967\n\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\n\nAcerca de Netflix:\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\n\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\n\nEl juego del calamar: Temporada 3 | Tr\u00e1iler oficial | Netflix\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM\n\nEn la temporada final de la serie m\u00e1s vista en todo el mundo, el jugador 456 sigue adelante y desaf\u00eda el plan del l\u00edder despu\u00e9s de una p\u00e9rdida devastadora."
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5534167",
                "likeCount": "145517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "10179"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b1cOJOtkjHh_fhIOobkZIlWle08",
            "id": "jUmsHBNwPlo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T02:07:50Z",
                "channelId": "UCUi-2UQydc8Ws5NgsnwkhFQ",
                "title": "Belinda - Ind\u00f3mita (Teaser Oficial)",
                "description": "Belinda - Ind\u00f3mita (Teaser Oficial)\n\nPRE-SAVE \"IND\u00d3MITA\" en tu plataforma favorita:\nhttps://belindamx.lnk.to/Indomita\n\n\u00a1Sigue a Belinda!\nTiktok: https://www.tiktok.com/@belindatok\nFacebook: http://facebook.com/belindapop\nTwitter: http://twitter.com/belindapop\nInstagram: http://instagram.com/belindapop\nOfficial Site: https://belinda.com\n\n#Belinda #BelindaInd\u00f3mita #Ind\u00f3mita",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUmsHBNwPlo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUmsHBNwPlo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUmsHBNwPlo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUmsHBNwPlo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jUmsHBNwPlo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Belinda",
                "tags": [
                    "Beli",
                    "Beli belika",
                    "belifans",
                    "belindapop",
                    "Belikiando",
                    "belipop",
                    "Belinda 2025",
                    "belinda hoy",
                    "belinda musica"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Belinda - Ind\u00f3mita (Teaser Oficial)",
                    "description": "Belinda - Ind\u00f3mita (Teaser Oficial)\n\nPRE-SAVE \"IND\u00d3MITA\" en tu plataforma favorita:\nhttps://belindamx.lnk.to/Indomita\n\n\u00a1Sigue a Belinda!\nTiktok: https://www.tiktok.com/@belindatok\nFacebook: http://facebook.com/belindapop\nTwitter: http://twitter.com/belindapop\nInstagram: http://instagram.com/belindapop\nOfficial Site: https://belinda.com\n\n#Belinda #BelindaInd\u00f3mita #Ind\u00f3mita"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160085",
                "likeCount": "9205",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1053"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zP1TzBVRH6EjT-3lhqJAgzS9Efg",
            "id": "7pdHPo4_8Pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-02T00:45:00Z",
                "channelId": "UCuON8B3q1FMIOSE-0sbC_rQ",
                "title": "Tel\u00e9fono Negro 2 | Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) - HD",
                "description": "Pr\u00f3ximamente solo en cines\nS\u00edguenos en facebook: https://www.facebook.com/UniversalTerrorMX \nhttps://www.facebook.com/UniversalPicturesMX  \nEncu\u00e9ntranos en Instagram: https://www.instagram.com/universalmx  \nS\u00edguenos en Twitter: https://x.com/UniversalMX \nS\u00edguenos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicturesmx \neltelefononegro.mx \n\nDirector: Scott Derrickson\nEscrita por: Scott Derrickson & C. Robert Cargill,\nbasados en los personajes creados por Joe Hill\nProductores: Jason Blum, Scott Derrickson, C. Robert Cargill\nProductores Ejecutivos: Joe Hill, Adam Hendricks, Ryan Turek\nElenco: Ethan Hawke, Mason Thames, Madeleine McGraw, Demi\u00e1n Bichir, Miguel Mora, Jeremy Davies, Arianna Rivas\n\nHace cuatro a\u00f1os, Finn, de 13 a\u00f1os, mat\u00f3 a su secuestrador y escap\u00f3, convirti\u00e9ndose en el \u00fanico sobreviviente de El Raptor. Pero el verdadero mal trasciende la muerte\u2026 y el tel\u00e9fono vuelve a sonar.\n\nEl cuatro veces nominado al Premio de la Academia\u00ae Ethan Hawke, regresa al papel m\u00e1s siniestro de su carrera, \u201cEl Raptor\u201d busca venganza contra Finn (Mason Thames) desde el m\u00e1s all\u00e1, amenazando a la hermana menor de Finn, Gwen (Madeleine McGraw).\n\nMientras Finn, ahora de 17 a\u00f1os, lucha por sobrellevar su vida despu\u00e9s del cautiverio, Gwen, de 15 a\u00f1os, comienza a recibir llamadas en sus sue\u00f1os a trav\u00e9s del tel\u00e9fono negro y a tener visiones inquietantes de tres ni\u00f1os que son acechados en un campamento de invierno conocido como Alpine Lake.\n\nDecidida a resolver el misterio y terminar con el tormento tanto para ella como para su hermano, Gwen convence a Finn de visitar el campamento durante una tormenta de invierno. All\u00ed, descubre un v\u00ednculo impactante entre El Raptor y la historia de su propia familia. Juntos, deber\u00e1n enfrentarse a un asesino que se ha vuelto m\u00e1s poderoso en la muerte y que resulta ser m\u00e1s importante para ellos de lo que jam\u00e1s imaginaron.\n\nDel visionario guionista y director Scott Derrickson, Tel\u00e9fono Negro 2 cuenta con el regreso de sus escritores originales: Derrickson y C. Robert Cargill, basados en los personajes creados por Joe Hill. La pel\u00edcula es producida por Jason Blum, Derrickson y Cargill. Los productores ejecutivos son Joe Hill, Adam Hendricks y Ryan Turek.\n\nEl reparto incluye al nominado al Oscar\u00ae Demi\u00e1n Bichir (La Monja, Una vida mejor) como el supervisor del campamento, Arianna Rivas (Rescate implacable) como su sobrina, Miguel Mora (El Tel\u00e9fono Negro) como el hermano de una de las v\u00edctimas de El Raptor, y Jeremy Davies, quien regresa como el padre de Finn y Gwen, Terrence. Otros nuevos miembros del elenco incluyen a Maev Beaty (Beau tiene miedo) y Graham Abbey (Por mandato del cielo).\n\nEl Tel\u00e9fono Negro, el fen\u00f3meno de terror de Universal Pictures y Blumhouse estrenado en 2022, recibi\u00f3 elogios de la cr\u00edtica y recaud\u00f3 m\u00e1s de 160 millones de d\u00f3lares a nivel mundial.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pdHPo4_8Pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pdHPo4_8Pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pdHPo4_8Pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pdHPo4_8Pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/7pdHPo4_8Pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Universal Pictures M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "Trailer",
                    "Black Phone 2",
                    "horror",
                    "Scott Derrickson",
                    "Jason Blum",
                    "Blumhouse",
                    "Ethan Hawke",
                    "Mason Thames",
                    "Madeleine McGraw",
                    "Demi\u00e1n Bichir",
                    "Miguel Mora",
                    "Jeremy Davies",
                    "Arianna Rivas",
                    "tel\u00e9fono negro 2",
                    "grabber",
                    "terror",
                    "raptor"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Tel\u00e9fono Negro 2 | Tr\u00e1iler Oficial (Universal Pictures) - HD",
                    "description": "Pr\u00f3ximamente solo en cines\nS\u00edguenos en facebook: https://www.facebook.com/UniversalTerrorMX \nhttps://www.facebook.com/UniversalPicturesMX  \nEncu\u00e9ntranos en Instagram: https://www.instagram.com/universalmx  \nS\u00edguenos en Twitter: https://x.com/UniversalMX \nS\u00edguenos en TikTok: https://www.tiktok.com/@universalpicturesmx \neltelefononegro.mx \n\nDirector: Scott Derrickson\nEscrita por: Scott Derrickson & C. Robert Cargill,\nbasados en los personajes creados por Joe Hill\nProductores: Jason Blum, Scott Derrickson, C. Robert Cargill\nProductores Ejecutivos: Joe Hill, Adam Hendricks, Ryan Turek\nElenco: Ethan Hawke, Mason Thames, Madeleine McGraw, Demi\u00e1n Bichir, Miguel Mora, Jeremy Davies, Arianna Rivas\n\nHace cuatro a\u00f1os, Finn, de 13 a\u00f1os, mat\u00f3 a su secuestrador y escap\u00f3, convirti\u00e9ndose en el \u00fanico sobreviviente de El Raptor. Pero el verdadero mal trasciende la muerte\u2026 y el tel\u00e9fono vuelve a sonar.\n\nEl cuatro veces nominado al Premio de la Academia\u00ae Ethan Hawke, regresa al papel m\u00e1s siniestro de su carrera, \u201cEl Raptor\u201d busca venganza contra Finn (Mason Thames) desde el m\u00e1s all\u00e1, amenazando a la hermana menor de Finn, Gwen (Madeleine McGraw).\n\nMientras Finn, ahora de 17 a\u00f1os, lucha por sobrellevar su vida despu\u00e9s del cautiverio, Gwen, de 15 a\u00f1os, comienza a recibir llamadas en sus sue\u00f1os a trav\u00e9s del tel\u00e9fono negro y a tener visiones inquietantes de tres ni\u00f1os que son acechados en un campamento de invierno conocido como Alpine Lake.\n\nDecidida a resolver el misterio y terminar con el tormento tanto para ella como para su hermano, Gwen convence a Finn de visitar el campamento durante una tormenta de invierno. All\u00ed, descubre un v\u00ednculo impactante entre El Raptor y la historia de su propia familia. Juntos, deber\u00e1n enfrentarse a un asesino que se ha vuelto m\u00e1s poderoso en la muerte y que resulta ser m\u00e1s importante para ellos de lo que jam\u00e1s imaginaron.\n\nDel visionario guionista y director Scott Derrickson, Tel\u00e9fono Negro 2 cuenta con el regreso de sus escritores originales: Derrickson y C. Robert Cargill, basados en los personajes creados por Joe Hill. La pel\u00edcula es producida por Jason Blum, Derrickson y Cargill. Los productores ejecutivos son Joe Hill, Adam Hendricks y Ryan Turek.\n\nEl reparto incluye al nominado al Oscar\u00ae Demi\u00e1n Bichir (La Monja, Una vida mejor) como el supervisor del campamento, Arianna Rivas (Rescate implacable) como su sobrina, Miguel Mora (El Tel\u00e9fono Negro) como el hermano de una de las v\u00edctimas de El Raptor, y Jeremy Davies, quien regresa como el padre de Finn y Gwen, Terrence. Otros nuevos miembros del elenco incluyen a Maev Beaty (Beau tiene miedo) y Graham Abbey (Por mandato del cielo).\n\nEl Tel\u00e9fono Negro, el fen\u00f3meno de terror de Universal Pictures y Blumhouse estrenado en 2022, recibi\u00f3 elogios de la cr\u00edtica y recaud\u00f3 m\u00e1s de 160 millones de d\u00f3lares a nivel mundial."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "283595",
                "likeCount": "5255",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "276"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "i94g1AkzU6XMeXHRaDUGN5KChKs",
            "id": "kj9_qBRsAYQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T18:07:09Z",
                "channelId": "UCJ55zpdj7Ww6RHElGrGkwRQ",
                "title": "\u00a1Se le VOLTEARON! \u00a1CASTIGAN al AM\u00c9RICA y a TELEVISA por FRACASO!",
                "description": "Aferrados. El partido de ayer ten\u00eda tintes dram\u00e1ticos por lo que se jugaba: un boleto directo al Mundial de Clubes 2025 y la posibilidad de jugar con los mejores equipos del mundo. \nParec\u00eda una prueba f\u00e1cil para el Am\u00e9rica de Andr\u00e9 Jardin\u00e9, ya que ten\u00eda todo a favor para alzarse con el triunfo. Pero en los \u00faltimos minutos se complic\u00f3 todo y cayeron 2 a 1 para fracasar estrepitosamente en el semestre.\nPara algunos dirigentes de la Liga MX y del f\u00fatbol mexicano hay una alegr\u00eda enorme de ver el tropiezo del tricampe\u00f3n y hasta una p\u00e9rdida econ\u00f3mica millonaria. \n\n#ligamx #clubamerica #futbolmexicano",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kj9_qBRsAYQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kj9_qBRsAYQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kj9_qBRsAYQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kj9_qBRsAYQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Aferrados Al Futbol",
                "tags": [
                    "liga MX",
                    "liga MX 2025",
                    "f\u00fatbol picante",
                    "f\u00fatbol picante en vivo",
                    "f\u00fatbol mexicano",
                    "chivas",
                    "Gabriel Milito",
                    "Gabriel Milito chivas",
                    "Malag\u00f3n",
                    "Malag\u00f3n pareja",
                    "Toluca am\u00e9rica",
                    "Andre Jardine",
                    "la \u00faltima palabra",
                    "club am\u00e9rica",
                    "noticias am\u00e9rica",
                    "noticias chivas",
                    "noticias cruz azul",
                    "cruz azul",
                    "grupo pachuca",
                    "la ultima palabra",
                    "la ultima palabra en vivo",
                    "lup fox sports",
                    "faitelson",
                    "refuerzos chivas",
                    "lafc vs america",
                    "resumen lafc america",
                    "brian rodriguez",
                    "repechaje concachampions",
                    "lafc",
                    "mls"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "\u00a1Se le VOLTEARON! \u00a1CASTIGAN al AM\u00c9RICA y a TELEVISA por FRACASO!",
                    "description": "Aferrados. El partido de ayer ten\u00eda tintes dram\u00e1ticos por lo que se jugaba: un boleto directo al Mundial de Clubes 2025 y la posibilidad de jugar con los mejores equipos del mundo. \nParec\u00eda una prueba f\u00e1cil para el Am\u00e9rica de Andr\u00e9 Jardin\u00e9, ya que ten\u00eda todo a favor para alzarse con el triunfo. Pero en los \u00faltimos minutos se complic\u00f3 todo y cayeron 2 a 1 para fracasar estrepitosamente en el semestre.\nPara algunos dirigentes de la Liga MX y del f\u00fatbol mexicano hay una alegr\u00eda enorme de ver el tropiezo del tricampe\u00f3n y hasta una p\u00e9rdida econ\u00f3mica millonaria. \n\n#ligamx #clubamerica #futbolmexicano"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "169043",
                "likeCount": "4616",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "975"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Oki6xH83sGU2o9R-7cg2AZNtZ1c",
            "id": "0KdDzmeE1iY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T21:58:44Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "ROMP\u00cd TODAS LAS REGLAS DE LA CASA DE MI HERMANO",
                "description": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si rompiera TODAS las reglas de la casa de Bryan? Aver\u00edg\u00fcenlo en este video \ud83d\ude02 Suscr\u00edbete para que no se enoje jajaja\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nROMP\u00cd TODAS LAS REGLAS DE LA CASA DE MI HERMANO | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KdDzmeE1iY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KdDzmeE1iY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KdDzmeE1iY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KdDzmeE1iY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0KdDzmeE1iY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "ROMPIENDO 100 REGLAS EN 24 HORAS",
                    "ROMPIENDO 1000 REGLAS EN 24 HORAS",
                    "ROMP\u00cd TODAS LAS REGLAS DE ROBLOX",
                    "ROMPIENDO 24 REGLAS EN 24 HORAS",
                    "ROMPIENDO TODAS LAS REGLAS DE FORTNITE",
                    "ROMPIENDO 100 LEYES EN 24 HORAS",
                    "ROMPIENDO LAS REGLAS DE LA CASA",
                    "ROMPIENDO 100 LEYES DE LA CASA",
                    "ROPIENDO SUS PROPIAS REGLAS",
                    "SKUAD",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "OWEN & TACO",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "ROMP\u00cd TODAS LAS REGLAS DE LA CASA DE MI HERMANO",
                    "description": "\u00bfQu\u00e9 pasar\u00eda si rompiera TODAS las reglas de la casa de Bryan? Aver\u00edg\u00fcenlo en este video \ud83d\ude02 Suscr\u00edbete para que no se enoje jajaja\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nROMP\u00cd TODAS LAS REGLAS DE LA CASA DE MI HERMANO | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "852659",
                "likeCount": "35310",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "606"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cNuqQtWyzfCyUOfz068sEc9MlMw",
            "id": "EsL9UlZ5sFE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T22:00:31Z",
                "channelId": "UCmzDf_a7CCFuxos7hspcWRQ",
                "title": "Probando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida.",
                "description": "Probe los MENU SECRETOS de los lugares mas famosos de comida rapida! \nDEJA TU LIKE PARA 2DA PARTE!\nContinuaci\u00f3n ac\u00e1!: https://youtu.be/n9Ss25UkI8A\n\nSUSCRIBITE PARA PR\u00d3XIMOS V\u00cdDEOS: https://www.youtube.com/user/ianlucasoficial?sub_confirmation=1\n\nSEGUINOS EN INSTAGRAM! :)\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\nhttps://www.instagram.com/fedevigevani\nhttps://www.instagram.com/itscarlitozz\n\u200b\u2060@fedevigevani \n\nProbando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida. \nEditor: Mauro Gimenez\nCONTACTO/PUBLICIDAD: info@ianlucasok.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EsL9UlZ5sFE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ian Lucas",
                "tags": [
                    "ian lucas",
                    "reto",
                    "challenge",
                    "hermanito",
                    "hermanos",
                    "hermanito ian lucas",
                    "mansion ian lucas",
                    "ian y teo",
                    "casa ian lucas",
                    "mejor amigo",
                    "fede y ian",
                    "ian y fede",
                    "fede",
                    "fede vigevani",
                    "Fede Vigevani ian lucas",
                    "casa fede",
                    "fede payasos",
                    "fede casa",
                    "fede deep web",
                    "con fede",
                    "ian",
                    "Probando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida.",
                    "menus secretos",
                    "comida rapida",
                    "lugares de comida rapida",
                    "menus",
                    "secretos",
                    "menu secreto",
                    "probando comida rapida",
                    "mc donalds",
                    "starbucks",
                    "kfc",
                    "burger king",
                    "comida"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida.",
                    "description": "Probe los MENU SECRETOS de los lugares mas famosos de comida rapida! \nDEJA TU LIKE PARA 2DA PARTE!\nContinuaci\u00f3n ac\u00e1!: https://youtu.be/n9Ss25UkI8A\n\nSUSCRIBITE PARA PR\u00d3XIMOS V\u00cdDEOS: https://www.youtube.com/user/ianlucasoficial?sub_confirmation=1\n\nSEGUINOS EN INSTAGRAM! :)\nhttps://www.instagram.com/ianlucas\nhttps://www.instagram.com/fedevigevani\nhttps://www.instagram.com/itscarlitozz\n\u200b\u2060@fedevigevani \n\nProbando Menus Secretos en Lugares de Comida Rapida. \nEditor: Mauro Gimenez\nCONTACTO/PUBLICIDAD: info@ianlucasok.com"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1678573",
                "likeCount": "101725",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3449"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ejgjWK1irVBiJMKGHZZ4y2I3iKQ",
            "id": "PF6jRqPR_NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T20:14:16Z",
                "channelId": "UC-B7Xv56uNRDkj0vC3QW8Cg",
                "title": "\ud83d\udea8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Esta es la CRONOLOG\u00cdA del ASESIN*TO del GRUPO FUGITIVO | #LR",
                "description": "La desaparici\u00f3n y posterior hallazgo de los cuerpos de cinco integrantes del Grupo Fugitivo provoc\u00f3 una ola de indignaci\u00f3n en M\u00e9xico y que r\u00e1pidamente rebas\u00f3 sus fronteras. El Grupo Fugitivo era una agrupaci\u00f3n musical originaria de Reynosa, Tamaulipas. Sus integrantes eran j\u00f3venes de entre 20 y 40 a\u00f1os. La noche de la tragedia, los integrantes del grupo musical se dirig\u00edan a una presentaci\u00f3n privada. La Fiscal\u00eda apunta a una facci\u00f3n del C\u00e1rtel del Golfo, Los Metros, quienes estar\u00edan detr\u00e1s del crimen.\n#mexico #grupofugitivo #carteldelgolfo #grupofugitivoasesinato #grupofugitivomexico #grupofugitivocanciones #claudiasheinbaum \n\nTE PUEDE INTERESAR \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25b6\ufe0f Vocalista de GRUPO FUGITIVO se SALV\u00d3 de emboscada en la que M*RIERON cinco compa\u00f1eros \u25bahttps://youtu.be/OhkJwFqptrI\n\u25b6\ufe0f FAMILIARES del GRUPO FUGITIVO NIEGAN MUERTE de M\u00daSICOS y exigen PRUEBAS de ADN \u25bahttps://youtu.be/O1Us7OBhes0\n\u25b6\ufe0f Este fue el \u00daLTIMO MENSAJE del GRUPO FUGITIVO antes de su DESAPARICI\u00d3N \u25bahttps://youtu.be/cHXPZbMm6Iw\n\n\n\ud83d\udcfa Mira los https://www.youtube.com/playlist?list=PL2Th6SP9ZqWFDHbchgAxP-uxSTy1kGuPN de HOY\n\n\ud83d\udcf1Env\u00eda tus denuncias por WhatsApp \u2192 941 000 000\n\n\ud83d\udd14 SUSCR\u00cdBETE \u2192 https://www.youtube.com/channel/UC-B7Xv56uNRDkj0vC3QW8Cg\n\n\ud83d\udcf0 M\u00c1S NOTICIAS \u2192 http://larepublica.pe/  \n\ud83d\udccd FACEBOOK \u2192 https://facebook.com/larepublicape\n\ud83d\udccd X \u2192 https://twitter.com/larepublica_pe\n\ud83d\udccd INSTAGRAM \u2192 https://instagram.com/larepublica_pe/\n\ud83d\udccd TIKTOK\u2192 https://tiktok.com/@larepublica.pe\n\ud83d\udccd WHATSAPP \u2192 https://whatsapp.com/channel/0029Va53wfSDp2Q5gaRw5i3e\n#LaRep\u00fablica\n\nmexico\ngrupo fugitivo\ngrupo fugitivo cartel del golfo\ngrupo fugitivo asesinato\ngrupo fugitivo crimen hoy\ngrupo fugitivo muertos hoy\ngrupo fugitivo mexico\nnoticias de mexico\nmexico asesinato\nclaudiasheinbaum \nmexico crimenes\ncarlos gonzalez grupo fugitivo\ngrupo fugitivo musicos\nmusicos grupo fugitivo\ngrupo fugitivo mexico\ngrupo fugitivo corridos\ngrupo fugitivo muertos\ngrupo fugitivo exitos\ngrupo fugitivo mix\ngrupo fugitivo noticias hoy\ngrupo fugitivo asesinato en vivo\ngrupo fugitivo romanticas\ngrupo fugitivo cronolog\u00eda\nnoticias de mexico\nnoticias de eeuu\ncartel del golfo\ngrupo fugitivo canciones\ngrupo fugitivo desaparecido\nhallan a musicos del grupo fugitivo",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PF6jRqPR_NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PF6jRqPR_NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PF6jRqPR_NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PF6jRqPR_NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PF6jRqPR_NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "La Rep\u00fablica - LR+",
                "tags": [
                    "la republica",
                    "noticias",
                    "noticias ultimo minuto",
                    "noticias internacionales",
                    "noticias hoy",
                    "mexico",
                    "grupo fugitivo",
                    "grupo fugitivo asesinato",
                    "grupo fugitivo crimen hoy",
                    "grupo fugitivo mexico",
                    "noticias de mexico",
                    "mexico asesinato",
                    "mexico crimenes",
                    "carlos gonzalez grupo fugitivo",
                    "grupo fugitivo musicos",
                    "musicos grupo fugitivo",
                    "grupo fugitivo cronolog\u00eda",
                    "noticias de eeuu",
                    "donald trump",
                    "trump",
                    "noticias de trump",
                    "cartel del golfo",
                    "grupo fugitivo canciones",
                    "grupo fugitivo desaparecido"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\udea8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Esta es la CRONOLOG\u00cdA del ASESIN*TO del GRUPO FUGITIVO | #LR",
                    "description": "La desaparici\u00f3n y posterior hallazgo de los cuerpos de cinco integrantes del Grupo Fugitivo provoc\u00f3 una ola de indignaci\u00f3n en M\u00e9xico y que r\u00e1pidamente rebas\u00f3 sus fronteras. El Grupo Fugitivo era una agrupaci\u00f3n musical originaria de Reynosa, Tamaulipas. Sus integrantes eran j\u00f3venes de entre 20 y 40 a\u00f1os. La noche de la tragedia, los integrantes del grupo musical se dirig\u00edan a una presentaci\u00f3n privada. La Fiscal\u00eda apunta a una facci\u00f3n del C\u00e1rtel del Golfo, Los Metros, quienes estar\u00edan detr\u00e1s del crimen.\n#mexico #grupofugitivo #carteldelgolfo #grupofugitivoasesinato #grupofugitivomexico #grupofugitivocanciones #claudiasheinbaum \n\nTE PUEDE INTERESAR \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\u25b6\ufe0f Vocalista de GRUPO FUGITIVO se SALV\u00d3 de emboscada en la que M*RIERON cinco compa\u00f1eros \u25bahttps://youtu.be/OhkJwFqptrI\n\u25b6\ufe0f FAMILIARES del GRUPO FUGITIVO NIEGAN MUERTE de M\u00daSICOS y exigen PRUEBAS de ADN \u25bahttps://youtu.be/O1Us7OBhes0\n\u25b6\ufe0f Este fue el \u00daLTIMO MENSAJE del GRUPO FUGITIVO antes de su DESAPARICI\u00d3N \u25bahttps://youtu.be/cHXPZbMm6Iw\n\n\n\ud83d\udcfa Mira los https://www.youtube.com/playlist?list=PL2Th6SP9ZqWFDHbchgAxP-uxSTy1kGuPN de HOY\n\n\ud83d\udcf1Env\u00eda tus denuncias por WhatsApp \u2192 941 000 000\n\n\ud83d\udd14 SUSCR\u00cdBETE \u2192 https://www.youtube.com/channel/UC-B7Xv56uNRDkj0vC3QW8Cg\n\n\ud83d\udcf0 M\u00c1S NOTICIAS \u2192 http://larepublica.pe/  \n\ud83d\udccd FACEBOOK \u2192 https://facebook.com/larepublicape\n\ud83d\udccd X \u2192 https://twitter.com/larepublica_pe\n\ud83d\udccd INSTAGRAM \u2192 https://instagram.com/larepublica_pe/\n\ud83d\udccd TIKTOK\u2192 https://tiktok.com/@larepublica.pe\n\ud83d\udccd WHATSAPP \u2192 https://whatsapp.com/channel/0029Va53wfSDp2Q5gaRw5i3e\n#LaRep\u00fablica\n\nmexico\ngrupo fugitivo\ngrupo fugitivo cartel del golfo\ngrupo fugitivo asesinato\ngrupo fugitivo crimen hoy\ngrupo fugitivo muertos hoy\ngrupo fugitivo mexico\nnoticias de mexico\nmexico asesinato\nclaudiasheinbaum \nmexico crimenes\ncarlos gonzalez grupo fugitivo\ngrupo fugitivo musicos\nmusicos grupo fugitivo\ngrupo fugitivo mexico\ngrupo fugitivo corridos\ngrupo fugitivo muertos\ngrupo fugitivo exitos\ngrupo fugitivo mix\ngrupo fugitivo noticias hoy\ngrupo fugitivo asesinato en vivo\ngrupo fugitivo romanticas\ngrupo fugitivo cronolog\u00eda\nnoticias de mexico\nnoticias de eeuu\ncartel del golfo\ngrupo fugitivo canciones\ngrupo fugitivo desaparecido\nhallan a musicos del grupo fugitivo"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "411192",
                "likeCount": "2682",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "417"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Nf7rE8QULA0JNsFUPHdRsIvXkI0",
            "id": "zRVsKwHcqWg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T19:24:59Z",
                "channelId": "UCTbVjmaJ4e9SW4aIxrQpU8g",
                "title": "Volte\u00e9 100 Rocas, Esto Es Lo Que Encontr\u00e9...",
                "description": "Merch (nueva sudadera de axolote): https://terragreenstore.com/\n\nEn este video salgo a la naturaleza y volteo 100 rocas. \u00bfPor qu\u00e9? Bueno, a los animales les encanta hacer sus hogares debajo de las rocas, as\u00ed que al voltearlas puedo mostrar animales que normalmente nunca podr\u00edas ver.\n\nSi us\u00e9 alg\u00fan material con derechos de autor en el video y no est\u00e1s de acuerdo con su uso, por favor cont\u00e1ctame al correo de negocios que se encuentra en la descripci\u00f3n de mi canal para que podamos llegar a un acuerdo.\n\n\u00a1Gracias por ver y por favor suscr\u00edbete!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRVsKwHcqWg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRVsKwHcqWg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRVsKwHcqWg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRVsKwHcqWg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/zRVsKwHcqWg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "TerraVerde Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "voltear",
                    "anfibios",
                    "reptiles",
                    "terra green",
                    "terragreen",
                    "volte\u00e9 100 rocas",
                    "voltear rocas",
                    "voltear piedra",
                    "animales",
                    "salvaje",
                    "naturaleza",
                    "serpiente de cascabel",
                    "escorpi\u00f3n",
                    "serpiente"
                ],
                "categoryId": "15",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Volte\u00e9 100 Rocas, Esto Es Lo Que Encontr\u00e9...",
                    "description": "Merch (nueva sudadera de axolote): https://terragreenstore.com/\n\nEn este video salgo a la naturaleza y volteo 100 rocas. \u00bfPor qu\u00e9? Bueno, a los animales les encanta hacer sus hogares debajo de las rocas, as\u00ed que al voltearlas puedo mostrar animales que normalmente nunca podr\u00edas ver.\n\nSi us\u00e9 alg\u00fan material con derechos de autor en el video y no est\u00e1s de acuerdo con su uso, por favor cont\u00e1ctame al correo de negocios que se encuentra en la descripci\u00f3n de mi canal para que podamos llegar a un acuerdo.\n\n\u00a1Gracias por ver y por favor suscr\u00edbete!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1418587",
                "likeCount": "16142",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "371"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LyhF0SS3eN3tLyG8wzB7t1BpAzM",
            "id": "3ivvGvUsMdM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T13:29:15Z",
                "channelId": "UC0nvWiBrtyoZ0iBmYGRjJ6g",
                "title": "EL PSG ES EL MEJOR CAMPEON DE LA HISTORIA? OPINION Y REACCION A LA GOLEADA FRENTE AL INTER (2025)",
                "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ivvGvUsMdM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ivvGvUsMdM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ivvGvUsMdM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ivvGvUsMdM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3ivvGvUsMdM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Davoo Xeneize Plus",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "EL PSG ES EL MEJOR CAMPEON DE LA HISTORIA? OPINION Y REACCION A LA GOLEADA FRENTE AL INTER (2025)",
                    "description": "Todo el contenido es tomado de mi canal de KICK.\n\nKICK: https://kick.com/davooxeneize\nINSTAGRAM: https://www.instagram.com/davoobj\nTWITTER: https://twitter.com/davooxeneizejrr\nTIKTOK: https://www.tiktok.com/@davooxeneize"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1227851",
                "likeCount": "54514",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2673"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "hQ_YsvUGxt80d1i_d5u_kqo2cY0",
            "id": "nQLf0Uo_sjw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T01:32:38Z",
                "channelId": "UC5ZiUaIJ2b5dYBYGf5iEUrA",
                "title": "Stranger Things 5 | Anuncio de fecha de estreno | Netflix",
                "description": "La pelea a\u00fan no termina. Prep\u00e1rate para el \u00e9pico final de Stranger Things.\r\nVolumen 1, noviembre 26, 7:00 PM MX\r\nVolumen 2, diciembre 25, 7:00 PM MX\r\nEl final, diciembre 31, 7:00 PM MX\r\n*estreno simult\u00e1neo en todo el mundo, la fecha puede variar seg\u00fan tu zona horaria\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\r\n\r\nAcerca de Netflix:\r\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\r\n\r\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\r\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\r\n\r\nStranger Things 5 | Anuncio de fecha de estreno | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQLf0Uo_sjw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQLf0Uo_sjw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQLf0Uo_sjw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQLf0Uo_sjw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nQLf0Uo_sjw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Netflix Latinoam\u00e9rica",
                "tags": [
                    "Caleb McLaughlin",
                    "Charlie Heaton",
                    "David Harbour",
                    "Dustin",
                    "Finn Wolfhard",
                    "Gaten Matarazzo",
                    "Holly Wheeler",
                    "Hop",
                    "Jamie Campbell Bower",
                    "Jim Hopper",
                    "Joe Keery",
                    "Jonathan Byers",
                    "Joyce Byers",
                    "Lucas",
                    "Max",
                    "Maya Hawke",
                    "Mike",
                    "Millie Bobby Brown",
                    "Nancy Wheeler",
                    "Natalia Dyer",
                    "Netflix",
                    "Noah Schnapp",
                    "Once",
                    "Robin",
                    "Sadie Sink",
                    "Steve Harrington",
                    "Stranger Things",
                    "Vecna",
                    "Will",
                    "Winona Ryder",
                    "estreno",
                    "fecha",
                    "jefe Hopper",
                    "temporada 5",
                    "temporada final",
                    "tr\u00e1iler"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Stranger Things 5 | Anuncio de fecha de estreno | Netflix",
                    "description": "La pelea a\u00fan no termina. Prep\u00e1rate para el \u00e9pico final de Stranger Things.\r\nVolumen 1, noviembre 26, 7:00 PM MX\r\nVolumen 2, diciembre 25, 7:00 PM MX\r\nEl final, diciembre 31, 7:00 PM MX\r\n*estreno simult\u00e1neo en todo el mundo, la fecha puede variar seg\u00fan tu zona horaria\r\n\r\n#TUDUM\r\n\r\nVer en Netflix: https://www.netflix.com/title/81297917\r\n\r\nSUSCR\u00cdBETE: https://bit.ly/2W85El8\r\n\r\nAcerca de Netflix:\r\nNetflix es uno de los principales servicios de entretenimiento del mundo, con m\u00e1s de 300 millones de membres\u00edas de pago en m\u00e1s de 190 pa\u00edses. Nuestros miembros disfrutan de series, pel\u00edculas y juegos en una variedad de g\u00e9neros e idiomas. Adem\u00e1s, pueden reproducir, pausar y reanudar contenido cuando y donde quieran, y pueden cambiar de plan en cualquier momento.\r\n\r\nSigue a Netflix Latinoam\u00e9rica en:\r\n\u27a1\ufe0fTWITTER: http://twitter.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fINSTAGRAM: http://instagram.com/NetflixLAT\r\n\u27a1\ufe0fFACEBOOK: http://facebook.com/NetflixLATINO\r\n\r\nStranger Things 5 | Anuncio de fecha de estreno | Netflix\r\nhttps://www.youtube.com/@NetflixLATAM"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1082310",
                "likeCount": "50833",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2056"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BLlAx69jV2PVagY-6QuuTz5xmf0",
            "id": "nt1Q4vJBCWc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:06Z",
                "channelId": "UCV2FtvQcTffuwkICWNvLeDQ",
                "title": "Esau Ort\u00edz, Luis R Conriquez, Oscar Maydon, Alem\u00e1n feat. Victor Mendivil - Triple Lavada (Remix)",
                "description": "Esau Ort\u00edz, Luis R Conriquez, Oscar Maydon, Alem\u00e1n feat. Victor Mendivil - Triple Lavada (Remix) (Official Video)\nSuscribete al canal: https://www.youtube.com/@Esau.Ortiz1324\n\nConecta con Esau Ort\u00edz en sus redes sociales:\nIG: instagram.com/esau.ortiz_\nTikTok: tiktok.com/@esauortiz29?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nFB: facebook.com/esau.ortiz.7923\n\nLuis R Conriquez \nIG: instagram.com/luisrconriquezoficial?igsh=MzRlODBiNWFlZA== \nTiktok: tiktok.com/@luisrconriquezoficial?_t=8kL8Lzrksik&_r=1\n\nOscar Maydon \nIG: https://www.instagram.com/oscar_maydonn/?hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@oscar_maydonnn\n\nAlem\u00e1n \nIG: https://www.instagram.com/mxalemanmx/?hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mxalemanmx?lang=enx\n\nVictor Mendivil \nIG: https://www.instagram.com/victor_mendivil_/?hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@victormendivil\n\n\nLETRA: \nUna triple lavada pa loquear\nPal sube y baja una pluma de wax\nUn wisky del a\u00f1o de tu pap\u00e1 \nNomas para empezar \n\nUna pinche bellaka pa bailar\nAqu\u00ed traigo una feria pa gastar\nUnas de milky way pa amenizar\nNomas para empezar\n\nArriba de la cheyene\nCuadros van y cuadros vienen\nPrendido desde los seven \nDe los que casi no se ven\nSoy bandido y aferrado \nEl cuerno siempre va terciado \n100% alucinado ya saben que estoy ondeado\n\nSi me ven festejando es porque ya vend\u00ed la merca \nY ando bien pinche loco compa tr\u00e1igame una huerca\nTodas encueradas pa meternos a la alberca\nAl cabo ya todos saben que me faltan dos tres tuercas\n\nSi saben c\u00f3mo soy pa que me invitan\nSe cagan si les bajo a las morritas\nUn polvo rosa y se ponen loquitas\nLe andan jalando al cuerno aqu\u00ed en la quinta\n\nSi saben c\u00f3mo soy pa que se ag\u00fcitan\nSe peinan si me miran la glocksita \nEn los monstruos blindados las rositas de Chal\u00edo y Ariel\n\nMoviendo el encargo \nEn los carros del a\u00f1o\nRepletos de queso\nSe van pal gabacho\nLos lleno de huecos \nSi se ponen necios \nLas balas son trazers como en el infierno\n\nNo se me pongan tontos \nLos riflesde toronto \nYo nunca checo el monto\nSi me gusta lo compro\nNo pierdo una batalla \nSiempre me les remomnto\nSi me tiran la mala siempre se mueren pronto \n\nInvicto en los partidos no he pisado los penales\nPero adentro del cerezo ten\u00eda asuntos comerciales\nQuisieron ponerme un 4 en el rancho los federales\nY me les pele en verguiza entre todos los matorrales \n\nVoy llamando la atenci\u00f3n pues as\u00ed soy yo\nSiempre bien locote y perreandome un culote\nUna morra pal cant\u00f3n otra del mont\u00f3n \nQuiero pasar la noche y sus nalgas me reboten\nCerrando los contratos millonarios los tratos\nTengo un chingo de feria que ya no se ni cuanto\n\nDesde morro busco el modo \nY ahora a cargo de sicarios\nAhora ya tengo de todo\nRelojes adiamantados\n\nCon las prendas exclusivas de Brunelas o suneli \nCon malandros y artistas jugando pokar y tenis\nY si salgo de mi casa topo artistas de las pelis\nCon una raya de polvo la cosa sabe m\u00e1s deli\nLos contratos millonarios \nCitas con los empresarios\nPues me andan cuidando varios \nEscoltas que son sicarios \nSolo por estar de moda \nYa le di hasta a tu morra\nNom\u00e1s me manda la ubi cuando t\u00fa la dejas sola\n\nSiempre de Sanotic con un Rolex deportivo\nY le mande a poner mi nombre a mi cuerno de chivo \nSi me piden copia solo digo afirmativo\nPara hacer dinero, putos les sal\u00ed m\u00e1s vivo\n\nAy ay ay ando m\u00e1s para ac\u00e1\nCuando tocan privadas me pierdo por Vallarta \nunas operadas que salen en only fans\nLas traigo tom\u00e1ndose fotos en mi Canam\n\nTengo un R15 que el ap\u00e1 me regalo\nY para tirar party aqu\u00ed traigo mi pelot\u00f3n \nBrechas en caminos que solo me los s\u00e9 yo\nY un cuerno rameado de oro con un discon \nTengo la cheyene militares con estrobos \nY los que andan conmigo en la quema somos muy pocos\nSiempre bien al tiro bien neutr\u00f3n siempre bien locos\nY si quiero d\u00e9 a hongo le pongo de a puro choco\n\nYa saben que si me prendo en caliente les da fr\u00edo \nYa lleg\u00f3 el pinche Alem\u00e1n el terror de todos tus t\u00edos\nNo se metan con los m\u00edos cuando ando en el poder\u00edo \nSe me ponen amarillos los escucho decir p\u00edo \nEns\u00e9\u00f1ame el dinero no te andes con mamadas\nCompa no hablo de gramos yo te hablo de toneladas\nPor eso traigo la pinche cartera reventada \nNo preocupes por la chota al cabo no pasa nada\nCon dinero baila el perro, pero este es un pinche puerco\nAt\u00e1scate que hay lodo a m\u00ed me encanta el cochinero\nMami tu eres mi perra entonces p\u00f3nteme de a perro y como un buen mexicano para un tiro yo me aferro\nNo me digas dos veces porque sabes que te clav\u00f3\nTe lo meto en Acapulco en Canc\u00fan y hasta en los cabos\nPa que nos hacemos pavos yo te cojo en todos lados\nY si la hacen de pedo pues terminan amarrados\n\nUna triple lavada pa loquear\nPal sube y baja una pluma de wax\nUn wisky del a\u00f1o de tu pap\u00e1 \nNom\u00e1s para empezar \n\nUna pinche bellaka pa bailar\nAqu\u00ed traigo una feria pa gastar\nUnas de milky way pa amenizar\nNom\u00e1s para empezar\n\n#EsauOrtiz # LuisRConriquez # OscarMaydon # Alem\u00e1n # VictorMendivil # TripleLavada\n(C) 2025 ESAU ORTIZ AZUARA, exclusive distribution by Sony Music Entertainment US Latin LLC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nt1Q4vJBCWc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nt1Q4vJBCWc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nt1Q4vJBCWc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nt1Q4vJBCWc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nt1Q4vJBCWc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Esau Ortiz",
                "tags": [
                    "Esau Ortiz",
                    "Esau Ort\u00edz",
                    "Luis R Conriquez",
                    "Oscar Maydon",
                    "trap",
                    "hip hop",
                    "corridos tumbados",
                    "Regional mexicana",
                    "corridos Retrobelicos"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Esau Ort\u00edz, Luis R Conriquez, Oscar Maydon, Alem\u00e1n feat. Victor Mendivil - Triple Lavada (Remix)",
                    "description": "Esau Ort\u00edz, Luis R Conriquez, Oscar Maydon, Alem\u00e1n feat. Victor Mendivil - Triple Lavada (Remix) (Official Video)\nSuscribete al canal: https://www.youtube.com/@Esau.Ortiz1324\n\nConecta con Esau Ort\u00edz en sus redes sociales:\nIG: instagram.com/esau.ortiz_\nTikTok: tiktok.com/@esauortiz29?is_from_webapp=1&sender_device=pc\nFB: facebook.com/esau.ortiz.7923\n\nLuis R Conriquez \nIG: instagram.com/luisrconriquezoficial?igsh=MzRlODBiNWFlZA== \nTiktok: tiktok.com/@luisrconriquezoficial?_t=8kL8Lzrksik&_r=1\n\nOscar Maydon \nIG: https://www.instagram.com/oscar_maydonn/?hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@oscar_maydonnn\n\nAlem\u00e1n \nIG: https://www.instagram.com/mxalemanmx/?hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@mxalemanmx?lang=enx\n\nVictor Mendivil \nIG: https://www.instagram.com/victor_mendivil_/?hl=en\nTikTok: https://www.tiktok.com/@victormendivil\n\n\nLETRA: \nUna triple lavada pa loquear\nPal sube y baja una pluma de wax\nUn wisky del a\u00f1o de tu pap\u00e1 \nNomas para empezar \n\nUna pinche bellaka pa bailar\nAqu\u00ed traigo una feria pa gastar\nUnas de milky way pa amenizar\nNomas para empezar\n\nArriba de la cheyene\nCuadros van y cuadros vienen\nPrendido desde los seven \nDe los que casi no se ven\nSoy bandido y aferrado \nEl cuerno siempre va terciado \n100% alucinado ya saben que estoy ondeado\n\nSi me ven festejando es porque ya vend\u00ed la merca \nY ando bien pinche loco compa tr\u00e1igame una huerca\nTodas encueradas pa meternos a la alberca\nAl cabo ya todos saben que me faltan dos tres tuercas\n\nSi saben c\u00f3mo soy pa que me invitan\nSe cagan si les bajo a las morritas\nUn polvo rosa y se ponen loquitas\nLe andan jalando al cuerno aqu\u00ed en la quinta\n\nSi saben c\u00f3mo soy pa que se ag\u00fcitan\nSe peinan si me miran la glocksita \nEn los monstruos blindados las rositas de Chal\u00edo y Ariel\n\nMoviendo el encargo \nEn los carros del a\u00f1o\nRepletos de queso\nSe van pal gabacho\nLos lleno de huecos \nSi se ponen necios \nLas balas son trazers como en el infierno\n\nNo se me pongan tontos \nLos riflesde toronto \nYo nunca checo el monto\nSi me gusta lo compro\nNo pierdo una batalla \nSiempre me les remomnto\nSi me tiran la mala siempre se mueren pronto \n\nInvicto en los partidos no he pisado los penales\nPero adentro del cerezo ten\u00eda asuntos comerciales\nQuisieron ponerme un 4 en el rancho los federales\nY me les pele en verguiza entre todos los matorrales \n\nVoy llamando la atenci\u00f3n pues as\u00ed soy yo\nSiempre bien locote y perreandome un culote\nUna morra pal cant\u00f3n otra del mont\u00f3n \nQuiero pasar la noche y sus nalgas me reboten\nCerrando los contratos millonarios los tratos\nTengo un chingo de feria que ya no se ni cuanto\n\nDesde morro busco el modo \nY ahora a cargo de sicarios\nAhora ya tengo de todo\nRelojes adiamantados\n\nCon las prendas exclusivas de Brunelas o suneli \nCon malandros y artistas jugando pokar y tenis\nY si salgo de mi casa topo artistas de las pelis\nCon una raya de polvo la cosa sabe m\u00e1s deli\nLos contratos millonarios \nCitas con los empresarios\nPues me andan cuidando varios \nEscoltas que son sicarios \nSolo por estar de moda \nYa le di hasta a tu morra\nNom\u00e1s me manda la ubi cuando t\u00fa la dejas sola\n\nSiempre de Sanotic con un Rolex deportivo\nY le mande a poner mi nombre a mi cuerno de chivo \nSi me piden copia solo digo afirmativo\nPara hacer dinero, putos les sal\u00ed m\u00e1s vivo\n\nAy ay ay ando m\u00e1s para ac\u00e1\nCuando tocan privadas me pierdo por Vallarta \nunas operadas que salen en only fans\nLas traigo tom\u00e1ndose fotos en mi Canam\n\nTengo un R15 que el ap\u00e1 me regalo\nY para tirar party aqu\u00ed traigo mi pelot\u00f3n \nBrechas en caminos que solo me los s\u00e9 yo\nY un cuerno rameado de oro con un discon \nTengo la cheyene militares con estrobos \nY los que andan conmigo en la quema somos muy pocos\nSiempre bien al tiro bien neutr\u00f3n siempre bien locos\nY si quiero d\u00e9 a hongo le pongo de a puro choco\n\nYa saben que si me prendo en caliente les da fr\u00edo \nYa lleg\u00f3 el pinche Alem\u00e1n el terror de todos tus t\u00edos\nNo se metan con los m\u00edos cuando ando en el poder\u00edo \nSe me ponen amarillos los escucho decir p\u00edo \nEns\u00e9\u00f1ame el dinero no te andes con mamadas\nCompa no hablo de gramos yo te hablo de toneladas\nPor eso traigo la pinche cartera reventada \nNo preocupes por la chota al cabo no pasa nada\nCon dinero baila el perro, pero este es un pinche puerco\nAt\u00e1scate que hay lodo a m\u00ed me encanta el cochinero\nMami tu eres mi perra entonces p\u00f3nteme de a perro y como un buen mexicano para un tiro yo me aferro\nNo me digas dos veces porque sabes que te clav\u00f3\nTe lo meto en Acapulco en Canc\u00fan y hasta en los cabos\nPa que nos hacemos pavos yo te cojo en todos lados\nY si la hacen de pedo pues terminan amarrados\n\nUna triple lavada pa loquear\nPal sube y baja una pluma de wax\nUn wisky del a\u00f1o de tu pap\u00e1 \nNom\u00e1s para empezar \n\nUna pinche bellaka pa bailar\nAqu\u00ed traigo una feria pa gastar\nUnas de milky way pa amenizar\nNom\u00e1s para empezar\n\n#EsauOrtiz # LuisRConriquez # OscarMaydon # Alem\u00e1n # VictorMendivil # TripleLavada\n(C) 2025 ESAU ORTIZ AZUARA, exclusive distribution by Sony Music Entertainment US Latin LLC"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5080328",
                "likeCount": "143723",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3317"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7jRI8v_LBYnomxN5ybx32Zdl6dg",
            "id": "CWE8-KrZhhc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T10:55:06Z",
                "channelId": "UC_F8DoJf9MZogEOU51TpTbQ",
                "title": "INFERNO DRAGON HIRED A MANAGER?!",
                "description": "He gave them an ultimatum - They gave him an Evolution\nNegotiation complete \u2705\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CWE8-KrZhhc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Clash Royale",
                "tags": [
                    "Clash Royale",
                    "Clash Royale Game",
                    "Supercell",
                    "Supercell Game",
                    "Clash Royale Supercell",
                    "Mobile Game"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "INFERNO DRAGON HIRED A MANAGER?!",
                    "description": "He gave them an ultimatum - They gave him an Evolution\nNegotiation complete \u2705\n\nX \u25ba https://twitter.com/ClashRoyale/\nInstagram \u25ba https://www.instagram.com/clashroyale\nTikTok \u25ba https://www.tiktok.com/@clashroyale\nFacebook \u25ba https://www.facebook.com/ClashRoyale/\n\nENTER THE ARENA\nBuild your Battle Deck and outsmart the enemy in fast real-time battles. From the creators of CLASH OF CLANS comes a real-time multiplayer battle game starring your favourite Clash characters and more. Start battling against players from around the world!\n\nBECOME A MASTER OF STRATEGY AND DECK BUILDING\nChoose unique Cards to your Battle Deck and head to the Arena for Battle!\nPlace your Cards right and knock down the enemy King and Princesses from their Towers in a strategic and fast-paced match.\n\nCOLLECT AND UPGRADE 100+ CARDS\nHog Rider! Collect and upgrade 100+ Cards featuring the Clash of Clans troops, spells and defences you know and love and many others. Win battles and progress to new Arenas to unlock powerful new Cards to your collection!\n\nBATTLE YOUR WAY TO THE TOP\nBattle your way to the League and Global Tournaments to match against the best players in the world.\nCompete for glory and rewards!\n\nSEASONAL EVENTS\nUnlock new Seasonal items like Tower Skins, Emotes and powerful Magic Items with the Season Pass and participate in fun Challenges that put your skills to the test!\n\nJOIN A CLAN AND GO TO WAR\nJoin or form a Clan with other players to share Cards and battle in Clan Wars for BIG rewards!\n\nSee you in the Arena!\n#ClashRoyale"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1927255",
                "likeCount": "39343",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3306"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "FM_BNT_OLCwV0YhkQ407dcFSTRE",
            "id": "gSIMb-66JnU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-01T19:21:24Z",
                "channelId": "UCgTOIiEgjm58xLjHvDjmgdA",
                "title": "24 Horas COMIENDO de MAQUINAS JAPONESAS",
                "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSIMb-66JnU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSIMb-66JnU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSIMb-66JnU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSIMb-66JnU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gSIMb-66JnU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen",
                "tags": [
                    "Juego Spreen Espa\u00f1ol ARGENTINA",
                    "GRATIS",
                    "PRO",
                    "NOOB",
                    "SPREENDMC",
                    "SPREEN",
                    "PVP",
                    "ARGENTINA",
                    "ARGENTINO",
                    "CRAFT",
                    "EPICO",
                    "GRACISOSO",
                    "DIVERTIDO"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "24 Horas COMIENDO de MAQUINAS JAPONESAS",
                    "description": "STREAMS EN: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi otro canal : https://www.youtube.com/channel/UC4DLCrt55UwaDvAswIr_59A\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "553864",
                "likeCount": "31634",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "835"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6hB3dTal_jgY5cCJiLxeuDJBAjs",
            "id": "6sTCLSARHt0",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:00:07Z",
                "channelId": "UCyPoj9iev97XUMroTHeZecA",
                "title": "C\u00f3mo Fabricar un BODYKIT para tu AUTO | Nocturna",
                "description": "En este video aprendaran como se frabica un bodykit desde cero, todo de la mano de Kenyi y Miguel San\n\nS\u00edguenos en Instagram:\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun/?hl=es\nhttps://www.instagram.com/nocturna.dc/\n\nY en nuestros otros canales:\n\nhttps://www.youtube.com/@UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ \nhttps://www.youtube.com/@UCpLheOKvUNqIF5VHXf1FHww \nhttps://www.youtube.com/@UCYCdbL2g11ZG4LwmoS4NUNw",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sTCLSARHt0/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sTCLSARHt0/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sTCLSARHt0/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sTCLSARHt0/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6sTCLSARHt0/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nocturna",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "C\u00f3mo Fabricar un BODYKIT para tu AUTO | Nocturna",
                    "description": "En este video aprendaran como se frabica un bodykit desde cero, todo de la mano de Kenyi y Miguel San\n\nS\u00edguenos en Instagram:\n\nhttps://www.instagram.com/kenjikuun/?hl=es\nhttps://www.instagram.com/nocturna.dc/\n\nY en nuestros otros canales:\n\nhttps://www.youtube.com/@UCFnVL9Jyr9oYTrOwaWIKomQ \nhttps://www.youtube.com/@UCpLheOKvUNqIF5VHXf1FHww \nhttps://www.youtube.com/@UCYCdbL2g11ZG4LwmoS4NUNw"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "506427",
                "likeCount": "35792",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "619"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mr5aZKQDSDiLMbgDf1ZhY9a8W_A",
            "id": "FqH65ulLraI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T16:13:25Z",
                "channelId": "UCqfCJBfrFSO4tZM1LNZTBFQ",
                "title": "Giro de Italia 2025, en vivo | Sigue a Isaac del Toro hoy | Transmisi\u00f3n etapa 19",
                "description": "No pierdas detalle del mexicano Isaac del Toro en la lucha por la maglia rosa, en vivo por Claro Sports\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nSigue los \u00faltimos d\u00edas del Giro de Italia 2025 a trav\u00e9s de la multiplataforma de Claro Sports. La etapa 19, tambi\u00e9n conocida como la etapa reina, podr\u00eda marcar el liderato de la competencia, ya que est\u00e1 compuesta de pura monta\u00f1a y podr\u00eda ser el d\u00eda decisivo para definir al ganador al terminar con un descenso que podr\u00eda ser vital para aumentar la distancia.\n\nEl recorrido es de Biella a Champoluc y consta de 166 kil\u00f3metros y un desnivel de 4,950 metros. No pierdas un solo detalle de la participaci\u00f3n de Latinoam\u00e9rica con el mexicano Isaac del Toro, los ecuatorianos Richard Carapaz y Jefferson Cepeda y los colombianos, Egan Bernal y Einer Rubio, quienes tienen grandes posibilidades de quedar en los primeros lugares.\n\n\u00a1\u00a1\u00a1Dale un vistazo a nuestras transmisiones en vivo!!!\nhttps://www.youtube.com/@clarosports/streams\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FqH65ulLraI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FqH65ulLraI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FqH65ulLraI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FqH65ulLraI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FqH65ulLraI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Claro Sports",
                "tags": [
                    "Deportes",
                    "Videos de deportes",
                    "Noticias de deportes",
                    "Claro Sports",
                    "clarosports",
                    "giro de italia",
                    "giro de italia en vivo",
                    "giro de italia gratis",
                    "giro de italia mexico",
                    "giro de italia colombia",
                    "giro de italia centroamerica",
                    "giro de italia 2025",
                    "giro de italia hoy",
                    "etapa",
                    "etapa 19",
                    "giro de italia etapa 19",
                    "giro d italia",
                    "30 de mayo",
                    "viernes 30 de mayo",
                    "isaac del toro",
                    "mexico",
                    "lider",
                    "maglia rosa",
                    "richard carapaz",
                    "egan bernal",
                    "einer rubio",
                    "jefferson cepeda"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Giro de Italia 2025, en vivo | Sigue a Isaac del Toro hoy | Transmisi\u00f3n etapa 19",
                    "description": "No pierdas detalle del mexicano Isaac del Toro en la lucha por la maglia rosa, en vivo por Claro Sports\n\nhttp://bit.ly/2YAWO4p SUSCR\u00cdBETE a nuestro canal y sigue las noticias m\u00e1s destacadas del mundo deportivo\n\nSigue los \u00faltimos d\u00edas del Giro de Italia 2025 a trav\u00e9s de la multiplataforma de Claro Sports. La etapa 19, tambi\u00e9n conocida como la etapa reina, podr\u00eda marcar el liderato de la competencia, ya que est\u00e1 compuesta de pura monta\u00f1a y podr\u00eda ser el d\u00eda decisivo para definir al ganador al terminar con un descenso que podr\u00eda ser vital para aumentar la distancia.\n\nEl recorrido es de Biella a Champoluc y consta de 166 kil\u00f3metros y un desnivel de 4,950 metros. No pierdas un solo detalle de la participaci\u00f3n de Latinoam\u00e9rica con el mexicano Isaac del Toro, los ecuatorianos Richard Carapaz y Jefferson Cepeda y los colombianos, Egan Bernal y Einer Rubio, quienes tienen grandes posibilidades de quedar en los primeros lugares.\n\n\u00a1\u00a1\u00a1Dale un vistazo a nuestras transmisiones en vivo!!!\nhttps://www.youtube.com/@clarosports/streams\n\n\u00a1Visita www.clarosports.com para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras REDES SOCIALES!\nTwitter: https://twitter.com/ClaroSports\nFacebook: https://www.facebook.com/clarosports\nInstagram: https://www.instagram.com/clarosports\nTikTok: https://www.tiktok.com/@clarosports"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "426525",
                "likeCount": "8179",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "66"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "W6bajaA1GJfeM-mxgYykXGeM9TI",
            "id": "nqLjPSss2kE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T18:30:59Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "DUKI | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                "description": "Gracias Duki por todo\n\n\ud83d\udcac \u00danete a LA SECTA: https://ig.me/j/AbZH8E3XaxaooB47/\n\n\ud83d\udd10 Solicita la Comunidad de X: https://twitter.com/i/communities/1919119486738743652\n\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nqLjPSss2kE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nqLjPSss2kE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nqLjPSss2kE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nqLjPSss2kE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/nqLjPSss2kE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "millonarios",
                    "entre millonarios",
                    "Millonario",
                    "Duki",
                    "Argentina",
                    "Coscu"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "DUKI | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                    "description": "Gracias Duki por todo\n\n\ud83d\udcac \u00danete a LA SECTA: https://ig.me/j/AbZH8E3XaxaooB47/\n\n\ud83d\udd10 Solicita la Comunidad de X: https://twitter.com/i/communities/1919119486738743652\n\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1871715",
                "likeCount": "108774",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2498"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "V854yp8lrx7hSa-PO7deK63ccuM",
            "id": "QSCpPhbAxjM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T21:01:16Z",
                "channelId": "UC7E9Dj_lmrJdDrH2Bg7rNqQ",
                "title": "Fiscal\u00eda de Tamaulipas encuentra cuerpos de miembros de Grupo Fugitivo; criminales los secuestraron",
                "description": "Este d\u00eda las autoridades del estado de Tamaulipas confirmaron que fueron hallados sin vida los cinco integrantes de la banda \"Grupo Fugitivo\", reportados como desaparecidos desde el pasado domingo 25 de mayo tras ofrecer un concierto privado en un bar de Reynosa. \n\nLas v\u00edctimas fueron identificadas como Francisco V\u00e1zquez (vocalista), V\u00edctor Garza (requinto), Antonio Dur\u00e1n (tuba), Jos\u00e9 Francisco Morales (requinto) y Lyvan Sol\u00eds (m\u00e1nager). Todos ellos formaban parte de la banda \"Grupo Fugitivo\". En conferencia de prensa, la Fiscal\u00eda de Tamaulipas confirm\u00f3 la detenci\u00f3n de nueve personas, quienes estar\u00edan relacionados al grupo criminal C\u00e1rtel del Golfo.  \n\nLos integrantes de \"Grupo Fugitivo\" fueron reportados como desaparecidos a inicios de esta semana. El pasado domingo se presentaron a un evento privado en Reynosa, Tamaulipas, y a partir de ese momento perdieron todo tipo de contacto con sus familiares. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2025/5/29/confirman-hallazgo-de-cuerpos-de-integrantes-de-grupo-fugitivo-703039.html\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales para estar enterado de todo!\n\nFB: https://www.facebook.com/elheraldodemexico\nTW: https://twitter.com/heraldodemexico\nIG: https://www.instagram.com/elheraldodemexico/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSCpPhbAxjM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSCpPhbAxjM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSCpPhbAxjM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSCpPhbAxjM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/QSCpPhbAxjM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Heraldo de M\u00e9xico",
                "tags": [
                    "El Heraldo",
                    "El Heraldo de M\u00e9xico",
                    "Heraldo",
                    "noticias",
                    "m\u00e9xico",
                    "noticias heraldo",
                    "grupo fugitivo desaparecido",
                    "grupo fugitivo de reynosa",
                    "que le paso a grupo fugitivo",
                    "grupo fugitivo noticias",
                    "grupo fugitivo",
                    "reynosa tamaulipas",
                    "desaparici\u00f3n de integrantes de Grupo Fugitivo",
                    "Grupo Fugitivo",
                    "crimen organizado",
                    "banda de m\u00fasica norte\u00f1a",
                    "integrantes del Grupo Fugitivo",
                    "encuentran 5 cuerpos en reynosa tamaulipas",
                    "encuentran cuerpos de grupo fugitivo",
                    "identifican a grupo fugitivo"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Fiscal\u00eda de Tamaulipas encuentra cuerpos de miembros de Grupo Fugitivo; criminales los secuestraron",
                    "description": "Este d\u00eda las autoridades del estado de Tamaulipas confirmaron que fueron hallados sin vida los cinco integrantes de la banda \"Grupo Fugitivo\", reportados como desaparecidos desde el pasado domingo 25 de mayo tras ofrecer un concierto privado en un bar de Reynosa. \n\nLas v\u00edctimas fueron identificadas como Francisco V\u00e1zquez (vocalista), V\u00edctor Garza (requinto), Antonio Dur\u00e1n (tuba), Jos\u00e9 Francisco Morales (requinto) y Lyvan Sol\u00eds (m\u00e1nager). Todos ellos formaban parte de la banda \"Grupo Fugitivo\". En conferencia de prensa, la Fiscal\u00eda de Tamaulipas confirm\u00f3 la detenci\u00f3n de nueve personas, quienes estar\u00edan relacionados al grupo criminal C\u00e1rtel del Golfo.  \n\nLos integrantes de \"Grupo Fugitivo\" fueron reportados como desaparecidos a inicios de esta semana. El pasado domingo se presentaron a un evento privado en Reynosa, Tamaulipas, y a partir de ese momento perdieron todo tipo de contacto con sus familiares. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https://heraldodemexico.com.mx/espectaculos/2025/5/29/confirman-hallazgo-de-cuerpos-de-integrantes-de-grupo-fugitivo-703039.html\n\n\u00a1S\u00edguenos en nuestras redes sociales para estar enterado de todo!\n\nFB: https://www.facebook.com/elheraldodemexico\nTW: https://twitter.com/heraldodemexico\nIG: https://www.instagram.com/elheraldodemexico/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3055684",
                "likeCount": "18602",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4707"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z97gcxKSl5VOGofSlMEhxTHYtIA",
            "id": "W2fTh8vAtuA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:08Z",
                "channelId": "UC3cSX-0y3IZzr2F2J1dFlUg",
                "title": "Man\u00e1 & Car\u00edn Le\u00f3n - Vivir sin aire (Video Oficial)",
                "description": "Man\u00e1 & Car\u00edn Le\u00f3n - Vivir sin aire (Video Oficial)\n\nEscucha \u201cNoches De Cantina\u201d en tu plataforma favorita: https://manaoficial.lnk.to/NochesDeCantina\n\n\u00a1Sigue a Man\u00e1!\nTT: https://www.tiktok.com/@manaoficial\nFB: https://www.facebook.com/mana\nIG: https://www.instagram.com/manaoficial\nTW: https://twitter.com/manaoficial\n\n\u00a1Sigue a Car\u00edn Le\u00f3n!\nTT: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\nFB: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nIG: https://www.instagram.com/carinleonoficial\n\nWarner Music M\u00e9xico: https://WarnerMusicMexico.lnk.to/CanalYT\n\n#Man\u00e1 #CarinLe\u00f3n #VivirSinAire",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W2fTh8vAtuA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W2fTh8vAtuA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W2fTh8vAtuA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W2fTh8vAtuA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/W2fTh8vAtuA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "OficialMana",
                "tags": [
                    "man\u00e1",
                    "mana",
                    "oficial man\u00e1",
                    "mana oficial",
                    "noches de cantina",
                    "cantina man\u00e1",
                    "carin le\u00f3n",
                    "man\u00e1 y carin le\u00f3n",
                    "man\u00e1 vivir sin aire",
                    "vivir sin aire",
                    "vivir sin aire karaoke",
                    "man\u00e1 exitos",
                    "Vivir Sin Aire",
                    "Te Llor\u00e9 Un R\u00edo",
                    "Mariposa Traicionera",
                    "Rayando el Sol",
                    "Clandestino",
                    "No ha parado de llover",
                    "Eres mi religi\u00f3n",
                    "Reloj cuc\u00fa",
                    "Ojal\u00e1 pudiera borrarte"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Man\u00e1 & Car\u00edn Le\u00f3n - Vivir sin aire (Video Oficial)",
                    "description": "Man\u00e1 & Car\u00edn Le\u00f3n - Vivir sin aire (Video Oficial)\n\nEscucha \u201cNoches De Cantina\u201d en tu plataforma favorita: https://manaoficial.lnk.to/NochesDeCantina\n\n\u00a1Sigue a Man\u00e1!\nTT: https://www.tiktok.com/@manaoficial\nFB: https://www.facebook.com/mana\nIG: https://www.instagram.com/manaoficial\nTW: https://twitter.com/manaoficial\n\n\u00a1Sigue a Car\u00edn Le\u00f3n!\nTT: https://www.tiktok.com/@carinleonoficial\nFB: https://www.facebook.com/carinleonoficial\nIG: https://www.instagram.com/carinleonoficial\n\nWarner Music M\u00e9xico: https://WarnerMusicMexico.lnk.to/CanalYT\n\n#Man\u00e1 #CarinLe\u00f3n #VivirSinAire"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3861541",
                "likeCount": "42235",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1414"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "b3ICe1yh7_tz1ch1eJpWl_mysqw",
            "id": "PwH7xQr5Bvo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:21:39Z",
                "channelId": "UC0n5Ihqix8mEqGsjygiJk6Q",
                "title": "UN D\u00cdA TRABAJANDO EN NUESTRA TIENDA",
                "description": "Como vieron en el video de las Super SKondidas perd\u00ed la apuesta entre los buscadores y me mandaron a ser empleado de la SKabeche Store por un d\u00eda. Escribe en los comentarios quien te gustar\u00eda que atendiera la tienda por un d\u00eda. No olvides Suscribirte para ver el regalo que le haremos a Armando.\n\nSi no haz visto el video de las Super SKondidas, aqu\u00ed te lo dejo: https://youtu.be/E317KsXqiOg\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nUN D\u00cdA TRABAJANDO EN NUESTRA TIENDA | SKabeche\n\nSMH :D",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PwH7xQr5Bvo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PwH7xQr5Bvo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PwH7xQr5Bvo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PwH7xQr5Bvo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/PwH7xQr5Bvo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "M\u00e1s SKabeche",
                "tags": [
                    "TRABAJANDO DE INC\u00d3GNITO EN UNA NEVERIA",
                    "Un d\u00eda trabajando en Seven Eleven",
                    "24 horas trabajando en un restaurante",
                    "Trabajando en la f\u00e1brica de mazap\u00e1n",
                    "Un d\u00eda trabajando en Subway",
                    "Un d\u00eda trabajando en la basura",
                    "24 horas trabajando en un hotel",
                    "Un d\u00eda trabajando en la f\u00e1brica de Nescaf\u00e9",
                    "Un d\u00eda trabajando en Mercado Libre",
                    "Trabajando en la central de abasto",
                    "SKUAD",
                    "SK",
                    "SUMMER CAMP",
                    "ESCABECHE",
                    "SKABECHE",
                    "MAS SKABECHE",
                    "OWEN & TACO",
                    "LOS ESCABECHES",
                    "SKABECHE ESCONDIDAS",
                    "SKABECHE BROMAS"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "UN D\u00cdA TRABAJANDO EN NUESTRA TIENDA",
                    "description": "Como vieron en el video de las Super SKondidas perd\u00ed la apuesta entre los buscadores y me mandaron a ser empleado de la SKabeche Store por un d\u00eda. Escribe en los comentarios quien te gustar\u00eda que atendiera la tienda por un d\u00eda. No olvides Suscribirte para ver el regalo que le haremos a Armando.\n\nSi no haz visto el video de las Super SKondidas, aqu\u00ed te lo dejo: https://youtu.be/E317KsXqiOg\n\n\u25ba Consigue tu MERCH de SKabeche aqu\u00ed\nTienda en l\u00ednea INTERNACIONAL: https://skabeche.store\nTienda F\u00edsica en CDMX: https://maps.app.goo.gl/iCd3NQZqnmctHBZ6A?g_st=ic\n\nSIGUENOS A NUESTROS AMIGOS EN INSTAGRAM:\n\nBryan SKabeche \u25ba https://www.instagram.com/bryan_skabeche\nEddy SKabeche  \u25ba https://www.instagram.com/eddy_skabeche\nSKabeche \u25ba https://www.instagram.com/skabechetv\n\nS\u00edguenos en TIKTOK:\n\n\u25ba Bryan: https://www.tiktok.com/@bryan_skabeche\n\u25ba Eddy: https://www.tiktok.com/@eddy_skabeche\n\nCONTACTO Y NEGOCIOS \u25ba skabeche@wearedw.com\n\nEdici\u00f3n:\n\u25ba https://www.instagram.com/thezerug\n\u25ba https://www.instagram.com/aisa4c\n\u25ba https://www.instagram.com/ideyaa\n\u25ba https://www.instagram.com/alexlem__\n\u25ba https://www.instagram.com/silvyna_bambina\n\nUN D\u00cdA TRABAJANDO EN NUESTRA TIENDA | SKabeche\n\nSMH :D"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "858076",
                "likeCount": "31538",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1084"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "E9VD5WF0BNd1l-DjjUY28F3CFn0",
            "id": "D-PzgD553iU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T21:58:36Z",
                "channelId": "UCA2DauS90sMNx9jqK3wiuFQ",
                "title": "Invitados\ud83e\udd73 | Alberto del R\u00edo \"El Patr\u00f3n\" enfurece contra \"Vikingo\"\ud83e\udd2f\ud83d\ude2e\ud83d\ude31  | 29.05.25 | Venga la Alegr\u00eda",
                "description": "\u2705\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!\ud83d\udcf2\n#VengaLaAlegr\u00eda #VLA \n\n\ud83d\udcfaRevive todos los programas\n\u27a1\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PL5XTrVpmVAxlgMOob07jGHYjZu5biA931\n\ud83e\udd2bJuego Sin Palabras \n\u27a1\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PL5XTrVpmVAxlhxo3RHjUGUR15oiCTh5fN&si=HD6QrMtvNn3r8weS\n\nDivi\u00e9rtete en este ambiente familiar de Lunes a Viernes 8:55 A.M. Y los fines de semana divi\u00e9rtete a partir de las 9:00 A.M. por Azteca UNO.\n\n\u00a1S\u00edguenos! \ud83d\udc9f\nFacebook: https://www.facebook.com/vengalaalegria\nTikTok: https://www.tiktok.com/@vengalaalegria\nInstagram: https://www.instagram.com/vengalaalegria\nX: https://twitter.com/VengaLaAlegria\n\n#VLA #VengaLaAlegr\u00eda #CapiP\u00e9rez #KikeMayagoitia  #KristalSilva #LuzElena #ViviannBaeza #JimenaLongoria #TabataJalil #RicardoCasares #MauricioBarcelata #Rahmar #FlorRubio #PatoBorghetti #Invitado #AlbertoDelR\u00edo #WWE #Luchas #luchaLibre #Vikingo #ElPatr\u00f3n #Pelea #Pleito #Tendencia",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-PzgD553iU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-PzgD553iU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-PzgD553iU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-PzgD553iU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D-PzgD553iU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Venga La Alegr\u00eda",
                "tags": [
                    "venga la alegria",
                    "vla",
                    "el capi",
                    "sin palabras",
                    "sin palabras venga la alegria",
                    "tv azteca",
                    "entretenimiento",
                    "videos",
                    "programas",
                    "azteca uno",
                    "juegos",
                    "capi perez",
                    "descuido venga la alegria",
                    "conductores",
                    "en vivo",
                    "reportajes",
                    "alfredo del rio",
                    "venga la alegria descuido venga la alegria",
                    "alberto del rio vs vikingo",
                    "lucha libre venga la alegria",
                    "alberto del rio contra vikingo venga la alegria",
                    "luchadores pelean en vivo venga la alegria",
                    "productora venga la alegria",
                    "maru silva"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Invitados\ud83e\udd73 | Alberto del R\u00edo \"El Patr\u00f3n\" enfurece contra \"Vikingo\"\ud83e\udd2f\ud83d\ude2e\ud83d\ude31  | 29.05.25 | Venga la Alegr\u00eda",
                    "description": "\u2705\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal!\ud83d\udcf2\n#VengaLaAlegr\u00eda #VLA \n\n\ud83d\udcfaRevive todos los programas\n\u27a1\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PL5XTrVpmVAxlgMOob07jGHYjZu5biA931\n\ud83e\udd2bJuego Sin Palabras \n\u27a1\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PL5XTrVpmVAxlhxo3RHjUGUR15oiCTh5fN&si=HD6QrMtvNn3r8weS\n\nDivi\u00e9rtete en este ambiente familiar de Lunes a Viernes 8:55 A.M. Y los fines de semana divi\u00e9rtete a partir de las 9:00 A.M. por Azteca UNO.\n\n\u00a1S\u00edguenos! \ud83d\udc9f\nFacebook: https://www.facebook.com/vengalaalegria\nTikTok: https://www.tiktok.com/@vengalaalegria\nInstagram: https://www.instagram.com/vengalaalegria\nX: https://twitter.com/VengaLaAlegria\n\n#VLA #VengaLaAlegr\u00eda #CapiP\u00e9rez #KikeMayagoitia  #KristalSilva #LuzElena #ViviannBaeza #JimenaLongoria #TabataJalil #RicardoCasares #MauricioBarcelata #Rahmar #FlorRubio #PatoBorghetti #Invitado #AlbertoDelR\u00edo #WWE #Luchas #luchaLibre #Vikingo #ElPatr\u00f3n #Pelea #Pleito #Tendencia"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "713455",
                "likeCount": "3960",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1454"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cuxQ05jZm0mPE2stJv9UuaNaLag",
            "id": "-ZAkSeSlzsI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T20:00:00Z",
                "channelId": "UC1J7VtqJah0aLPwmHreNxDw",
                "title": "Fui a CULIAC\u00c1N a visitar a mis AMIGAS y les hice una CARNITA ASADA - Diana Ramos",
                "description": "#dianaramos #cevichurrosshow #pochisdelagranja \n\nManas vine hasta culichi a visitar a mis amigas las extra\u00f1aba la verdad quer\u00eda verla su les hizo una cabrita asada para que no extra\u00f1aran Monterrey gracias por siempre seguirme seguir\u00e9 sacado videos de su agrado manas",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZAkSeSlzsI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZAkSeSlzsI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZAkSeSlzsI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZAkSeSlzsI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-ZAkSeSlzsI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "DIANA RAMOS",
                "tags": [
                    "Pochis de la granja",
                    "Diana ramos",
                    "Cevichurros show",
                    "Chule y Chris",
                    "Soy Yosi",
                    "Yaren soto",
                    "Broma a esposa de Pochis",
                    "Culiac\u00e1n Sinaloa",
                    "Broma a Diana ramos",
                    "Adri\u00e1n Marcelo",
                    "Yulay",
                    "Barrios de Monterrey",
                    "Barrios de Culiac\u00e1n",
                    "Chule y chris",
                    "De cumbia con el Pochis",
                    "Barrios de Culichi",
                    "Tomano de la granja",
                    "Soy marianis",
                    "Barrios de M\u00e9xico",
                    "Broma sale mal",
                    "Barrios la granja rifa",
                    "Barrios peligrosos de Monterrey"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Fui a CULIAC\u00c1N a visitar a mis AMIGAS y les hice una CARNITA ASADA - Diana Ramos",
                    "description": "#dianaramos #cevichurrosshow #pochisdelagranja \n\nManas vine hasta culichi a visitar a mis amigas las extra\u00f1aba la verdad quer\u00eda verla su les hizo una cabrita asada para que no extra\u00f1aran Monterrey gracias por siempre seguirme seguir\u00e9 sacado videos de su agrado manas"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "196016",
                "likeCount": "5517",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "I_fwgwm31POwNO6Z-mgiM7G1AfQ",
            "id": "jyZoygg-Jac",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T01:12:40Z",
                "channelId": "UCapRTMkO4n3LP5dkmIayy5A",
                "title": "Probe Todos los Productos Para Copiar en Examenes",
                "description": "No compren estos productos... a menos que los necesiten \n\u00a1Sigueme en Facebook!\nhttps://www.facebook.com/JexsOficial\n\u00a1Sigueme en Instagram! @donjexs\nhttps://www.instagram.com/donjexs\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\u00a1Contactame!\ncontactojexs@gmail.com\n\nChau",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jyZoygg-Jac/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jyZoygg-Jac/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jyZoygg-Jac/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jyZoygg-Jac/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/jyZoygg-Jac/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Jexs",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Probe Todos los Productos Para Copiar en Examenes",
                    "description": "No compren estos productos... a menos que los necesiten \n\u00a1Sigueme en Facebook!\nhttps://www.facebook.com/JexsOficial\n\u00a1Sigueme en Instagram! @donjexs\nhttps://www.instagram.com/donjexs\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\u200b\n\u00a1Contactame!\ncontactojexs@gmail.com\n\nChau"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1639841",
                "likeCount": "89023",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4389"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CGqW2w95l1OsJ5BcB6z6QeYVW74",
            "id": "tsNUuGteXVk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T03:00:06Z",
                "channelId": "UCJUYcEdvnYFGajHBW0Nao3w",
                "title": "DUKI - Golfista (Video Oficial)",
                "description": "DUKI - Golfista (Video Oficial)\n\nSpotify \ud83c\udfa7 https://open.spotify.com/album/0lTUD8YJxWaETCcV5sLPJH\nApple Music \ud83c\udfa7 https://itunes.apple.com/album/id/1813434334\n\n\u266b Producci\u00f3n \u266b\nAnsel | https://www.instagram.com/aaaaaansel/?hl=es\n\n\ud83d\udcf9 Video\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #GOLFISTA\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsNUuGteXVk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsNUuGteXVk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsNUuGteXVk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsNUuGteXVk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tsNUuGteXVk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duki",
                "tags": [
                    "Hip hop",
                    "Trap",
                    "Rap",
                    "Rap en espa\u00f1ol",
                    "Duki",
                    "Dukissj",
                    "Duki ssj",
                    "GOLFISTA",
                    "AMERI",
                    "IREMA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUKI - Golfista (Video Oficial)",
                    "description": "DUKI - Golfista (Video Oficial)\n\nSpotify \ud83c\udfa7 https://open.spotify.com/album/0lTUD8YJxWaETCcV5sLPJH\nApple Music \ud83c\udfa7 https://itunes.apple.com/album/id/1813434334\n\n\u266b Producci\u00f3n \u266b\nAnsel | https://www.instagram.com/aaaaaansel/?hl=es\n\n\ud83d\udcf9 Video\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #GOLFISTA\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1484351",
                "likeCount": "133241",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "7388"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "zv3s55z-PsMDf_YOJmYQ3TBtH5I",
            "id": "x9_bLXCtnkU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:08Z",
                "channelId": "UCUWOFVaQ8E30I_BBjtR3uwg",
                "title": "Picus - MEXA",
                "description": "#Picus #MEXA #Reggaet\u00f3nMexa\n\nEscucha MEXA aqu\u00ed: https://picus.lnk.to/MEXA\n\n\ud83d\udea8\u00a1No te pierdas a Picus en concierto!\nCompra tus boletos aqu\u00ed: https://atom.bio/picus\n\n\ud83d\udd36 Conecta con Picus:\n\ud83d\udfe2IG: / picus.oficial\n\ud83d\udd35TikTok: / picus.oficial\n\ud83d\udfe1FB: / picusoficial. .\n\ud83d\udd34Twitter: / picusoficial\n\ud83d\udfe2IG Luigi: https://www.instagram.com/soy.luigi/?....\n\ud83d\udfe2IG Tony: https://instagram.com/yosoy.tony?utm_...\n\ud83d\udfe2IG Piculincito: https://instagram.com/piculincito?utm... \"\n\nLetra: \n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y las fresas\n\u00a1MEXA!\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y las fresas\n\u00a1MEXA!\n\nLas babys piden reggaet\u00f3n\nY los bellacos dembow\nPara eso tenemos el don\nLos m\u00e1s duros you know, ready pal show\nYeah 1,2,3 let\u2019s go\n\nDesde aqu\u00ed va todo tranqui\nEn el backstage con el Mali\nLos leones del safari\nSomos los jefes de la zone\n\nDe la fiesta pa\u00b4 los tacos\n\u00bfDonde el after? que yo jalo\nAqu\u00ed te tiramos paro\nBienvenido a M\u00e9xico \n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y los fresas\n\u00a1MEXA!\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y las fresas\n\u00a1MEXA!\n\n\nTodos caiganle al cant\u00f3n\u2026 SIM\u00d3N\nAh\u00ed les va  la ubicaci\u00f3n\u2026 SIM\u00d3N\nYa casi empieza el fiest\u00f3n fres\u00f3n\nAqu\u00ed se festeja al mill\u00f3n\n\nTodos c\u00e1iganle al cant\u00f3n\nAh\u00ed les va  la ubicaci\u00f3n\nYa casi empieza el fieston, fres\u00f3n\nAqu\u00ed se festeja al mill\u00f3n\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y los fresas\n\u00a1MEXA!\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y los fresas\n\u00a1MEXA!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9_bLXCtnkU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9_bLXCtnkU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9_bLXCtnkU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9_bLXCtnkU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/x9_bLXCtnkU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PicusVEVO",
                "tags": [
                    "Picus",
                    "Cascabel",
                    "Latin Regional Mexican",
                    "Luigi",
                    "Toni",
                    "Luigy",
                    "Luygi",
                    "Tony",
                    "Dominick",
                    "Dominic",
                    "Dom",
                    "Paulin",
                    "Tonick",
                    "Migui",
                    "Mexa",
                    "Mexicano",
                    "Mexicana",
                    "Cultura",
                    "Cultural",
                    "Mexico",
                    "M\u00e9xico",
                    "CDMX",
                    "Ciudad de M\u00e9xico",
                    "Defectuoso",
                    "Fierro Viejo",
                    "Diversi\u00f3n",
                    "U\u00f1as",
                    "Tacos",
                    "Neza",
                    "Iztapalapa",
                    "Tepito",
                    "Lagunilla",
                    "Canci\u00f3n",
                    "M\u00fasica",
                    "Reggaet\u00f3n",
                    "Perreo",
                    "Baile",
                    "Karol",
                    "Balvin",
                    "Lara Campos",
                    "Fede Vigevani",
                    "Azulitos",
                    "Fiesta",
                    "chabacano",
                    "ruta",
                    "cami\u00f3n",
                    "metro",
                    "metrobus",
                    "flow",
                    "chilango",
                    "arte",
                    "futbol",
                    "Alexis Vega",
                    "playeras",
                    "gorras",
                    "fierro",
                    "viejo",
                    "jovenes",
                    "pubertad"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Picus - MEXA",
                    "description": "#Picus #MEXA #Reggaet\u00f3nMexa\n\nEscucha MEXA aqu\u00ed: https://picus.lnk.to/MEXA\n\n\ud83d\udea8\u00a1No te pierdas a Picus en concierto!\nCompra tus boletos aqu\u00ed: https://atom.bio/picus\n\n\ud83d\udd36 Conecta con Picus:\n\ud83d\udfe2IG: / picus.oficial\n\ud83d\udd35TikTok: / picus.oficial\n\ud83d\udfe1FB: / picusoficial. .\n\ud83d\udd34Twitter: / picusoficial\n\ud83d\udfe2IG Luigi: https://www.instagram.com/soy.luigi/?....\n\ud83d\udfe2IG Tony: https://instagram.com/yosoy.tony?utm_...\n\ud83d\udfe2IG Piculincito: https://instagram.com/piculincito?utm... \"\n\nLetra: \n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y las fresas\n\u00a1MEXA!\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y las fresas\n\u00a1MEXA!\n\nLas babys piden reggaet\u00f3n\nY los bellacos dembow\nPara eso tenemos el don\nLos m\u00e1s duros you know, ready pal show\nYeah 1,2,3 let\u2019s go\n\nDesde aqu\u00ed va todo tranqui\nEn el backstage con el Mali\nLos leones del safari\nSomos los jefes de la zone\n\nDe la fiesta pa\u00b4 los tacos\n\u00bfDonde el after? que yo jalo\nAqu\u00ed te tiramos paro\nBienvenido a M\u00e9xico \n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y los fresas\n\u00a1MEXA!\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y las fresas\n\u00a1MEXA!\n\n\nTodos caiganle al cant\u00f3n\u2026 SIM\u00d3N\nAh\u00ed les va  la ubicaci\u00f3n\u2026 SIM\u00d3N\nYa casi empieza el fiest\u00f3n fres\u00f3n\nAqu\u00ed se festeja al mill\u00f3n\n\nTodos c\u00e1iganle al cant\u00f3n\nAh\u00ed les va  la ubicaci\u00f3n\nYa casi empieza el fieston, fres\u00f3n\nAqu\u00ed se festeja al mill\u00f3n\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y los fresas\n\u00a1MEXA!\n\nYa lleg\u00f3 el flow \u00a1MEXA, MEXA, MEXA!\nTe vuela la cabeza eza\nChido por naturaleza eza\nPa los chacales y los fresas\n\u00a1MEXA!"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "646633",
                "likeCount": "37652",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5189"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "cpPtj3rOrjHwTu53h6JjPk0M-yc",
            "id": "tss-PvC7gDk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T22:07:01Z",
                "channelId": "UCuOfAZNaaCkVkkXaJu2ny_Q",
                "title": "Cazzu vino a M\u00e9xico con su hija para que conviviera con su pap\u00e1 Christian Nodal\ud83d\ude0d\ud83e\udd70 | Ventaneando",
                "description": "\ud83e\ude9fVentaneando es un programa period\u00edstico sobre las \u00faltimas noticias del mundo del espect\u00e1culo. Con m\u00e1s de 2\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 a\u00f1os al aire a trav\u00e9s de la se\u00f1al de TV Azteca.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal y mantente al pendiente de las noticias m\u00e1s importantes! \ud83d\udcf0\n\nVe m\u00e1s contenido de Ventaneando\n\u25b6\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLuw65g3hpvv1l8VnX2FfbGJHnGHWgcUFS\n\u25b6\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLuw65g3hpvv34kp6WzEyhS9vdB9rRDnZT\n\u25b6\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLuw65g3hpvv2k9u9mcSld-mbyjx7hs-Il\n \n\ud83d\udc9fS\u00edguenos en:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ventaneandouno\nInstagram: https://www.instagram.com/ventaneandouno/\nX: https://twitter.com/VentaneandoUno\nFacebook: https://www.facebook.com/VentaneandoOficial/\n\n#ventaneando #tendencias #far\u00e1ndula #noticias #breakingnews #noticiasenespa\u00f1ol #noticiasdehoy #noticiasenvivo #patichapoy #pedrosola #monicagarza #monicacastaneda #rosariomurrieta #linetpuente #espect\u00e1culos #Cazzu #Inti #ChristianNodal",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tss-PvC7gDk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tss-PvC7gDk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tss-PvC7gDk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tss-PvC7gDk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tss-PvC7gDk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Ventaneando",
                "tags": [
                    "ventaneando",
                    "ventaneando hoy",
                    "ventaneando en vivo",
                    "espectaculos",
                    "farandula",
                    "tv azteca",
                    "pati chapoy",
                    "noticias de espectaculos",
                    "noticias ventaneando",
                    "videos ventaneando",
                    "noticias mas importantes del espectaculo",
                    "entrevistas ventaneando",
                    "ventaneando 2025",
                    "programas completos",
                    "ventaneando 29 a\u00f1os",
                    "cazzu en mexico",
                    "cazzu en mexico con inti",
                    "inti hija nodal cazzu",
                    "cazzu hija christian nodal",
                    "inti imagenes 2025",
                    "nodal e inti mexico fotos"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-MX",
                "localized": {
                    "title": "Cazzu vino a M\u00e9xico con su hija para que conviviera con su pap\u00e1 Christian Nodal\ud83d\ude0d\ud83e\udd70 | Ventaneando",
                    "description": "\ud83e\ude9fVentaneando es un programa period\u00edstico sobre las \u00faltimas noticias del mundo del espect\u00e1culo. Con m\u00e1s de 2\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 a\u00f1os al aire a trav\u00e9s de la se\u00f1al de TV Azteca.\n\n\u00a1Suscr\u00edbete a nuestro canal y mantente al pendiente de las noticias m\u00e1s importantes! \ud83d\udcf0\n\nVe m\u00e1s contenido de Ventaneando\n\u25b6\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLuw65g3hpvv1l8VnX2FfbGJHnGHWgcUFS\n\u25b6\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLuw65g3hpvv34kp6WzEyhS9vdB9rRDnZT\n\u25b6\ufe0fhttps://youtube.com/playlist?list=PLuw65g3hpvv2k9u9mcSld-mbyjx7hs-Il\n \n\ud83d\udc9fS\u00edguenos en:\nTikTok: https://www.tiktok.com/@ventaneandouno\nInstagram: https://www.instagram.com/ventaneandouno/\nX: https://twitter.com/VentaneandoUno\nFacebook: https://www.facebook.com/VentaneandoOficial/\n\n#ventaneando #tendencias #far\u00e1ndula #noticias #breakingnews #noticiasenespa\u00f1ol #noticiasdehoy #noticiasenvivo #patichapoy #pedrosola #monicagarza #monicacastaneda #rosariomurrieta #linetpuente #espect\u00e1culos #Cazzu #Inti #ChristianNodal"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-MX"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "567344",
                "likeCount": "2615",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2039"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "JlwLqumOZxzsEV4FOICk9gEKdec",
            "id": "RW908JpjRkQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T16:00:06Z",
                "channelId": "UCCEZY5vEQBsQN5i3ceiLo7g",
                "title": "Alejandro Sanz, Shakira - B\u00e9same (Video Oficial)",
                "description": "Alejandro Sanz y Shakira presentan \u201cB\u00e9same\u201d, su tercera colaboraci\u00f3n.\n\nEscucha m\u00e1s de Alejandro Sanz:\n \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/5sUrlPAHlS9NEirDB8SEbF?si=d8468c5f9a71462a\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH27WY\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/alejandro-sanz/162036\nYouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCGe3279ZI3YLoCWCd7wB0pg\n\nLetra: \n\nTe digo la verdad\nSi la vida es bonita\nT\u00fa y ella son tan parecidas \n\nAl final no me atrevo a dejar \nque el destino decida\nSi existe alg\u00fan riesgo de verme sin ti\nYo no quiero apostar \n\nTe aviso desde ya\nPor si no lo notaste hace tiempo \nEsto ya no es broma \n\nNi con todo el caf\u00e9 de Colombia \nMe quito tu aroma \nA tu boca. Perdona, \npero me quiero pegar\n\u00bfTe quieres pegar?\n\nNo lo piensas tanto y b\u00e9same \nQue se acaban los misterios\nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante \nQuien le duela, que se aguante \nYa no tienes que ir atr\u00e1s, \nmejor ven p\u00e1sate al volante \n\nNo lo pienses tanto y b\u00e9same \nQue se acaben los misterios \nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante\nA quien le duela, que se aguante \nYa no tienes que ir atr\u00e1s\nMejor ven p\u00e1sate al volante\n\nTe escrib\u00ed esta canci\u00f3n \nY una lista de cosas pendientes \nLa primera es hacerte el amor \nCon car\u00e1cter urgente\nLa segunda es quedarme pa siempre \nLa tercera es como la primera \nPero m\u00e1s urgentemente \n\nTodo lo que quiero, lo quiero contigo \nSi t\u00fa eres mi reina gano al ajedrez\nQui\u00e9reme sin pena\nNo hay nada contigo \nPor dentro y por fuera \nSoy como me ves amor\nMe haces mejor, \n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s te digo?\nY ya v\u00e1monos\nNo lo pienses tanto \n\nY b\u00e9same \nQue se acaben los misterios\nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante \nA quien le duela, que se aguante \nEl amor no es pasajero \nCuando vamos al volante \n\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo\nQue me estaba muriendo de fr\u00edo \ny me calent\u00f3 tu mirada\n\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo \nQue me estaba muriendo de fr\u00edo \ny me calent\u00f3 tu mirada\n\nY b\u00e9same \nQue se acaben los misterios \nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante \nA quien le duela, que se aguante \nYa no tienes que ir atr\u00e1s\nMejor ven p\u00e1sate al volante\n\n#AlejandroSanz #Shakira #Besame",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RW908JpjRkQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RW908JpjRkQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RW908JpjRkQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RW908JpjRkQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/RW908JpjRkQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "AlejandroSanzVEVO",
                "tags": [
                    "Alejandro Sanz",
                    "Shakira",
                    "B\u00e9same",
                    "Cheerful",
                    "Latin Pop",
                    "Romantic"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alejandro Sanz, Shakira - B\u00e9same (Video Oficial)",
                    "description": "Alejandro Sanz y Shakira presentan \u201cB\u00e9same\u201d, su tercera colaboraci\u00f3n.\n\nEscucha m\u00e1s de Alejandro Sanz:\n \nSpotify: https://open.spotify.com/intl-es/artist/5sUrlPAHlS9NEirDB8SEbF?si=d8468c5f9a71462a\nAmazon Music: https://music.amazon.es/artists/B008KH27WY\nApple Music: https://music.apple.com/es/artist/alejandro-sanz/162036\nYouTube Music: https://music.youtube.com/channel/UCGe3279ZI3YLoCWCd7wB0pg\n\nLetra: \n\nTe digo la verdad\nSi la vida es bonita\nT\u00fa y ella son tan parecidas \n\nAl final no me atrevo a dejar \nque el destino decida\nSi existe alg\u00fan riesgo de verme sin ti\nYo no quiero apostar \n\nTe aviso desde ya\nPor si no lo notaste hace tiempo \nEsto ya no es broma \n\nNi con todo el caf\u00e9 de Colombia \nMe quito tu aroma \nA tu boca. Perdona, \npero me quiero pegar\n\u00bfTe quieres pegar?\n\nNo lo piensas tanto y b\u00e9same \nQue se acaban los misterios\nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante \nQuien le duela, que se aguante \nYa no tienes que ir atr\u00e1s, \nmejor ven p\u00e1sate al volante \n\nNo lo pienses tanto y b\u00e9same \nQue se acaben los misterios \nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante\nA quien le duela, que se aguante \nYa no tienes que ir atr\u00e1s\nMejor ven p\u00e1sate al volante\n\nTe escrib\u00ed esta canci\u00f3n \nY una lista de cosas pendientes \nLa primera es hacerte el amor \nCon car\u00e1cter urgente\nLa segunda es quedarme pa siempre \nLa tercera es como la primera \nPero m\u00e1s urgentemente \n\nTodo lo que quiero, lo quiero contigo \nSi t\u00fa eres mi reina gano al ajedrez\nQui\u00e9reme sin pena\nNo hay nada contigo \nPor dentro y por fuera \nSoy como me ves amor\nMe haces mejor, \n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s te digo?\nY ya v\u00e1monos\nNo lo pienses tanto \n\nY b\u00e9same \nQue se acaben los misterios\nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante \nA quien le duela, que se aguante \nEl amor no es pasajero \nCuando vamos al volante \n\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo\nQue me estaba muriendo de fr\u00edo \ny me calent\u00f3 tu mirada\n\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo\nLa otra noche so\u00f1\u00e9 contigo \nQue me estaba muriendo de fr\u00edo \ny me calent\u00f3 tu mirada\n\nY b\u00e9same \nQue se acaben los misterios \nB\u00e9same de una vez \nCero miedo, vamos en serio pa delante \nA quien le duela, que se aguante \nYa no tienes que ir atr\u00e1s\nMejor ven p\u00e1sate al volante\n\n#AlejandroSanz #Shakira #Besame"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2245103",
                "likeCount": "88921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "5537"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "GY7hG-7OnY_miaVzfPcpr1UeCcg",
            "id": "Gf6zX6l9P_4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T01:33:43Z",
                "channelId": "UCJ1HBCkn8bMFhkn4m_Bzm6Q",
                "title": "Mensaje por la 7\u00aa Sesi\u00f3n Ordinaria del Consejo T\u00e9cnico Escolar | Dignificamos la gran labor docente",
                "description": "Mensaje por la 7\u00aa Sesi\u00f3n Ordinaria del Consejo T\u00e9cnico Escolar | Dignificamos la gran labor docente",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6zX6l9P_4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6zX6l9P_4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6zX6l9P_4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6zX6l9P_4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Gf6zX6l9P_4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Secretar\u00eda de Educaci\u00f3n P\u00fablica",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mensaje por la 7\u00aa Sesi\u00f3n Ordinaria del Consejo T\u00e9cnico Escolar | Dignificamos la gran labor docente",
                    "description": "Mensaje por la 7\u00aa Sesi\u00f3n Ordinaria del Consejo T\u00e9cnico Escolar | Dignificamos la gran labor docente"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "160370",
                "likeCount": "906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "110"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "LX9KhIjQdiJ2Ar_nvdEmoUI4iXk",
            "id": "s8h4YNaX2aM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T04:00:07Z",
                "channelId": "UCdI8evszfZvyAl2UVCypkTA",
                "title": "Miley Cyrus - Easy Lover (Official Video)",
                "description": "Official Video for \u201cEasy Lover\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEasy Lover\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EasyLover\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EasyLover #SomethingBeautiful",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/s8h4YNaX2aM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MileyCyrusVEVO",
                "tags": [
                    "Miley",
                    "Something Beautiful",
                    "Miley Something Beautiful",
                    "New Miley",
                    "Miley Cyrus Album",
                    "Something Beautiful Album",
                    "Miley Trailer",
                    "Miley Visuals",
                    "Miley Film",
                    "Miley Music Video",
                    "Used To Be Young",
                    "Endless Summer Vacation",
                    "Flowers",
                    "can buy myself flowers",
                    "River",
                    "Jaded",
                    "Plastic Hearts",
                    "She Is Coming",
                    "Younger Now",
                    "Miley Cyrus Her Dead Petz",
                    "Bangerz",
                    "Can\u2019t Be Tamed",
                    "The Time Of Our Lives",
                    "Breakout",
                    "Meet Miley Cyrus",
                    "Hannah Montana",
                    "Wrecking Ball",
                    "We Can\u2019t Stop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Miley Cyrus - Easy Lover (Official Video)",
                    "description": "Official Video for \u201cEasy Lover\u201d by Miley Cyrus\n\nListen to & Download \u201cEasy Lover\u201d out now: https://MileyCyrus.lnk.to/EasyLover\n\nSomething Beautiful - Album Out Now: https://MileyCyrus.lnk.to/SomethingBeautiful\n\nText 310-388-5120 \n\nCredits:\n\nColumbia Records and Live Nation present a Miley Cyrus and XYZ Films Production\nMiley Cyrus \u201cSomething Beautiful\u201d\n\nDirected by: Miley Cyrus, Jacob Bixenman, Brendan Walter\nProduced by: Miley Cyrus, Panos Cosmatos, Nick Spicer, Nate Bolotin, Aram Tertzakian\nExecutive Producers: Adam Folk, Ron Perry, Tom Mackay, Krista Wegener, Michael Rapino, Brad Wavra, Ryan Kroft\nAssociate Producer: Marcela Victoria\nDirector of Photography: Beno\u00eet Debie\nProduction Designer: David Meyer\nChoreography by: Stephen Galloway\nCostume Design: Bradley Kenneth \nEdited by: Brendan Walter\n\nMusic Produced by: Miley Cyrus, Shawn Everett, Michael Pollack, Jonathan Rado, and Maxx Morando\nEngineered by: Shawn Everett, Ian Gold, and Pi\u00e8ce Eatah at The Village\nAssistant Engineer: JC LeResche\nMixed & Mastered by: Shawn Everett\nMix Assistant: Ian Gold\n\nConnect with Miley Cyrus\nSite: http://mileycyrus.com\nTwitter: https://mileyl.ink/twitter\nInstagram: https://mileyl.ink/instagram\nTikTok: https://mileyl.ink/tiktok\nFacebook: https://mileyl.ink/facebook\nDiscord: https://discord.com/invite/mileycyrus\n\n#MileyCyrus #EasyLover #SomethingBeautiful"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4408115",
                "likeCount": "163901",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9465"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "j1MNh8qHpFtaCSrALOV_2_SXZQM",
            "id": "kJ4xpBQdGq8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:16:06Z",
                "channelId": "UCEp9YWM7y-ysr8qqGzO5D0w",
                "title": "BROMA A MI AMIGA *LE CORTE EL CABELLO*",
                "description": "Que otra broma quieren que le haga? los leoo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ4xpBQdGq8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ4xpBQdGq8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ4xpBQdGq8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ4xpBQdGq8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kJ4xpBQdGq8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Denisse Arjona",
                "tags": [
                    "alejo igoa",
                    "asbel nazar",
                    "alejo y sus amigos",
                    "alejo y miel",
                    "miel ambar",
                    "videos de miel",
                    "Delfi",
                    "delfi palladino",
                    "valen y delfi",
                    "kevin y miel",
                    "kevin y delfi",
                    "kevin benedeti",
                    "yolanda moreno",
                    "yolanda amiga de alejo",
                    "susana amiga de alejo",
                    "roxi amiga de alejo",
                    "bromas",
                    "24 horas",
                    "comida de color",
                    "caja de botones",
                    "bromas a mis amigos",
                    "la vecibanda",
                    "ian",
                    "24 horas encerradas",
                    "24 horas siendo padres",
                    "padres"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BROMA A MI AMIGA *LE CORTE EL CABELLO*",
                    "description": "Que otra broma quieren que le haga? los leoo\n\nInstagram https://www.instagram.com/denisseaarjona/\nTiktok:  https://www.tiktok.com/@denisseaarjona\nContacto: contacto@denissearjona.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "689826",
                "likeCount": "9564",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "379"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "gVUaoVL8rkvrOlHxuknWvS9kRcs",
            "id": "kanovOtMarA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T00:00:06Z",
                "channelId": "UCYnMT8rirp5aKOufiwkXEAw",
                "title": "Kany Garc\u00eda, Lia Kali - Huir (Video Oficial)",
                "description": "Kany Garc\u00eda, Lia Kali - Huir (Video Oficial)\n\nLetra\nQui\u00e9reme muy lento\nporque f\u00e1cilmente se me abren\nlas alas.\nQui\u00e9reme al momento\nme cuesta saber d\u00f3nde estar\u00e9\nma\u00f1ana.\nQui\u00e9reme bonito sin alguna\nespera.\nQui\u00e9reme con rabia, como si me\nfuera.\nMe fum\u00e9 la vida y me qued\u00e9\nalgo rota.\nQui\u00e9reme despacio, as\u00ed de gota\na gota.\n\nTengo ganas de escaparme\ny ver como fluimos\nDescosernos las costuras\nDe todo lo que un d\u00eda fuimos\n\nAs\u00ed\nhe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSoy un caso que no tiene\nremedio,\npero cr\u00e9eme que yo estoy pa\nti, pa ti.\npa ti\n\nY as\u00ed\nhe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSi me amarran, vuelvo y salgo\ncorriendo\nSe me da muy f\u00e1cil eso de huir\nY si no te llamo no es que no\nte piense\nmuchas veces voy huy\u00e9ndole a\nla gente.\n\nSoy la bicha rara que duerme\ncontigo.\nY t\u00fa Y t\u00fa.\nT\u00fa que me entiendes.\n\nLas penas que ten\u00edamos nos las\ncosimos\nComo dos cometas, que m\u00e1s da\nel destino.\nSentadas en el puerto\nbrindamos con vino.\nSi pasa la vida pues le\nsonre\u00edmos\nY se que no llame.\nMe qued\u00e9 conmigo\nY es que me cuesta\ncompartirme.\nPero ni\u00f1o, si es contigo\n\nY as\u00ed\nhe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSoy un caso que no tiene\nremedio,\npero cr\u00e9eme que yo estoy pa\nti, pa ti\npa ti.\n\nY as\u00ed\nHe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSi me amarras, vuelvo y salgo\ncorriendo.\nSe me da muy f\u00e1cil eso de huir\nHuir\nHuir\nHuir, huir\nSe me da muy f\u00e1cil eso de\nhuir.\n\nSigue a Kany Garc\u00eda\nTikTok https://www.tiktok.com/@kanygarcia\nInstagram https://www.instagram.com/kanygarcia/\nFacebook https://www.facebook.com/kanygarcia/\n\nSigue a Lia Kali\nTikTok https://www.tiktok.com/@lia.kali\nInstagram https://www.instagram.com/lia.kali_/\n\n#Huir #KanyGarcia #LiaKali",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kanovOtMarA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kanovOtMarA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kanovOtMarA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kanovOtMarA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kanovOtMarA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "kanygarciaVEVO",
                "tags": [
                    "quiereme bonito kany garcia",
                    "huir kany garcia",
                    "huir kany garcia lia kali",
                    "lia kali 2025",
                    "kany garcia 2025",
                    "letra huir kany garcia",
                    "pop latino 2025",
                    "Alternative",
                    "Balada",
                    "Huir",
                    "Kany Garc\u00eda Lia Kali",
                    "Latin Pop"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Kany Garc\u00eda, Lia Kali - Huir (Video Oficial)",
                    "description": "Kany Garc\u00eda, Lia Kali - Huir (Video Oficial)\n\nLetra\nQui\u00e9reme muy lento\nporque f\u00e1cilmente se me abren\nlas alas.\nQui\u00e9reme al momento\nme cuesta saber d\u00f3nde estar\u00e9\nma\u00f1ana.\nQui\u00e9reme bonito sin alguna\nespera.\nQui\u00e9reme con rabia, como si me\nfuera.\nMe fum\u00e9 la vida y me qued\u00e9\nalgo rota.\nQui\u00e9reme despacio, as\u00ed de gota\na gota.\n\nTengo ganas de escaparme\ny ver como fluimos\nDescosernos las costuras\nDe todo lo que un d\u00eda fuimos\n\nAs\u00ed\nhe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSoy un caso que no tiene\nremedio,\npero cr\u00e9eme que yo estoy pa\nti, pa ti.\npa ti\n\nY as\u00ed\nhe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSi me amarran, vuelvo y salgo\ncorriendo\nSe me da muy f\u00e1cil eso de huir\nY si no te llamo no es que no\nte piense\nmuchas veces voy huy\u00e9ndole a\nla gente.\n\nSoy la bicha rara que duerme\ncontigo.\nY t\u00fa Y t\u00fa.\nT\u00fa que me entiendes.\n\nLas penas que ten\u00edamos nos las\ncosimos\nComo dos cometas, que m\u00e1s da\nel destino.\nSentadas en el puerto\nbrindamos con vino.\nSi pasa la vida pues le\nsonre\u00edmos\nY se que no llame.\nMe qued\u00e9 conmigo\nY es que me cuesta\ncompartirme.\nPero ni\u00f1o, si es contigo\n\nY as\u00ed\nhe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSoy un caso que no tiene\nremedio,\npero cr\u00e9eme que yo estoy pa\nti, pa ti\npa ti.\n\nY as\u00ed\nHe vivido yo desde que nac\u00ed.\nSi me amarras, vuelvo y salgo\ncorriendo.\nSe me da muy f\u00e1cil eso de huir\nHuir\nHuir\nHuir, huir\nSe me da muy f\u00e1cil eso de\nhuir.\n\nSigue a Kany Garc\u00eda\nTikTok https://www.tiktok.com/@kanygarcia\nInstagram https://www.instagram.com/kanygarcia/\nFacebook https://www.facebook.com/kanygarcia/\n\nSigue a Lia Kali\nTikTok https://www.tiktok.com/@lia.kali\nInstagram https://www.instagram.com/lia.kali_/\n\n#Huir #KanyGarcia #LiaKali"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "515989",
                "likeCount": "26072",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1451"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "KtAS-bwi-srwLZ-CF-rRIjrx-Mw",
            "id": "96eZ-v5v2P4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T22:45:00Z",
                "channelId": "UCEG_X195mDPg7KpAKiFg5jQ",
                "title": "Entr\u00e9 a la casa de mi novio y le hice esta sorpresa \ud83c\udf81 | Carolina D\u00edaz",
                "description": "Casi me quedo sin cabello porque no me sal\u00eda la sorpresa \ud83d\ude28\nAhora tienes un angelito que te cuidar\u00e1 por siempre memesh \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83e\udd0d\n\n\ud83d\udd25 SOLO PARA GENTE CHIDA \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf55Instagram: @SoyCarolinaDiaz\n\ud83c\udf55Youtube: @CarolinaDiaz\n\ud83c\udf55Facebook: @SoyCarolinaDiaz\n\ud83c\udf55Twitter: @LadyCorico\n\ud83c\udf55Tik Tok: @carolinadiazof\n\ud83c\udf55Twitch: @carolinadiazof\n \n#CarolinaDiaz #BryanSkabeche\n\nContacto: carolinavazquezw@gmail.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96eZ-v5v2P4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96eZ-v5v2P4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96eZ-v5v2P4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96eZ-v5v2P4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/96eZ-v5v2P4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Carolina D\u00edaz",
                "tags": [
                    "carolina diaz",
                    "bryan skabeche",
                    "skabeche",
                    "skuad",
                    "sk",
                    "novios",
                    "pareja",
                    "memesh",
                    "chikis",
                    "amor",
                    "bryalina",
                    "chikisneta",
                    "sorpresa",
                    "regalos",
                    "abuelita",
                    "angel",
                    "cuadro",
                    "IA",
                    "beb\u00e9",
                    "risas",
                    "amigos",
                    "pinturas",
                    "bob ross",
                    "artista",
                    "rompecabezas",
                    "disney",
                    "proyecto",
                    "CA7RIEL & Paco Amoroso",
                    "coachella",
                    "concierto",
                    "bershka",
                    "coleccion",
                    "ropa"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entr\u00e9 a la casa de mi novio y le hice esta sorpresa \ud83c\udf81 | Carolina D\u00edaz",
                    "description": "Casi me quedo sin cabello porque no me sal\u00eda la sorpresa \ud83d\ude28\nAhora tienes un angelito que te cuidar\u00e1 por siempre memesh \ud83d\udd4a\ufe0f\ud83e\udd0d\n\n\ud83d\udd25 SOLO PARA GENTE CHIDA \ud83d\udd25\n\n\ud83c\udf55Instagram: @SoyCarolinaDiaz\n\ud83c\udf55Youtube: @CarolinaDiaz\n\ud83c\udf55Facebook: @SoyCarolinaDiaz\n\ud83c\udf55Twitter: @LadyCorico\n\ud83c\udf55Tik Tok: @carolinadiazof\n\ud83c\udf55Twitch: @carolinadiazof\n \n#CarolinaDiaz #BryanSkabeche\n\nContacto: carolinavazquezw@gmail.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "327433",
                "likeCount": "19274",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "457"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "04TGNmZz29wWPRtSJ5wPjF6UAYs",
            "id": "cTijdyCtJTE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T20:00:35Z",
                "channelId": "UCQihi5CTb3VdyGu3dkkYY_g",
                "title": "\u00faltimo stream en jap\u00f3n",
                "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTijdyCtJTE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTijdyCtJTE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTijdyCtJTE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTijdyCtJTE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cTijdyCtJTE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Spreen Plus",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00faltimo stream en jap\u00f3n",
                    "description": "ESTO PASO EN KICK: https://kick.com/spreen\n\n\u2022 Mi Discord: https://discord.gg/spreen\n\u2022 Canal Primario : https://www.youtube.com/c/SpreenDMC1\n\u2022 Tiktok: https://www.tiktok.com/@spreenbro\n\n\u25cf \u00a1Sigueme por aqui! \ud83d\udc40\n\u2022 Instagram: https://www.instagram.com/spreen/\n\u2022 Twitter (Personal): https://twitter.com/ivan_buhaje\n\u2022 Twitter: https://twitter.com/SpreenDMC"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "208818",
                "likeCount": "13363",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "199"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8jCwQF1AHceMTl3bWA9suhNjoNU",
            "id": "P9OQBl8NkEU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:01:06Z",
                "channelId": "UCknQM__AyaqSdxunkqpavDg",
                "title": "Un mensaje importante \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                "description": "Todo lo bueno tambi\u00e9n termina\u2026 y este proyecto que tanto amamos llega hoy a su fin \ud83e\udd79\ud83d\udc94\nNo fue f\u00e1cil, pero es hora de seguir caminos distintos. Gracias por todo lo que nos dieron, \u00a1los llevamos en el coraz\u00f3n para siempre!\n\n\u2728 Ahora pueden seguirnos en nuestras nuevas aventuras:\n\ud83d\udc49 Canal de Fati: https://youtube.com/@Fatima_Sotoma\n\ud83d\udc49 Canal de Dani: https://www.youtube.com/@danielaritacabrera\n\nLos queremos \u2728\ufe0f\ud83e\udd79\nFati y Dani \ud83d\udc96\ud83d\udc25\n\u00a1T\u00e1per y microooooo!",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9OQBl8NkEU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9OQBl8NkEU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9OQBl8NkEU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/P9OQBl8NkEU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    }
                },
                "channelTitle": "Misias pero viajeras",
                "categoryId": "19",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Un mensaje importante \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79",
                    "description": "Todo lo bueno tambi\u00e9n termina\u2026 y este proyecto que tanto amamos llega hoy a su fin \ud83e\udd79\ud83d\udc94\nNo fue f\u00e1cil, pero es hora de seguir caminos distintos. Gracias por todo lo que nos dieron, \u00a1los llevamos en el coraz\u00f3n para siempre!\n\n\u2728 Ahora pueden seguirnos en nuestras nuevas aventuras:\n\ud83d\udc49 Canal de Fati: https://youtube.com/@Fatima_Sotoma\n\ud83d\udc49 Canal de Dani: https://www.youtube.com/@danielaritacabrera\n\nLos queremos \u2728\ufe0f\ud83e\udd79\nFati y Dani \ud83d\udc96\ud83d\udc25\n\u00a1T\u00e1per y microooooo!"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "374746",
                "likeCount": "30434",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3753"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6-JIPUUMaB81x9PkwsmigUFGcfw",
            "id": "t14DEcAts0Q",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T16:56:40Z",
                "channelId": "UCcjIvuxmWlS5IEQ0JdPV4Ng",
                "title": "Pas\u00e9 11 Dias con Null en Minecraft...",
                "description": "Like si quieres que pase 100 dias con null\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t14DEcAts0Q/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t14DEcAts0Q/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t14DEcAts0Q/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t14DEcAts0Q/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/t14DEcAts0Q/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Rubius Z",
                "tags": [
                    "elrubius",
                    "rubius",
                    "Minecraft",
                    "terror",
                    "minecraft terror",
                    "mod",
                    "mod minecraft",
                    "broken script",
                    "the broken script",
                    "Horror Mod",
                    "terror mod",
                    "nuevo",
                    "2025",
                    "null",
                    "casa",
                    "portal",
                    "mods",
                    "baneado",
                    "mundo",
                    "miedo",
                    "creepy",
                    "ban",
                    "ente",
                    "entidad",
                    "herobrine",
                    "NULL",
                    "horror",
                    "nether",
                    "lava"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pas\u00e9 11 Dias con Null en Minecraft...",
                    "description": "Like si quieres que pase 100 dias con null\n\nStreams: https://www.twitch.tv/Rubius\nDiscord: https://discord.gg/rubius\nMi Tienda: https://rubiuscorp.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2063711",
                "likeCount": "148861",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2469"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8naVT5CQyWQfX07aUEApuEQBa9s",
            "id": "cMdI2EC5zbQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T16:01:19Z",
                "channelId": "UCECJDeK0MNapZbpaOzxrUPA",
                "title": "As\u00ed es la universidad m\u00e1s costosa del mundo | HARVARD",
                "description": "Luisillo se aventura nuevamente por la universidad de Harvard, 8 a\u00f1os despu\u00e9s de su primera visita, en un contexto muy diferente. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:27 Donde estamos\n01:10 Ya hab\u00eda grabado aqu\u00ed\n02:22 La estatua de las 3 mentiras\n04:07 Trolleo estudiantes\n04:42 Dormitorios\n06:36 Dato perturbador #1\n07:35 Habitaci\u00f3n de estudiantes\n08:40 Es muy costosa\n09:18 Entrevistas a estudiantes\n11:20 Memorial Hall\n12:28 M\u00e1s edificios \n13:21 Aqu\u00ed estudio Obama\n14:22 Dato perturbador #2\n15:56 Iglesia y religi\u00f3n\n16:49 Biblioteca masiva\n19:10 Problema de estudiantes extranjeros\n20:18 Termina el recorrido\n20:44 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cMdI2EC5zbQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Luisito Comunica",
                "tags": [
                    "luisitocomunica",
                    "luisitocomunicaa",
                    "luisito comunica",
                    "luisito comunicaa",
                    "luisito",
                    "comunica",
                    "comunicaa",
                    "Harvard",
                    "Harvard university",
                    "Universidad Harvard",
                    "Ivy league",
                    "Estados unidos",
                    "Boston",
                    "Massachusetts",
                    "Cambridge",
                    "Usa",
                    "Universidad",
                    "University",
                    "College",
                    "Yale",
                    "Tour",
                    "Salones",
                    "Cu\u00e1nto cuesta",
                    "Como es",
                    "Adentro",
                    "Por dentro",
                    "Luisito Harvard",
                    "Luisito comunica Harvard"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "As\u00ed es la universidad m\u00e1s costosa del mundo | HARVARD",
                    "description": "Luisillo se aventura nuevamente por la universidad de Harvard, 8 a\u00f1os despu\u00e9s de su primera visita, en un contexto muy diferente. \n\nPartes del video:\n\n00:00 INTRO\n00:27 Donde estamos\n01:10 Ya hab\u00eda grabado aqu\u00ed\n02:22 La estatua de las 3 mentiras\n04:07 Trolleo estudiantes\n04:42 Dormitorios\n06:36 Dato perturbador #1\n07:35 Habitaci\u00f3n de estudiantes\n08:40 Es muy costosa\n09:18 Entrevistas a estudiantes\n11:20 Memorial Hall\n12:28 M\u00e1s edificios \n13:21 Aqu\u00ed estudio Obama\n14:22 Dato perturbador #2\n15:56 Iglesia y religi\u00f3n\n16:49 Biblioteca masiva\n19:10 Problema de estudiantes extranjeros\n20:18 Termina el recorrido\n20:44 Conclusi\u00f3n y despedida\n\n\n\u00a1SUSCR\u00cdBETE!\n\n- S\u00edgueme en Instagram @LuisitoComunica http://www.instagram.com/LuisitoComunica\n- S\u00edgueme en Facebook http://www.facebook.com/LuisitoComunica\n- Twitter https://www.twitter.com/LuisitoComunica"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7682571",
                "likeCount": "232251",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "4162"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EERKSqKUyjX0sVb2XYT485u3ySo",
            "id": "_zeOdHr02bs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T21:15:02Z",
                "channelId": "UC2rScBVAJSkL4qXn-27t80A",
                "title": "Visit\u00e9 las Cafeter\u00edas mas Raras",
                "description": "me gusto, me encanto hacerlo, me fascino, aguante el caf\u00e9, aguante YouTube, tu mama, mi mama, mi hermana, mi papa, mi cu\u00f1ado, mi sobrino y mi novia.\n\nGracias por ver.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zeOdHr02bs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zeOdHr02bs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zeOdHr02bs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zeOdHr02bs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/_zeOdHr02bs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Angie Velasco",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Visit\u00e9 las Cafeter\u00edas mas Raras",
                    "description": "me gusto, me encanto hacerlo, me fascino, aguante el caf\u00e9, aguante YouTube, tu mama, mi mama, mi hermana, mi papa, mi cu\u00f1ado, mi sobrino y mi novia.\n\nGracias por ver."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "354860",
                "likeCount": "25824",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "877"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "RLB2vWbcnOYWh5eB7eNIlWaytuA",
            "id": "sJxa7dQbe_M",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T20:15:50Z",
                "channelId": "UCJGf4nZii5gIslhQTpisiPg",
                "title": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: ALMIGHTY \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7",
                "description": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: ALMIGHTY\nLa profesia: https://shop.lebriah.com/\n\nUna leyenda del trap que ha colaborado con artistas como Bad Bunny, Arcangel, Noriel, Bryant mayers y m\u00e1s. me pone muy feliz de verdad verlo hoy d\u00eda as\u00ed \nAgradecido profundamente por permitirme mostrar este lado de ALEJANDRO.\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nhttps://www.instagram.com/miguelsinelangel/\nhttps://www.instagram.com/lilmightypr/\nhttps://www.instagram.com/baxuzpr\n\ncontacto: contact@lebriah.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJxa7dQbe_M/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJxa7dQbe_M/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJxa7dQbe_M/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJxa7dQbe_M/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/sJxa7dQbe_M/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "lebriah",
                "tags": [
                    "tiktok",
                    "lebriah",
                    "video gracioso",
                    "clips",
                    "Me Mata - Bad Bunny x Arcangel x Bryant Myers x Almighty x Noriel x Baby Rasta x Brytiago \ud83c\udfcc",
                    "bad bunny",
                    "almighty",
                    "que pasa con almighty",
                    "solida como un bloque",
                    "leyenda",
                    "ME MATA BAD BUNNY",
                    "ESCLAVA ALMIGHTY",
                    "ALMIGHTY VS 20 MUJERES",
                    "ALMIGHTY VS 100 MUJERES",
                    "Ozuna x Bad Bunny x Wisin x Almighty X Dj Luian X Mambo Kingz - Solita",
                    "LUAR LA L Y ALMIGHTY",
                    "cita a ciegas almighty",
                    "20 mujeres cita a ciegas",
                    "ovi",
                    "ovi vs 20 mujeres"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: ALMIGHTY \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7",
                    "description": "20 MUJERES VS 1 ARTISTA: ALMIGHTY\nLa profesia: https://shop.lebriah.com/\n\nUna leyenda del trap que ha colaborado con artistas como Bad Bunny, Arcangel, Noriel, Bryant mayers y m\u00e1s. me pone muy feliz de verdad verlo hoy d\u00eda as\u00ed \nAgradecido profundamente por permitirme mostrar este lado de ALEJANDRO.\n\nRegistrate aqu\u00ed para aprecer en un v\u00eddeo \ud83d\udc47\nhttps://lebriah.com\n\nSigueme en IG para salir en un v\u00eddeo: \nBriah:  https://www.instagram.com/lebriah_/\n\nCasters: \nhttps://www.instagram.com/miguelsinelangel/\nhttps://www.instagram.com/lilmightypr/\nhttps://www.instagram.com/baxuzpr\n\ncontacto: contact@lebriah.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2746021",
                "likeCount": "91974",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3129"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "teIrQ5yKdrtteo6SXR-8Ejz8I1E",
            "id": "XRbIYgrh8j8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-30T18:30:49Z",
                "channelId": "UChbaKJjkXutsq1N6OV9gJjQ",
                "title": "Millonarios Del Barrio | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                "description": "\ud83e\udd1d S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XRbIYgrh8j8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XRbIYgrh8j8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XRbIYgrh8j8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XRbIYgrh8j8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/XRbIYgrh8j8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nil Ojeda",
                "tags": [
                    "nil",
                    "nil ojeda",
                    "millonarios",
                    "entre millonarios",
                    "Millonario",
                    "Del",
                    "Barrio",
                    "Ysy a",
                    "Quinto escalon"
                ],
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Millonarios Del Barrio | 21 D\u00edas Entre Millonarios",
                    "description": "\ud83e\udd1d S\u00edgueme en Insta https://instagram.com/nilojeda/\n\ud83e\udd64 M***SHAKES: https://milfshakes.es\n\n\u2192 Twitter https://twitter.com/nilojeda\n\u2192 Contacto: nilojeda@vizz-agency.com\n\u2192 Suscribete si lees esto :)"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1475015",
                "likeCount": "97533",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2681"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "p1GwVF4_VRo4wQwkD0PKnrvmO_E",
            "id": "kwiW33uvoNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-29T02:08:19Z",
                "channelId": "UCoQm-PeHC-cbJclKJYJ8LzA",
                "title": "CONVERT\u00cd A MIS VECINOS EN PAYASOS DE LA DEEP WEB 3",
                "description": "mis vecinos se convirtieron en lourdes, DR. Lizarraga y Ruiz Ortega\n\nShows Ecuador y Colombia: https://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwiW33uvoNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwiW33uvoNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwiW33uvoNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwiW33uvoNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kwiW33uvoNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fede Vigevani",
                "tags": [
                    "fede vigevani",
                    "fede",
                    "fede y sus vecinos",
                    "fede vecinos",
                    "payasos de la deep web",
                    "mansi\u00f3n de cart\u00f3n",
                    "casa de cart\u00f3n",
                    "el \u00faltimo en salir de la casa de cart\u00f3n",
                    "juego por dinero",
                    "converti a mis vecinos en payasos de la deep web",
                    "lourdes",
                    "dr lizarraga",
                    "ruiz ortega"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CONVERT\u00cd A MIS VECINOS EN PAYASOS DE LA DEEP WEB 3",
                    "description": "mis vecinos se convirtieron en lourdes, DR. Lizarraga y Ruiz Ortega\n\nShows Ecuador y Colombia: https://www.improntamusic.com/elmundodefedevigevani\n\nInstagrams:\nhttps://instagram.com/fedevigevani\nhttps://instagram.com/iam.yankee\nhttps://instagram.com/itscarlitozz\nhttps://instagram.com/lukas.urkijo\n\nCONTACTO: contactovigevani@gmail.com \n\nEdici\u00f3n del video: https://www.instagram.com/chuyitogs1\n\nGracias por apoyarme :)\nFede"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "7687887",
                "likeCount": "494374",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "37168"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WC-HMBDhlSFMaQtoVRqR-BqKTZs",
            "id": "EeMV8q-Vxdo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-28T00:12:08Z",
                "channelId": "UCk7_gBf8MUkkEaze-P7yu-Q",
                "title": "VISITAMOS NAYARIT Y FUIMOS A VER DONDE EST\u00c1 ESTACIONADO ESTE AVI\u00d3N ENTRE LAS CASAS\u203c\ufe0f",
                "description": "Pues como ya se dieron cuenta mi gente estamos de vuelta con todas las ganas y con todo el cari\u00f1o para todos ustedes que nos lo hab\u00edan estado pidiendo le seguiremos hechando ganas y comparti\u00e9ndoles contenido como el que les gusta a ustedes estamos ala orden y a seguir sumando puro mt\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udee1\ud83d\udd25\ud83c\udf40\u203c\ufe0f",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeMV8q-Vxdo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeMV8q-Vxdo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeMV8q-Vxdo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeMV8q-Vxdo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/EeMV8q-Vxdo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "EL GORDO ARCE",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "VISITAMOS NAYARIT Y FUIMOS A VER DONDE EST\u00c1 ESTACIONADO ESTE AVI\u00d3N ENTRE LAS CASAS\u203c\ufe0f",
                    "description": "Pues como ya se dieron cuenta mi gente estamos de vuelta con todas las ganas y con todo el cari\u00f1o para todos ustedes que nos lo hab\u00edan estado pidiendo le seguiremos hechando ganas y comparti\u00e9ndoles contenido como el que les gusta a ustedes estamos ala orden y a seguir sumando puro mt\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83e\udee1\ud83d\udd25\ud83c\udf40\u203c\ufe0f"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "558050",
                "likeCount": "26315",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1068"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xihU6SQTpw6rIUKKpsf4UEjlt_0",
            "id": "lF3i772GS7A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-31T13:55:35Z",
                "channelId": "UCAA2DI1N8trZoeo-46hEiCg",
                "title": "Canci\u00f3n PSG vs Inter Final 2025 (Parodia ME LLAMA - MOMO)",
                "description": "Parodia Musical de ME LLAMA - MOMO (Beret)\nParis Saint Germain vs Inter Milano UEFA Champions League Final 2025 - Like & Suscr\u00edbete! :D\nApuesta por el PSG vs Inter AC\u00c1\ud83e\udd2a https://rebrand.ly/FRANMG1W c\u00f3digo: FRANMG\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 120 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 120 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lF3i772GS7A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lF3i772GS7A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lF3i772GS7A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lF3i772GS7A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/lF3i772GS7A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Fran MG",
                "tags": [
                    "FC Barcelona (Football Team)",
                    "Real Madrid C.F. (Football Team)",
                    "barcelona",
                    "real",
                    "madrid",
                    "Real Madrid",
                    "Rap",
                    "videoclip",
                    "futbol",
                    "messi",
                    "ronaldo",
                    "letra",
                    "vs",
                    "peleas",
                    "partido",
                    "completo",
                    "final",
                    "parodia",
                    "parodia musical",
                    "musica",
                    "video",
                    "especial",
                    "cancion",
                    "goles",
                    "espn",
                    "gol",
                    "highlights",
                    "espa\u00f1ol",
                    "fc",
                    "resumen",
                    "football",
                    "soccer",
                    "fut",
                    "rap",
                    "en vivo",
                    "full",
                    "reaccion",
                    "fran mg",
                    "franmg",
                    "2025",
                    "copa",
                    "inter",
                    "internazionale",
                    "milano",
                    "milan",
                    "psg",
                    "paris sg",
                    "paris",
                    "saint",
                    "saint-germain",
                    "dembele",
                    "champions",
                    "league",
                    "uefa",
                    "me llama",
                    "momo",
                    "live",
                    "vivo",
                    "directo",
                    "en",
                    "munich"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Canci\u00f3n PSG vs Inter Final 2025 (Parodia ME LLAMA - MOMO)",
                    "description": "Parodia Musical de ME LLAMA - MOMO (Beret)\nParis Saint Germain vs Inter Milano UEFA Champions League Final 2025 - Like & Suscr\u00edbete! :D\nApuesta por el PSG vs Inter AC\u00c1\ud83e\udd2a https://rebrand.ly/FRANMG1W c\u00f3digo: FRANMG\n\nSeguime en Tiktok! https://www.tiktok.com/@_franmg\nSeguime en Instagram! https://instagram.com/fran\nSeguime en X! https://x.com/Fraaanchuuu\n\nSuscr\u00edbete! :D http://www.youtube.com/user/TheFranMG?sub_confirmation=1 muchos goles jaja\nSUSCRIBITE a mi NUEVO CANAL!! https://www.youtube.com/FranMG10?sub_confirmation=1\n\n\u00daNETE A MI CANAL AC\u00c1!! https://www.youtube.com/FranMG/join\n\nEl video cumple con los 4 factores de uso leg\u00edtimo:\n\n1. El prop\u00f3sito y el car\u00e1cter del uso: El uso es transformativo. Su significado es distinto, ya que es una parodia musical, y su objetivo es entretener.\n2. La naturaleza de la obra: Se utiliza material basado en hechos reales. El uso es leg\u00edtimo ya que podr\u00eda haber capturado las escenas hasta con un tel\u00e9fono m\u00f3vil.\n3. La cantidad y la relevancia del fragmento: No se muestra el partido entero que dura 120 minutos, sino que se usan clips cortos de 2 segundos. El video en total dura 3 minutos, una cifra mucho inferior a los 120 del partido.\n4. El efecto del uso en el valor o mercado potencial de la obra: El uso est\u00e1 lejos de hacer las veces de sustituto del partido. No afecta negativamente a la capacidad del propietario de rentabilizar su obra original. S\u00ed positivamente ya que promociona el partido en cuesti\u00f3n."
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "566617",
                "likeCount": "13098",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "864"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "mUapZls3eMW9uRF0nCcQx7mx0Sk",
            "id": "3dqoQABaP-k",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T21:15:23Z",
                "channelId": "UCQinRuAywuE2gH20gBBv1Mg",
                "title": "GABITO BALLESTEROS & Escorpi\u00f3n Dorado #AlVolante De los corridos a lo rom\u00e1ntico",
                "description": "Para contrataciones, conducciones, campa\u00f1as y firmas de aut\u00f3grafos escribe a: soyalexmontiel@gmail.com\n\n\u00a1Suscribete a mis dos canales:\nTodos los viernes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/user/elescorpiondorado\nTodos los martes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/elpelucheenelestuche\n\nMi TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@escorpiongolden\nMi fesibut:\nhttps://www.facebook.com/ElPelucheEnElEstucheEscorpionDorado\nTuister:\nhttps://twitter.com/ESCORPIONGOLDEN\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/goldenescorpion/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dqoQABaP-k/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dqoQABaP-k/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dqoQABaP-k/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dqoQABaP-k/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3dqoQABaP-k/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "PelucheEn ElEstuche",
                "tags": [
                    "Escorpi\u00f3n",
                    "dorado",
                    "buenas",
                    "w2m",
                    "crew",
                    "peluche",
                    "en",
                    "el",
                    "estuche",
                    "golden",
                    "tutub",
                    "tuister",
                    "al",
                    "volante",
                    "famosos",
                    "carpool",
                    "grupo firme",
                    "maluma",
                    "en tu perra vida",
                    "toxico",
                    "carin leon",
                    "tu",
                    "grupo frontera",
                    "amor de su vida",
                    "morat",
                    "no se va",
                    "di que si",
                    "comienzo",
                    "bad bunny",
                    "x100to",
                    "tulum",
                    "peso pluma",
                    "bebe dame",
                    "fuerza regida",
                    "que vuelvas",
                    "fragil",
                    "cheken",
                    "yahritza y su escencia",
                    "le va a doler",
                    "prc",
                    "natanael cano",
                    "jimmy fallon",
                    "the tonight show",
                    "gira",
                    "doble p",
                    "gabito ballesteros"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "GABITO BALLESTEROS & Escorpi\u00f3n Dorado #AlVolante De los corridos a lo rom\u00e1ntico",
                    "description": "Para contrataciones, conducciones, campa\u00f1as y firmas de aut\u00f3grafos escribe a: soyalexmontiel@gmail.com\n\n\u00a1Suscribete a mis dos canales:\nTodos los viernes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/user/elescorpiondorado\nTodos los martes nuevo video en:\nhttps://www.youtube.com/elpelucheenelestuche\n\nMi TikTok\nhttps://www.tiktok.com/@escorpiongolden\nMi fesibut:\nhttps://www.facebook.com/ElPelucheEnElEstucheEscorpionDorado\nTuister:\nhttps://twitter.com/ESCORPIONGOLDEN\nInstagram:\nhttps://www.instagram.com/goldenescorpion/"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "382521",
                "likeCount": "11316",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "462"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7yObBbHY188IeBPOW38HnPJnVZU",
            "id": "qAnvmCWTBAo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-05-27T23:00:06Z",
                "channelId": "UCzjF2EUojZ1hVd_JVKhbCJA",
                "title": "Alteramos Una TrackHawk Para Huir De Los Agentes",
                "description": "LasCojoAventuras\nen el capitulo de hoy alteramos una TrackHawk Para huir de los agentes que nos intentan capturar \npero al final las cosas se ponen dificil cuando nos rodean\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #Agentes\n #autos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/qAnvmCWTBAo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RDjavi",
                "tags": [
                    "rdjavi",
                    "gta",
                    "carros potentes",
                    "los mejores carros de gta",
                    "El cojo",
                    "cojoaventuras",
                    "creativos rp",
                    "danirep",
                    "vegeta777",
                    "mexico",
                    "roleplay",
                    "rp",
                    "ibai carreras gta",
                    "auron carreras",
                    "colombia",
                    "panama",
                    "venezuela",
                    "argentina",
                    "gaming espa\u00f1a",
                    "rolplay",
                    "rdjavi live",
                    "Rdjavi",
                    "nos fugamos",
                    "agentes",
                    "honda",
                    "honda turbo",
                    "rescate",
                    "traidores",
                    "RB26",
                    "r34",
                    "Usamos un R34 Alterado Para fugarnos",
                    "nos fugamos de prision",
                    "rb26 alterado",
                    "fuga de la carcel",
                    "como fugarse de prision",
                    "corredor",
                    "awd",
                    "tortura",
                    "traidora",
                    "contrarios",
                    "ex enemigo"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Alteramos Una TrackHawk Para Huir De Los Agentes",
                    "description": "LasCojoAventuras\nen el capitulo de hoy alteramos una TrackHawk Para huir de los agentes que nos intentan capturar \npero al final las cosas se ponen dificil cuando nos rodean\n\n\ud83d\udce9Contacto: rdjavi@trihaus.es\n\n\n\n\ud83d\udc9a Mira mis directos: Kick.com/RDjavi\n\n\n\n\ud83d\udcf8\ud83d\udcf1 Instagram: https://instagram.com/rdjavi_?utm_med...\n\n\n\n\ud83d\udcf8 Canal de Vlogs:    / @rdjaviirl  \n\n\n\ud83d\udcac Servidor de Discord:   / discord  \n\n\n\n\ud83d\udcf1 TikTok: https://vm.tiktok.com/ZM8wMnbVq/\n\n\n#TrackHawk #Agentes\n #autos"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2407519",
                "likeCount": "135993",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "6553"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 200,
        "resultsPerPage": 50
    }
}