{
    "kind": "youtube#videoListResponse",
    "etag": "O_6wIlWuQg49PDk7M3nY8jIyG_4",
    "items": [
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "SWvdq1bAK4CN7r1Wa4Fy2N5NGno",
            "id": "3_6lQU0VYQo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T17:00:05Z",
                "channelId": "UCy_WCbqwp5ZZ4zNwAyMChiA",
                "title": "What's The Sharpest homemade Katana?",
                "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!!\n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! Be like your favorite hero in Wild Heart, Blox fruit, or Elden ring, and test your slicing skill with a Karakuri Katana, Nodachi, cursed dual katana, moonveil katana build, rivers of blood katana, or the true triple katana. Forget how to make paper katanas or lego katanas these are real carbon steel! Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3_6lQU0VYQo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mini Katana",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "What's The Sharpest homemade Katana?",
                    "description": "SUBSCRIBE & ADOPT A KATANA WITH THE LINK IN BIO!!\n\nIf you love katana unboxing, then you'll love this. See the Katanas slice in action as satisfying as ASMR! These aren't rusted katanas! Sword-making, blacksmithing, knife making, and katana making are Mini Katana's passions! Be like your favorite hero in Wild Heart, Blox fruit, or Elden ring, and test your slicing skill with a Karakuri Katana, Nodachi, cursed dual katana, moonveil katana build, rivers of blood katana, or the true triple katana. Forget how to make paper katanas or lego katanas these are real carbon steel! Subscribe to watch mini katana unboxing, how to make a katana with cardboard and with paper, and more!  The Mini Katana Store is committed to high quality carbon steel blades and giving you slice of life looks as we try not to laugh challenge. Trust, Mini Katana knows how to make kunai and how to make a sword!\n\n--OUR SOCIALS--\nINSTAGRAM \u25ba https://www.instagram.com/minikatanastore\nTWITTER \u25ba https://twitter.com/minikatanastore\nTIKTOK \u25ba https://www.tiktok.com/@mini.katana\nDISCORD \u25ba http://discord.gg/minikatana\n\nFor questions, email us at hello@minikatana.com"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "10162041",
                "likeCount": "344519",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1699"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "t6UfHLA8xhDcejda5BKFyGtoAHU",
            "id": "YWBYuwrjWHo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T13:23:15Z",
                "channelId": "UCDdnBGLNmifjQqHjAA_DUrA",
                "title": "\"\u00bfSabe cu\u00e1ntos pol\u00edticos han entrado en Soto del Real ?\"Gabriel Rufi\u00e1n",
                "description": "S\u00e1nchez admite sus errores con \u00c1balos y Cerd\u00e1n y presenta 15 medidas anticorrupci\u00f3n ante el Congreso\nEl presidente del Gobierno rechaza dimitir y promete \"estar a la altura\" de sus socios tras el estallido del caso Koldo\nMadrid, 9 de julio de 2025 - El presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, compareci\u00f3 este mi\u00e9rcoles en el Congreso de los Diputados para dar explicaciones sobre el caso Koldo que afecta al PSOE y anunci\u00f3 un paquete de 15 medidas anticorrupci\u00f3n dise\u00f1adas junto a la OCDE. En una intervenci\u00f3n de 45 minutos, S\u00e1nchez admiti\u00f3 su error al confiar en Jos\u00e9 Luis \u00c1balos y Santos Cerd\u00e1n, pero rechaz\u00f3 dimitir y se comprometi\u00f3 a recuperar la confianza de sus socios parlamentarios.\nAdmite responsabilidad pero se reafirma como \"pol\u00edtico limpio\"\n\"Vengo a asumir mi responsabilidad, a dar explicaciones, pero sobre todo vengo a proponer medidas para que no vuelva a pasar\", declar\u00f3 S\u00e1nchez desde la tribuna del Congreso, con la bancada socialista puesta en pie ovacion\u00e1ndole. El jefe del Ejecutivo reconoci\u00f3 que se equivoc\u00f3 al confiar en los dos \u00faltimos secretarios de Organizaci\u00f3n del PSOE, afectados por casos de corrupci\u00f3n, pero se reafirm\u00f3 como \"un pol\u00edtico limpio que desconoc\u00eda las corruptelas en las que \u00c1balos y Cerd\u00e1n pudieran estar metidos\".\nEl presidente admiti\u00f3 que lleg\u00f3 a la C\u00e1mara con \"una honda sensaci\u00f3n de decepci\u00f3n\" y que incluso contempl\u00f3 la posibilidad de dimitir, pero descart\u00f3 \"tirar la toalla\" por tres razones: por considerarse un pol\u00edtico \u00edntegro, por su aspiraci\u00f3n a recuperar la confianza de los socios y porque su proyecto pol\u00edtico \"va mucho m\u00e1s all\u00e1\" de su persona.\nPlan anticorrupci\u00f3n con cinco ejes principales\nS\u00e1nchez present\u00f3 un Plan Estatal Anticorrupci\u00f3n de 15 medidas estructuradas en cinco ejes, desarrollado conjuntamente con la divisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n de la OCDE e incorporando propuestas de sus socios, especialmente de Sumar. Entre las medidas destacadas figuran:\n\nCreaci\u00f3n de una agencia de integridad p\u00fablica independiente, una exigencia hist\u00f3rica del socio de coalici\u00f3n\nControles patrimoniales aleatorios y anuales para altos cargos durante todo su mandato\nIntroducci\u00f3n de Inteligencia Artificial en la Plataforma de Contrataci\u00f3n del Sector P\u00fablico para detectar patrones an\u00f3malos\nProtecci\u00f3n reforzada para quienes denuncien casos de corrupci\u00f3n, con garant\u00edas de confidencialidad y apoyo legal\nEndurecimiento de penas y duplicaci\u00f3n de plazos de prescripci\u00f3n para casos de corrupci\u00f3n\n\nFoco en las empresas corruptoras\nUna de las medidas m\u00e1s demandadas por los socios parlamentarios es el endurecimiento de sanciones contra las empresas corruptoras. S\u00e1nchez anunci\u00f3 que se aumentar\u00e1n las multas calcul\u00e1ndolas sobre los ingresos anuales en lugar de sobre los beneficios obtenidos, y se implementar\u00e1 \"un sistema de exclusi\u00f3n y listas negras para impedir que las empresas condenadas por corrupci\u00f3n puedan seguir contratando con la Administraci\u00f3n\".\n\"Si queremos acabar con la corrupci\u00f3n, tenemos que perseguir a los corruptos, pero tambi\u00e9n a los corruptores\", enfatiz\u00f3 el presidente, a\u00f1adiendo que \"detr\u00e1s de cada mordida hay alguien que recibe, pero tambi\u00e9n hay alguien que paga\".\nDuras cr\u00edticas de la oposici\u00f3n\nLa respuesta de la oposici\u00f3n fue inmediata y contundente. El l\u00edder del PP, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, calific\u00f3 las medidas como \"cosm\u00e9ticas\" y exigi\u00f3 a S\u00e1nchez que \"confiese todo lo que sabe, ayude a devolver el bot\u00edn y convoque elecciones\". Feij\u00f3o consider\u00f3 que S\u00e1nchez \"no vino a limpiar nada sino a ensuciarlo todo\" y cuestion\u00f3 c\u00f3mo puede \"sacarnos de esta pesadilla si nos meti\u00f3 en ella\".\nPor su parte, Santiago Abascal, l\u00edder de Vox, fue m\u00e1s directo: \"El \u00fanico plan que vale es su dimisi\u00f3n, su puesta a disposici\u00f3n judicial y que confiese\". Abascal abandon\u00f3 el hemiciclo durante la intervenci\u00f3n de S\u00e1nchez como \"gesto de desprecio absoluto\", aunque regres\u00f3 para su turno de palabra.\nReacciones de los socios: exigencias y advertencias\nLos socios de investidura mantuvieron posturas variadas pero cr\u00edticas. Yolanda D\u00edaz, vicepresidenta segunda y l\u00edder de Sumar, quien asisti\u00f3 pese al reciente fallecimiento de su padre, advirti\u00f3 que \"el cambio de rumbo tiene que ser decidido, de regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica y hacia la izquierda\". D\u00edaz se sent\u00f3 en la bancada de Sumar en lugar de en la del Gobierno, en un gesto simb\u00f3lico significativo.\nGabriel Rufi\u00e1n, de ERC, lanz\u00f3 una advertencia directa: \"Si esto se queda aqu\u00ed, usted se tiene que quedar, pero si esto escala, le vamos a obligar a que la gente decida\". M\u00edriam Nogueras, de Junts, fue m\u00e1s tajante: \"No estamos aqu\u00ed para avalar esta farsa\" y record\u00f3 que \"nuestro bloque es y seguir\u00e1 siendo de Catalu\u00f1a\".\nCompromiso de seguimiento con la OCDE\nPara garantizar el cumplimiento de las medidas, S\u00e1nchez anunci\u00f3 que el Gobierno ha acordado con la OCDE \"un sistema de seguimiento y evaluaci\u00f3n, que dar\u00e1 cuenta de los avances realizados a los 12 y a los 24 meses\". \"Vamos a cumplir hasta la \u00faltima coma\", prometi\u00f3 el presidente al t\u00e9rmino de su comparecencia.  #pp #psoe #vox #sumar #podemos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YWBYuwrjWHo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YWBYuwrjWHo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YWBYuwrjWHo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YWBYuwrjWHo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YWBYuwrjWHo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GranCanariaTv.com",
                "tags": [
                    "grancanariatv",
                    "Gran Canaria",
                    "Canarias",
                    "gran canaria tv",
                    "grancanaria tv",
                    "tv grancanaria",
                    "televisi\u00f3n canaria",
                    "televisi\u00f3n grancanariatv",
                    "televisi\u00f3n gran canaria"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\"\u00bfSabe cu\u00e1ntos pol\u00edticos han entrado en Soto del Real ?\"Gabriel Rufi\u00e1n",
                    "description": "S\u00e1nchez admite sus errores con \u00c1balos y Cerd\u00e1n y presenta 15 medidas anticorrupci\u00f3n ante el Congreso\nEl presidente del Gobierno rechaza dimitir y promete \"estar a la altura\" de sus socios tras el estallido del caso Koldo\nMadrid, 9 de julio de 2025 - El presidente del Gobierno, Pedro S\u00e1nchez, compareci\u00f3 este mi\u00e9rcoles en el Congreso de los Diputados para dar explicaciones sobre el caso Koldo que afecta al PSOE y anunci\u00f3 un paquete de 15 medidas anticorrupci\u00f3n dise\u00f1adas junto a la OCDE. En una intervenci\u00f3n de 45 minutos, S\u00e1nchez admiti\u00f3 su error al confiar en Jos\u00e9 Luis \u00c1balos y Santos Cerd\u00e1n, pero rechaz\u00f3 dimitir y se comprometi\u00f3 a recuperar la confianza de sus socios parlamentarios.\nAdmite responsabilidad pero se reafirma como \"pol\u00edtico limpio\"\n\"Vengo a asumir mi responsabilidad, a dar explicaciones, pero sobre todo vengo a proponer medidas para que no vuelva a pasar\", declar\u00f3 S\u00e1nchez desde la tribuna del Congreso, con la bancada socialista puesta en pie ovacion\u00e1ndole. El jefe del Ejecutivo reconoci\u00f3 que se equivoc\u00f3 al confiar en los dos \u00faltimos secretarios de Organizaci\u00f3n del PSOE, afectados por casos de corrupci\u00f3n, pero se reafirm\u00f3 como \"un pol\u00edtico limpio que desconoc\u00eda las corruptelas en las que \u00c1balos y Cerd\u00e1n pudieran estar metidos\".\nEl presidente admiti\u00f3 que lleg\u00f3 a la C\u00e1mara con \"una honda sensaci\u00f3n de decepci\u00f3n\" y que incluso contempl\u00f3 la posibilidad de dimitir, pero descart\u00f3 \"tirar la toalla\" por tres razones: por considerarse un pol\u00edtico \u00edntegro, por su aspiraci\u00f3n a recuperar la confianza de los socios y porque su proyecto pol\u00edtico \"va mucho m\u00e1s all\u00e1\" de su persona.\nPlan anticorrupci\u00f3n con cinco ejes principales\nS\u00e1nchez present\u00f3 un Plan Estatal Anticorrupci\u00f3n de 15 medidas estructuradas en cinco ejes, desarrollado conjuntamente con la divisi\u00f3n Anticorrupci\u00f3n de la OCDE e incorporando propuestas de sus socios, especialmente de Sumar. Entre las medidas destacadas figuran:\n\nCreaci\u00f3n de una agencia de integridad p\u00fablica independiente, una exigencia hist\u00f3rica del socio de coalici\u00f3n\nControles patrimoniales aleatorios y anuales para altos cargos durante todo su mandato\nIntroducci\u00f3n de Inteligencia Artificial en la Plataforma de Contrataci\u00f3n del Sector P\u00fablico para detectar patrones an\u00f3malos\nProtecci\u00f3n reforzada para quienes denuncien casos de corrupci\u00f3n, con garant\u00edas de confidencialidad y apoyo legal\nEndurecimiento de penas y duplicaci\u00f3n de plazos de prescripci\u00f3n para casos de corrupci\u00f3n\n\nFoco en las empresas corruptoras\nUna de las medidas m\u00e1s demandadas por los socios parlamentarios es el endurecimiento de sanciones contra las empresas corruptoras. S\u00e1nchez anunci\u00f3 que se aumentar\u00e1n las multas calcul\u00e1ndolas sobre los ingresos anuales en lugar de sobre los beneficios obtenidos, y se implementar\u00e1 \"un sistema de exclusi\u00f3n y listas negras para impedir que las empresas condenadas por corrupci\u00f3n puedan seguir contratando con la Administraci\u00f3n\".\n\"Si queremos acabar con la corrupci\u00f3n, tenemos que perseguir a los corruptos, pero tambi\u00e9n a los corruptores\", enfatiz\u00f3 el presidente, a\u00f1adiendo que \"detr\u00e1s de cada mordida hay alguien que recibe, pero tambi\u00e9n hay alguien que paga\".\nDuras cr\u00edticas de la oposici\u00f3n\nLa respuesta de la oposici\u00f3n fue inmediata y contundente. El l\u00edder del PP, Alberto N\u00fa\u00f1ez Feij\u00f3o, calific\u00f3 las medidas como \"cosm\u00e9ticas\" y exigi\u00f3 a S\u00e1nchez que \"confiese todo lo que sabe, ayude a devolver el bot\u00edn y convoque elecciones\". Feij\u00f3o consider\u00f3 que S\u00e1nchez \"no vino a limpiar nada sino a ensuciarlo todo\" y cuestion\u00f3 c\u00f3mo puede \"sacarnos de esta pesadilla si nos meti\u00f3 en ella\".\nPor su parte, Santiago Abascal, l\u00edder de Vox, fue m\u00e1s directo: \"El \u00fanico plan que vale es su dimisi\u00f3n, su puesta a disposici\u00f3n judicial y que confiese\". Abascal abandon\u00f3 el hemiciclo durante la intervenci\u00f3n de S\u00e1nchez como \"gesto de desprecio absoluto\", aunque regres\u00f3 para su turno de palabra.\nReacciones de los socios: exigencias y advertencias\nLos socios de investidura mantuvieron posturas variadas pero cr\u00edticas. Yolanda D\u00edaz, vicepresidenta segunda y l\u00edder de Sumar, quien asisti\u00f3 pese al reciente fallecimiento de su padre, advirti\u00f3 que \"el cambio de rumbo tiene que ser decidido, de regeneraci\u00f3n democr\u00e1tica y hacia la izquierda\". D\u00edaz se sent\u00f3 en la bancada de Sumar en lugar de en la del Gobierno, en un gesto simb\u00f3lico significativo.\nGabriel Rufi\u00e1n, de ERC, lanz\u00f3 una advertencia directa: \"Si esto se queda aqu\u00ed, usted se tiene que quedar, pero si esto escala, le vamos a obligar a que la gente decida\". M\u00edriam Nogueras, de Junts, fue m\u00e1s tajante: \"No estamos aqu\u00ed para avalar esta farsa\" y record\u00f3 que \"nuestro bloque es y seguir\u00e1 siendo de Catalu\u00f1a\".\nCompromiso de seguimiento con la OCDE\nPara garantizar el cumplimiento de las medidas, S\u00e1nchez anunci\u00f3 que el Gobierno ha acordado con la OCDE \"un sistema de seguimiento y evaluaci\u00f3n, que dar\u00e1 cuenta de los avances realizados a los 12 y a los 24 meses\". \"Vamos a cumplir hasta la \u00faltima coma\", prometi\u00f3 el presidente al t\u00e9rmino de su comparecencia.  #pp #psoe #vox #sumar #podemos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "71505",
                "likeCount": "1609",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "0-7KkU7IAPeqsNMVAYoW848bGjE",
            "id": "OJ5HcxtT9Q4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T17:33:14Z",
                "channelId": "UCAryK8vqYoR3EOSYNjVMS0A",
                "title": "Conociendo a las jugadoras de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola \ud83c\udfa4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26bd\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJ5HcxtT9Q4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJ5HcxtT9Q4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJ5HcxtT9Q4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJ5HcxtT9Q4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/OJ5HcxtT9Q4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Adri Contreras",
                "tags": [
                    "adri contreras"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "Conociendo a las jugadoras de la selecci\u00f3n espa\u00f1ola \ud83c\udfa4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u26bd\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "155308",
                "likeCount": "5459",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "39"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Mbm4WoO3CML1KR0bDEsOt5dhj48",
            "id": "CgCVZdcKcqY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-11T04:00:07Z",
                "channelId": "UCOmHUn--16B90oW2L6FRR3A",
                "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/CgCVZdcKcqY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BLACKPINK",
                "tags": [
                    "YG Entertainment",
                    "YG",
                    "\uc640\uc774\uc9c0",
                    "K-pop",
                    "BLACKPINK",
                    "\ube14\ub799\ud551\ud06c",
                    "\ube14\ud551",
                    "\uc81c\ub2c8",
                    "\ub85c\uc81c",
                    "\ub9ac\uc0ac",
                    "\uc9c0\uc218",
                    "LISA",
                    "JISOO",
                    "JENNIE",
                    "ROS\u00c9",
                    "BLINK",
                    "\ube14\ub9c1\ud06c",
                    "JENNIE You & Me",
                    "JENNIE You and ME",
                    "You & Me",
                    "You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You & Me",
                    "\uc81c\ub2c8 You and Me",
                    "\uc81c\ub2c8 \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc720\uc564\ubbf8",
                    "JENNIE \uc720\uc564\ubbf8",
                    "\uc81c\ub2c8 \ucf54\uccbc\ub77c",
                    "JENNIE COACHELLA"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "BLACKPINK - \u2018\ub6f0\uc5b4(JUMP)\u2019 M/V",
                    "description": "BLACKPINK - \ub6f0\uc5b4(JUMP)\n\nI\u2019m not that easy to tame\nYou should see me under these lights\nAll my tears turn to ice\n\nThat\u2019s the sweetest escape\nEvery time the feeling kicks in\nI might stay through the night\n\nBet you get it now\nRocked that didn\u2019t I\n\ucc29\uac01 \ud558\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\nAre you not entertained\nI ain\u2019t gotta explain it\nI\u2019m with all of my sisters\nGot em goin insane, yeah\n\nYou know we on a mission\nAll gas no brakes, yeah\nBreaking out of the system\nBreaking out of this cage, yeah\n\nBet you get it now\nAte that didn\u2019t I\n\uc21c\uac04 \uc78a\uc9c0\ub9c8 \ub204\uac00 \ub204\uad70\uc9c0 oh\n\nThink you runnin that\nGuess we gunnin back\nYou know I walk yeah I talk it\n\n\ub208\uac10\uace0 \ud558\ub098 \ub458 \uc14b\n\ub6f0\uc5b4\n\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\ub6f0\uc5b4 \ub6f0\uc5b4\n\nSo come up with me I\u2019ll take you high\nThat prima donna spice up your life\n\nYou know I got that shit that you like\nSo come up with me run up uh jump \ub6f0\uc5b4\n\nWatch me runnin up the place\nI\u2019m already stuntin\u2019 and my girls are on the way\n\nWatch me open up the place\nWanna see you bumpin baby\nBouncin to the bass\n\u00a0\nBlackpink in your area\n\nAvailable @ https://blackpink.lnk.to/JUMP\n\nMore about BLACKPINK @\nhttp://www.blackpinkofficial.com/\nhttp://www.facebook.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttp://www.youtube.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://www.instagram.com/BLACKPINKOFFICIAL\nhttps://twitter.com/BLACKPINK\n\n#BLACKPINK #\ube14\ub799\ud551\ud06c #\ub6f0\uc5b4 #JUMP #MV #OUTNOW #YG"
                },
                "defaultAudioLanguage": "ko"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "12888557",
                "likeCount": "2305070",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "211806"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yWKUmbkQ-ZrS722m-afPFxfWNgY",
            "id": "T1ChIkDG1XQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T06:07:36Z",
                "channelId": "UCqlsTzBv49Uiu8Z3IseVgQQ",
                "title": "TERCER ENCIERRO de San Ferm\u00edn 2025 | Toros de \u00c1lvaro N\u00fa\u00f1ez",
                "description": "Los astados llegan en 2 minutos y 21 segundos hasta la plaza de toro. Desde el inicio algunas de las reses de \u00c1lvaro N\u00fa\u00f1ez han lanzado derrotes y en una ocasi\u00f3n han llegado a enganchar a un mozo por la ropa. De nuevo, much\u00edsimas ca\u00eddas por las r\u00e1pidas carreras. Toda la informaci\u00f3n de los Sanfermines: https://www.rtve.es/noticias/san-fermin/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1ChIkDG1XQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1ChIkDG1XQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1ChIkDG1XQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1ChIkDG1XQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/T1ChIkDG1XQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTVE Play",
                "tags": [
                    "san fermin",
                    "encierro san fermin",
                    "san fermin 2025",
                    "encierros",
                    "toros",
                    "pamplona",
                    "sanfermines"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "TERCER ENCIERRO de San Ferm\u00edn 2025 | Toros de \u00c1lvaro N\u00fa\u00f1ez",
                    "description": "Los astados llegan en 2 minutos y 21 segundos hasta la plaza de toro. Desde el inicio algunas de las reses de \u00c1lvaro N\u00fa\u00f1ez han lanzado derrotes y en una ocasi\u00f3n han llegado a enganchar a un mozo por la ropa. De nuevo, much\u00edsimas ca\u00eddas por las r\u00e1pidas carreras. Toda la informaci\u00f3n de los Sanfermines: https://www.rtve.es/noticias/san-fermin/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "848074",
                "likeCount": "2920",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "394"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ys3FicEggENAnW9eY_XX1S2-k2U",
            "id": "rvY1ZcDlmNM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T18:48:51Z",
                "channelId": "UCJFP-5V2-0BFeVmKifG0H_Q",
                "title": "\"Sin un duro, pero era el m\u00e1s feliz del mundo\" \ud83d\udcab | @pablomotos #tengounplan",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvY1ZcDlmNM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvY1ZcDlmNM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvY1ZcDlmNM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvY1ZcDlmNM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/rvY1ZcDlmNM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tengo un Plan",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Sin un duro, pero era el m\u00e1s feliz del mundo\" \ud83d\udcab | @pablomotos #tengounplan",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "178602",
                "likeCount": "5139",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "95"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f7gXoMqV5v7wmCHcST4GFqeZolg",
            "id": "kCKN-VUdfNw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T03:30:39Z",
                "channelId": "UCTbsgcHFbZeQX6A7MjPODMg",
                "title": "Concurso de romper sand\u00edas \u203c\ufe0f\ud83d\ude2c",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCKN-VUdfNw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCKN-VUdfNw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCKN-VUdfNw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCKN-VUdfNw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/kCKN-VUdfNw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Coraz\u00f3n de Javier",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Concurso de romper sand\u00edas \u203c\ufe0f\ud83d\ude2c",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6615711",
                "likeCount": "518135",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "32014"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "S_3bgetCN9mZ4CIgiFZxaBfzvrw",
            "id": "L7ukAwT7z8A",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T13:15:03Z",
                "channelId": "UCKvoBRFqMNqvuSvFBiNadgw",
                "title": "CREANDO UNA NUEVA ESPECIE \ud83e\udda0 - SPORE #1",
                "description": "Juego lanzado en 2008, de los creadores de Los Sims. Consiste en crear una civilizaci\u00f3n desde cero, empezando desde una c\u00e9lula. No s\u00e9 c\u00f3mo no lo hab\u00eda probado antes. Es una maravilla. Han nacido los Payos. Cap\u00edtulo 2 la semana que viene. Espero que os mole :D\nhttps://www.twitch.tv/illojuan",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7ukAwT7z8A/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7ukAwT7z8A/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7ukAwT7z8A/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7ukAwT7z8A/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/L7ukAwT7z8A/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IlloJuan",
                "tags": [
                    "illojuan",
                    "mejores momentos illojuan",
                    "clips illojuan",
                    "illojuan clips",
                    "twitch illojuan",
                    "illojuan directo",
                    "lmdshow",
                    "ldmshow",
                    "mejores momentos de illojuan"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "CREANDO UNA NUEVA ESPECIE \ud83e\udda0 - SPORE #1",
                    "description": "Juego lanzado en 2008, de los creadores de Los Sims. Consiste en crear una civilizaci\u00f3n desde cero, empezando desde una c\u00e9lula. No s\u00e9 c\u00f3mo no lo hab\u00eda probado antes. Es una maravilla. Han nacido los Payos. Cap\u00edtulo 2 la semana que viene. Espero que os mole :D\nhttps://www.twitch.tv/illojuan"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "449523",
                "likeCount": "23712",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "743"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "nyLkoftJIaDXDdCDICJqwe-luKY",
            "id": "MWUNTTt3JqI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T13:17:53Z",
                "channelId": "UCJFP-5V2-0BFeVmKifG0H_Q",
                "title": "\"Si fracaso, arruino a mi familia\" la confesi\u00f3n de Pablo Motos que nadie conoc\u00eda  \ud83d\udc1c  #tengounplan",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWUNTTt3JqI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWUNTTt3JqI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWUNTTt3JqI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWUNTTt3JqI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/MWUNTTt3JqI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tengo un Plan",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\"Si fracaso, arruino a mi familia\" la confesi\u00f3n de Pablo Motos que nadie conoc\u00eda  \ud83d\udc1c  #tengounplan",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "108315",
                "likeCount": "2878",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "35"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "dmHRGdtYMKxbmoRAT7dPugOxSzM",
            "id": "Mh9C5YidPH8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:25:42Z",
                "channelId": "UCznSLkPhcORf0JhonB7Aegg",
                "title": "\u26bd\ufe0f REAL MADRID - PSG | Chiringuito Inside | Mundial de Clubes",
                "description": "\u26bd\ufe0f REAL MADRID - PSG | Chiringuito Inside | Mundial de Clubes",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mh9C5YidPH8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mh9C5YidPH8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mh9C5YidPH8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mh9C5YidPH8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Mh9C5YidPH8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Chiringuito Inside",
                "tags": [
                    "El Chiringuito",
                    "Chiringuito Inside",
                    "Chiringuito Jugones",
                    "Josep Pedrerol",
                    "Pedrerol Chiringuito",
                    "chiringuito",
                    "La Liga",
                    "Chiringuito directo",
                    "Chiringuito jugones ayer"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u26bd\ufe0f REAL MADRID - PSG | Chiringuito Inside | Mundial de Clubes",
                    "description": "\u26bd\ufe0f REAL MADRID - PSG | Chiringuito Inside | Mundial de Clubes"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "852290",
                "likeCount": "7780",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "266"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EU0sQl_jyp50v7wgrJjpKHs6mG4",
            "id": "Z2fqDfWF5m8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T17:18:57Z",
                "channelId": "UCQWPc-n_8Ld3v94MeQHPxrA",
                "title": "Al final le ha gustado",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2fqDfWF5m8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2fqDfWF5m8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2fqDfWF5m8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2fqDfWF5m8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Z2fqDfWF5m8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El canal de Korah",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Al final le ha gustado",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "99593",
                "likeCount": "12807",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "222"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "u3KC73rlCGcZ6pKSEFIhtDgG_1U",
            "id": "Q5qqNUAzmCA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:00:01Z",
                "channelId": "UC4-79UOlP48-QNGgCko5p2g",
                "title": "Chandler Blind Taste Test",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5qqNUAzmCA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5qqNUAzmCA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5qqNUAzmCA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5qqNUAzmCA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Q5qqNUAzmCA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "MrBeast 2",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Chandler Blind Taste Test",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6294254",
                "likeCount": "358764",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1078"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "BBbhB_s6m7pxfDve2SgMlPNCTz4",
            "id": "vNm7cxibbgg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T21:24:18Z",
                "channelId": "UCYiGq8XF7YQD00x7wAd62Zg",
                "title": "El JUEGO De Las LETRAS \u26a1\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNm7cxibbgg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNm7cxibbgg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNm7cxibbgg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNm7cxibbgg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/vNm7cxibbgg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "JuegaGerman",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "El JUEGO De Las LETRAS \u26a1\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2872730",
                "likeCount": "222527",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1033"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "xypMz6-cpbuzhFw3_X0TSxfiMyg",
            "id": "oEkRqfoZotU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T18:25:52Z",
                "channelId": "UC52hytXteCKmuOzMViTK8_w",
                "title": "\u00bfC\u00f3mo hacer un nudo en segundos?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEkRqfoZotU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEkRqfoZotU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEkRqfoZotU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEkRqfoZotU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/oEkRqfoZotU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "CdeCiencia",
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfC\u00f3mo hacer un nudo en segundos?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2674390",
                "likeCount": "172426",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "396"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eD2MA3auMwuyZrafAH4fa4wHVRg",
            "id": "Dl0v2YAK4Wg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T16:00:31Z",
                "channelId": "UCf2CdHr8UI4F8Qe-BD_tSlw",
                "title": "Boe Nunca Se Va A Dormir",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl0v2YAK4Wg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl0v2YAK4Wg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl0v2YAK4Wg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl0v2YAK4Wg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Dl0v2YAK4Wg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Mundo De Boggs",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Boe Nunca Se Va A Dormir",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1079544",
                "likeCount": "75534",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "149"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "EXVztrI-gSQDGHnmxUBlGjBIt04",
            "id": "M5h7GlhFzkE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T14:03:12Z",
                "channelId": "UC-9V-k1ugOGSePgIw3UevTQ",
                "title": "Vox responde a El Pa\u00eds y aclara su pol\u00edtica migratoria: \"O no han escuchado o mienten\"",
                "description": "Pepa Mill\u00e1n, portavoz de Vox en el Congreso de los Diputados, aclara en 'Herrera en COPE' la pol\u00edtica migratoria de la formaci\u00f3n de Santiago Abascal.\n\nEscucha 'Herrera en COPE', con Carlos Herrera, de lunes a viernes de 6:00 a 13:00 a trav\u00e9s de la radio o en COPE.es",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5h7GlhFzkE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5h7GlhFzkE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5h7GlhFzkE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5h7GlhFzkE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/M5h7GlhFzkE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "COPE",
                "tags": [
                    "COPE",
                    "Cadena COPE",
                    "carlos herrera",
                    "herrera en cope",
                    "cope herrera",
                    "herrera cope",
                    "herrera directo",
                    "herrera hoy",
                    "escuchar herrera",
                    "errera",
                    "erera",
                    "herera",
                    "monologo de herrera",
                    "herrera monologo",
                    "carlos herrera hoy",
                    "monologo herrera",
                    "vox",
                    "pepa mill\u00e1n",
                    "pepa millan",
                    "el pais",
                    "migraci\u00f3n vox",
                    "pol\u00edtica migratoria",
                    "vox migracion",
                    "josefa millan"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Vox responde a El Pa\u00eds y aclara su pol\u00edtica migratoria: \"O no han escuchado o mienten\"",
                    "description": "Pepa Mill\u00e1n, portavoz de Vox en el Congreso de los Diputados, aclara en 'Herrera en COPE' la pol\u00edtica migratoria de la formaci\u00f3n de Santiago Abascal.\n\nEscucha 'Herrera en COPE', con Carlos Herrera, de lunes a viernes de 6:00 a 13:00 a trav\u00e9s de la radio o en COPE.es"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "312385",
                "likeCount": "15743",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1258"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "O1rxm4WVzzHWPOEN04YmHbX0mDg",
            "id": "p_Z5_wARleA",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T19:31:16Z",
                "channelId": "UCDdnBGLNmifjQqHjAA_DUrA",
                "title": "\"Uno de esos supuestos periodistas llam\u00f3 HIJA DE a una diputada\" Gabriel Rufi\u00e1n",
                "description": "Debate en el Congreso de los Diputados  sobre el acceso de prensa de algunos pseudo medios de comunicaci\u00f3n #pp #psoe #vox #sumar #podemos",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_Z5_wARleA/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_Z5_wARleA/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_Z5_wARleA/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_Z5_wARleA/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/p_Z5_wARleA/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GranCanariaTv.com",
                "tags": [
                    "grancanariatv",
                    "Gran Canaria",
                    "Canarias",
                    "gran canaria tv",
                    "grancanaria tv",
                    "tv grancanaria",
                    "televisi\u00f3n canaria",
                    "televisi\u00f3n grancanariatv",
                    "televisi\u00f3n gran canaria"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "\"Uno de esos supuestos periodistas llam\u00f3 HIJA DE a una diputada\" Gabriel Rufi\u00e1n",
                    "description": "Debate en el Congreso de los Diputados  sobre el acceso de prensa de algunos pseudo medios de comunicaci\u00f3n #pp #psoe #vox #sumar #podemos"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "111240",
                "likeCount": "2106",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "76"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "UPhsVM2PSk3GDPDdzUvNatQJt1U",
            "id": "1laEj9_aUOU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T12:58:35Z",
                "channelId": "UCwtsr8YfDejynz8OwDGdisw",
                "title": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos #asmr",
                "description": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos \nThank you for watching my video. Hope the video helps you relax.\n\nDon't forget to Like \ud83d\udc4d Share \ud83d\udc98 and Subscribe \ud83c\udf08 to see my latest videos on this channel.\n#LinaASMR #ToyUnboxing #ASMR #satisfying #shorts #unboxing #boys #ambulance",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1laEj9_aUOU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1laEj9_aUOU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1laEj9_aUOU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1laEj9_aUOU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1laEj9_aUOU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Lina ASMR",
                "tags": [
                    "Lina ASMR",
                    "Lina Toys Unboxing",
                    "Lina unboxing",
                    "unboxing toys",
                    "unboxing ASMR",
                    "toy reviews",
                    "toys unboxing",
                    "doctor toys",
                    "kitchen toys",
                    "satisfying",
                    "fidget",
                    "asmr",
                    "asmr unboxing",
                    "toy unboxing",
                    "unboxing",
                    "satisfying video",
                    "cute toys",
                    "mini toys",
                    "cooking toys",
                    "mini kitchen set",
                    "miniature boys",
                    "boys toys",
                    "boy toys",
                    "ambulance car toy",
                    "car toy",
                    "unboxing doctor toys",
                    "fun doctor toys",
                    "ambulance car doctor set",
                    "doctor play set asmr"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos #asmr",
                    "description": "ASMR Unboxing Miniature Boys Ambulance Doctor Set Toys, Satisfying With Lina ASMR Videos \nThank you for watching my video. Hope the video helps you relax.\n\nDon't forget to Like \ud83d\udc4d Share \ud83d\udc98 and Subscribe \ud83c\udf08 to see my latest videos on this channel.\n#LinaASMR #ToyUnboxing #ASMR #satisfying #shorts #unboxing #boys #ambulance"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zxx"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "9118508",
                "likeCount": "80919",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "yglsoObTfK4AS2kBXzq-R0Fn7-k",
            "id": "Wug_-WLmhSg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T20:42:58Z",
                "channelId": "UCPiK7jvCsveg9DVyFq0vm6A",
                "title": "TENGO TODO LO MORADO QUE TE IMAGINES \ud83d\ude31\ud83d\udc9c parte 21",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wug_-WLmhSg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wug_-WLmhSg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wug_-WLmhSg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wug_-WLmhSg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Wug_-WLmhSg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Soyalerios",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TENGO TODO LO MORADO QUE TE IMAGINES \ud83d\ude31\ud83d\udc9c parte 21",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2200231",
                "likeCount": "141892",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "44185"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ym2Z3iZ2JtlSSNMMKWrWHssUJSs",
            "id": "z9hgdFcntcc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T08:04:58Z",
                "channelId": "UCkwZ4L2z5M_nLHoPtshyJbw",
                "title": "Wait for it \ud83d\ude05",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9hgdFcntcc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9hgdFcntcc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9hgdFcntcc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9hgdFcntcc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/z9hgdFcntcc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ILYA BORZOV",
                "categoryId": "22",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Wait for it \ud83d\ude05",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "3071546",
                "likeCount": "20697",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "49"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "MGyKYSatUu3hceHs7d6mm9gi21Q",
            "id": "FU9xlWJ1C6Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-06-26T19:20:16Z",
                "channelId": "UCe9zSgD7Y4rZk66KAIyoyWQ",
                "title": "\u660e\u660e\u6263\u4e0a\u4e86\u548b\u56de\u4e8b\u513f\uff1f#\u5e7d\u9ed8\u98ce\u8da3#\u641e\u7b11\u4e61\u6751#\u5feb\u4e50\u65f6\u523b#\u65e5\u5e38\u653e\u677e#\u6b63\u80fd\u91cf\u77ed\u5267",
                "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u641e\u7b11\u7684\u6d77\u59b9\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u4e13\u6ce8\u4e8e\u519c\u6751\u641e\u7b11\u77ed\u5267\u7684\u6b22\u4e50\u4e4b\u5730\uff01\n\n\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u81f4\u529b\u4e8e\u5e26\u7ed9\u60a8\u5145\u6ee1\u6b22\u7b11\u7684\u519c\u6751\u751f\u6d3b\u77ed\u5267\u3002\u901a\u8fc7\u5e7d\u9ed8\u7684\u5267\u60c5\u548c\u8d34\u8fd1\u751f\u6d3b\u7684\u6545\u4e8b\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u65e8\u5728\u8ba9\u60a8\u5728\u8f7b\u677e\u6109\u5feb\u7684\u6c1b\u56f4\u4e2d\u4f53\u9a8c\u4e61\u6751\u751f\u6d3b\u7684\u7f8e\u597d\u3002\u6211\u4eec\u76f8\u4fe1\uff0c\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u6b22\u7b11\u662f\u6700\u597d\u7684\u826f\u836f\uff0c\u65e0\u8bba\u662f\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b\u7684\u8da3\u4e8b\u8fd8\u662f\u4e61\u6751\u7684\u5c0f\u63d2\u66f2\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u7528\u5fc3\u5448\u73b0\uff0c\u4e3a\u60a8\u5e26\u6765\u5feb\u4e50\u3002\n\n\u52a0\u5165\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\uff0c\u4e0e\u201c\u641e\u7b11\u7684\u6d77\u59b9\u201d\u4e00\u8d77\u6c89\u6d78\u5728\u519c\u6751\u751f\u6d3b\u7684\u6b22\u4e50\u4e2d\u3002\u5982\u679c\u60a8\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u8ba2\u9605\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\uff0c\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u6240\u6709\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5065\u5eb7\u79ef\u6781\u7684\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u81f4\u529b\u4e8e\u4e3a\u60a8\u63d0\u4f9b\u5065\u5eb7\u7684\u5a31\u4e50\u4f53\u9a8c\u3002",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU9xlWJ1C6Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU9xlWJ1C6Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU9xlWJ1C6Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU9xlWJ1C6Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FU9xlWJ1C6Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "\u641e\u7b11\u7684\u6d77\u59b9",
                "tags": [
                    "\u519c\u6751\u641e\u7b11",
                    "\u641e\u7b11\u89c6\u9891",
                    "\u5feb\u4e50\u751f\u6d3b",
                    "\u519c\u6751\u77ed\u5267",
                    "\u6b22\u7b11\u6e90\u6cc9",
                    "\u5e7d\u9ed8\u5267\u60c5",
                    "\u751f\u6d3b\u6545\u4e8b",
                    "\u4e61\u6751\u8da3\u4e8b",
                    "\u5bb6\u5ead\u6b22\u4e50",
                    "\u4e61\u571f\u98ce\u60c5",
                    "\u6b63\u80fd\u91cf",
                    "\u6b22\u7b11\u77ac\u95f4",
                    "\u65e5\u5e38\u653e\u677e",
                    "\u4e61\u6751\u6587\u5316",
                    "\u5e7d\u9ed8\u8868\u8fbe",
                    "\u521b\u610f\u89c6\u9891",
                    "\u5feb\u4e50\u65f6\u523b",
                    "\u519c\u6751\u751f\u6d3b",
                    "\u6b22\u7b11\u6cbb\u7597",
                    "\u8f7b\u677e\u6109\u5feb",
                    "\u5fc3\u7075\u6109\u60a6",
                    "\u5bb6\u5ead\u8da3\u95fb",
                    "\u4e61\u95f4\u8da3\u4e8b",
                    "\u519c\u6751\u7279\u8272",
                    "\u641e\u7b11\u521b\u4f5c",
                    "\u5f00\u6000\u5927\u7b11",
                    "\u5a31\u4e50\u4f53\u9a8c",
                    "\u5e73\u53f0\u89c4\u5219",
                    "\u5065\u5eb7\u5a31\u4e50",
                    "\u79ef\u6781\u5185\u5bb9"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "zh",
                "localized": {
                    "title": "\u660e\u660e\u6263\u4e0a\u4e86\u548b\u56de\u4e8b\u513f\uff1f#\u5e7d\u9ed8\u98ce\u8da3#\u641e\u7b11\u4e61\u6751#\u5feb\u4e50\u65f6\u523b#\u65e5\u5e38\u653e\u677e#\u6b63\u80fd\u91cf\u77ed\u5267",
                    "description": "\u6b22\u8fce\u6765\u5230\u201c\u641e\u7b11\u7684\u6d77\u59b9\u201d\u9891\u9053\uff0c\u8fd9\u91cc\u662f\u4e13\u6ce8\u4e8e\u519c\u6751\u641e\u7b11\u77ed\u5267\u7684\u6b22\u4e50\u4e4b\u5730\uff01\n\n\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\u81f4\u529b\u4e8e\u5e26\u7ed9\u60a8\u5145\u6ee1\u6b22\u7b11\u7684\u519c\u6751\u751f\u6d3b\u77ed\u5267\u3002\u901a\u8fc7\u5e7d\u9ed8\u7684\u5267\u60c5\u548c\u8d34\u8fd1\u751f\u6d3b\u7684\u6545\u4e8b\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u89c6\u9891\u65e8\u5728\u8ba9\u60a8\u5728\u8f7b\u677e\u6109\u5feb\u7684\u6c1b\u56f4\u4e2d\u4f53\u9a8c\u4e61\u6751\u751f\u6d3b\u7684\u7f8e\u597d\u3002\u6211\u4eec\u76f8\u4fe1\uff0c\u751f\u6d3b\u4e2d\u7684\u6b22\u7b11\u662f\u6700\u597d\u7684\u826f\u836f\uff0c\u65e0\u8bba\u662f\u5bb6\u5ead\u751f\u6d3b\u7684\u8da3\u4e8b\u8fd8\u662f\u4e61\u6751\u7684\u5c0f\u63d2\u66f2\uff0c\u6211\u4eec\u90fd\u5c06\u7528\u5fc3\u5448\u73b0\uff0c\u4e3a\u60a8\u5e26\u6765\u5feb\u4e50\u3002\n\n\u52a0\u5165\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\uff0c\u4e0e\u201c\u641e\u7b11\u7684\u6d77\u59b9\u201d\u4e00\u8d77\u6c89\u6d78\u5728\u519c\u6751\u751f\u6d3b\u7684\u6b22\u4e50\u4e2d\u3002\u5982\u679c\u60a8\u559c\u6b22\u6211\u4eec\u7684\u5185\u5bb9\uff0c\u8bf7\u8ba2\u9605\u6211\u4eec\u7684\u9891\u9053\uff0c\u5e76\u70b9\u51fb\u5c0f\u94c3\u94db\u56fe\u6807\u3002\n\n\u8bf7\u653e\u5fc3\uff0c\u6211\u4eec\u7684\u6240\u6709\u89c6\u9891\u90fd\u662f\u5065\u5eb7\u79ef\u6781\u7684\uff0c\u4e25\u683c\u9075\u5b88\u5e73\u53f0\u89c4\u5219\uff0c\u81f4\u529b\u4e8e\u4e3a\u60a8\u63d0\u4f9b\u5065\u5eb7\u7684\u5a31\u4e50\u4f53\u9a8c\u3002"
                },
                "defaultAudioLanguage": "zh"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "4743059",
                "likeCount": "14166",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "9"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ulVQsWfSKDENm21pW42M35-kGMM",
            "id": "m6kUs4loKKo",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T16:15:22Z",
                "channelId": "UCPz2inKUI-SJ9fp0E3Az1uw",
                "title": "Adesanya EXPONE La Ventaja Genetica de Pereira! \ud83d\udc80 #ufc",
                "description": "#ufc #mma #fitness #educacion #alexpereira #adesanya \n\nNOTA LEGAL \u26a0\ufe0f: El contenido visual y de audio de este video no nos pertenece y se comparte solo con fines educativos y de an\u00e1lisis, bajo las disposiciones de uso justo (Fair Use) conforme a la Ley de Derechos de Autor de EE. UU. (Secci\u00f3n 107, T\u00edtulo 17). Si el PROPIETARIO de los derechos considera que se ha infringido su propiedad intelectual, por favor cont\u00e1ctenos a trav\u00e9s del correo en nuestra p\u00e1gina \u201cAcerca de\u201d. Nos comprometemos a revisar y corregir cualquier uso indebido conforme a su solicitud. Este canal de YouTube respeta y apoya plenamente los derechos de los creadores originales, y buscamos cumplir con las normativas de la plataforma en cuanto al uso justo y la \u00e9tica de reproducci\u00f3n. Nuestro contenido est\u00e1 dise\u00f1ado con fines exclusivamente educativos, orientado a informar y aportar conocimiento de manera imparcial y respetuosa. En ning\u00fan momento se busca ridiculizar, menospreciar o hacer juicio sobre personas o entidades. Nuestro objetivo es exponer los hechos tal y como son, bas\u00e1ndonos en informaci\u00f3n verificada y objetiva para asegurar una comprensi\u00f3n clara y fundamentada, sin inclinaciones o interpretaciones subjetivas que puedan desvirtuar el contenido educativo que ofrecemos.",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6kUs4loKKo/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6kUs4loKKo/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6kUs4loKKo/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6kUs4loKKo/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/m6kUs4loKKo/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "ChillMMA",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Adesanya EXPONE La Ventaja Genetica de Pereira! \ud83d\udc80 #ufc",
                    "description": "#ufc #mma #fitness #educacion #alexpereira #adesanya \n\nNOTA LEGAL \u26a0\ufe0f: El contenido visual y de audio de este video no nos pertenece y se comparte solo con fines educativos y de an\u00e1lisis, bajo las disposiciones de uso justo (Fair Use) conforme a la Ley de Derechos de Autor de EE. UU. (Secci\u00f3n 107, T\u00edtulo 17). Si el PROPIETARIO de los derechos considera que se ha infringido su propiedad intelectual, por favor cont\u00e1ctenos a trav\u00e9s del correo en nuestra p\u00e1gina \u201cAcerca de\u201d. Nos comprometemos a revisar y corregir cualquier uso indebido conforme a su solicitud. Este canal de YouTube respeta y apoya plenamente los derechos de los creadores originales, y buscamos cumplir con las normativas de la plataforma en cuanto al uso justo y la \u00e9tica de reproducci\u00f3n. Nuestro contenido est\u00e1 dise\u00f1ado con fines exclusivamente educativos, orientado a informar y aportar conocimiento de manera imparcial y respetuosa. En ning\u00fan momento se busca ridiculizar, menospreciar o hacer juicio sobre personas o entidades. Nuestro objetivo es exponer los hechos tal y como son, bas\u00e1ndonos en informaci\u00f3n verificada y objetiva para asegurar una comprensi\u00f3n clara y fundamentada, sin inclinaciones o interpretaciones subjetivas que puedan desvirtuar el contenido educativo que ofrecemos."
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "429638",
                "likeCount": "28264",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "79"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "P8-64KQIHm8GLkWN05lTTV67bqc",
            "id": "D44t5dZjsDs",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:30:14Z",
                "channelId": "UC1a2ZCw7tugRZYRMnecNj3A",
                "title": "Repeat The Skill or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                "description": "Subscribe #roadto50million",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D44t5dZjsDs/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D44t5dZjsDs/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D44t5dZjsDs/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D44t5dZjsDs/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/D44t5dZjsDs/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Celine Dept",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "Repeat The Skill or Swim \ud83e\udd76\ud83d\udca6",
                    "description": "Subscribe #roadto50million"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "26746720",
                "likeCount": "483085",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "793"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "NZTbVYABaUzPxwagM-D55TeAdUE",
            "id": "YqMnH-BpDrg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T10:39:50Z",
                "channelId": "UCQWPc-n_8Ld3v94MeQHPxrA",
                "title": "Se lo critica todo, pobre",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqMnH-BpDrg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqMnH-BpDrg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqMnH-BpDrg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqMnH-BpDrg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YqMnH-BpDrg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El canal de Korah",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Se lo critica todo, pobre",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "156886",
                "likeCount": "11588",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "220"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "eEw3yiy3lrUZXjCy_SkctWNu1jQ",
            "id": "mtep_hqXltU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T22:01:04Z",
                "channelId": "UCYEmGiiM21tGuCEtDJTfP1w",
                "title": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)",
                "description": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)\n\nBuenas Noches, Quevedo \u00a9 2025\n\n_Qu\u00e9 hago solo ma' si hoy es 7/7\nCuando le cog\u00ed este miedo a to' lo que me compromete\nPens\u00e9 que ser\u00eda feliz estando bien algarete\nDurmiendo con cualquiera\nY si supieras que llevo un mes igual\nTus fotos con \u00e9l me sientan fatal\nY finjo aunque no me da igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nMami no me hables\nEsto es pa olvidarte \u00e9chame un cable\n(Jeje) Que si no no lo consigo\nNo lo consigo, mami no lo consigo\nExpl\u00edcame como olvido\nese piercing del ombligo\n(Ey) Y to' lo que hay m\u00e1s abajo baby cuando nos toc\u00e1bamos\nSiempre se mojaba to' hasta el amanecer\n(Uh)\nLa \u00faltima vez te lo met\u00ed porque dijiste que no estabas con \u00e9l\nFallo m\u00edo por confiar en una infiel\nMala y adicta a fallar\nQu\u00e9 f\u00e1cil soy de enga\u00f1ar \nJur\u00e9 no verte otra vez, pero s\u00e9 que aun as\u00ed...\n\nCaer\u00eda una y mil veces en tu juego\nMientras t\u00fa sigas queriendo jugar\nTe veo en todos lados aunque cambie de lugar\nY claro que duele aau'\nSi hace un a\u00f1o t\u00fa jangueabas a mi lau'\nEsperando se me derriti\u00f3 el helado\nY si ahora t\u00fa me hablaras volver\u00eda\nAunque ya de igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nY si t\u00fa te vas\nLlegan veinte m\u00e1s\nSi me pongo te olvido t\u00fa sabes que soy capaz\nEl problema es que yo no quiero\nQuiero besarme contigo na ma'\nQuiero perrear contigo na ma'\nChingar contigo na ma'\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nEl verano pasa r\u00e1pido\nEl verano ya va a acabar\nY no quiero que termine\nSin que te lo vuelva a dar_\n\n_______________________________________\n\nEscrito e interpretado por Pedro Luis Dom\u00ednguez Quevedo\nProducido por GIO, Bluefire GARABATTO y Pana YMB\nMezclado por Mosty\nMasterizado por Mosty\n\n_______________________________________\n\nUn videoclip de Quevedo\nDirigido por H\u00e9ctor Herce\nProducido por The Movement & DQE Productions\nStarring Pedro\n\nDirector de The Movement Agust\u00edn Alberdi\nDirector general y productor ejecutivo Nico Cabuche\nProductor ejecutivo Alex Aguerri\nProductor Juan Carlos Ballesteros\n\nDOP Alberto Le\u00f3n\n1AD I\u00f1aki Tena\nDirecci\u00f3n de arte Laura Codex & Pattpon\nGa\ufb00er Arturo Aguado\nAsistente creativo: Edu Artiles\n\n2AD David Rubio\nCoordinador de casting Juan Albarrac\u00edn\nDirector de casting Jes\u00fas Melgares\n\nJefe de producci\u00f3n Juan Poveda\nCoordinadora de producci\u00f3n Clara Mayoral\nAyudante de producci\u00f3n Salva Rosell\nJefe de localizaciones David Perea\nSET Manager Arturo Fern\u00e1ndez\n\nPA Pablo Sotillo\nPA Jos\u00e9 del Aguila\nPA Sara Sanort\nPA Lourdes Caballero\nPA Pablo Bastida\nPA Eloy Ortiz\nSeguridad Kiko Campillo\n\nProp Buyer Adriana Mu\u00f1oz\nAtrezzista Mar\u00eda S\u00e1ez\nAtrezzista Jos\u00e9 Murzia\nAyudante de arte Eva Medel\nAyudante de arte Berta Bellido\nAyudante de arte Pablo Daniel Vera\n\n1AC Macarena Castro\n2AC Julia Fern\u00e1ndez\nVideo Assist Esther Garc\u00eda\nDIT Marina Neira\nSteadycam Ian P\u00e9rez\n\nEl\u00e9ctrico Cosmin Cozma\nEl\u00e9ctrico Ra\u00fal Garc\u00eda\nEl\u00e9ctrico Alberto Morales\nEl\u00e9ctrico David Mart\u00ednez\nEl\u00e9ctrico Santiago Mayol\n\nEstilistas Quevedo Juan Cebr\u00edan & Paula Fiores\nEstilista Paula Alcalde\nAyudante de estilismo Jon Mikel del Valle\nAyudante de estilismo Nacho Florit\n\nMUAH Quevedo Tuka\nMake Up Cristina G\u00f3mez\nMake Up Cecilia Lorente\nMake Up Assistant Tania Mu\u00f1oz\n\nCatering Antonia Navarro\n\nMontaje G\u00f3mez Selva\nColor grading Dani Granado - Metropolitana\nCr\u00e9ditos Willow J. Flores\nVFX Lowked Studio\nFoto fija \u00c1lvaro Mendez\n\n#TUCHAT #QUEVEDO #BUENASNOCHES",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/mtep_hqXltU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Quevedo",
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)",
                    "description": "TUCHAT - Quevedo (Official Video)\n\nBuenas Noches, Quevedo \u00a9 2025\n\n_Qu\u00e9 hago solo ma' si hoy es 7/7\nCuando le cog\u00ed este miedo a to' lo que me compromete\nPens\u00e9 que ser\u00eda feliz estando bien algarete\nDurmiendo con cualquiera\nY si supieras que llevo un mes igual\nTus fotos con \u00e9l me sientan fatal\nY finjo aunque no me da igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nMami no me hables\nEsto es pa olvidarte \u00e9chame un cable\n(Jeje) Que si no no lo consigo\nNo lo consigo, mami no lo consigo\nExpl\u00edcame como olvido\nese piercing del ombligo\n(Ey) Y to' lo que hay m\u00e1s abajo baby cuando nos toc\u00e1bamos\nSiempre se mojaba to' hasta el amanecer\n(Uh)\nLa \u00faltima vez te lo met\u00ed porque dijiste que no estabas con \u00e9l\nFallo m\u00edo por confiar en una infiel\nMala y adicta a fallar\nQu\u00e9 f\u00e1cil soy de enga\u00f1ar \nJur\u00e9 no verte otra vez, pero s\u00e9 que aun as\u00ed...\n\nCaer\u00eda una y mil veces en tu juego\nMientras t\u00fa sigas queriendo jugar\nTe veo en todos lados aunque cambie de lugar\nY claro que duele aau'\nSi hace un a\u00f1o t\u00fa jangueabas a mi lau'\nEsperando se me derriti\u00f3 el helado\nY si ahora t\u00fa me hablaras volver\u00eda\nAunque ya de igual\n\nAqu\u00ed estoy listo, si \u00e9l no te habla\nLe llego quickly, pa' darte tabla\nEn tu chat metido, tumbado en la cama\nEsperando que me hables, cuando \u00e9l no te habla\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nY si t\u00fa te vas\nLlegan veinte m\u00e1s\nSi me pongo te olvido t\u00fa sabes que soy capaz\nEl problema es que yo no quiero\nQuiero besarme contigo na ma'\nQuiero perrear contigo na ma'\nChingar contigo na ma'\n\nSigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nContigo todo era diferente\nTodav\u00eda sigues presente\nNo en mi cama pero s\u00ed en mi mente\nA tu lado todo era diferente\n\nEl verano pasa r\u00e1pido\nEl verano ya va a acabar\nY no quiero que termine\nSin que te lo vuelva a dar_\n\n_______________________________________\n\nEscrito e interpretado por Pedro Luis Dom\u00ednguez Quevedo\nProducido por GIO, Bluefire GARABATTO y Pana YMB\nMezclado por Mosty\nMasterizado por Mosty\n\n_______________________________________\n\nUn videoclip de Quevedo\nDirigido por H\u00e9ctor Herce\nProducido por The Movement & DQE Productions\nStarring Pedro\n\nDirector de The Movement Agust\u00edn Alberdi\nDirector general y productor ejecutivo Nico Cabuche\nProductor ejecutivo Alex Aguerri\nProductor Juan Carlos Ballesteros\n\nDOP Alberto Le\u00f3n\n1AD I\u00f1aki Tena\nDirecci\u00f3n de arte Laura Codex & Pattpon\nGa\ufb00er Arturo Aguado\nAsistente creativo: Edu Artiles\n\n2AD David Rubio\nCoordinador de casting Juan Albarrac\u00edn\nDirector de casting Jes\u00fas Melgares\n\nJefe de producci\u00f3n Juan Poveda\nCoordinadora de producci\u00f3n Clara Mayoral\nAyudante de producci\u00f3n Salva Rosell\nJefe de localizaciones David Perea\nSET Manager Arturo Fern\u00e1ndez\n\nPA Pablo Sotillo\nPA Jos\u00e9 del Aguila\nPA Sara Sanort\nPA Lourdes Caballero\nPA Pablo Bastida\nPA Eloy Ortiz\nSeguridad Kiko Campillo\n\nProp Buyer Adriana Mu\u00f1oz\nAtrezzista Mar\u00eda S\u00e1ez\nAtrezzista Jos\u00e9 Murzia\nAyudante de arte Eva Medel\nAyudante de arte Berta Bellido\nAyudante de arte Pablo Daniel Vera\n\n1AC Macarena Castro\n2AC Julia Fern\u00e1ndez\nVideo Assist Esther Garc\u00eda\nDIT Marina Neira\nSteadycam Ian P\u00e9rez\n\nEl\u00e9ctrico Cosmin Cozma\nEl\u00e9ctrico Ra\u00fal Garc\u00eda\nEl\u00e9ctrico Alberto Morales\nEl\u00e9ctrico David Mart\u00ednez\nEl\u00e9ctrico Santiago Mayol\n\nEstilistas Quevedo Juan Cebr\u00edan & Paula Fiores\nEstilista Paula Alcalde\nAyudante de estilismo Jon Mikel del Valle\nAyudante de estilismo Nacho Florit\n\nMUAH Quevedo Tuka\nMake Up Cristina G\u00f3mez\nMake Up Cecilia Lorente\nMake Up Assistant Tania Mu\u00f1oz\n\nCatering Antonia Navarro\n\nMontaje G\u00f3mez Selva\nColor grading Dani Granado - Metropolitana\nCr\u00e9ditos Willow J. Flores\nVFX Lowked Studio\nFoto fija \u00c1lvaro Mendez\n\n#TUCHAT #QUEVEDO #BUENASNOCHES"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1683941",
                "likeCount": "87877",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3299"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "7eWfG04C6gy8xUAFs-ZyntjBOsI",
            "id": "4dZr3FyF2Sw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T18:35:48Z",
                "channelId": "UC15QE9U_c5QZd1qKP57_hMA",
                "title": "\u00bfSAB\u00cdAS ESTO?",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dZr3FyF2Sw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dZr3FyF2Sw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dZr3FyF2Sw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dZr3FyF2Sw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/4dZr3FyF2Sw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Escoces gamer",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfSAB\u00cdAS ESTO?",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "846193",
                "likeCount": "85124",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "631"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "f43tVCBElMSDIdldIkhuNT1OGAs",
            "id": "k82qKuKWrIU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T13:01:36Z",
                "channelId": "UC3hQI9c_MZPSDWNLF05OQGQ",
                "title": "Michu, exnovia de Jos\u00e9 Fernando, ha muerto a los 33 a\u00f1os | #mediaset",
                "description": "\ud83d\udc41 #LaMiradaCritica de lunes a viernes a las 8:00h y en #MediasetInfinity #shorts \n\n\u2b07\ufe0f S\u00edguenos en nuestras redes sociales \u2b07\ufe0f\nwww.instagram.com/mediasetcom/\nwww.facebook.com/mediasetcom\nhttps://x.com/mediasetcom\n\n\ud83d\udcf2 DESCUBRE M\u00c1S EN: https://www.mediasetinfinity.es/\n\n\ud83d\udd14  Suscr\u00edbete en un CLICK \ud83d\udc49  https://shorturl.at/kInyj",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k82qKuKWrIU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k82qKuKWrIU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k82qKuKWrIU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k82qKuKWrIU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/k82qKuKWrIU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Mediaset Espa\u00f1a",
                "tags": [
                    "mediaset",
                    "cuatro",
                    "telecinco",
                    "mitele"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Michu, exnovia de Jos\u00e9 Fernando, ha muerto a los 33 a\u00f1os | #mediaset",
                    "description": "\ud83d\udc41 #LaMiradaCritica de lunes a viernes a las 8:00h y en #MediasetInfinity #shorts \n\n\u2b07\ufe0f S\u00edguenos en nuestras redes sociales \u2b07\ufe0f\nwww.instagram.com/mediasetcom/\nwww.facebook.com/mediasetcom\nhttps://x.com/mediasetcom\n\n\ud83d\udcf2 DESCUBRE M\u00c1S EN: https://www.mediasetinfinity.es/\n\n\ud83d\udd14  Suscr\u00edbete en un CLICK \ud83d\udc49  https://shorturl.at/kInyj"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "126389",
                "likeCount": "1458",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "29"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "CmMwHaXgZE0_A5ZwtldMsk8N2-I",
            "id": "gIaW3EwiXQI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T14:30:29Z",
                "channelId": "UCcyvlrqhw-c_J4DZ6FZDpnw",
                "title": "Ni\u00f1os ahuyentan criatura con JUGO DE CEBOLLA \ud83e\uddc5\ud83d\udc7b#shorts",
                "description": "#shorts #cine",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIaW3EwiXQI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIaW3EwiXQI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIaW3EwiXQI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIaW3EwiXQI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/gIaW3EwiXQI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Monster Planet X Talk",
                "tags": [
                    "shorts",
                    "movie",
                    "cine"
                ],
                "categoryId": "1",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-US",
                "localized": {
                    "title": "Ni\u00f1os ahuyentan criatura con JUGO DE CEBOLLA \ud83e\uddc5\ud83d\udc7b#shorts",
                    "description": "#shorts #cine"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-US"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2106257",
                "likeCount": "39532",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "28"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Z4bYAhxAmaY6PLR7flgbRmT_wc0",
            "id": "-hQHjG59-pg",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T07:14:12Z",
                "channelId": "UCblfuW_4rakIf2h6aqANefA",
                "title": "How Did The Cameraman...",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQHjG59-pg/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQHjG59-pg/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQHjG59-pg/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQHjG59-pg/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/-hQHjG59-pg/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Red Bull",
                "tags": [
                    "red bull",
                    "redbull",
                    "action sports",
                    "extreme sports",
                    "sport videos",
                    "action",
                    "sport"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "How Did The Cameraman...",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "28093930",
                "likeCount": "790001",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "968"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "iQRlt-pVz6EAL2VID8sqh3uffTM",
            "id": "UZor1yFrpwI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:00:18Z",
                "channelId": "UCJFP-5V2-0BFeVmKifG0H_Q",
                "title": "Pablo Motos: 17 Lecciones de Vida para ser tu Mejor Versi\u00f3n: \u201cMe arruin\u00e9 dos veces e hice esto\u201d",
                "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffd Ap\u00fantate a nuestra Newsletter y recibe los aprendizajes clave de este episodio: https://tengounplanpodcast.com/newsletter/\n\n\ud83c\udfa7 Escucha nuestro libro totalmente gratis con la prueba de Audible: https://amzn.to/435yTLc\n\n\ud83d\udcd8 M\u00e1s de 150 podcast resumidos en un libro, \u201cLo que Ellos saben y T\u00fa no\u201d disponible aqu\u00ed: https://amzn.eu/d/8ZcVldi \n\n\u00a1Bienvenidos a Tengo un Plan! \ud83c\udf99\ufe0f\n\nPablo Motos es uno de los presentadores m\u00e1s influyentes de la televisi\u00f3n espa\u00f1ola. Inici\u00f3 su carrera como locutor de radio y se hizo conocido con el programa No somos nadie en M80. En 2006 cre\u00f3 y comenz\u00f3 a presentar El Hormiguero, un formato innovador que combina entrevistas, humor, ciencia y espect\u00e1culo, y que ha recibido a estrellas internacionales como Will Smith, Tom Cruise o Shakira. Es cofundador de la productora 7 y Acci\u00f3n, clave en la creaci\u00f3n de programas de \u00e9xito. Ha sido galardonado con premios como el Micr\u00f3fono de Oro y el Premio Nacional de Televisi\u00f3n. Su estilo espont\u00e1neo, su capacidad para conectar con el p\u00fablico y su papel como entrevistador lo han consolidado como un referente del entretenimiento en Espa\u00f1a.\n\nINFORMACI\u00d3N SOBRE EL INVITADO:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/pablomotos/?hl=es\n\nTE COMPARTIMOS RECURSOS \u00daTILES:\n\n\ud83d\udc54 La l\u00ednea de Ropa de TUP est\u00e1 disponible: https://tienda.tengounplanpodcast.com/ \n\n\ud83d\udce2 \u00bfQuieres colaborar o ser patrocinador de Tengo un Plan? Puedes contactar aqu\u00ed: https://tengounplanpodcast.com/\n\nMINUTAJE DEL EPISODIO:\n\n2:30 2900 Programas en directo\n3:57 Encuentra 5 ventajas de algo malo que te ha pasado\n5:47 Qu\u00e9date en silencio (Ejemplo ansiedad)\n6:18 Los aprendizajes de Pablo Motos este 2025\n7:28 \u00bfPuedes ser feliz y ambicioso a la vez?\n8:14 \u00bfPablo Motos se retirar\u00eda feliz?\n9:24 No le regalo sufrimiento a la vida\n10:30 La vida cambia todo el rato pero te tienes que adaptar\n11:23 \u201cAqu\u00ed viene gente mucho mejor que yo\u201d\n13:43 As\u00ed era Pau Don\u00e9s\n14:57 \u201cEl despertar para m\u00ed fue la muerte de mis padres\u201d\n15:36 \u201cEl valor de la vida es que se acaba\u201d\n16:28 La unidad de felicidad para m\u00ed son 24 horas\n17:59 Los momentos m\u00e1s duros de Pablo Motos\n18:46 Me he arruinado y recuperado 2 veces\u2026\n24:31 No hagas negocio de lo que no es tu negocio\n25:05 El dinero caro y el dinero barato\n26:30 \u00bfC\u00f3mo era Pablo como estudiante?\n27:14 Todo el mundo necesita que le hagan caso\n28:47 As\u00ed fue la chispa para querer luchar por mis sue\u00f1os\n29:31 \u201cSi fallaba el hormiguero arruinaba a mi familia\u201d\n30:44 \u201cTengo suerte pero mi parte del trabajo est\u00e1 hecha\u201d\n31:32 Las personas que han venido al hormiguero que m\u00e1s me han ense\u00f1ado\n34:06 La an\u00e9cdota con Sergio Ramos\n36:03 Pablo Motos y Pepe Royo\n37:32 Aprender a perder\n39:49 \u00bfCree Pablo Motos que existe el prop\u00f3sito?\n41:03 \u201cDonde m\u00e1s \u00fatil me he sentido ha sido en la pandemia\u201d\n43:09 \u201cNunca es un buen d\u00eda para morir\u201d\n44:19 \u201cPensaba que me iba a morir\u201d\n46:17 La gente se une en las cat\u00e1strofes\n47:07 \u201cLaura es la mujer de mi vida\u201d (Su confianza en m\u00ed)\n48:41 \u201cMe dijeron que yo era muy feo y nunca saldr\u00eda en la tele\u201d\n50:54 As\u00ed impactan las cr\u00edticas de alguien que admiras\n51:38 Las etapas del amor\n54:17 Detr\u00e1s de un gran hombre hay una gran mujer\n54:54 Todos somos muy fr\u00e1giles por dentro\n55:38 Las caracter\u00edsticas de una persona de \u00e9xito\n57:13 \u201cBorracho con mis amigos he apuntado ideas para el Hormiguero\u201d\n58:38 El di\u00e1logo mental de Pablo Motos para no perder la disciplina\n1:01:28 \u00bfHay alg\u00fan d\u00eda que Pablo no trabaja?\n1:03:26 Los inicios del Hormiguero\n1:04:43 \u201cNo me soporto\u201d\n1:06:00 El defecto en el que m\u00e1s ha trabajado Pablo Motos\n1:07:18 \u201cNo tengo un talento especial en nada, solo buena intuici\u00f3n\u201d\n1:09:10 C\u00f3mo aprender a aceptar la incertidumbre\n1:09:56 Aprende a hablarte bien\n1:12:33 An\u00e9cdota de Carlos Alcaraz\n1:17:19 Pablo Motos y Enrique San Francisco\n1:25:47 Cuando muri\u00f3 Enrique San Francisco\n1:28:18 El perfeccionismo de Pablo Motos\n1:30:17 \u00bfSigue Pablo sintiendo nervios antes de salir al programa?\n1:30:57 H\u00e1blale al miedo y desaparecer\u00e1\n1:32:55 \u00bfPor qu\u00e9 Pablo se especializ\u00f3 en salud?\n1:36:40 \u00bfC\u00f3mo entrena Hugh Jackman?\n1:37:33 La rutina diaria al completo de Pablo Motos\n1:39:39 \u201cEl \u00f3rgano que m\u00e1s se beneficia cuando entrenas es el cerebro\u201d\n1:42:19 Suplementos que mejoran la memoria\n1:43:25 La rutina de Pablo Motos en el Hormiguero\n1:45:16 Final de temporada del Hormiguero \u00bfQu\u00e9 har\u00e1 Pablo Motos despu\u00e9s?\n1:47:52 \u00bfLa gente podr\u00eda copiar el Hormiguero?\n1:48:30 \u201cNo me voy a jubilar\u201d\n1:49:48 \u00bfPor qu\u00e9 ha aceptado Pablo Motos esta entrevista? \n \nRecuerda compartir el episodio si te ha gustado, \u00a1y no olvides suscribirte a nuestro canal de YouTube y valorarnos con 5 estrellas si nos escuchas en plataformas de audio!\n\n\u00a1Nos vemos en el pr\u00f3ximo episodio! \ud83d\udc4b",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZor1yFrpwI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZor1yFrpwI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZor1yFrpwI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZor1yFrpwI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/UZor1yFrpwI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tengo un Plan",
                "categoryId": "27",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Pablo Motos: 17 Lecciones de Vida para ser tu Mejor Versi\u00f3n: \u201cMe arruin\u00e9 dos veces e hice esto\u201d",
                    "description": "\ud83d\udc49\ud83c\udffd Ap\u00fantate a nuestra Newsletter y recibe los aprendizajes clave de este episodio: https://tengounplanpodcast.com/newsletter/\n\n\ud83c\udfa7 Escucha nuestro libro totalmente gratis con la prueba de Audible: https://amzn.to/435yTLc\n\n\ud83d\udcd8 M\u00e1s de 150 podcast resumidos en un libro, \u201cLo que Ellos saben y T\u00fa no\u201d disponible aqu\u00ed: https://amzn.eu/d/8ZcVldi \n\n\u00a1Bienvenidos a Tengo un Plan! \ud83c\udf99\ufe0f\n\nPablo Motos es uno de los presentadores m\u00e1s influyentes de la televisi\u00f3n espa\u00f1ola. Inici\u00f3 su carrera como locutor de radio y se hizo conocido con el programa No somos nadie en M80. En 2006 cre\u00f3 y comenz\u00f3 a presentar El Hormiguero, un formato innovador que combina entrevistas, humor, ciencia y espect\u00e1culo, y que ha recibido a estrellas internacionales como Will Smith, Tom Cruise o Shakira. Es cofundador de la productora 7 y Acci\u00f3n, clave en la creaci\u00f3n de programas de \u00e9xito. Ha sido galardonado con premios como el Micr\u00f3fono de Oro y el Premio Nacional de Televisi\u00f3n. Su estilo espont\u00e1neo, su capacidad para conectar con el p\u00fablico y su papel como entrevistador lo han consolidado como un referente del entretenimiento en Espa\u00f1a.\n\nINFORMACI\u00d3N SOBRE EL INVITADO:\n\nInstagram: https://www.instagram.com/pablomotos/?hl=es\n\nTE COMPARTIMOS RECURSOS \u00daTILES:\n\n\ud83d\udc54 La l\u00ednea de Ropa de TUP est\u00e1 disponible: https://tienda.tengounplanpodcast.com/ \n\n\ud83d\udce2 \u00bfQuieres colaborar o ser patrocinador de Tengo un Plan? Puedes contactar aqu\u00ed: https://tengounplanpodcast.com/\n\nMINUTAJE DEL EPISODIO:\n\n2:30 2900 Programas en directo\n3:57 Encuentra 5 ventajas de algo malo que te ha pasado\n5:47 Qu\u00e9date en silencio (Ejemplo ansiedad)\n6:18 Los aprendizajes de Pablo Motos este 2025\n7:28 \u00bfPuedes ser feliz y ambicioso a la vez?\n8:14 \u00bfPablo Motos se retirar\u00eda feliz?\n9:24 No le regalo sufrimiento a la vida\n10:30 La vida cambia todo el rato pero te tienes que adaptar\n11:23 \u201cAqu\u00ed viene gente mucho mejor que yo\u201d\n13:43 As\u00ed era Pau Don\u00e9s\n14:57 \u201cEl despertar para m\u00ed fue la muerte de mis padres\u201d\n15:36 \u201cEl valor de la vida es que se acaba\u201d\n16:28 La unidad de felicidad para m\u00ed son 24 horas\n17:59 Los momentos m\u00e1s duros de Pablo Motos\n18:46 Me he arruinado y recuperado 2 veces\u2026\n24:31 No hagas negocio de lo que no es tu negocio\n25:05 El dinero caro y el dinero barato\n26:30 \u00bfC\u00f3mo era Pablo como estudiante?\n27:14 Todo el mundo necesita que le hagan caso\n28:47 As\u00ed fue la chispa para querer luchar por mis sue\u00f1os\n29:31 \u201cSi fallaba el hormiguero arruinaba a mi familia\u201d\n30:44 \u201cTengo suerte pero mi parte del trabajo est\u00e1 hecha\u201d\n31:32 Las personas que han venido al hormiguero que m\u00e1s me han ense\u00f1ado\n34:06 La an\u00e9cdota con Sergio Ramos\n36:03 Pablo Motos y Pepe Royo\n37:32 Aprender a perder\n39:49 \u00bfCree Pablo Motos que existe el prop\u00f3sito?\n41:03 \u201cDonde m\u00e1s \u00fatil me he sentido ha sido en la pandemia\u201d\n43:09 \u201cNunca es un buen d\u00eda para morir\u201d\n44:19 \u201cPensaba que me iba a morir\u201d\n46:17 La gente se une en las cat\u00e1strofes\n47:07 \u201cLaura es la mujer de mi vida\u201d (Su confianza en m\u00ed)\n48:41 \u201cMe dijeron que yo era muy feo y nunca saldr\u00eda en la tele\u201d\n50:54 As\u00ed impactan las cr\u00edticas de alguien que admiras\n51:38 Las etapas del amor\n54:17 Detr\u00e1s de un gran hombre hay una gran mujer\n54:54 Todos somos muy fr\u00e1giles por dentro\n55:38 Las caracter\u00edsticas de una persona de \u00e9xito\n57:13 \u201cBorracho con mis amigos he apuntado ideas para el Hormiguero\u201d\n58:38 El di\u00e1logo mental de Pablo Motos para no perder la disciplina\n1:01:28 \u00bfHay alg\u00fan d\u00eda que Pablo no trabaja?\n1:03:26 Los inicios del Hormiguero\n1:04:43 \u201cNo me soporto\u201d\n1:06:00 El defecto en el que m\u00e1s ha trabajado Pablo Motos\n1:07:18 \u201cNo tengo un talento especial en nada, solo buena intuici\u00f3n\u201d\n1:09:10 C\u00f3mo aprender a aceptar la incertidumbre\n1:09:56 Aprende a hablarte bien\n1:12:33 An\u00e9cdota de Carlos Alcaraz\n1:17:19 Pablo Motos y Enrique San Francisco\n1:25:47 Cuando muri\u00f3 Enrique San Francisco\n1:28:18 El perfeccionismo de Pablo Motos\n1:30:17 \u00bfSigue Pablo sintiendo nervios antes de salir al programa?\n1:30:57 H\u00e1blale al miedo y desaparecer\u00e1\n1:32:55 \u00bfPor qu\u00e9 Pablo se especializ\u00f3 en salud?\n1:36:40 \u00bfC\u00f3mo entrena Hugh Jackman?\n1:37:33 La rutina diaria al completo de Pablo Motos\n1:39:39 \u201cEl \u00f3rgano que m\u00e1s se beneficia cuando entrenas es el cerebro\u201d\n1:42:19 Suplementos que mejoran la memoria\n1:43:25 La rutina de Pablo Motos en el Hormiguero\n1:45:16 Final de temporada del Hormiguero \u00bfQu\u00e9 har\u00e1 Pablo Motos despu\u00e9s?\n1:47:52 \u00bfLa gente podr\u00eda copiar el Hormiguero?\n1:48:30 \u201cNo me voy a jubilar\u201d\n1:49:48 \u00bfPor qu\u00e9 ha aceptado Pablo Motos esta entrevista? \n \nRecuerda compartir el episodio si te ha gustado, \u00a1y no olvides suscribirte a nuestro canal de YouTube y valorarnos con 5 estrellas si nos escuchas en plataformas de audio!\n\n\u00a1Nos vemos en el pr\u00f3ximo episodio! \ud83d\udc4b"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "242158",
                "likeCount": "10750",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "468"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TT3m3uFzMzILy9-y44y26ZEM21g",
            "id": "aFcSlzzmTmw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T13:59:16Z",
                "channelId": "UCWsDFcIhY2DBi3GB5uykGXA",
                "title": "Mousetrap Backflip Challenge\ud83d\udc2d\ud83d\ude31 #ishowspeed",
                "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aFcSlzzmTmw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aFcSlzzmTmw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aFcSlzzmTmw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aFcSlzzmTmw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/aFcSlzzmTmw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "IShowSpeed",
                "tags": [
                    "ishowspeed"
                ],
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Mousetrap Backflip Challenge\ud83d\udc2d\ud83d\ude31 #ishowspeed",
                    "description": "FOLLOW ME \ud83d\udc40  http://link.me/ishowspeed\nMERCH \ud83d\udc55 -  https://speed.store/\nMEMBERSHIPS \u2705  - https://www.youtube.com/c/IShowSpeed/join\n\nfor donations tts/ Media Request here  \nhttps://streamlabs.com/ishowspeed/tip\n\nIG: https://www.instagram.com/ishowspeed?igsh=MXNveXVucWZyZGsyaA==\nX: https://x.com/ishowspeedsui?s=21\nSnap : https://snapchat.com/t/IeuoJ50Y\nDiscord: https://discord.gg/ishowspeed\n\nJOIN MY OTHER CHANNELS\nYT Live speedy: https://youtube.com/@livespeedy7451?si=Sd4QiWsrk-iGX7fL\nYT Speedy Boykins: https://youtube.com/@speedyboykins7869?si=0jMDTQQsEUJXsr32\nYT Speeduniverse : https://youtube.com/@speeduniverse?si=XUMYeIWoUY4TIjFl"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "23962370",
                "likeCount": "1071145",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "14695"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-PLNshXIxprni24T7N_mMvu-NCU",
            "id": "FAh0VFU8YGI",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T12:00:06Z",
                "channelId": "UCOMeY6QOMqfc-GpBiX0Pj5w",
                "title": "Entrevista MORAD | Grimey TV 4x35",
                "description": "Grimey TV 4x35\n\n00:00 Intro\n01:47 Cali\u00e9ntate los macarrones\n09:32 Entrevista a Morad\n19:43 Cheesy \n24:04 Grimey.com\n30:00 Jugamos al FIFA con Morad\n57:30 El cuestionario: como de buen hijo eres.\n01:10:02 Estos dibujos son MDLR ? si o no?\n01:27:35 La secci\u00f3n de Joel ? ....Polic\u00eda ?\n\n\nTe gustar\u00eda asistir  como p\u00fablico ? pincha aqu\u00ed : https://grimey.com/pages/grimey-tv\n\n\n\nEditado x Leon Santana\n\u00a9GRIMEY\n\nvictor@grimeywear.com\n\n#grimeytv\n#entrevista \n#morad",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAh0VFU8YGI/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAh0VFU8YGI/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAh0VFU8YGI/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAh0VFU8YGI/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/FAh0VFU8YGI/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "GRIMEY TV",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Entrevista MORAD | Grimey TV 4x35",
                    "description": "Grimey TV 4x35\n\n00:00 Intro\n01:47 Cali\u00e9ntate los macarrones\n09:32 Entrevista a Morad\n19:43 Cheesy \n24:04 Grimey.com\n30:00 Jugamos al FIFA con Morad\n57:30 El cuestionario: como de buen hijo eres.\n01:10:02 Estos dibujos son MDLR ? si o no?\n01:27:35 La secci\u00f3n de Joel ? ....Polic\u00eda ?\n\n\nTe gustar\u00eda asistir  como p\u00fablico ? pincha aqu\u00ed : https://grimey.com/pages/grimey-tv\n\n\n\nEditado x Leon Santana\n\u00a9GRIMEY\n\nvictor@grimeywear.com\n\n#grimeytv\n#entrevista \n#morad"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "184521",
                "likeCount": "5881",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "244"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "lGyErSdcvVEOG1C4W-waTB91d8s",
            "id": "HtD5Gn-H5mc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T16:18:47Z",
                "channelId": "UCgrdZm9Nx3rCj8WenIoSIqw",
                "title": "Une partie de tennis avec Ronaldo \ud83e\udd23",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtD5Gn-H5mc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtD5Gn-H5mc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtD5Gn-H5mc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtD5Gn-H5mc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/HtD5Gn-H5mc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Nicocapone",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Une partie de tennis avec Ronaldo \ud83e\udd23",
                    "description": ""
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "6762509",
                "likeCount": "146215",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "518"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "65M-6DyH5cGpvVthTGN_6QBt-tA",
            "id": "Jv-NwJA3ViM",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T19:18:50Z",
                "channelId": "UC_Lf7MoUe_2-xqyV3O9vD1A",
                "title": "Resac\u00f3n en Islas Azores con Amigos",
                "description": "Hoy os traigo un VLOG muy especial en Azores con mi grupo de amigos. Visitaremos cascadas \ud83d\udca6 monta\u00f1as\ud83c\udf0b, hotel abandonado \ud83c\udfda\ufe0fy saldremos de fiesta!!! \ud83c\udf7a\nEspero que os guste!!! \n\nSIGUEME EN MIS OTRAS REDES SOCIALES \n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/bycalitos_official/\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/bycalitos\n\u25baTwitter: https://twitter.com/byCaLiTosYT\n\n\n\u26d3\ufe0f\u200b Colecci\u00f3n de ropa Scrapworld DISPONIBLE: https://scrapworld.es/\n\n\u200b\ud83d\udd3b\u200b Eventos y m\u00e1s informaci\u00f3n a trav\u00e9s del Instagram de Scrap! \u200b\ud83d\udd3b\u200bhttps://www.instagram.com/scrapworldes/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jv-NwJA3ViM/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jv-NwJA3ViM/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jv-NwJA3ViM/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jv-NwJA3ViM/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/Jv-NwJA3ViM/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "byCaLiTos",
                "tags": [
                    "azores",
                    "hawaii de europa",
                    "vacaciones de verano",
                    "bycalitos",
                    "nil ojeda",
                    "werlyb",
                    "pico azores",
                    "azores capital",
                    "con amigos",
                    "vacaciones con amigos",
                    "gorgo",
                    "alex chiner",
                    "resacon en",
                    "islas azores",
                    "vacaciones portugal",
                    "Azores vacaciones"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Resac\u00f3n en Islas Azores con Amigos",
                    "description": "Hoy os traigo un VLOG muy especial en Azores con mi grupo de amigos. Visitaremos cascadas \ud83d\udca6 monta\u00f1as\ud83c\udf0b, hotel abandonado \ud83c\udfda\ufe0fy saldremos de fiesta!!! \ud83c\udf7a\nEspero que os guste!!! \n\nSIGUEME EN MIS OTRAS REDES SOCIALES \n\u25baInstagram: https://www.instagram.com/bycalitos_official/\n\u25ba Twitch: https://www.twitch.tv/bycalitos\n\u25baTwitter: https://twitter.com/byCaLiTosYT\n\n\n\u26d3\ufe0f\u200b Colecci\u00f3n de ropa Scrapworld DISPONIBLE: https://scrapworld.es/\n\n\u200b\ud83d\udd3b\u200b Eventos y m\u00e1s informaci\u00f3n a trav\u00e9s del Instagram de Scrap! \u200b\ud83d\udd3b\u200bhttps://www.instagram.com/scrapworldes/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "176139",
                "likeCount": "8639",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "114"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "-Jo3TKiPKC76qM1xYwRaYiZ4m74",
            "id": "YNjWjWlpPzY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T15:03:55Z",
                "channelId": "UCqq5hdNifsYZGEaQrXveONw",
                "title": "Cuando finges ser un Brainrot para robarle a tus amigos en Roblox",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNjWjWlpPzY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNjWjWlpPzY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNjWjWlpPzY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNjWjWlpPzY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/YNjWjWlpPzY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Melina",
                "categoryId": "20",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Cuando finges ser un Brainrot para robarle a tus amigos en Roblox",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1701915",
                "likeCount": "44211",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "108"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "wzZ4yETcfUnO8JdQBeRHeeub5dE",
            "id": "SPX6Fa5FMGU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T06:38:31Z",
                "channelId": "UC7QZIf0dta-XPXsp9Hv4dTw",
                "title": "SAN FERM\u00cdN 2025: PRIMER ENCIERRO, con los TOROS DE FUENTE YMBRO en PAMPLONA | RTVE Noticias",
                "description": "Dos minutos y treinta y siete segundos ha durado el primer encierro de este San Ferm\u00edn 2025. Los toros de la ganader\u00eda gaditana de Fuente Ymbro han protagonizado una carrera r\u00e1pida y accidentada por las frecuentes ca\u00eddas de animales y mozos sobre un pavimento mojado por la lluvia de las horas previas.\n\nSin heridos por asta, aunque con seis solicitudes de traslado por heridas y contusiones, los bravos han cumplido con su fama de nobleza y rapidez en su 18 participaci\u00f3n en estas fiestas de Pamplona. \n\n\n#encierro #sanfermin #pamplona #toro #ganader\u00eda #fuenteymbro #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPX6Fa5FMGU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPX6Fa5FMGU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPX6Fa5FMGU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPX6Fa5FMGU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/SPX6Fa5FMGU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTVE Noticias",
                "tags": [
                    "noticias",
                    "ultima hora",
                    "informacion",
                    "noticias de \u00faltima hora",
                    "directo",
                    "telediario",
                    "informativo",
                    "en vivo",
                    "san ferm\u00edn",
                    "sanfermines 2025",
                    "pamplona",
                    "encierro",
                    "mozos",
                    "corredores",
                    "estafeta",
                    "callej\u00f3n",
                    "ganader\u00eda",
                    "toros",
                    "cabestros",
                    "fuente ymbro"
                ],
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "SAN FERM\u00cdN 2025: PRIMER ENCIERRO, con los TOROS DE FUENTE YMBRO en PAMPLONA | RTVE Noticias",
                    "description": "Dos minutos y treinta y siete segundos ha durado el primer encierro de este San Ferm\u00edn 2025. Los toros de la ganader\u00eda gaditana de Fuente Ymbro han protagonizado una carrera r\u00e1pida y accidentada por las frecuentes ca\u00eddas de animales y mozos sobre un pavimento mojado por la lluvia de las horas previas.\n\nSin heridos por asta, aunque con seis solicitudes de traslado por heridas y contusiones, los bravos han cumplido con su fama de nobleza y rapidez en su 18 participaci\u00f3n en estas fiestas de Pamplona. \n\n\n#encierro #sanfermin #pamplona #toro #ganader\u00eda #fuenteymbro #ultimahora #news #LiveNews #StreamingNews #envivo #espa\u00f1a #noticiasenespa\u00f1ol #noticias \n\n\ud83d\udc49\ud83d\udc49 M\u00e1s noticias: https://www.rtve.es/noticias\n\n\u27a4SUSCR\u00cdBETE a RTVE Noticias en YouTube: https://bit.ly/2WtyvUx\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Instagram: https://www.instagram.com/rtvenoticias/ \n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Twitter: https://twitter.com/rtvenoticias\n\u2714\ufe0fS\u00edguenos en Facebook: https://www.facebook.com/RTVENoticias/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1027053",
                "likeCount": "2284",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "571"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "K3sFhNmULqYQkiZ20WF0E_jkrR0",
            "id": "cOLuU-hwIZ4",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-10T16:38:53Z",
                "channelId": "UCDH0QdbNAODoidTx502EDtg",
                "title": "ESTE NI\u00d1O ES EL MEJOR FUTBOLISTA DE LA COMUNA 13 DE MEDELLIN",
                "description": "Me enfrento en un partido a ca\u00f1os contra el ni\u00f1o con m\u00e1s talento en los pies de la comuna 13 de Medell\u00edn, \u00bf me ganar\u00e1 en este partido de f\u00fatbol a ca\u00f1os?",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOLuU-hwIZ4/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOLuU-hwIZ4/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOLuU-hwIZ4/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOLuU-hwIZ4/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/cOLuU-hwIZ4/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "javifreestyle",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "ca\u00f1o",
                    "ca\u00f1os",
                    "comuna 13",
                    "medellin",
                    "colombia",
                    "ni\u00f1o"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ESTE NI\u00d1O ES EL MEJOR FUTBOLISTA DE LA COMUNA 13 DE MEDELLIN",
                    "description": "Me enfrento en un partido a ca\u00f1os contra el ni\u00f1o con m\u00e1s talento en los pies de la comuna 13 de Medell\u00edn, \u00bf me ganar\u00e1 en este partido de f\u00fatbol a ca\u00f1os?"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "693818",
                "likeCount": "45476",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "63"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "8-2xamuzMWNQKRL4H7IyRJEag6w",
            "id": "BjwlMwX68s8",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T23:32:04Z",
                "channelId": "UCS6Y-E3Rwm3XXOfSi4RDnBQ",
                "title": "\ud83d\ude02 JUANMA 'WILLIAMS', una ENTRADA HIST\u00d3RICA en EL CHIRINGUITO DE JUGONES",
                "description": "Suscr\u00edbete a nuestro canal: http://www.youtube.com/user/deportesatresmedia?sub_confirmation=1",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjwlMwX68s8/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjwlMwX68s8/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjwlMwX68s8/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjwlMwX68s8/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BjwlMwX68s8/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "El Chiringuito de Jugones",
                "tags": [
                    "Deportes",
                    "ATRESMEDIA",
                    "El Chiringuito de Jugones",
                    "El Chiringuito de Mega",
                    "Josep Pedrerol",
                    "F\u00fatbol"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude02 JUANMA 'WILLIAMS', una ENTRADA HIST\u00d3RICA en EL CHIRINGUITO DE JUGONES",
                    "description": "Suscr\u00edbete a nuestro canal: http://www.youtube.com/user/deportesatresmedia?sub_confirmation=1"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "351853",
                "likeCount": "4191",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "791"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "D5GqjIcaWp8oyWwX65UheaWNTH0",
            "id": "TRBEoG9Yqzw",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T21:35:20Z",
                "channelId": "UCMHb51gmuIuP8dVpsHr-uEw",
                "title": "DIRECTO: PSG VS REAL MADRID | MUNDIAL DE CLUBES | SEMIFINALES |\u00a0TIEMPO\u00a0DE\u00a0JUEGO",
                "description": "PSG vs Real Madrid | Semifinales del Mundial de Clubes 2025 | EN DIRECTO con Tiempo de Juego\n\n\u00a1Bienvenidos a una noche hist\u00f3rica en Tiempo de Juego COPE!\n\nVivimos las semifinales del Mundial de Clubes con un aut\u00e9ntico choque de titanes: PSG vs Real Madrid. Un duelo que puede marcar una era y que te narramos con la pasi\u00f3n, el rigor y el ritmo que solo Tiempo de Juego sabe dar.\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Con Paco Gonz\u00e1lez, Manolo Lama, Pepe Domingo Casta\u00f1o (en el recuerdo) y todo el equipo habitual\n\u26bd Minuto a minuto del partido, an\u00e1lisis en caliente, pol\u00e9micas arbitrales, datos, emoci\u00f3n y ese toque \u00fanico que nos hace diferentes\n\ud83d\udcca Adem\u00e1s, las voces expertas de nuestros comentaristas para desgranar cada jugada y contar lo que no se ve en la tele\n\n\u00bfQui\u00e9n lograr\u00e1 meterse en la gran final del torneo m\u00e1s importante a nivel de clubes?\n\n\ud83d\udce2 No te pierdas ni un segundo. Participa en el chat en directo, comenta tus impresiones y comparte esta retransmisi\u00f3n con los tuyos.\n\u2764\ufe0f Suscr\u00edbete al canal y activa la campanita para no perderte ninguno de nuestros directos.\n\n\ud83d\udd35 Tiempo de Juego: donde se escucha el mejor f\u00fatbol del mundo.\n\n#TiempoDeJuego #RealMadrid #PSG #MundialDeClubes #F\u00fatbolEnDirecto #COPE #PacoGonz\u00e1lez #ManoloLama",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRBEoG9Yqzw/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRBEoG9Yqzw/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRBEoG9Yqzw/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRBEoG9Yqzw/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/TRBEoG9Yqzw/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Tiempo de Juego COPE",
                "tags": [
                    "futbol",
                    "tiempo de juego",
                    "COPE",
                    "deportes",
                    "real madrid",
                    "barcelona",
                    "resumen",
                    "goles",
                    "goals",
                    "laliga",
                    "mejores momentos",
                    "madrid",
                    "narracion",
                    "reaccion",
                    "manolo lama",
                    "mundial de clubes",
                    "paco gonzalez",
                    "al hilal",
                    "seattle sounders",
                    "atletico de madrid",
                    "inter de miami",
                    "leo messi",
                    "oporto",
                    "porto fc",
                    "REAL MADRID",
                    "PACHUCA",
                    "MUNDIAL",
                    "MUNDIALITO",
                    "SEATTLE",
                    "PSG",
                    "ATLETICO",
                    "ATM",
                    "BOTAFOGO",
                    "JUVENTUS",
                    "PARIS SAINT GERMAIN",
                    "MUNDIAL DE CLUBES"
                ],
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DIRECTO: PSG VS REAL MADRID | MUNDIAL DE CLUBES | SEMIFINALES |\u00a0TIEMPO\u00a0DE\u00a0JUEGO",
                    "description": "PSG vs Real Madrid | Semifinales del Mundial de Clubes 2025 | EN DIRECTO con Tiempo de Juego\n\n\u00a1Bienvenidos a una noche hist\u00f3rica en Tiempo de Juego COPE!\n\nVivimos las semifinales del Mundial de Clubes con un aut\u00e9ntico choque de titanes: PSG vs Real Madrid. Un duelo que puede marcar una era y que te narramos con la pasi\u00f3n, el rigor y el ritmo que solo Tiempo de Juego sabe dar.\n\n\ud83c\udf99\ufe0f Con Paco Gonz\u00e1lez, Manolo Lama, Pepe Domingo Casta\u00f1o (en el recuerdo) y todo el equipo habitual\n\u26bd Minuto a minuto del partido, an\u00e1lisis en caliente, pol\u00e9micas arbitrales, datos, emoci\u00f3n y ese toque \u00fanico que nos hace diferentes\n\ud83d\udcca Adem\u00e1s, las voces expertas de nuestros comentaristas para desgranar cada jugada y contar lo que no se ve en la tele\n\n\u00bfQui\u00e9n lograr\u00e1 meterse en la gran final del torneo m\u00e1s importante a nivel de clubes?\n\n\ud83d\udce2 No te pierdas ni un segundo. Participa en el chat en directo, comenta tus impresiones y comparte esta retransmisi\u00f3n con los tuyos.\n\u2764\ufe0f Suscr\u00edbete al canal y activa la campanita para no perderte ninguno de nuestros directos.\n\n\ud83d\udd35 Tiempo de Juego: donde se escucha el mejor f\u00fatbol del mundo.\n\n#TiempoDeJuego #RealMadrid #PSG #MundialDeClubes #F\u00fatbolEnDirecto #COPE #PacoGonz\u00e1lez #ManoloLama"
                }
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "337682",
                "likeCount": "1138",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "34"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "97E6zfV2XfhotWT95cxD7Ebe2Lg",
            "id": "6ocsrZN_CtE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-04T04:15:00Z",
                "channelId": "UCKf9HnCPPruSw8NC4DUIgHw",
                "title": "Sufri\u00f3 como mujerts en su primera vez en los Oscar",
                "description": "#antoniobanderas #premiososcar #humor #risas #montseyjoe #yolandaandrade #montserratoliver\n\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3CuhnBC\nSitio: https://bit.ly/3X7fZhL\nFacebook: https://bit.ly/3X3XUkG\nInstagram: https://bit.ly/3p2YId7\nTwitter: https://bit.ly/2KnNqs0\nTikTok: https://bit.ly/42MeS8M\n\n\nUnicable cuenta con los mejores programas de entretenimiento, estilo de vida, espect\u00e1culos, series y mucho m\u00e1s. No te pierdas los temas m\u00e1s actuales en la voz de sus protagonistas. #Unicable",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ocsrZN_CtE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ocsrZN_CtE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ocsrZN_CtE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ocsrZN_CtE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/6ocsrZN_CtE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Unicable",
                "tags": [
                    "Programas",
                    "Unicable"
                ],
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "Sufri\u00f3 como mujerts en su primera vez en los Oscar",
                    "description": "#antoniobanderas #premiososcar #humor #risas #montseyjoe #yolandaandrade #montserratoliver\n\nSuscr\u00edbete: https://bit.ly/3CuhnBC\nSitio: https://bit.ly/3X7fZhL\nFacebook: https://bit.ly/3X3XUkG\nInstagram: https://bit.ly/3p2YId7\nTwitter: https://bit.ly/2KnNqs0\nTikTok: https://bit.ly/42MeS8M\n\n\nUnicable cuenta con los mejores programas de entretenimiento, estilo de vida, espect\u00e1culos, series y mucho m\u00e1s. No te pierdas los temas m\u00e1s actuales en la voz de sus protagonistas. #Unicable"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "2650721",
                "likeCount": "81782",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "845"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "C76oxqxb77OTfB0WT4m6W_TJYkY",
            "id": "JYpQppYdPEQ",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:08:25Z",
                "channelId": "UCWV3obpZVGgJ3j9FVhEjF2Q",
                "title": "\ud83d\ude06 Who's the most fun player on the team? #football #realmadrid #fifacwc",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYpQppYdPEQ/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYpQppYdPEQ/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYpQppYdPEQ/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYpQppYdPEQ/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/JYpQppYdPEQ/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Real Madrid",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "en",
                "localized": {
                    "title": "\ud83d\ude06 Who's the most fun player on the team? #football #realmadrid #fifacwc",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1275228",
                "likeCount": "40748",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "203"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "DdfKc3VgJT_xV0SK8rM1RSyu6kY",
            "id": "49gnDuOSS7Y",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T17:00:05Z",
                "channelId": "UCUvcm4EhEyDqjI8CERo5_eA",
                "title": "ni\u00f1as de 12 a\u00f1os robando carteras a turistas \ud83d\udcbc",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49gnDuOSS7Y/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49gnDuOSS7Y/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49gnDuOSS7Y/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49gnDuOSS7Y/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/49gnDuOSS7Y/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "BCN A PIE DE CALLE",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "ni\u00f1as de 12 a\u00f1os robando carteras a turistas \ud83d\udcbc",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "334891",
                "likeCount": "7065",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "291"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Lsz0nui_b__ZT6byTxN6L53xZC4",
            "id": "tZ6r4KGt5NE",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-09T11:45:02Z",
                "channelId": "UCT3tvU3bVxOa3ZiVD-B7h9g",
                "title": "Sesi\u00f3n Plenaria (original) - 09/07/2025",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ6r4KGt5NE/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ6r4KGt5NE/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ6r4KGt5NE/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ6r4KGt5NE/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/tZ6r4KGt5NE/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Congreso de los Diputados - Canal Parlamento",
                "categoryId": "25",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Sesi\u00f3n Plenaria (original) - 09/07/2025",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "58378",
                "likeCount": "618",
                "favoriteCount": "0"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "WKZBjxpC7muxHGxjrExdnkfInpI",
            "id": "1zugJAHTidk",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T15:00:03Z",
                "channelId": "UCTVYxUpfwkhof6CRqFlfyLA",
                "title": "Battery History :",
                "description": "#Comedy\n#WordPronunciationHistory\n#Language\n#History\n#Cultural\n#Humor\n#GlobalPronunciationComedy\n#Laughter\n#Evolution\n#PronunciationJourney\n#ComedyAcrossTime\n#Pronunciation",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zugJAHTidk/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zugJAHTidk/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zugJAHTidk/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zugJAHTidk/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/1zugJAHTidk/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Napkins Gag",
                "tags": [
                    "Funny History",
                    "Word Comedy",
                    "Word Pronunciation History",
                    "Language",
                    "History",
                    "Cultural",
                    "Humor",
                    "Global Pronunciation Comedy",
                    "Evolution",
                    "Pronunciation Journey"
                ],
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "Battery History :",
                    "description": "#Comedy\n#WordPronunciationHistory\n#Language\n#History\n#Cultural\n#Humor\n#GlobalPronunciationComedy\n#Laughter\n#Evolution\n#PronunciationJourney\n#ComedyAcrossTime\n#Pronunciation"
                },
                "defaultAudioLanguage": "en"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5005007",
                "likeCount": "102921",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "2327"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "ftuCLJ97OduliHvvdJlIZhwwLGU",
            "id": "2n4HnQH2skY",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-07T21:13:38Z",
                "channelId": "UCCfKlFlKYBxZ-UU2dWc17IQ",
                "title": "So Cute \ud83e\udd70 Do You Like Donuts\u2753\ufe0f",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2n4HnQH2skY/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2n4HnQH2skY/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2n4HnQH2skY/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2n4HnQH2skY/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/2n4HnQH2skY/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "boxtoxtv",
                "categoryId": "23",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "So Cute \ud83e\udd70 Do You Like Donuts\u2753\ufe0f",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "ja"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "14006079",
                "likeCount": "126012",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "107"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "TEWQ1fAsnMTNkvc5J3KVRXcJgHY",
            "id": "67zfiLLX7sU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-06T20:00:05Z",
                "channelId": "UCTv-XvfzLX3i4IGWAm4sbmA",
                "title": "PEDRI is Magic! \u2728",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67zfiLLX7sU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67zfiLLX7sU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67zfiLLX7sU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67zfiLLX7sU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/67zfiLLX7sU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "LALIGA EA SPORTS",
                "categoryId": "17",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "PEDRI is Magic! \u2728",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "804722",
                "likeCount": "32351",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "531"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "6B04a9qD4ySGQy8ts4VEcrMESE8",
            "id": "3Z70IXn6B7g",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T17:30:00Z",
                "channelId": "UCnfxVwEG_XfRzMTrV1z2kQw",
                "title": "\u00bfPodr\u00e1 MIWU crear un CA\u00d1ON de PLASMA? #miwuscienceespa\u00f1ol #miwuscience #ciencia #shorts",
                "description": "\ud83d\udd2cEnfocados en compartir conocimiento cientifico interesante y divertido, para poder cultivar el inter\u00e9s de los ni\u00f1os en la ciencia.\n\n\ud83d\udd2cEstamos trabajando muy duro para poder entregarte este contenido lo antes posible.\n\n\n\n\u26a0\ufe0f\u3010Todos los videos son originales, por favor no los resubas sin autorizaci\u00f3n\u3011\n\n\u00a1Gracias por ver, dar me gusta, comentar y compartir!\n\u00a1Activa la campana \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan video nuevo!\n\n#Science #scienceexperiment #trivia #Miwuscience #Sciencenonono #interestingscience #DIY #shorts #triviaquiz #miwuscienceespa\u00f1ol #miwuscienceespanol #miwusciencespanish #espa\u00f1ol #ciencia #cuestionario #miwuenespa\u00f1ol #miwuespa\u00f1ol",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Z70IXn6B7g/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Z70IXn6B7g/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Z70IXn6B7g/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Z70IXn6B7g/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/3Z70IXn6B7g/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Miwu Science Espa\u00f1ol",
                "tags": [
                    "ciencia",
                    "c\u00f3mo",
                    "divulgaci\u00f3n",
                    "science",
                    "scienceexperiment",
                    "trivia",
                    "Miwuscience",
                    "Sciencenonono",
                    "interestingscience",
                    "shorts",
                    "triviaquiz",
                    "miwuscienceespa\u00f1ol",
                    "miwuscienceespanol",
                    "miwusciencespanish",
                    "espa\u00f1ol",
                    "cuestionario",
                    "miwuenespa\u00f1ol",
                    "miwuespa\u00f1ol",
                    "Mi wu en espa\u00f1ol",
                    "Miwu Science Espa\u00f1ol",
                    "Miwu Science en espa\u00f1ol",
                    "Miwu science spanish",
                    "DIY",
                    "diy ideas",
                    "how to make",
                    "que es la ciencia",
                    "historia de la ciencia",
                    "ciencia en youtube"
                ],
                "categoryId": "28",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-419",
                "localized": {
                    "title": "\u00bfPodr\u00e1 MIWU crear un CA\u00d1ON de PLASMA? #miwuscienceespa\u00f1ol #miwuscience #ciencia #shorts",
                    "description": "\ud83d\udd2cEnfocados en compartir conocimiento cientifico interesante y divertido, para poder cultivar el inter\u00e9s de los ni\u00f1os en la ciencia.\n\n\ud83d\udd2cEstamos trabajando muy duro para poder entregarte este contenido lo antes posible.\n\n\n\n\u26a0\ufe0f\u3010Todos los videos son originales, por favor no los resubas sin autorizaci\u00f3n\u3011\n\n\u00a1Gracias por ver, dar me gusta, comentar y compartir!\n\u00a1Activa la campana \ud83d\udd14 para no perderte ning\u00fan video nuevo!\n\n#Science #scienceexperiment #trivia #Miwuscience #Sciencenonono #interestingscience #DIY #shorts #triviaquiz #miwuscienceespa\u00f1ol #miwuscienceespanol #miwusciencespanish #espa\u00f1ol #ciencia #cuestionario #miwuenespa\u00f1ol #miwuespa\u00f1ol"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-419"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1488002",
                "likeCount": "160512",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "1617"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "Ii0F9xQahlyptLt6eXK7U_0VlQc",
            "id": "0AfH_1x5FhU",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T06:10:11Z",
                "channelId": "UCqlsTzBv49Uiu8Z3IseVgQQ",
                "title": "SEGUNDO ENCIERRO de San Ferm\u00edn 2025 | Toros de Cebada Gago",
                "description": "Cinco minutos, 18 segundos. En un encierro multitudinario, un toros se ha quedado descolgado en calle Estafeta y se ha dado la vuelta en varias ocasiones. Ya en Telef\u00f3nica el animal ha sembrado el caos arremetiendo contra varios corredores.\nSigue toda la informaci\u00f3n de los Sanfermines en: https://www.rtve.es/noticias/san-fermin/",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AfH_1x5FhU/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AfH_1x5FhU/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AfH_1x5FhU/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AfH_1x5FhU/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/0AfH_1x5FhU/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "RTVE Play",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es",
                "localized": {
                    "title": "SEGUNDO ENCIERRO de San Ferm\u00edn 2025 | Toros de Cebada Gago",
                    "description": "Cinco minutos, 18 segundos. En un encierro multitudinario, un toros se ha quedado descolgado en calle Estafeta y se ha dado la vuelta en varias ocasiones. Ya en Telef\u00f3nica el animal ha sembrado el caos arremetiendo contra varios corredores.\nSigue toda la informaci\u00f3n de los Sanfermines en: https://www.rtve.es/noticias/san-fermin/"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "393455",
                "likeCount": "2906",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "272"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "_L36dITyrlnj_Ti8sfNBaFmXf-0",
            "id": "ZXIWU8GLsAc",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-08T00:00:06Z",
                "channelId": "UCJUYcEdvnYFGajHBW0Nao3w",
                "title": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)",
                "description": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #TypeBeat\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/ZXIWU8GLsAc/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Duki",
                "tags": [
                    "Hip hop",
                    "Rap",
                    "Rap en espa\u00f1ol",
                    "Duki",
                    "Dukissj",
                    "Duki ssj",
                    "GOLFISTA",
                    "AMERI",
                    "IREMA",
                    "5202",
                    "NO ME ALCANZA",
                    "CALABASAS",
                    "ZELL",
                    "100pre@Limite",
                    "aGaRRo La PLaTa",
                    "Cluster",
                    "En Parte... No lo s\u00e9",
                    "Yo-Yo",
                    "Toc Psycho x CRYPTONITA",
                    "[FREE] 5202 Type Beat"
                ],
                "categoryId": "10",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "localized": {
                    "title": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)",
                    "description": "DUKI - [FREE] 5202 Type Beat (Video Oficial)\n\nSpotify: https://open.spotify.com/album/7GK7b47WfktjsrNmjvua00\nApple Music: https://music.apple.com/us/album/5202/1823046615?l=es&ls=1\n\nProducci\u00f3n\nYESAN | https://www.instagram.com/yesan/?hl=es\nIvo Wosco | https://www.instagram.com/ivo.wosco/?hl=es\n\nVideo\nAnestesia Audiovisual | @anestesia.av\n\n#DUKI #5202 #TypeBeat\n\n\u00a9\ufe0f 2025 DALE PLAY Records | SSJ Records"
                },
                "defaultAudioLanguage": "es"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "1021468",
                "likeCount": "70227",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "3146"
            }
        },
        {
            "kind": "youtube#video",
            "etag": "H9ww5BDrab5ci8EfQoKeGf9f-jM",
            "id": "BhbGZ5Vac2U",
            "snippet": {
                "publishedAt": "2025-07-05T23:55:04Z",
                "channelId": "UCt7HwLLBDRcNnPgZD0KkTQw",
                "title": "Cuando usas el 100% de tu cerebro \ud83d\ude02",
                "description": "",
                "thumbnails": {
                    "default": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhbGZ5Vac2U/default.jpg",
                        "width": 120,
                        "height": 90
                    },
                    "medium": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhbGZ5Vac2U/mqdefault.jpg",
                        "width": 320,
                        "height": 180
                    },
                    "high": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhbGZ5Vac2U/hqdefault.jpg",
                        "width": 480,
                        "height": 360
                    },
                    "standard": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhbGZ5Vac2U/sddefault.jpg",
                        "width": 640,
                        "height": 480
                    },
                    "maxres": {
                        "url": "https://i.ytimg.com/vi/BhbGZ5Vac2U/maxresdefault.jpg",
                        "width": 1280,
                        "height": 720
                    }
                },
                "channelTitle": "Alan",
                "categoryId": "24",
                "liveBroadcastContent": "none",
                "defaultLanguage": "es-ES",
                "localized": {
                    "title": "Cuando usas el 100% de tu cerebro \ud83d\ude02",
                    "description": ""
                },
                "defaultAudioLanguage": "es-ES"
            },
            "statistics": {
                "viewCount": "5932376",
                "likeCount": "311691",
                "favoriteCount": "0",
                "commentCount": "980"
            }
        }
    ],
    "nextPageToken": "CDIQAA",
    "pageInfo": {
        "totalResults": 81,
        "resultsPerPage": 50
    }
}